[
    "je",
    "m\u2019\u00e9cris",
    "lyrics",
    "1",
    ":",
    "kery",
    "si",
    "je",
    "ne",
    "pouvais",
    "\u00e9crire",
    "je",
    "serais",
    "muet",
    "condamn\u00e9",
    "\u00e0",
    "la",
    "violence",
    "dans",
    "la",
    "dictature",
    "du",
    "secret",
    "submerg\u00e9",
    "par",
    "tout",
    "ces",
    "sentiments",
    "sans",
    "mots",
    "je",
    "m'effacerais",
    "comme",
    "une",
    "mer",
    "sans",
    "eau",
    "ma",
    "vie",
    "ne",
    "serait",
    "pas",
    "la",
    "m\u00eame",
    "aussi",
    "vrai",
    "que",
    "j'aurais",
    "pu",
    "prendre",
    "la",
    "tienne",
    "mon",
    "talent",
    "s'est",
    "corrompu",
    "dans",
    "l'illicite",
    "o\u00f9",
    "les",
    "instants",
    "de",
    "bonheur",
    "sont",
    "des",
    "\u00e9clipses",
    "lorsqu'ils",
    "ne",
    "sont",
    "pas",
    "des",
    "ellipses",
    "alors",
    "j'ai",
    "\u00e9crit",
    "dans",
    "l'urgence",
    "comme",
    "si",
    "ma",
    "vie",
    "en",
    "d\u00e9pendait",
    "sous",
    "les",
    "sir\u00e8nes",
    "des",
    "ambulances",
    "j'ai",
    "\u00e9crit",
    "par",
    "instinct",
    "par",
    "survie",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "surpris",
    "\u00e0",
    "\u00e9crire",
    "afin",
    "de",
    "supporter",
    "la",
    "vie",
    "trop",
    "de",
    "moi",
    "dans",
    "mes",
    "\u00e9crits",
    "peut-\u00eatre",
    "que",
    "je",
    "n'\u00e9cris",
    "plus",
    "je",
    "m'\u00e9cris",
    "j'abandonne",
    "mon",
    "\u00eatre",
    "\u00e0",
    "mes",
    "lettres",
    "car",
    "l'\u00e9criture",
    "sans",
    "\u00e2me",
    "n'est",
    "que",
    "lettres",
    "je",
    "n'\u00e9cris",
    "pas",
    "que",
    "pour",
    "m'oublier",
    "parfois",
    "j'\u00e9cris",
    "pour",
    "qu'ils",
    "ne",
    "puissent",
    "jamais",
    "oublier",
    "pour",
    "qu'ils",
    "ne",
    "puissent",
    "jamais",
    "nier",
    "le",
    "martyre",
    "des",
    "braves",
    "soudain",
    "j'\u00e9cris",
    "des",
    "volcans",
    "que",
    "je",
    "grave",
    "\u00e0",
    "l'encre",
    "de",
    "lave",
    "je",
    "ne",
    "fais",
    "que",
    "de",
    "la",
    "musique",
    "pour",
    "vibrer",
    "faire",
    "vibrer",
    "les",
    "c\u0153urs",
    "cribl\u00e9s",
    "",
    "je",
    "n'\u00e9cris",
    "que",
    "pour",
    "dire",
    "vrai",
    "si",
    "je",
    "n'avais",
    "eu",
    "les",
    "mots",
    "que",
    "serais-je",
    "?",
    "sur",
    "le",
    "banc",
    "des",
    "m\u00e9lancoliques",
    "ma",
    "po\u00e9sie",
    "si\u00e8ge",
    ":",
    "entre",
    "le",
    "marteau",
    "et",
    "l'enclume",
    "j'ai",
    "d\u00fb",
    "aiguiser",
    "ma",
    "plume",
    "quand",
    "je",
    "suis",
    "perdue",
    "dans",
    "la",
    "brume",
    "je",
    "fais",
    "chanter",
    "mon",
    "amertume",
    "alors",
    "j'\u00e9cris",
    "je",
    "crie",
    "j'\u00e9cris",
    "j'ai",
    "pas",
    "le",
    "choix",
    "j'\u00e9cris",
    "je",
    "crie",
    "j'\u00e9cris",
    "2",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "comme",
    "une",
    "d\u00e9dicace",
    "au",
    "slam",
    "\u00e7a",
    "commence",
    "a",
    "capella",
    "toutes",
    "ces",
    "voix",
    "qui",
    "d\u00e9crassent",
    "l'\u00e2me",
    "toutes",
    "ces",
    "voix",
    "qui",
    "m'ont",
    "amen\u00e9",
    "l\u00e0",
    "si",
    "tout",
    "\u00e0",
    "coup",
    "mes",
    "mots",
    "s'envolent",
    "c'est",
    "parce",
    "que",
    "le",
    "beat",
    "atterrit",
    "moi",
    "j'ai",
    "pris",
    "ma",
    "plus",
    "belle",
    "plume",
    "pour",
    "pouvoir",
    "r\u00e9pondre",
    "\u00e0",
    "kery",
    "et",
    "quand",
    "le",
    "piano",
    "red\u00e9marre",
    "c'est",
    "pour",
    "souligner",
    "nos",
    "errances",
    "si",
    "j'\u00e9cris",
    "c'est",
    "pour",
    "mettre",
    "face",
    "\u00e0",
    "face",
    "mes",
    "regrets",
    "mes",
    "esp\u00e9rances",
    "seul",
    "sur",
    "sc\u00e8ne",
    "face",
    "\u00e0",
    "la",
    "salle",
    "ne",
    "crois",
    "jamais",
    "que",
    "je",
    "me",
    "sens",
    "sup\u00e9rieur",
    "et",
    "si",
    "tu",
    "ne",
    "vois",
    "jamais",
    "mes",
    "larmes",
    "c'est",
    "parce",
    "qu'elles",
    "coulent",
    "\u00e0",
    "l'int\u00e9rieur",
    "c'est",
    "vrai",
    "y'a",
    "tr\u00e8s",
    "peu",
    "de",
    "certitude",
    "dans",
    "mes",
    "\u00e9crits",
    "mais",
    "si",
    "je",
    "gratte",
    "autant",
    "de",
    "textes",
    "c'est",
    "que",
    "mon",
    "envie",
    "n'a",
    "pas",
    "maigri",
    "envie",
    "de",
    "croire",
    "qu'\u00e0",
    "notre",
    "\u00e9poque",
    "les",
    "gens",
    "peuvent",
    "encore",
    "s'\u00e9couter",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "j'habite",
    "y'a",
    "trop",
    "de",
    "gamins",
    "que",
    "la",
    "vie",
    "a",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "d\u00e9go\u00fbt\u00e9",
    "j'\u00e9cris",
    "(j'\u00e9cris)",
    "parce",
    "que",
    "les",
    "\u00e9preuves",
    "m'ont",
    "inspir\u00e9",
    "j'\u00e9cris",
    "comme",
    "tout",
    "ces",
    "m\u00f4mes",
    "que",
    "le",
    "bitume",
    "a",
    "fait",
    "transpirer",
    "si",
    "y",
    "a",
    "tant",
    "de",
    "jeune",
    "dans",
    "nos",
    "banlieues",
    "qui",
    "d\u00e9cident",
    "de",
    "remplir",
    "toutes",
    "ces",
    "pages",
    "c'est",
    "peut-\u00eatre",
    "que",
    "la",
    "vie",
    "ici",
    "m\u00e9rite",
    "bien",
    "quelques",
    "t\u00e9moignages",
    "j'\u00e9cris",
    "parce",
    "qu'il",
    "suffit",
    "d'une",
    "feuille",
    "et",
    "d'un",
    "stylo",
    "comme",
    "les",
    "derniers",
    "des",
    "cancres",
    "peut",
    "s'exprimer",
    "pas",
    "besoin",
    "de",
    "dipl\u00f4me",
    "de",
    "philo",
    "j'\u00e9cris",
    "surtout",
    "pour",
    "transmettre",
    "et",
    "parce",
    "que",
    "je",
    "crois",
    "encore",
    "au",
    "partage",
    "a",
    "l'\u00e9change",
    "des",
    "\u00e9motions",
    "un",
    "sourire",
    "sur",
    "un",
    "visage",
    "alors",
    "non",
    "on",
    "changera",
    "pas",
    "le",
    "monde",
    "on",
    "est",
    "juste",
    "des",
    "chroniqueurs",
    "d'un",
    "quotidien",
    "en",
    "noir",
    "et",
    "blanc",
    "qu'on",
    "essaye",
    "de",
    "mettre",
    "en",
    "couleurs",
    "mais",
    "si",
    "on",
    "ne",
    "change",
    "pas",
    "le",
    "monde",
    "le",
    "monde",
    "ne",
    "nous",
    "changera",
    "pas",
    "non",
    "plus",
    "on",
    "a",
    "du",
    "c\u0153ur",
    "dans",
    "nos",
    "stylos",
    "et",
    "la",
    "sinc\u00e9rit\u00e9",
    "comme",
    "vertu",
    ":",
    "entre",
    "le",
    "marteau",
    "et",
    "l'enclume",
    "j'ai",
    "d\u00fb",
    "aiguiser",
    "ma",
    "plume",
    "quand",
    "je",
    "suis",
    "perdue",
    "dans",
    "la",
    "brume",
    "je",
    "fais",
    "chanter",
    "mon",
    "amertume",
    "alors",
    "j'\u00e9cris",
    "je",
    "crie",
    "j'\u00e9cris",
    "j'ai",
    "pas",
    "le",
    "choix",
    "j'\u00e9cris",
    "je",
    "crie",
    "j'\u00e9cris",
    "entre",
    "le",
    "marteau",
    "et",
    "l'enclume",
    "j'ai",
    "d\u00fb",
    "aiguiser",
    "ma",
    "plume",
    "quand",
    "je",
    "suis",
    "perdue",
    "dans",
    "la",
    "brume",
    "je",
    "fais",
    "chanter",
    "mon",
    "amertume",
    "alors",
    "j'\u00e9cris",
    "je",
    "crie",
    "j'\u00e9cris",
    "j'ai",
    "pas",
    "le",
    "choix",
    "j'\u00e9cris",
    "je",
    "crie",
    "j'\u00e9cris",
    "4",
    "embed",
    "rom\u00e9o",
    "kiffe",
    "juliette",
    "lyrics",
    "rom\u00e9o",
    "habite",
    "au",
    "rez-de-chauss\u00e9e",
    "du",
    "b\u00e2timent",
    "trois",
    "juliette",
    "dans",
    "l'immeuble",
    "d'en",
    "face",
    "au",
    "dernier",
    "\u00e9tage",
    "ils",
    "ont",
    "16",
    "ans",
    "tous",
    "les",
    "deux",
    "et",
    "chaque",
    "jour",
    "quand",
    "ils",
    "se",
    "voient",
    "grandit",
    "dans",
    "leur",
    "regard",
    "une",
    "envie",
    "de",
    "partage",
    "c'est",
    "au",
    "premier",
    "rendez-vous",
    "qu'ils",
    "franchissent",
    "le",
    "pas",
    "sous",
    "un",
    "triste",
    "ciel",
    "d'automne",
    "o\u00f9",
    "il",
    "pleut",
    "sur",
    "leurs",
    "corps",
    "ils",
    "s'embrassent",
    "comme",
    "des",
    "fous",
    "sans",
    "peur",
    "du",
    "vent",
    "et",
    "du",
    "froid",
    "car",
    "l'amour",
    "a",
    "ses",
    "saisons",
    "que",
    "la",
    "raison",
    "ignore",
    "rom\u00e9o",
    "kiffe",
    "juliette",
    "et",
    "juliette",
    "kiffe",
    "rom\u00e9o",
    "et",
    "si",
    "le",
    "ciel",
    "n'est",
    "pas",
    "cl\u00e9ment",
    "tant",
    "pis",
    "pour",
    "la",
    "m\u00e9t\u00e9o",
    "un",
    "amour",
    "dans",
    "l'orage",
    "celui",
    "des",
    "dieux",
    "celui",
    "des",
    "hommes",
    "un",
    "amour",
    "du",
    "courage",
    "et",
    "deux",
    "enfants",
    "hors",
    "des",
    "normes",
    "juliette",
    "et",
    "rom\u00e9o",
    "se",
    "voient",
    "souvent",
    "en",
    "cachette",
    "ce",
    "n'est",
    "pas",
    "qu'autour",
    "d'eux",
    "les",
    "gens",
    "pourraient",
    "se",
    "moquer",
    "c'est",
    "que",
    "le",
    "p\u00e8re",
    "de",
    "juliette",
    "a",
    "une",
    "kippa",
    "sur",
    "la",
    "t\u00eate",
    "et",
    "celui",
    "de",
    "rom\u00e9o",
    "va",
    "tous",
    "les",
    "jours",
    "\u00e0",
    "la",
    "mosqu\u00e9e",
    "alors",
    "ils",
    "mentent",
    "\u00e0",
    "leurs",
    "familles",
    "ils",
    "s'organisent",
    "comme",
    "des",
    "pros",
    "s'il",
    "n'y",
    "a",
    "pas",
    "de",
    "lieux",
    "pour",
    "leur",
    "amour",
    "ils",
    "se",
    "fabriquent",
    "un",
    "d\u00e9cor",
    "ils",
    "s'aiment",
    "au",
    "cin\u00e9ma",
    "chez",
    "des",
    "amis",
    "dans",
    "le",
    "m\u00e9tro",
    "car",
    "l'amour",
    "a",
    "ses",
    "maisons",
    "que",
    "les",
    "darons",
    "ignorent",
    "le",
    "p\u00e8re",
    "de",
    "rom\u00e9o",
    "est",
    "v\u00e9n\u00e8r",
    "il",
    "a",
    "des",
    "soup\u00e7ons",
    "la",
    "famille",
    "de",
    "juliette",
    "est",
    "juive",
    "tu",
    "ne",
    "dois",
    "pas",
    "t'approcher",
    "d'elle",
    "mais",
    "rom\u00e9o",
    "argumente",
    "et",
    "r\u00e9siste",
    "au",
    "coup",
    "de",
    "pression",
    "on",
    "s'en",
    "fout",
    "papa",
    "qu'elle",
    "soit",
    "juive",
    "regarde",
    "comme",
    "elle",
    "est",
    "belle",
    "alors",
    "l'amour",
    "reste",
    "cland\u00e9",
    "d\u00e8s",
    "que",
    "son",
    "p\u00e8re",
    "tourne",
    "le",
    "dos",
    "il",
    "lui",
    "fait",
    "vivre",
    "la",
    "grande",
    "vie",
    "avec",
    "les",
    "moyens",
    "du",
    "bord",
    "pour",
    "elle",
    "c'est",
    "sandwich",
    "au",
    "grec",
    "et",
    "cheese",
    "au",
    "mcdo",
    "car",
    "l'amour",
    "a",
    "ses",
    "liaisons",
    "que",
    "les",
    "biftons",
    "ignorent",
    "mais",
    "l'histoire",
    "se",
    "complique",
    "quand",
    "le",
    "p\u00e8re",
    "de",
    "juliette",
    "tombe",
    "sur",
    "des",
    "messages",
    "qu'il",
    "n'aurait",
    "pas",
    "d\u00fb",
    "lire",
    "un",
    "texto",
    "sur",
    "l'iphone",
    "et",
    "un",
    "chat",
    "internet",
    "la",
    "sanction",
    "est",
    "tomb\u00e9e",
    "elle",
    "ne",
    "peut",
    "plus",
    "sortir",
    "rom\u00e9o",
    "gal\u00e8re",
    "dans",
    "le",
    "hall",
    "du",
    "b\u00e2timent",
    "trois",
    "malgr\u00e9",
    "son",
    "pote",
    "mercutio",
    "sa",
    "joie",
    "s'\u00e9vapore",
    "sa",
    "princesse",
    "est",
    "tout",
    "pr\u00eat",
    "mais",
    "retenue",
    "sous",
    "son",
    "toit",
    "car",
    "l'amour",
    "a",
    "ses",
    "prisons",
    "que",
    "la",
    "raison",
    "d\u00e9shonore",
    "mais",
    "juliette",
    "et",
    "rom\u00e9o",
    "changent",
    "l'histoire",
    "et",
    "se",
    "tirent",
    "a",
    "croire",
    "qu'ils",
    "s'aiment",
    "plus",
    "\u00e0",
    "la",
    "vie",
    "qu'\u00e0",
    "la",
    "mort",
    "pas",
    "de",
    "fiole",
    "de",
    "cyanure",
    "n'en",
    "d\u00e9plaise",
    "\u00e0",
    "shakespeare",
    "car",
    "l'amour",
    "a",
    "ses",
    "horizons",
    "que",
    "les",
    "poisons",
    "ignorent",
    "rom\u00e9o",
    "kiffe",
    "juliette",
    "et",
    "juliette",
    "kiffe",
    "rom\u00e9o",
    "et",
    "si",
    "le",
    "ciel",
    "n'est",
    "pas",
    "cl\u00e9ment",
    "tant",
    "pis",
    "pour",
    "la",
    "m\u00e9t\u00e9o",
    "un",
    "amour",
    "dans",
    "un",
    "orage",
    "r\u00e9actionnaire",
    "et",
    "insultant",
    "un",
    "amour",
    "et",
    "deux",
    "enfants",
    "en",
    "avance",
    "sur",
    "leur",
    "temps",
    "embed",
    "mais",
    "je",
    "t\u2019aime",
    "lyrics",
    "de",
    "\"mais",
    "je",
    "t'aime\"",
    "ft",
    "camille",
    "1",
    ":",
    "camille",
    "ne",
    "me",
    "raconte",
    "pas",
    "d'histoires",
    "tu",
    "sais",
    "bien",
    "ce",
    "qui",
    "ne",
    "tourne",
    "pas",
    "rond",
    "chez",
    "moi",
    "ne",
    "m'en",
    "demande",
    "pas",
    "trop",
    "tu",
    "sais",
    "bien",
    "que",
    "les",
    "f\u00ealures",
    "sont",
    "profondes",
    "en",
    "moi",
    "ne",
    "t\u2019accroche",
    "pas",
    "si",
    "fort",
    "si",
    "tu",
    "doutes",
    "ne",
    "t'accroche",
    "pas",
    "si",
    "fort",
    "si",
    "\u00e7a",
    "te",
    "co\u00fbte",
    "ne",
    "me",
    "laisse",
    "pas",
    "te",
    "quitter",
    "alors",
    "que",
    "je",
    "suis",
    "s\u00fbre",
    "de",
    "moi",
    "je",
    "te",
    "donne",
    "tout",
    "ce",
    "que",
    "j'ai",
    "alors",
    "essaie",
    "de",
    "voir",
    "en",
    "moi",
    "que",
    ":",
    "camille",
    "je",
    "t'aime",
    "mais",
    "je",
    "t'aime",
    "je",
    "t'aime",
    "je",
    "t'aime",
    "je",
    "t'aime",
    "je",
    "t'aime",
    "je",
    "t'aime",
    "du",
    "plus",
    "fort",
    "que",
    "je",
    "peux",
    "je",
    "t'aime",
    "et",
    "je",
    "fais",
    "de",
    "mon",
    "mieux",
    "2",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "on",
    "m'avait",
    "dit",
    ":",
    "\"attends",
    "tu",
    "vas",
    "voir",
    "l'amour",
    "c'est",
    "un",
    "grand",
    "feu",
    "\u00e7a",
    "cr\u00e9pite",
    "\u00e7a",
    "illumine",
    "\u00e7a",
    "brille",
    "\u00e7a",
    "r\u00e9chauffe",
    "\u00e7a",
    "pique",
    "les",
    "yeux",
    "\u00e7a",
    "envoie",
    "des",
    "centaines",
    "de",
    "lucioles",
    "tout",
    "l\u00e0-haut",
    "au",
    "firmament",
    "\u00e7a",
    "s'allume",
    "d'un",
    "coup",
    "et",
    "\u00e7a",
    "\u00e9claire",
    "le",
    "monde",
    "et",
    "la",
    "vie",
    "diff\u00e9remment\"",
    "nous",
    "on",
    "a",
    "craqu\u00e9",
    "l'allumette",
    "pour",
    "l'\u00e9tincelle",
    "de",
    "nos",
    "d\u00e9buts",
    "on",
    "a",
    "aliment\u00e9",
    "c'foyer",
    "de",
    "tous",
    "nos",
    "exc\u00e8s",
    "de",
    "nos",
    "abus",
    "on",
    "s'est",
    "aim\u00e9",
    "plus",
    "que",
    "tout",
    "seul",
    "au",
    "monde",
    "dans",
    "notre",
    "bulle",
    "ces",
    "flammes",
    "nous",
    "ont",
    "rendus",
    "fous",
    "on",
    "a",
    "oubli\u00e9",
    "qu'au",
    "final",
    "le",
    "feu",
    "\u00e7a",
    "br\u00fble",
    ":",
    "camille",
    "lellouche",
    "&",
    "ensemble",
    "mais",
    "je",
    "t'aime",
    "je",
    "t'aime",
    "je",
    "t'aime",
    "je",
    "t'aime",
    "mais",
    "je",
    "t'aime",
    "je",
    "t'aime",
    "je",
    "t'aime",
    "du",
    "plus",
    "fort",
    "que",
    "je",
    "peux",
    "je",
    "t'aime",
    "et",
    "je",
    "fais",
    "de",
    "mon",
    "mieux",
    "3",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "je",
    "m'approche",
    "tout",
    "pr\u00e8s",
    "de",
    "notre",
    "feu",
    "et",
    "je",
    "transpire",
    "d'amertume",
    "je",
    "vois",
    "danser",
    "ces",
    "flammes",
    "jaunes",
    "et",
    "bleues",
    "et",
    "la",
    "passion",
    "qui",
    "se",
    "consume",
    "pourquoi",
    "lorsque",
    "l'amour",
    "est",
    "fort",
    "il",
    "nous",
    "rend",
    "vuln\u00e9rables",
    "et",
    "fragiles",
    "?",
    "je",
    "pense",
    "\u00e0",
    "nous",
    "et",
    "je",
    "vacille",
    "pourquoi",
    "depuis",
    "rien",
    "n'est",
    "facile",
    "je",
    "t'aime",
    "en",
    "feu",
    "je",
    "t'aime",
    "en",
    "or",
    "je",
    "t'aime",
    "soucieux",
    "je",
    "t'aime",
    "trop",
    "fort",
    "je",
    "t'aime",
    "pour",
    "deux",
    "je",
    "t'aime",
    "\u00e0",
    "tord",
    "c'est",
    "p\u00e9rilleux",
    "je",
    "t'aime",
    "encore",
    "alors",
    "c'est",
    "vrai",
    "\u00e7a",
    "me",
    "perfore",
    "je",
    "t'aime",
    "pesant",
    "je",
    "t'aime",
    "bancale",
    "\u00e9videmment",
    "\u00e7a",
    "me",
    "d\u00e9vore",
    "je",
    "sais",
    "tellement",
    "que",
    "je",
    "t'aime",
    "mal",
    "4",
    ":",
    "camille",
    "si",
    "j'avance",
    "avec",
    "toi",
    "c'est",
    "que",
    "je",
    "me",
    "vois",
    "faire",
    "cette",
    "danse",
    "dans",
    "tes",
    "bras",
    "des",
    "attentes",
    "j'en",
    "ai",
    "pas",
    "tu",
    "me",
    "donnes",
    "tant",
    "d'amour",
    "tant",
    "de",
    "force",
    "que",
    "je",
    "n'peux",
    "plus",
    "me",
    "passer",
    "d'toi",
    "si",
    "mes",
    "mots",
    "te",
    "blessent",
    "c'est",
    "pas",
    "d'ta",
    "faute",
    "mes",
    "blessures",
    "sont",
    "d'hier",
    "il",
    "y",
    "a",
    "des",
    "jours",
    "plus",
    "durs",
    "que",
    "d'autres",
    "si",
    "mes",
    "mots",
    "te",
    "p\u00e8sent",
    "j'y",
    "suis",
    "pour",
    "rien",
    "j'y",
    "suis",
    "pour",
    "rien",
    "rien",
    ":",
    "camille",
    "lellouche",
    "&",
    "ensemble",
    "mais",
    "je",
    "t'aime",
    "je",
    "t'aime",
    "je",
    "t'aime",
    "je",
    "t'aime",
    "je",
    "t'aime",
    "je",
    "t'aime",
    "je",
    "t'aime",
    "du",
    "plus",
    "fort",
    "que",
    "je",
    "peux",
    "je",
    "t'aime",
    "et",
    "je",
    "fais",
    "de",
    "mon",
    "mieux/tu",
    "m'aimes",
    "et",
    "tu",
    "fais",
    "de",
    "ton",
    "mieux",
    ":",
    "camille",
    "lellouche",
    "&",
    "ensemble",
    "mais",
    "je",
    "t'aime",
    "7",
    "embed",
    "les",
    "voyages",
    "en",
    "train",
    "lyrics",
    "j'crois",
    "qu'les",
    "histoires",
    "d'amour",
    "c'est",
    "comme",
    "les",
    "voyages",
    "en",
    "train",
    "et",
    "quand",
    "j'vois",
    "tous",
    "ces",
    "voyageurs",
    "parfois",
    "j'aimerais",
    "en",
    "\u00eatre",
    "un",
    "pourquoi",
    "tu",
    "crois",
    "qu'tant",
    "d'gens",
    "attendent",
    "sur",
    "le",
    "quai",
    "d'la",
    "gare",
    "?",
    "pourquoi",
    "tu",
    "crois",
    "qu'on",
    "flippe",
    "autant",
    "d'arriver",
    "en",
    "retard",
    "?",
    "les",
    "trains",
    "d\u00e9marrent",
    "souvent",
    "au",
    "moment",
    "o\u00f9",
    "on",
    "s'y",
    "attend",
    "le",
    "moins",
    "et",
    "l'histoire",
    "d'amour",
    "t'emporte",
    "sous",
    "l'\u0153il",
    "impuissant",
    "des",
    "t\u00e9moins",
    "les",
    "t\u00e9moins",
    "c'est",
    "tes",
    "potes",
    "qui",
    "t'disent",
    "au",
    "revoir",
    "sur",
    "le",
    "quai",
    "et",
    "regardent",
    "le",
    "train",
    "s'\u00e9loigner",
    "avec",
    "un",
    "sourire",
    "inquiet",
    "toi",
    "aussi",
    "tu",
    "leur",
    "fais",
    "signe",
    "et",
    "t'imagines",
    "leurs",
    "commentaires",
    "certains",
    "pensent",
    "que",
    "tu",
    "t'plantes",
    "et",
    "qu't'as",
    "pas",
    "les",
    "pieds",
    "sur",
    "terre",
    "chacun",
    "y",
    "va",
    "d'son",
    "pronostic",
    "sur",
    "la",
    "dur\u00e9e",
    "du",
    "voyage",
    "pour",
    "la",
    "plupart",
    "le",
    "train",
    "va",
    "d\u00e9railler",
    "d\u00e8s",
    "l'premier",
    "orage",
    "le",
    "grand",
    "amour",
    "change",
    "forc\u00e9ment",
    "ton",
    "comportement",
    "d\u00e8s",
    "l'premier",
    "jour",
    "faut",
    "bien",
    "choisir",
    "ton",
    "compartiment",
    "si\u00e8ge",
    "couloir",
    "ou",
    "contre",
    "la",
    "vitre",
    "il",
    "faut",
    "trouver",
    "la",
    "bonne",
    "place",
    "tu",
    "choisis",
    "quoi",
    "?",
    "une",
    "love",
    "story",
    "d'premi\u00e8re",
    "ou",
    "d'seconde",
    "classe",
    "?",
    "dans",
    "les",
    "premiers",
    "kilom\u00e8tres",
    "tu",
    "n'as",
    "d'yeux",
    "qu'pour",
    "son",
    "visage",
    "tu",
    "calcules",
    "pas",
    "derri\u00e8re",
    "la",
    "fen\u00eatre",
    "le",
    "d\u00e9fil\u00e9",
    "des",
    "paysages",
    "tu",
    "t'sens",
    "vivant",
    "tu",
    "t'sens",
    "l\u00e9ger",
    "et",
    "tu",
    "n'vois",
    "pas",
    "passer",
    "l'heure",
    "t'es",
    "tellement",
    "bien",
    "qu't'as",
    "presque",
    "envie",
    "d'embrasser",
    "le",
    "contr\u00f4leur",
    "mais",
    "la",
    "magie",
    "ne",
    "dure",
    "qu'un",
    "temps",
    "et",
    "ton",
    "histoire",
    "bat",
    "d'l'aile",
    "toi",
    "tu",
    "dis",
    "qu'tu",
    "n'y",
    "es",
    "pour",
    "rien",
    "et",
    "qu'c'est",
    "sa",
    "faute",
    "\u00e0",
    "elle",
    "le",
    "ronronnement",
    "du",
    "train",
    "te",
    "saoule",
    "et",
    "chaque",
    "virage",
    "t'\u00e9c\u0153ure",
    "faut",
    "qu'tu",
    "t'l\u00e8ves",
    "que",
    "tu",
    "marches",
    "tu",
    "vas",
    "t'd\u00e9gourdir",
    "le",
    "c\u0153ur",
    "et",
    "le",
    "train",
    "ralentit",
    "c'est",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "la",
    "fin",
    "d'ton",
    "histoire",
    "en",
    "plus",
    "t'es",
    "comme",
    "un",
    "con",
    "tes",
    "potes",
    "sont",
    "rest\u00e9s",
    "\u00e0",
    "l'autre",
    "gare",
    "tu",
    "dis",
    "au",
    "revoir",
    "\u00e0",
    "celle",
    "que",
    "t'appelleras",
    "d\u00e9sormais",
    "ton",
    "ex",
    "dans",
    "son",
    "agenda",
    "sur",
    "ton",
    "nom",
    "elle",
    "va",
    "passer",
    "un",
    "coup",
    "d'tipp-ex",
    "c'est",
    "vrai",
    "qu'les",
    "histoires",
    "d'amour",
    "c'est",
    "comme",
    "les",
    "voyages",
    "en",
    "train",
    "et",
    "quand",
    "j'vois",
    "tous",
    "ces",
    "voyageurs",
    "parfois",
    "j'aimerais",
    "en",
    "\u00eatre",
    "un",
    "pourquoi",
    "tu",
    "crois",
    "qu'tant",
    "d'gens",
    "attendent",
    "sur",
    "le",
    "quai",
    "d'la",
    "gare",
    "?",
    "pourquoi",
    "tu",
    "crois",
    "qu'on",
    "flippe",
    "autant",
    "d'arriver",
    "en",
    "retard",
    "?",
    "pour",
    "beaucoup",
    "la",
    "vie",
    "s'r\u00e9sume",
    "\u00e0",
    "essayer",
    "d'monter",
    "dans",
    "l'train",
    "\u00e0",
    "conna\u00eetre",
    "ce",
    "qu'est",
    "l'amour",
    "et",
    "s'd\u00e9couvrir",
    "plein",
    "d'entrain",
    "pour",
    "beaucoup",
    "l'objectif",
    "est",
    "d'arriver",
    "\u00e0",
    "la",
    "bonne",
    "heure",
    "pour",
    "r\u00e9ussir",
    "son",
    "voyage",
    "et",
    "avoir",
    "acc\u00e8s",
    "au",
    "bonheur",
    "il",
    "est",
    "facile",
    "de",
    "prendre",
    "un",
    "train",
    "encore",
    "faut-il",
    "prendre",
    "le",
    "bon",
    "moi",
    "j'suis",
    "mont\u00e9",
    "dans",
    "deux-trois",
    "rames",
    "mais",
    "c'\u00e9tait",
    "pas",
    "l'bon",
    "wagon",
    "car",
    "les",
    "trains",
    "sont",
    "capricieux",
    "et",
    "certains",
    "sont",
    "inaccessibles",
    "et",
    "je",
    "n'crois",
    "pas",
    "tout",
    "l'temps",
    "qu'avec",
    "la",
    "sncf",
    "c'est",
    "possible",
    "il",
    "y",
    "a",
    "ceux",
    "pour",
    "qui",
    "les",
    "trains",
    "sont",
    "toujours",
    "en",
    "gr\u00e8ve",
    "et",
    "leurs",
    "histoires",
    "d'amour",
    "n'existent",
    "que",
    "dans",
    "leurs",
    "r\u00eaves",
    "et",
    "y'a",
    "ceux",
    "qui",
    "foncent",
    "dans",
    "l'premier",
    "train",
    "sans",
    "faire",
    "attention",
    "et",
    "forc\u00e9ment",
    "ils",
    "descendront",
    "d\u00e9\u00e7us",
    "\u00e0",
    "la",
    "prochaine",
    "station",
    "y'a",
    "celles",
    "qui",
    "flippent",
    "de",
    "s'engager",
    "parce",
    "qu'elles",
    "sont",
    "trop",
    "\u00e9motives",
    "pour",
    "elles",
    "c'est",
    "trop",
    "risqu\u00e9",
    "d's'accrocher",
    "\u00e0",
    "la",
    "locomotive",
    "et",
    "y'a",
    "les",
    "aventuriers",
    "qu'encha\u00eenent",
    "voyage",
    "sur",
    "voyage",
    "d\u00e8s",
    "qu'une",
    "histoire",
    "est",
    "termin\u00e9e",
    "ils",
    "attaquent",
    "une",
    "autre",
    "page",
    "moi",
    "apr\u00e8s",
    "mon",
    "seul",
    "vrai",
    "voyage",
    "j'ai",
    "souffert",
    "pendant",
    "des",
    "mois",
    "on",
    "s'est",
    "quitt\u00e9s",
    "d'un",
    "commun",
    "accord",
    "mais",
    "elle",
    "\u00e9tait",
    "plus",
    "d'accord",
    "que",
    "moi",
    "depuis",
    "j'tra\u00eene",
    "sur",
    "le",
    "quai",
    "j'regarde",
    "les",
    "trains",
    "au",
    "d\u00e9part",
    "y'a",
    "des",
    "portes",
    "qui",
    "s'ouvrent",
    "mais",
    "dans",
    "une",
    "gare",
    "j'me",
    "sens",
    "\u00e0",
    "part",
    "il",
    "para\u00eet",
    "qu'les",
    "voyages",
    "en",
    "train",
    "finissent",
    "mal",
    "en",
    "g\u00e9n\u00e9ral",
    "si",
    "pour",
    "toi",
    "c'est",
    "l'cas",
    "accroche-toi",
    "et",
    "garde",
    "le",
    "moral",
    "car",
    "une",
    "chose",
    "est",
    "certaine",
    ":",
    "y'aura",
    "toujours",
    "un",
    "terminus",
    "maintenant",
    "tu",
    "es",
    "pr\u00e9venu",
    "la",
    "prochaine",
    "fois",
    "tu",
    "prendras",
    "l'bus",
    "1",
    "embed",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "lyrics",
    "on",
    "peut",
    "pas",
    "vraiment",
    "dire",
    "qu'on",
    "choisit",
    "son",
    "lieu",
    "de",
    "naissance",
    "ce",
    "que",
    "vont",
    "d\u00e9couvrir",
    "petit",
    "\u00e0",
    "petit",
    "les",
    "cinq",
    "sens",
    "moi",
    "un",
    "jour",
    "mes",
    "parents",
    "ont",
    "pos\u00e9",
    "leurs",
    "valises",
    "alors",
    "voil\u00e0",
    "ce",
    "sont",
    "ces",
    "trottoirs",
    "qu'ont",
    "vu",
    "mes",
    "premiers",
    "pas",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "les",
    "mecs",
    "tra\u00eenent",
    "en",
    "bande",
    "pour",
    "tromper",
    "l'ennui",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "en",
    "bas",
    "\u00e7a",
    "joue",
    "au",
    "foot",
    "au",
    "milieu",
    "de",
    "la",
    "nuit",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "on",
    "fait",
    "attention",
    "\u00e0",
    "la",
    "marque",
    "de",
    "ses",
    "textiles",
    "et",
    "m\u00eame",
    "si",
    "on",
    "les",
    "ach\u00e8te",
    "au",
    "march\u00e9",
    "on",
    "plaisante",
    "pas",
    "avec",
    "le",
    "style",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "le",
    "langage",
    "est",
    "en",
    "permanente",
    "\u00e9volution",
    "verlan",
    "rebeu",
    "argot",
    "gros",
    "processus",
    "de",
    "cr\u00e9ation",
    "chez",
    "nous",
    "les",
    "chercheurs",
    "les",
    "linguistes",
    "viennent",
    "prendre",
    "des",
    "rendez-vous",
    "on",
    "n'a",
    "pas",
    "tout",
    "le",
    "temps",
    "le",
    "m\u00eame",
    "dictionnaire",
    "mais",
    "on",
    "a",
    "plus",
    "de",
    "mots",
    "que",
    "vous",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "les",
    "jeunes",
    "ont",
    "tous",
    "une",
    "ma\u00eetrise",
    "de",
    "vannes",
    "un",
    "d.e.a",
    "de",
    "chambrettes",
    "une",
    "r\u00e9partie",
    "jamais",
    "en",
    "panne",
    "intelligence",
    "de",
    "la",
    "rue",
    "de",
    "la",
    "d\u00e9merde",
    "ou",
    "du",
    "quotidien",
    "appelle",
    "\u00e7a",
    "comme",
    "tu",
    "veux",
    "mais",
    "pour",
    "nous",
    "carotter",
    "tiens-toi",
    "bien",
    "on",
    "jure",
    "sur",
    "la",
    "t\u00eate",
    "de",
    "sa",
    "m\u00e8re",
    "\u00e0",
    "l'\u00e2ge",
    "de",
    "neuf",
    "ans",
    "on",
    "a",
    "l'insulte",
    "facile",
    "mais",
    "un",
    "vocabulaire",
    "innovant",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "dans",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "soir\u00e9es",
    "\u00e7a",
    "danse",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "le",
    "break",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "nos",
    "premiers",
    "rendez-vous",
    "se",
    "passent",
    "autour",
    "d'un",
    "grec",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "on",
    "aime",
    "le",
    "rap",
    "cette",
    "musique",
    "qui",
    "transpire",
    "qui",
    "sent",
    "le",
    "vrai",
    "qui",
    "transmet",
    "qui",
    "t\u00e9moigne",
    "qui",
    "respire",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "y",
    "a",
    "du",
    "gros",
    "son",
    "et",
    "pas",
    "mal",
    "de",
    "rimes",
    "am\u00e8res",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "\u00e7a",
    "choque",
    "personne",
    "qu'un",
    "groupe",
    "s'appelle",
    "\"nique",
    "ta",
    "m\u00e8re\"",
    "x2",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "et",
    "je",
    "kiffe",
    "\u00e7a",
    "malgr\u00e9",
    "tout",
    "ce",
    "qu'on",
    "en",
    "pense",
    "a",
    "chacun",
    "son",
    "territoire",
    "\u00e0",
    "chacun",
    "sa",
    "france",
    "si",
    "j'rends",
    "hommage",
    "\u00e0",
    "ces",
    "lieux",
    "\u00e0",
    "chaque",
    "expiration",
    "c'est",
    "que",
    "c'est",
    "ici",
    "que",
    "j'ai",
    "puis\u00e9",
    "toute",
    "mon",
    "inspiration",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "d\u00e8s",
    "douze",
    "ans",
    "la",
    "tentation",
    "t'fait",
    "des",
    "appels",
    "du",
    "business",
    "illicite",
    "et",
    "des",
    "magouilles",
    "\u00e0",
    "la",
    "pelle",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "il",
    "est",
    "trop",
    "facile",
    "de",
    "prendre",
    "la",
    "mauvaise",
    "route",
    "et",
    "pour",
    "choisir",
    "son",
    "chemin",
    "faut",
    "\u00e9carter",
    "pas",
    "mal",
    "de",
    "doutes",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "la",
    "violence",
    "est",
    "une",
    "voisine",
    "bien",
    "famili\u00e8re",
    "un",
    "mec",
    "qui",
    "saigne",
    "dans",
    "la",
    "cour",
    "d'\u00e9cole",
    "c'est",
    "une",
    "image",
    "hebdomadaire",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "trop",
    "souvent",
    "un",
    "paquet",
    "de",
    "sales",
    "gamins",
    "trouvent",
    "leur",
    "argent",
    "de",
    "poche",
    "en",
    "arrachant",
    "des",
    "sacs",
    "\u00e0",
    "main",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "on",
    "devient",
    "sportif",
    "artiste",
    "chanteur",
    "mais",
    "aussi",
    "avocat",
    "fonctionnaire",
    "ou",
    "cadre",
    "sup\u00e9rieur",
    "surtout",
    "te",
    "trompe",
    "pas",
    "j'ai",
    "encore",
    "plein",
    "de",
    "m\u00e9tiers",
    "sur",
    "ma",
    "liste",
    "\u00e9vite",
    "les",
    "id\u00e9es",
    "toutes",
    "faites",
    "et",
    "les",
    "clich\u00e9s",
    "de",
    "journalistes",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "on",
    "\u00e9change",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "on",
    "s'm\u00e9lange",
    "moi",
    "c'est",
    "l'absence",
    "de",
    "bruits",
    "et",
    "d'odeurs",
    "qui",
    "me",
    "d\u00e9range",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "l'arc-en-ciel",
    "n'a",
    "pas",
    "six",
    "couleurs",
    "mais",
    "dix-huit",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "la",
    "france",
    "est",
    "un",
    "pays",
    "cosmopolite",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "plus",
    "qu'ailleurs",
    "il",
    "existe",
    "une",
    "vraie",
    "\u00e9nergie",
    "j'ressens",
    "vraiment",
    "c'truc-l\u00e0",
    "c'est",
    "pas",
    "d'la",
    "d\u00e9magogie",
    "on",
    "n'a",
    "pas",
    "le",
    "monopole",
    "du",
    "m\u00e9rite",
    "ni",
    "le",
    "monopole",
    "de",
    "l'envie",
    "mais",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "je",
    "viens",
    "c'est",
    "certain",
    "c'est",
    "une",
    "bonne",
    "\u00e9cole",
    "de",
    "la",
    "vie",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "on",
    "est",
    "un",
    "peu",
    "m\u00e9fiant",
    "et",
    "trop",
    "souvent",
    "parano",
    "on",
    "croit",
    "souvent",
    "qu'on",
    "nous",
    "aime",
    "pas",
    "mais",
    "c'est",
    "p't-\u00eatre",
    "pas",
    "compl\u00e8tement",
    "faux",
    "il",
    "faut",
    "voir",
    "\u00e0",
    "la",
    "t\u00e9l\u00e9",
    "comment",
    "on",
    "parle",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "je",
    "viens",
    "si",
    "jamais",
    "j'connaissais",
    "pas",
    "j'y",
    "emm\u00e8nerais",
    "m\u00eame",
    "pas",
    "mon",
    "chien",
    "x2",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "comme",
    "partout",
    "quand",
    "on",
    "dort",
    "on",
    "fait",
    "des",
    "r\u00eaves",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "des",
    "gens",
    "naissent",
    "des",
    "gens",
    "s'aiment",
    "des",
    "gens",
    "cr\u00e8vent",
    "tu",
    "vois",
    "bien",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "je",
    "viens",
    "c'est",
    "comme",
    "tout",
    "endroit",
    "sur",
    "terre",
    "c'est",
    "juste",
    "une",
    "p'tite",
    "r\u00e9gion",
    "qu'a",
    "un",
    "sacr\u00e9",
    "caract\u00e8re",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "on",
    "est",
    "fier",
    "de",
    "raconter",
    "d'o\u00f9",
    "l'on",
    "vient",
    "j'sais",
    "pas",
    "pourquoi",
    "mais",
    "c'est",
    "comme",
    "\u00e7a",
    "on",
    "est",
    "tous",
    "un",
    "peu",
    "chauvin",
    "j'aurais",
    "pu",
    "vivre",
    "autre",
    "chose",
    "ailleurs",
    "c'est",
    "tant",
    "pis",
    "ou",
    "c'est",
    "tant",
    "mieux",
    "c'est",
    "ici",
    "que",
    "j'ai",
    "grandi",
    "et",
    "que",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "construit",
    "je",
    "viens",
    "de",
    "la",
    "banlieue",
    "1",
    "embed",
    "midi",
    "20",
    "lyrics",
    "1:",
    "grand",
    "corps",
    "je",
    "suis",
    "n\u00e9",
    "t\u00f4t",
    "ce",
    "matin",
    "juste",
    "avant",
    "que",
    "le",
    "soleil",
    "comprenne",
    "qu\u2019il",
    "va",
    "falloir",
    "qu\u2019il",
    "se",
    "l\u00e8ve",
    "et",
    "qu\u2019il",
    "prenne",
    "son",
    "petit",
    "cr\u00e8me",
    "je",
    "suis",
    "n\u00e9",
    "t\u00f4t",
    "ce",
    "matin",
    "entour\u00e9",
    "de",
    "plein",
    "de",
    "gens",
    "bien",
    "qui",
    "me",
    "regardent",
    "un",
    "peu",
    "chelou",
    "et",
    "qui",
    "m\u2019appellent",
    "fabien",
    "quand",
    "le",
    "soleil",
    "appara\u00eet",
    "j\u2019essaie",
    "de",
    "r\u00e9aliser",
    "ce",
    "qu\u2019il",
    "se",
    "passe",
    "je",
    "tente",
    "de",
    "comprendre",
    "le",
    "temps",
    "et",
    "j\u2019analyse",
    "mon",
    "espace",
    "il",
    "est",
    "7",
    "heures",
    "du",
    "mat\u2019",
    "sur",
    "l\u2019horloge",
    "de",
    "mon",
    "existence",
    "je",
    "regarde",
    "la",
    "petite",
    "aiguille",
    "et",
    "j\u2019imagine",
    "son",
    "importance",
    "pas",
    "de",
    "temps",
    "\u00e0",
    "perdre",
    "ce",
    "matin",
    "je",
    "commence",
    "par",
    "l\u2019alphabet",
    "y\u2019a",
    "plein",
    "de",
    "choses",
    "\u00e0",
    "apprendre",
    "si",
    "tu",
    "veux",
    "pas",
    "finir",
    "teb\u00ea",
    "c\u2019est",
    "s\u00fbr",
    "je",
    "serais",
    "pas",
    "un",
    "g\u00e9nie",
    "mais",
    "\u00e7a",
    "va",
    "y\u2019a",
    "pire",
    "sur",
    "les",
    "coups",
    "de",
    "7",
    "heures",
    "et",
    "demie",
    "j\u2019ai",
    "appris",
    "\u00e0",
    "lire",
    "et",
    "\u00e0",
    "\u00e9crire",
    "la",
    "journ\u00e9e",
    "commence",
    "bien",
    "il",
    "fait",
    "beau",
    "et",
    "je",
    "suis",
    "content",
    "je",
    "re\u00e7ois",
    "plein",
    "d\u2019affection",
    "et",
    "je",
    "comprends",
    "que",
    "c\u2019est",
    "important",
    "il",
    "est",
    "bient\u00f4t",
    "9",
    "heures",
    "et",
    "demie",
    "et",
    "j\u2019aborde",
    "l\u2019adolescence",
    "en",
    "pleine",
    "forme",
    "plein",
    "d\u2019envie",
    "et",
    "juste",
    "ce",
    "qu\u2019il",
    "faut",
    "d\u2019insouciance",
    "je",
    "commence",
    "\u00e0",
    "me",
    "la",
    "raconter",
    "j\u2019ai",
    "plein",
    "de",
    "potes",
    "et",
    "je",
    "me",
    "sens",
    "fort",
    "je",
    "garde",
    "un",
    "peu",
    "de",
    "temps",
    "pour",
    "les",
    "meufs",
    "quand",
    "je",
    "suis",
    "pas",
    "en",
    "train",
    "de",
    "faire",
    "du",
    "sport",
    "emploi",
    "du",
    "temps",
    "bien",
    "rempli",
    "et",
    "je",
    "suis",
    "\u00e0",
    "la",
    "bourre",
    "pour",
    "mes",
    "rencards",
    "putain",
    "la",
    "vie",
    "passe",
    "trop",
    "vite",
    "il",
    "est",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "11",
    "heures",
    "moins",
    "le",
    "quart",
    "2:",
    "grand",
    "corps",
    "celui",
    "qui",
    "veut",
    "me",
    "viser",
    "je",
    "lui",
    "conseille",
    "de",
    "changer",
    "de",
    "cible",
    "me",
    "toucher",
    "est",
    "impossible",
    "\u00e0",
    "11",
    "heures",
    "je",
    "me",
    "sens",
    "invincible",
    "il",
    "fait",
    "chaud",
    "tout",
    "me",
    "sourit",
    "il",
    "manquait",
    "plus",
    "que",
    "je",
    "sois",
    "amoureux",
    "c\u2019est",
    "arriv\u00e9",
    "sans",
    "pr\u00e9venir",
    "sur",
    "les",
    "coups",
    "d\u201911",
    "heures",
    "moins",
    "2",
    "mais",
    "tout",
    "\u00e0",
    "coup",
    "alors",
    "que",
    "dans",
    "le",
    "ciel",
    "y\u2019avait",
    "pas",
    "un",
    "seul",
    "nuage",
    "a",
    "\u00e9clat\u00e9",
    "au-dessus",
    "de",
    "moi",
    "un",
    "intol\u00e9rable",
    "orage",
    "il",
    "est",
    "11",
    "heures",
    "08",
    "quand",
    "ma",
    "journ\u00e9e",
    "prend",
    "un",
    "virage",
    "pour",
    "le",
    "moins",
    "inattendu",
    "alors",
    "je",
    "tourne",
    "mais",
    "j\u2019ai",
    "la",
    "rage",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "pris",
    "un",
    "\u00e9clair",
    "comme",
    "un",
    "coup",
    "d\u2019\u00e9lectricit\u00e9",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "relev\u00e9",
    "mais",
    "j\u2019ai",
    "laiss\u00e9",
    "un",
    "peu",
    "de",
    "mobilit\u00e9",
    "mes",
    "tablettes",
    "de",
    "chocolat",
    "sont",
    "devenues",
    "de",
    "la",
    "marmelade",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "fait",
    "\u00e0",
    "tout",
    "\u00e7a",
    "appelez",
    "moi",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "cette",
    "fin",
    "de",
    "matin\u00e9e",
    "est",
    "tout",
    "sauf",
    "une",
    "r\u00e9cr\u00e9ation",
    "a",
    "11",
    "heures",
    "20",
    "je",
    "dois",
    "faire",
    "preuve",
    "d\u2019une",
    "bonne",
    "dose",
    "d\u2019adaptation",
    "je",
    "passe",
    "beaucoup",
    "moins",
    "de",
    "temps",
    "\u00e0",
    "me",
    "balader",
    "rue",
    "de",
    "la",
    "r\u00e9p\u2019",
    "et",
    "j\u2019apprends",
    "\u00e0",
    "remplir",
    "les",
    "papiers",
    "de",
    "la",
    "cotorep",
    "j\u2019ai",
    "pas",
    "que",
    "des",
    "s\u00e9quelles",
    "physiques",
    "je",
    "vais",
    "pas",
    "faire",
    "le",
    "tho-my",
    "mais",
    "y\u2019a",
    "des",
    "cicatrices",
    "plus",
    "profondes",
    "qu\u2019une",
    "trach\u00e9otomie",
    "j\u2019ai",
    "eu",
    "de",
    "la",
    "chance",
    "je",
    "suis",
    "pas",
    "pass\u00e9",
    "tr\u00e8s",
    "loin",
    "de",
    "l\u2019\u00e9chec",
    "et",
    "mat",
    "mais",
    "j\u2019avoue",
    "que",
    "j\u2019ai",
    "encore",
    "souvent",
    "la",
    "nostalgie",
    "de",
    "10",
    "heures",
    "du",
    "mat\u2019",
    "3:",
    "grand",
    "corps",
    "a",
    "midi",
    "moins",
    "le",
    "quart",
    "j\u2019ai",
    "pris",
    "mon",
    "stylo",
    "bleu",
    "fonc\u00e9",
    "j\u2019ai",
    "compris",
    "que",
    "lui",
    "et",
    "ma",
    "b\u00e9quille",
    "pouvaient",
    "me",
    "faire",
    "avancer",
    "j\u2019ai",
    "pos\u00e9",
    "des",
    "mots",
    "sur",
    "tout",
    "ce",
    "que",
    "j\u2019avais",
    "dans",
    "le",
    "bide",
    "j\u2019ai",
    "pos\u00e9",
    "des",
    "mots",
    "et",
    "j\u2019ai",
    "fait",
    "plus",
    "que",
    "combler",
    "le",
    "vide",
    "j\u2019ai",
    "\u00e9t\u00e9",
    "bien",
    "accueilli",
    "dans",
    "le",
    "cercle",
    "des",
    "po\u00e8tes",
    "du",
    "bitume",
    "et",
    "dans",
    "l\u2019obscurit\u00e9",
    "j\u2019avance",
    "au",
    "clair",
    "de",
    "ma",
    "plume",
    "j\u2019ai",
    "assomm\u00e9",
    "ma",
    "pudeur",
    "j\u2019ai",
    "assum\u00e9",
    "mes",
    "ardeurs",
    "et",
    "j\u2019ai",
    "slam\u00e9",
    "mes",
    "joies",
    "mes",
    "peines",
    "mes",
    "envies",
    "et",
    "mes",
    "erreurs",
    "il",
    "est",
    "midi",
    "19",
    "\u00e0",
    "l\u2019heure",
    "o\u00f9",
    "j\u2019\u00e9cris",
    "ce",
    "con",
    "d\u2019texte",
    "je",
    "vous",
    "ai",
    "d\u00e9crit",
    "ma",
    "matin\u00e9e",
    "pour",
    "que",
    "vous",
    "sachiez",
    "le",
    "contexte",
    "car",
    "si",
    "la",
    "journ\u00e9e",
    "finit",
    "\u00e0",
    "minuit",
    "il",
    "me",
    "reste",
    "quand",
    "m\u00eame",
    "pas",
    "mal",
    "de",
    "temps",
    "j\u2019ai",
    "encore",
    "tout",
    "l\u2019apr\u00e8s-midi",
    "pour",
    "faire",
    "des",
    "trucs",
    "importants",
    "c\u2019est",
    "vrai",
    "que",
    "la",
    "vie",
    "est",
    "rarement",
    "un",
    "roman",
    "en",
    "18",
    "tomes",
    "toutes",
    "les",
    "bonnes",
    "choses",
    "ont",
    "une",
    "fin",
    "on",
    "ne",
    "repousse",
    "pas",
    "l\u2019ultimatum",
    "alors",
    "je",
    "vais",
    "profiter",
    "de",
    "tous",
    "les",
    "moments",
    "qui",
    "me",
    "s\u00e9parent",
    "de",
    "la",
    "chute",
    "je",
    "vais",
    "croquer",
    "dans",
    "chaque",
    "instant",
    "je",
    "ne",
    "dois",
    "pas",
    "perdre",
    "une",
    "minute",
    "il",
    "me",
    "reste",
    "tellement",
    "de",
    "choses",
    "\u00e0",
    "faire",
    "que",
    "j\u2019en",
    "ai",
    "presque",
    "le",
    "vertige",
    "je",
    "voudrais",
    "\u00eatre",
    "encore",
    "un",
    "enfant",
    "mais",
    "j\u2019ai",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "28",
    "pijes",
    "alors",
    "je",
    "vais",
    "faire",
    "ce",
    "qu\u2019il",
    "faut",
    "pour",
    "que",
    "mes",
    "espoirs",
    "ne",
    "restent",
    "pas",
    "vains",
    "d\u2019ailleurs",
    "je",
    "vous",
    "laisse",
    "l\u00e0",
    "c\u2019est",
    "chaud",
    "il",
    "est",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "midi",
    "20",
    "embed",
    "dimanche",
    "soir",
    "lyrics",
    "parce",
    "qu'avec",
    "toi",
    "le",
    "temps",
    "a",
    "pris",
    "de",
    "nouvelles",
    "dimensions",
    "que",
    "ma",
    "routine",
    "s'est",
    "\u00e9gar\u00e9e",
    "dans",
    "ces",
    "changements",
    "de",
    "direction",
    "parce",
    "que",
    "les",
    "jours",
    "de",
    "la",
    "semaine",
    "se",
    "m\u00e9langent",
    "dans",
    "ce",
    "bazar",
    "parce",
    "que",
    "c'est",
    "toi",
    "parce",
    "que",
    "t'es",
    "l\u00e0",
    "je",
    "n'ai",
    "plus",
    "peur",
    "du",
    "dimanche",
    "soir",
    "parce",
    "que",
    "\u00e7a",
    "arrive",
    "tellement",
    "souvent",
    "que",
    "je",
    "sois",
    "en",
    "pic",
    "de",
    "sentiments",
    "et",
    "que",
    "ma",
    "pudeur",
    "accepte",
    "quand",
    "m\u00eame",
    "de",
    "te",
    "le",
    "faire",
    "comprendre",
    "gentiment",
    "parce",
    "qu'il",
    "para\u00eet",
    "que",
    "l'homme",
    "s'habitue",
    "vite",
    "s'habitue",
    "trop",
    "et",
    "qu'moi",
    "je",
    "sais",
    "que",
    "mes",
    "deux",
    "mains",
    "ne",
    "se",
    "lasseront",
    "jamais",
    "de",
    "ta",
    "peau",
    "quand",
    "je",
    "vois",
    "tout",
    "ce",
    "qu'on",
    "a",
    "construit",
    "je",
    "me",
    "dis",
    "que",
    "10",
    "ans",
    "c'est",
    "tellement",
    "long",
    "et",
    "puis",
    "je",
    "me",
    "dis",
    "que",
    "c'est",
    "tellement",
    "court",
    "\u00e0",
    "chaque",
    "fois",
    "que",
    "s\u2019affiche",
    "ton",
    "pr\u00e9nom",
    "parce",
    "que",
    "le",
    "temps",
    "n'a",
    "pas",
    "d'emprise",
    "sur",
    "la",
    "couleur",
    "de",
    "tes",
    "yeux",
    "parce",
    "que",
    "le",
    "vent",
    "\u00e9teint",
    "une",
    "petite",
    "flamme",
    "mais",
    "attise",
    "un",
    "grand",
    "feu",
    "parce",
    "qu'on",
    "s'est",
    "tant",
    "rapproch\u00e9s",
    "que",
    "nos",
    "souvenirs",
    "se",
    "ressemblent",
    "parce",
    "que",
    "quand",
    "la",
    "vie",
    "n'est",
    "pas",
    "simple",
    "c'est",
    "tellement",
    "mieux",
    "d'\u00eatre",
    "ensemble",
    "parce",
    "que",
    "je",
    "sais",
    "que",
    "le",
    "lundi",
    "je",
    "vais",
    "te",
    "parler",
    "et",
    "te",
    "voir",
    "parce",
    "que",
    "c'est",
    "toi",
    "parce",
    "que",
    "t'es",
    "l\u00e0",
    "je",
    "n'ai",
    "plus",
    "peur",
    "du",
    "dimanche",
    "soir",
    "je",
    "l'ai",
    "dans",
    "la",
    "t\u00eate",
    "comme",
    "une",
    "m\u00e9lodie",
    "alors",
    "mes",
    "envies",
    "dansent",
    "dans",
    "notre",
    "histoire",
    "rien",
    "n'est",
    "\u00e9crit",
    "mais",
    "tout",
    "sonne",
    "comme",
    "une",
    "\u00e9vidence",
    "parfois",
    "elle",
    "aime",
    "mes",
    "mots",
    "mais",
    "cette",
    "fois",
    "c'est",
    "elle",
    "que",
    "mes",
    "mots",
    "aiment",
    "et",
    "sur",
    "ce",
    "coup",
    "la",
    "c'est",
    "elle",
    "qui",
    "a",
    "trouv\u00e9",
    "le",
    "plus",
    "beau",
    "th\u00e8me",
    "parce",
    "que",
    "je",
    "te",
    "chambre",
    "sur",
    "tes",
    "manies",
    "mais",
    "que",
    "je",
    "pourrai",
    "plus",
    "me",
    "passer",
    "d'elles",
    "parce",
    "que",
    "je",
    "me",
    "moque",
    "de",
    "tes",
    "d\u00e9fauts",
    "mais",
    "qu'ils",
    "me",
    "sont",
    "devenus",
    "essentiels",
    "parce",
    "qu\u2019avant",
    "de",
    "te",
    "regarder",
    "partir",
    "je",
    "te",
    "vois",
    "te",
    "maquiller",
    "dans",
    "le",
    "miroir",
    "parce",
    "que",
    "c'est",
    "toi",
    "parce",
    "que",
    "t'es",
    "l\u00e0",
    "je",
    "n'ai",
    "plus",
    "peur",
    "du",
    "dimanche",
    "soir",
    "parce",
    "qu'on",
    "est",
    "libres",
    "quand",
    "on",
    "est",
    "forts",
    "et",
    "plus",
    "forts",
    "quand",
    "nos",
    "liens",
    "se",
    "soudent",
    "qu'une",
    "mauvaise",
    "passe",
    "devient",
    "alors",
    "moins",
    "profonde",
    "que",
    "le",
    "creux",
    "du",
    "coude",
    "parce",
    "que",
    "tous",
    "les",
    "nuages",
    "du",
    "monde",
    "n'emp\u00eachent",
    "pas",
    "les",
    "pleines",
    "lunes",
    "et",
    "que",
    "chaque",
    "fois",
    "qu\u2019elles",
    "brillent",
    "c\u2019est",
    "nos",
    "d\u00e9buts",
    "qui",
    "se",
    "rallument",
    "parce",
    "que",
    "tu",
    "sais",
    "ce",
    "que",
    "j'aime",
    "parce",
    "que",
    "je",
    "sais",
    "ce",
    "que",
    "tu",
    "veux",
    "et",
    "que",
    "c'est",
    "quand",
    "m\u00eame",
    "une",
    "premi\u00e8re",
    "fois",
    "d\u00e8s",
    "qu'on",
    "est",
    "seuls",
    "tous",
    "les",
    "deux",
    "parce",
    "que",
    "120",
    "mois",
    "plus",
    "tard",
    "je",
    "viens",
    "encore",
    "juste",
    "de",
    "te",
    "rencontrer",
    "parce",
    "que",
    "tu",
    "es",
    "mon",
    "plan",
    "a",
    "et",
    "que",
    "tu",
    "seras",
    "aussi",
    "mon",
    "plan",
    "b",
    "apr\u00e8s",
    "10",
    "ans",
    "d'un",
    "beau",
    "voyage",
    "o\u00f9",
    "je",
    "me",
    "rappelle",
    "de",
    "chaque",
    "seconde",
    "apr\u00e8s",
    "10",
    "ans",
    "qui",
    "ont",
    "vu",
    "na\u00eetre",
    "les",
    "quatre",
    "plus",
    "beaux",
    "yeux",
    "du",
    "monde",
    "c'est",
    "toi",
    "qui",
    "as",
    "trouv\u00e9",
    "le",
    "plus",
    "beau",
    "th\u00e8me",
    "de",
    "notre",
    "histoire",
    "parce",
    "que",
    "c'est",
    "toi",
    "parce",
    "que",
    "t'es",
    "l\u00e0",
    "je",
    "n'ai",
    "plus",
    "peur",
    "du",
    "dimanche",
    "soir",
    "je",
    "l'ai",
    "dans",
    "la",
    "t\u00eate",
    "comme",
    "une",
    "m\u00e9lodie",
    "alors",
    "mes",
    "envies",
    "dansent",
    "dans",
    "notre",
    "histoire",
    "rien",
    "n'est",
    "\u00e9crit",
    "mais",
    "tout",
    "sonne",
    "comme",
    "une",
    "\u00e9vidence",
    "parfois",
    "elle",
    "aime",
    "mes",
    "mots",
    "mais",
    "cette",
    "fois",
    "c'est",
    "elle",
    "que",
    "mes",
    "mots",
    "aiment",
    "et",
    "sur",
    "ce",
    "coup",
    "la",
    "c'est",
    "elle",
    "qui",
    "a",
    "trouv\u00e9",
    "le",
    "plus",
    "beau",
    "th\u00e8me",
    "je",
    "n'ai",
    "plus",
    "peur",
    "du",
    "dimanche",
    "soir",
    "2",
    "embed",
    "te",
    "manquer",
    "lyrics",
    "1",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "on",
    "s'est",
    "\u00e9vit\u00e9",
    "une",
    "rupture",
    "d\u00e9chirante",
    "et",
    "violente",
    "pas",
    "besoin",
    "de",
    "se",
    "ha\u00efr",
    "pour",
    "passer",
    "\u00e0",
    "la",
    "page",
    "suivante",
    "les",
    "belles",
    "histoires",
    "font",
    "des",
    "souvenirs",
    "et",
    "on",
    "a",
    "les",
    "n\u00f4tres",
    "mais",
    "aujourd'hui",
    "faut",
    "se",
    "le",
    "dire",
    "on",
    "est",
    "d\u00e9fait",
    "l'un",
    "pour",
    "l'autre",
    "l'amour",
    "est",
    "parti",
    "on",
    "ne",
    "fait",
    "pas",
    "semblant",
    "tout",
    "n'est",
    "que",
    "nostalgie",
    "je",
    "t'aime",
    "en",
    "noir",
    "et",
    "blanc",
    "plus",
    "besoin",
    "d'entendre",
    "ta",
    "voix",
    "je",
    "dis",
    "pas",
    "\u00e7a",
    "pour",
    "provoquer",
    "mais",
    "pourtant",
    "au",
    "fond",
    "de",
    "moi",
    "je",
    "veux",
    "juste",
    "te",
    "manquer",
    "2",
    ":",
    "sandra",
    "now",
    "the",
    "curtains",
    "is",
    "down",
    "i've",
    "got",
    "my",
    "knees",
    "on",
    "the",
    "ground",
    "i'm",
    "begging",
    "for",
    "your",
    "love",
    "sadness",
    "is",
    "gone",
    "people",
    "are",
    "looking",
    "ahead",
    "far",
    "away",
    "from",
    "my",
    "bed",
    "my",
    "tears",
    "no",
    "longer",
    "flow",
    "but",
    "i",
    "want",
    "you",
    "to",
    "know",
    "i",
    "just",
    "want",
    "you",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "just",
    "want",
    "you",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "so",
    "you",
    "can",
    "feel",
    "my",
    "pain",
    "i",
    "just",
    "want",
    "you",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "just",
    "want",
    "you",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "so",
    "i",
    "won't",
    "bleed",
    "again",
    "3",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "quand",
    "les",
    "plaisirs",
    "se",
    "glacent",
    "et",
    "effacent",
    "les",
    "encore",
    "quand",
    "tous",
    "nos",
    "face",
    "\u00e0",
    "face",
    "deviennent",
    "des",
    "torts",
    "\u00e0",
    "torts",
    "faut",
    "savoir",
    "arr\u00eater",
    "je",
    "te",
    "souhaite",
    "m\u00eame",
    "du",
    "bonheur",
    "pas",
    "envie",
    "d'pleurer",
    "j'ai",
    "juste",
    "un",
    "chagrin",
    "d'humeur",
    "on",
    "s'fait",
    "une",
    "double",
    "peine",
    "l'amour",
    "\u00e9tait",
    "en",
    "sursis",
    "et",
    "la",
    "sentence",
    "est",
    "ferme",
    "j'ai",
    "pris",
    "un",
    "an",
    "avec",
    "soucis",
    "il",
    "nous",
    "fallait",
    "un",
    "terme",
    "l'avenir",
    "ensemble",
    "\u00e9tait",
    "bloqu\u00e9",
    "mais",
    "au",
    "fond",
    "de",
    "moi",
    "quand",
    "m\u00eame",
    "je",
    "veux",
    "juste",
    "te",
    "manquer",
    "4",
    ":",
    "sandra",
    "we",
    "say",
    "goodbye",
    "for",
    "the",
    "last",
    "time",
    "i",
    "couldn't",
    "stand",
    "for",
    "more",
    "time",
    "storm",
    "is",
    "blowing",
    "in",
    "the",
    "deepest",
    "me",
    "and",
    "is",
    "in",
    "my",
    "soul",
    "keep",
    "on",
    "walking",
    "my",
    "way",
    "far",
    "away",
    "from",
    "you",
    "my",
    "heart",
    "is",
    "breathing",
    "again",
    "but",
    "i",
    "want",
    "you",
    "to",
    "know",
    "i",
    "just",
    "want",
    "you",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "just",
    "want",
    "you",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "so",
    "you",
    "can",
    "feel",
    "my",
    "pain",
    "i",
    "just",
    "want",
    "you",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "just",
    "want",
    "you",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "so",
    "i",
    "won't",
    "bleed",
    "again",
    "5",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "c'est",
    "c'est",
    "un",
    "dr\u00f4le",
    "de",
    "sentiment",
    "je",
    "suis",
    "pas",
    "s\u00fbr",
    "que",
    "ce",
    "soit",
    "bien",
    "mais",
    "je",
    "veux",
    "\u00eatre",
    "un",
    "peu",
    "plus",
    "qu'un",
    "souvenir",
    "dans",
    "ton",
    "futur",
    "quotidien",
    "en",
    "fait",
    "j'aimerais",
    "te",
    "pincer",
    "le",
    "coeur",
    "\u00e0",
    "chaque",
    "fois",
    "que",
    "tu",
    "me",
    "revois",
    "\u00e0",
    "tes",
    "c\u00f4t\u00e9s",
    "je",
    "veux",
    "juste",
    "te",
    "manquer",
    "6",
    ":",
    "sandra",
    "nkak\u00e9",
    "&",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "i",
    "just",
    "want",
    "you",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "just",
    "want",
    "you",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "je",
    "veux",
    "juste",
    "te",
    "manquer",
    "i",
    "just",
    "want",
    "you",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "just",
    "want",
    "you",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "je",
    "veux",
    "juste",
    "te",
    "manquer",
    "i",
    "just",
    "want",
    "you",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "just",
    "want",
    "you",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "je",
    "veux",
    "juste",
    "te",
    "manquer",
    "la",
    "seule",
    "chose",
    "i",
    "just",
    "want",
    "you",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "just",
    "want",
    "yo",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "juste",
    "te",
    "manquer",
    "juste",
    "te",
    "manquer",
    "i",
    "just",
    "want",
    "you",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "just",
    "want",
    "you",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "juste",
    "te",
    "manquer",
    "je",
    "veux",
    "juste",
    "te",
    "manquer",
    "i",
    "just",
    "want",
    "you",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "just",
    "want",
    "you",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "je",
    "veux",
    "juste",
    "te",
    "manquer",
    "i",
    "just",
    "want",
    "you",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "just",
    "want",
    "you",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "je",
    "veux",
    "juste",
    "te",
    "manquer",
    "i",
    "just",
    "want",
    "you",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "just",
    "want",
    "you",
    "to",
    "miss",
    "me",
    "so",
    "i",
    "won't",
    "bleed",
    "again",
    "2",
    "embed",
    "funambule",
    "lyrics",
    "a",
    "chaque",
    "\u00e9poque",
    "on",
    "se",
    "cherche",
    "un",
    "peu",
    "et",
    "on",
    "s'demande",
    "si",
    "on",
    "s'conna\u00eet",
    "on",
    "est",
    "nous",
    "m\u00eame",
    "on",
    "fait",
    "ce",
    "qu'on",
    "peut",
    "on",
    "changera",
    "pas",
    "c'est",
    "c'qu'on",
    "s'promet",
    "entre",
    "bitume",
    "et",
    "tapis",
    "rouge",
    "j'ai",
    "slalom\u00e9",
    "de",
    "part",
    "en",
    "part",
    "j'cotoie",
    "la",
    "d\u00e8che",
    "et",
    "l'opulence",
    "j\u2019apprends",
    "\u00e0",
    "faire",
    "le",
    "grand",
    "\u00e9cart",
    "la",
    "vie",
    "propose",
    "tellement",
    "de",
    "th\u00e8mes",
    "parfois",
    "je",
    "fonce",
    "parfois",
    "je",
    "freine",
    "j'vois",
    "les",
    "deux",
    "c\u00f4t\u00e9s",
    "du",
    "syst\u00e8me",
    "pourtant",
    "j'me",
    "sens",
    "pas",
    "schizophr\u00e8ne",
    "j'essaie",
    "de",
    "pas",
    "trop",
    "faire",
    "d'erreurs",
    "et",
    "dans",
    "mes",
    "choix",
    "je",
    "me",
    "sens",
    "libre",
    "je",
    "prends",
    "c'truc",
    "du",
    "fond",
    "du",
    "c\u0153ur",
    "tout",
    "est",
    "une",
    "question",
    "d'\u00e9quilibre",
    "c'est",
    "pour",
    "ce",
    "besoin",
    "d'\u00e9quilibre",
    "que",
    "j'ai",
    "d\u00fb",
    "prendre",
    "un",
    "peu",
    "de",
    "risques",
    "apr\u00e8s",
    "un",
    "mauvais",
    "coup",
    "du",
    "sort",
    "ma",
    "vie",
    "partait",
    "pour",
    "\u00eatre",
    "triste",
    "\u00e9cart\u00e9",
    "des",
    "terrain",
    "de",
    "sport",
    "comme",
    "un",
    "sursaut",
    "j'ai",
    "compens\u00e9",
    "j'avais",
    "besoin",
    "d'un",
    "autre",
    "support",
    "dans",
    "l'\u00e9criture",
    "j'me",
    "suis",
    "lanc\u00e9",
    "c'est",
    "pour",
    "ce",
    "besoin",
    "d'\u00e9quilibre",
    "qu'il",
    "me",
    "fallait",
    "de",
    "l'aventure",
    "toute",
    "mon",
    "histoire",
    "se",
    "refermait",
    "fallait",
    "trouver",
    "une",
    "ouverture",
    "j'ai",
    "touch\u00e9",
    "l\u2019acc\u00e9l\u00e9rateur",
    "pour",
    "retrouver",
    "des",
    "sensations",
    "car",
    "comme",
    "je",
    "marche",
    "\u00e0",
    "deux",
    "\u00e0",
    "l'heure",
    "il",
    "m'fallait",
    "une",
    "compensation",
    "je",
    "suis",
    "un",
    "funambule",
    "j'avance",
    "loin",
    "des",
    "certitudes",
    "les",
    "pieds",
    "sur",
    "terre",
    "l'air",
    "dans",
    "ma",
    "bulle",
    "l'\u00e9quilibre",
    "est",
    "une",
    "attitude",
    "alors",
    "j'ai",
    "crois\u00e9",
    "le",
    "show-biz",
    "",
    "j'ai",
    "vu",
    "le",
    "royaume",
    "des",
    "\u00e9gos",
    "qui",
    "pourra",
    "faire",
    "le",
    "plus",
    "d'entr\u00e9es",
    "?",
    "qui",
    "provoquera",
    "le",
    "plus",
    "d'\u00e9cho",
    "?",
    "j'ne",
    "cracherai",
    "pas",
    "dans",
    "la",
    "soupe",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "je",
    "suis",
    "je",
    "me",
    "sens",
    "bien",
    "mais",
    "pour",
    "garder",
    "mon",
    "\u00e9quilibre",
    "je",
    "n'oublierai",
    "pas",
    "d'o\u00f9",
    "je",
    "viens",
    "c'est",
    "pour",
    "ce",
    "besoin",
    "d'\u00e9quilibre",
    "que",
    "je",
    "garde",
    "un",
    "peu",
    "de",
    "hors-piste",
    "car",
    "j'aime",
    "aussi",
    "la",
    "vie",
    "d'humain",
    "quand",
    "s\u2019interrompt",
    "la",
    "vie",
    "d'artiste",
    "entre",
    "la",
    "lumi\u00e8re",
    "de",
    "la",
    "lune",
    "et",
    "celle",
    "des",
    "spots",
    "maintenant",
    "je",
    "sais",
    "que",
    "j'ai",
    "ma",
    "place",
    "\u00e0",
    "l'olympia",
    "",
    "mais",
    "aussi",
    "dans",
    "les",
    "m.j.c",
    "je",
    "prends",
    "du",
    "recul",
    "je",
    "prends",
    "des",
    "gants",
    "quand",
    "j'vois",
    "le",
    "strass",
    "et",
    "les",
    "paillettes",
    "les",
    "gens",
    "qui",
    "se",
    "sentent",
    "importants",
    "moi",
    "ils",
    "me",
    "stressent",
    "ils",
    "sont",
    "pas",
    "nets",
    "j'ne",
    "cracherai",
    "pas",
    "dans",
    "la",
    "soupe",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "des",
    "gens",
    "tr\u00e8s",
    "bien",
    "mais",
    "j'me",
    "reconna\u00eetrai",
    "toujours",
    "plus",
    "dans",
    "ceux",
    "qui",
    "viennent",
    "l\u00e0",
    "d'o\u00f9",
    "je",
    "viens",
    "c'est",
    "pour",
    "ce",
    "besoin",
    "d'\u00e9quilibre",
    "qu'on",
    "a",
    "jou\u00e9",
    "dans",
    "des",
    "cath\u00e9drales",
    "et",
    "apr\u00e8s",
    "yeux",
    "dans",
    "les",
    "yeux",
    "avec",
    "un",
    "public",
    "carc\u00e9ral",
    "c'est",
    "pour",
    "ce",
    "besoin",
    "d'\u00e9quilibre",
    "que",
    "tous",
    "mes",
    "sentiments",
    "se",
    "touchent",
    "quand",
    "je",
    "vois",
    "le",
    "public",
    "se",
    "lever",
    "je",
    "pense",
    "\u00e0",
    "mon",
    "fils",
    "qui",
    "se",
    "couche",
    "si",
    "j'aime",
    "la",
    "nuit",
    "c'est",
    "gr\u00e2ce",
    "au",
    "jour",
    "et",
    "j'aime",
    "le",
    "jour",
    "gr\u00e2ce",
    "\u00e0",
    "la",
    "nuit",
    "j'aime",
    "\u00eatre",
    "tout",
    "seul",
    "gr\u00e2ce",
    "\u00e0",
    "la",
    "foule",
    "et",
    "gr\u00e2ce",
    "au",
    "silence",
    "j'aime",
    "le",
    "bruit",
    "besoin",
    "d'tout",
    "\u00e7a",
    "pour",
    "que",
    "\u00e7a",
    "vibre",
    "j'me",
    "sentir",
    "fort",
    "et",
    "avoir",
    "peur",
    "tout",
    "est",
    "une",
    "question",
    "d'\u00e9quilibre",
    "je",
    "prend",
    "c'truc",
    "du",
    "fond",
    "du",
    "c\u0153ur",
    "si",
    "dans",
    "une",
    "vie",
    "\u00e7a",
    "part",
    "en",
    "vrille",
    "c'est",
    "qu'l'\u00e9quilibre",
    "\u00e0",
    "vrill\u00e9",
    "pour",
    "le",
    "garder",
    "c'est",
    "capital",
    "de",
    "pas",
    "dormir",
    "sur",
    "ses",
    "lauriers",
    "alors",
    "je",
    "reste",
    "vigilant",
    "quitte",
    "\u00e0",
    "recr\u00e9er",
    "du",
    "d\u00e9sordre",
    "entre",
    "le",
    "glac\u00e9",
    "et",
    "le",
    "br\u00fblant",
    "j'aime",
    "la",
    "douceur",
    "j'aime",
    "que",
    "\u00e7a",
    "morde",
    "l'\u00e9quilibre",
    "est",
    "dans",
    "la",
    "nature",
    "j'invente",
    "rien",
    "\u00e7a",
    "va",
    "sans",
    "dire",
    "il",
    "faut",
    "d'la",
    "pluie",
    "et",
    "du",
    "soleil",
    "pour",
    "que",
    "la",
    "fleur",
    "puisse",
    "s'\u00e9panouir",
    "faut",
    "l\u2019exception",
    "dans",
    "la",
    "r\u00e8gle",
    "pour",
    "que",
    "la",
    "vie",
    "ai",
    "plus",
    "de",
    "go\u00fbt",
    "il",
    "faut",
    "d'la",
    "force",
    "et",
    "de",
    "l'adresse",
    "pour",
    "que",
    "l'enfant",
    "se",
    "mette",
    "debout",
    "j'met",
    "d'la",
    "lumi\u00e8re",
    "pour",
    "voir",
    "l'avenir",
    "mais",
    "parfois",
    "j'aime",
    "autant",
    "l'\u00e9teindre",
    "dans",
    "la",
    "vie",
    "on",
    "se",
    "fout",
    "de",
    "l'objectif",
    "c'qui",
    "compte",
    "c'est",
    "la",
    "route",
    "pour",
    "l'atteindre",
    "alors",
    "j'avance",
    "sur",
    "un",
    "fil",
    "parmi",
    "les",
    "chemins",
    "qui",
    "s'\u00e9parpillent",
    "en",
    "\u00e9quilibre",
    "mal",
    "habile",
    "je",
    "suis",
    "un",
    "funambule",
    "\u00e0",
    "b\u00e9quilles",
    "1",
    "embed",
    "comme",
    "une",
    "\u00e9vidence",
    "lyrics",
    "en",
    "fait",
    "\u00e7a",
    "fait",
    "un",
    "moment",
    "que",
    "se",
    "croisent",
    "dans",
    "ma",
    "t\u00eate",
    "des",
    "mots",
    "et",
    "des",
    "douceurs",
    "qui",
    "pourraient",
    "faire",
    "un",
    "texte",
    "un",
    "truc",
    "un",
    "peu",
    "diff\u00e9rent",
    "je",
    "crois",
    "que",
    "\u00e7a",
    "parlerait",
    "d'elle",
    "faut",
    "avouer",
    "que",
    "dans",
    "mon",
    "quotidien",
    "elle",
    "a",
    "mis",
    "un",
    "beau",
    "bordel",
    "mais",
    "j'ai",
    "un",
    "gros",
    "souci",
    "j'ai",
    "peur",
    "que",
    "mes",
    "potes",
    "se",
    "marrent",
    "qu'ils",
    "me",
    "disent",
    "que",
    "je",
    "m'affiche",
    "qu'ils",
    "me",
    "traitent",
    "de",
    "canard",
    "c'est",
    "cette",
    "pudeur",
    "misogyne",
    "croire",
    "que",
    "la",
    "fiert\u00e9",
    "part",
    "en",
    "fum\u00e9e",
    "quand",
    "t'ouvres",
    "un",
    "peu",
    "ton",
    "coeur",
    "mais",
    "moi",
    "cette",
    "fois",
    "je",
    "veux",
    "assumer",
    "j'ai",
    "un",
    "autre",
    "probl\u00e8me",
    "il",
    "est",
    "peut-\u00eatre",
    "encore",
    "plus",
    "lourd",
    "c'est",
    "que",
    "t'as",
    "pas",
    "droit",
    "\u00e0",
    "l'erreur",
    "quand",
    "t'\u00e9cris",
    "un",
    "texte",
    "d'amour",
    "moi",
    "les",
    "trois",
    "prochains",
    "couplets",
    "je",
    "voudraient",
    "que",
    "\u00e7a",
    "soit",
    "des",
    "bombes",
    "si",
    "j'\u00e9cris",
    "un",
    "texte",
    "sur",
    "elle",
    "je",
    "voudrais",
    "que",
    "\u00e7a",
    "soit",
    "le",
    "plus",
    "beau",
    "du",
    "monde",
    "elle",
    "m\u00e9rite",
    "pas",
    "un",
    "texte",
    "moyen",
    "j'ai",
    "la",
    "pression",
    "\u00e7a",
    "craint",
    "fini",
    "de",
    "faire",
    "l'int\u00e9ressant",
    "avec",
    "mes",
    "voyages",
    "en",
    "train",
    "l\u00e0",
    "c'est",
    "loin",
    "d'\u00eatre",
    "\u00e9vident",
    "moi",
    "je",
    "sais",
    "pas",
    "comment",
    "on",
    "fait",
    "pour",
    "d\u00e9crire",
    "ses",
    "sentiments",
    "quand",
    "on",
    "vit",
    "avec",
    "une",
    "f\u00e9e",
    "il",
    "faut",
    "avouer",
    "qu'elle",
    "a",
    "des",
    "yeux",
    "ils",
    "sont",
    "m\u00eame",
    "pas",
    "homologu\u00e9s",
    "des",
    "fois",
    "ils",
    "sont",
    "verts",
    "des",
    "fois",
    "jaunes",
    "je",
    "crois",
    "m\u00eame",
    "que",
    "la",
    "nuit",
    "ils",
    "sont",
    "violets",
    "quand",
    "je",
    "m'enfonce",
    "dans",
    "son",
    "regard",
    "je",
    "perds",
    "le",
    "la",
    "je",
    "n'touche",
    "plus",
    "le",
    "sol",
    "je",
    "me",
    "perds",
    "profond\u00e9ment",
    "et",
    "j'oublie",
    "expr\u00e8s",
    "ma",
    "boussole",
    "depuis",
    "que",
    "je",
    "la",
    "connais",
    "je",
    "ressens",
    "des",
    "trucs",
    "hallucinants",
    "je",
    "me",
    "dis",
    "souvent",
    "que",
    "j'ai",
    "eu",
    "de",
    "la",
    "chance",
    "de",
    "lui",
    "avoir",
    "plu",
    "sinon",
    "j'aurais",
    "jamais",
    "su",
    "qu'un",
    "rire",
    "pouvait",
    "arr\u00eater",
    "la",
    "terre",
    "de",
    "tourner",
    "j'aurais",
    "jamais",
    "su",
    "qu'un",
    "regard",
    "pouvait",
    "habiller",
    "mes",
    "journ\u00e9es",
    "je",
    "comprends",
    "pas",
    "tout",
    "ce",
    "qui",
    "se",
    "passe",
    "y",
    "a",
    "pleins",
    "de",
    "trucs",
    "incoh\u00e9rents",
    "depuis",
    "qu'elle",
    "est",
    "l\u00e0",
    "rien",
    "n'a",
    "chang\u00e9",
    "mais",
    "tout",
    "est",
    "diff\u00e9rent",
    "elle",
    "m'apporte",
    "trop",
    "de",
    "d\u00e9sordre",
    "et",
    "tellement",
    "de",
    "stabilit\u00e9",
    "ce",
    "que",
    "je",
    "pr\u00e9f\u00e8re",
    "c'est",
    "sa",
    "force",
    "mais",
    "le",
    "mieux",
    "c'est",
    "sa",
    "fragilit\u00e9",
    "ce",
    "n'est",
    "pas",
    "un",
    "texte",
    "de",
    "plus",
    "ce",
    "n'est",
    "pas",
    "juste",
    "un",
    "po\u00e8me",
    "parfois",
    "elle",
    "aime",
    "mes",
    "mots",
    "mais",
    "cette",
    "fois",
    "c'est",
    "elle",
    "que",
    "mes",
    "mots",
    "aiment",
    "je",
    "l'ai",
    "dans",
    "la",
    "t\u00eate",
    "comme",
    "une",
    "m\u00e9lodie",
    "alors",
    "mes",
    "envies",
    "dansent",
    "dans",
    "notre",
    "histoire",
    "rien",
    "n'est",
    "\u00e9crit",
    "mais",
    "tout",
    "sonne",
    "comme",
    "une",
    "\u00e9vidence",
    "j'ai",
    "red\u00e9couvert",
    "comme",
    "\u00e7a",
    "r\u00e9chauffe",
    "d'avoir",
    "des",
    "sentiments",
    "mais",
    "si",
    "tu",
    "me",
    "dis",
    "que",
    "c'est",
    "beaucoup",
    "mieux",
    "de",
    "vivre",
    "sans",
    "tu",
    "mens",
    "alors",
    "je",
    "les",
    "mets",
    "en",
    "mots",
    "et",
    "tant",
    "pis",
    "si",
    "mes",
    "potes",
    "me",
    "chambrent",
    "moi",
    "je",
    "m'en",
    "fous",
    "chez",
    "moi",
    "y",
    "a",
    "une",
    "sir\u00e8ne",
    "qui",
    "dort",
    "dans",
    "ma",
    "chambre",
    "j'avais",
    "une",
    "vie",
    "de",
    "chat",
    "sauvage",
    "elle",
    "l'a",
    "r\u00e9duite",
    "en",
    "cendres",
    "j'ai",
    "d\u00e9couvert",
    "un",
    "bonheur",
    "tout",
    "simple",
    "c'est",
    "juste",
    "qu'on",
    "aime",
    "\u00eatre",
    "ensemble",
    "on",
    "ne",
    "calcule",
    "pas",
    "les",
    "d\u00e9mons",
    "du",
    "pass\u00e9",
    "on",
    "n'a",
    "pas",
    "peur",
    "d'eux",
    "moi",
    "si",
    "un",
    "jour",
    "j'suis",
    "un",
    "couple",
    "je",
    "voudrais",
    "\u00eatre",
    "nous",
    "deux",
    "y",
    "a",
    "des",
    "sourires",
    "et",
    "des",
    "soupires",
    "y",
    "a",
    "des",
    "fou",
    "rires",
    "\u00e0",
    "en",
    "mourir",
    "on",
    "peut",
    "s'ouvrir",
    "et",
    "sans",
    "rougir",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "se",
    "nourrir",
    "de",
    "nos",
    "souvenirs",
    "les",
    "pi\u00e8ges",
    "de",
    "l'avenir",
    "nous",
    "attendent",
    "mais",
    "on",
    "n'a",
    "pas",
    "peur",
    "d'eux",
    "moi",
    "si",
    "un",
    "jour",
    "j'suis",
    "un",
    "couple",
    "je",
    "voudrais",
    "\u00eatre",
    "nous",
    "deux",
    "et",
    "si",
    "c'est",
    "vrai",
    "que",
    "les",
    "mots",
    "sont",
    "la",
    "voix",
    "de",
    "l'\u00e9motion",
    "les",
    "miens",
    "prennent",
    "la",
    "parole",
    "pour",
    "nous",
    "montrer",
    "sa",
    "direction",
    "j'ai",
    "quitt\u00e9",
    "le",
    "quai",
    "pour",
    "un",
    "train",
    "sp\u00e9cial",
    "un",
    "tgv",
    "palace",
    "on",
    "roule",
    "\u00e0",
    "1000km/h",
    "au",
    "dessus",
    "de",
    "la",
    "mer",
    "en",
    "premi\u00e8re",
    "classe",
    "et",
    "si",
    "c'est",
    "vrai",
    "que",
    "les",
    "mots",
    "sont",
    "la",
    "voix",
    "de",
    "l'\u00e9motion",
    "les",
    "miens",
    "prennent",
    "la",
    "parole",
    "pour",
    "nous",
    "montrer",
    "sa",
    "direction",
    "j'ai",
    "quitt\u00e9",
    "le",
    "quai",
    "pour",
    "un",
    "train",
    "sp\u00e9cial",
    "un",
    "tgv",
    "palace",
    "on",
    "roule",
    "\u00e0",
    "1000km/h",
    "au",
    "dessus",
    "de",
    "la",
    "mer",
    "en",
    "premi\u00e8re",
    "classe",
    "embed",
    "mesdames",
    "lyrics",
    "de",
    "veuillez",
    "accepter",
    "mesdames",
    "ces",
    "quelques",
    "mots",
    "comme",
    "un",
    "hommage",
    "\u00e0",
    "votre",
    "gente",
    "que",
    "j'admire",
    "qui",
    "cr\u00e9e",
    "en",
    "chaque",
    "homme",
    "un",
    "orage",
    "au",
    "cin\u00e9ma",
    "ou",
    "dans",
    "la",
    "vie",
    "vous",
    "\u00eates",
    "les",
    "plus",
    "beaux",
    "personnages",
    "et",
    "sans",
    "l'vouloir",
    "vous",
    "tenez",
    "nos",
    "c\u0153urs",
    "et",
    "nos",
    "pens\u00e9es",
    "en",
    "otages",
    "veuillez",
    "accepter",
    "mesdames",
    "cette",
    "d\u00e9claration",
    "comme",
    "une",
    "tentative",
    "honn\u00eate",
    "de",
    "r\u00e9paration",
    "face",
    "au",
    "profond",
    "machisme",
    "de",
    "nos",
    "coutumes",
    "de",
    "nos",
    "cultures",
    "dans",
    "le",
    "grand",
    "livre",
    "des",
    "humains",
    "place",
    "au",
    "chapitre",
    "de",
    "la",
    "rupture",
    "vous",
    "\u00eates",
    "infiniment",
    "plus",
    "subtiles",
    "plus",
    "\u00e9l\u00e9gantes",
    "et",
    "plus",
    "classes",
    "que",
    "la",
    "gente",
    "masculine",
    "qui",
    "parle",
    "fort",
    "prend",
    "toute",
    "la",
    "place",
    "et",
    "si",
    "j'appr\u00e9cie",
    "des",
    "deux",
    "yeux",
    "quand",
    "tu",
    "balances",
    "ton",
    "corps",
    "j'applaudis",
    "aussi",
    "des",
    "deux",
    "mains",
    "quand",
    "tu",
    "balances",
    "ton",
    "porc",
    "derri\u00e8re",
    "chaque",
    "homme",
    "important",
    "se",
    "cache",
    "une",
    "femme",
    "qui",
    "l'inspire",
    "derri\u00e8re",
    "chaque",
    "grand",
    "\u00eatre",
    "humain",
    "pr\u00e9c\u00e8de",
    "une",
    "m\u00e8re",
    "qui",
    "respire",
    "la",
    "femme",
    "est",
    "l'avenir",
    "de",
    "l'homme",
    "\u00e9crivait",
    "l'po\u00e8te",
    "eh",
    "bien",
    "l'avenir",
    "s'est",
    "install\u00e9",
    "et",
    "depuis",
    "belle",
    "lurette",
    "vous",
    "\u00eates",
    "nos",
    "muses",
    "nos",
    "influences",
    "notre",
    "motivation",
    "et",
    "nos",
    "vices",
    "vous",
    "\u00eates",
    "simone",
    "veil",
    "marie",
    "curie",
    "rosa",
    "parks",
    "angela",
    "davis",
    "vous",
    "\u00eates",
    "nos",
    "m\u00e8res",
    "vous",
    "\u00eates",
    "nos",
    "s\u0153urs",
    "vous",
    "\u00eates",
    "caissi\u00e8res",
    "vous",
    "\u00eates",
    "docteurs",
    "vous",
    "\u00eates",
    "nos",
    "filles",
    "et",
    "puis",
    "nos",
    "femmes",
    "nous",
    "on",
    "vacille",
    "pour",
    "votre",
    "flamme",
    "comment",
    "ne",
    "pas",
    "\u00eatre",
    "en",
    "admiration",
    "et",
    "sans",
    "commune",
    "mesure",
    "pour",
    "celles",
    "qui",
    "portent",
    "et",
    "fabriquent",
    "pendant",
    "neuf",
    "mois",
    "notre",
    "futur",
    "pour",
    "celles",
    "qui",
    "cumulent",
    "plusieurs",
    "emplois",
    "et",
    "ce",
    "sans",
    "sourciller",
    "celui",
    "qu'elles",
    "ont",
    "dans",
    "la",
    "journ\u00e9e",
    "et",
    "le",
    "plus",
    "grand",
    ":",
    "m\u00e8re",
    "au",
    "foyer",
    "veuillez",
    "accepter",
    "mesdames",
    "cette",
    "r\u00e9elle",
    "admiration",
    "de",
    "votre",
    "force",
    "votre",
    "courage",
    "et",
    "votre",
    "d\u00e9termination",
    "veuillez",
    "accepter",
    "mesdames",
    "mon",
    "aimable",
    "faiblesse",
    "face",
    "\u00e0",
    "votre",
    "fragilit\u00e9",
    "votre",
    "empathie",
    "votre",
    "tendresse",
    "veuillez",
    "accepter",
    "mesdames",
    "cette",
    "petite",
    "intro",
    "car",
    "l'avenir",
    "appartient",
    "\u00e0",
    "celles",
    "qu'on",
    "aime",
    "trop",
    "et",
    "pour",
    "ne",
    "pas",
    "\u00eatre",
    "tax\u00e9",
    "de",
    "premier",
    "degr\u00e9",
    "d'anthologie",
    "veuillez",
    "accepter",
    "mesdames",
    "cette",
    "d\u00e9licate",
    "d\u00e9magogie",
    ":",
    "you",
    "are",
    "the",
    "only",
    "one",
    "you",
    "are",
    "the",
    "only",
    "you",
    "are",
    "the",
    "only",
    "one",
    "the",
    "only",
    "you",
    "are",
    "the",
    "only",
    "one",
    "you",
    "are",
    "the",
    "only",
    "one",
    "you",
    "are",
    "yes",
    "you",
    "are",
    "vous",
    "\u00eates",
    "nos",
    "muses",
    "nos",
    "influences",
    "notre",
    "motivation",
    "et",
    "nos",
    "vices",
    "vous",
    "\u00eates",
    "simone",
    "veil",
    "marie",
    "curie",
    "rosa",
    "parks",
    "angela",
    "davis",
    "vous",
    "\u00eates",
    "nos",
    "m\u00e8res",
    "vous",
    "\u00eates",
    "nos",
    "s\u0153urs",
    "vous",
    "\u00eates",
    "caissi\u00e8res",
    "vous",
    "\u00eates",
    "docteurs",
    "vous",
    "\u00eates",
    "nos",
    "filles",
    "et",
    "puis",
    "nos",
    "femmes",
    "nous",
    "on",
    "vacille",
    "pour",
    "votre",
    "flamme",
    ":",
    "ah",
    "ah-ah-ah",
    "ah-ah",
    "embed",
    "p\u00e8res",
    "et",
    "m\u00e8res",
    "lyrics",
    "depuis",
    "la",
    "nuit",
    "des",
    "temps",
    "l'histoire",
    "des",
    "p\u00e8res",
    "et",
    "des",
    "m\u00e8res",
    "prosp\u00e8rent",
    "sans",
    "sommaire",
    "et",
    "sans",
    "faire",
    "d'impairs",
    "j'\u00e9num\u00e8re",
    "p\u00e8le-m\u00eale",
    "p\u00e8res",
    "m\u00e8res",
    "il",
    "y",
    "a",
    "des",
    "p\u00e8res",
    "d\u00e9testables",
    "et",
    "des",
    "m\u00e8res",
    "h\u00e9ro\u00efques",
    "il",
    "a",
    "des",
    "p\u00e8res",
    "exemplaires",
    "et",
    "des",
    "merdiques",
    "il",
    "y",
    "a",
    "les",
    "m\u00e8res",
    "un",
    "peu",
    "p\u00e8re",
    "et",
    "les",
    "p\u00e8res",
    "maman",
    "il",
    "y",
    "a",
    "les",
    "p\u00e8res",
    "int\u00e9rimaires",
    "et",
    "les",
    "permanents",
    "il",
    "y",
    "a",
    "les",
    "p\u00e8res",
    "imaginaires",
    "et",
    "les",
    "p\u00e8res",
    "fictions",
    "et",
    "puis",
    "les",
    "p\u00e8res",
    "qui",
    "coop\u00e8rent",
    "\u00e0",
    "la",
    "perfection",
    "il",
    "y",
    "a",
    "les",
    "p\u00e8res",
    "s\u00e9v\u00e8res",
    "et",
    "les",
    "mercenaires",
    "les",
    "m\u00e8res",
    "qui",
    "interdisent",
    "et",
    "les",
    "permissions",
    "y'a",
    "des",
    "p\u00e8res",
    "nuls",
    "et",
    "des",
    "m\u00e8res",
    "extra",
    "or",
    "dix",
    "m\u00e8res",
    "ne",
    "valent",
    "pas",
    "un",
    "p\u00e8re",
    "m\u00eame",
    "si",
    "dix",
    "p\u00e8res",
    "sans",
    "m\u00e8re",
    "sont",
    "du-per",
    "c'est",
    "clair",
    "y'a",
    "des",
    "p\u00e8res",
    "et",
    "des",
    "beaux-p\u00e8res",
    "comme",
    "des",
    "comp\u00e8res",
    "qui",
    "coop\u00e8rent",
    "oubliant",
    "les",
    "comm\u00e8res",
    "et",
    "les",
    "langues",
    "de",
    "vip\u00e8re",
    "il",
    "y",
    "a",
    "les",
    "\u00ab",
    "re-m\u00e8res",
    "\u00bb",
    "qui",
    "cherchent",
    "des",
    "rep\u00e8res",
    "refusant",
    "les",
    "p\u00e9p\u00e8res",
    "amorphes",
    "mais",
    "les",
    "pauvres",
    "se",
    "r\u00e9cup\u00e8rent",
    "les",
    "experts",
    "du",
    "divorce",
    "il",
    "y",
    "a",
    "les",
    "p\u00e8res",
    "outre-m\u00e8re",
    "qui",
    "foutent",
    "les",
    "glandes",
    "\u00e0",
    "ma",
    "m\u00e8re",
    "les",
    "p\u00e8res",
    "primaires",
    "les",
    "perfides",
    "les",
    "personnels",
    "qui",
    "ont",
    "le",
    "mal",
    "de",
    "mer",
    "ceux",
    "qui",
    "laissent",
    "les",
    "m\u00e8res",
    "vexent",
    "et",
    "les",
    "perplexes",
    "moi",
    "mon",
    "p\u00e8re",
    "et",
    "ma",
    "m\u00e8re",
    "sont",
    "carr\u00e9ment",
    "hors-pairs",
    "et",
    "au",
    "milieu",
    "de",
    "ce",
    "r\u00e9cit",
    "je",
    "prends",
    "quelques",
    "secondes",
    "je",
    "temp\u00e8re",
    "pour",
    "dire",
    "\u00e0",
    "mon",
    "p\u00e8re",
    "et",
    "\u00e0",
    "ma",
    "m\u00e8re",
    "merci",
    "il",
    "y",
    "une",
    "m\u00e8re",
    "candide",
    "et",
    "un",
    "p\u00e8re",
    "aimable",
    "il",
    "y",
    "une",
    "m\u00e8re",
    "rigide",
    "et",
    "imperm\u00e9able",
    "il",
    "y",
    "a",
    "des",
    "p\u00e8res",
    "absents",
    "et",
    "des",
    "m\u00e8res",
    "us\u00e9es",
    "il",
    "y",
    "a",
    "des",
    "m\u00e8res",
    "pr\u00e9sentes",
    "et",
    "des",
    "perfus\u00e9s",
    "il",
    "y",
    "a",
    "des",
    "m\u00e8res",
    "choy\u00e9es",
    "et",
    "des",
    "m\u00e8res",
    "aim\u00e9es",
    "il",
    "y",
    "a",
    "des",
    "p\u00e8res",
    "fuyants",
    "et",
    "des",
    "p\u00e9rim\u00e9s",
    "il",
    "y",
    "a",
    "la",
    "m\u00e8re",
    "int\u00e9ress\u00e9e",
    "et",
    "la",
    "m\u00e8re",
    "ville",
    "l'argent",
    "du",
    "p\u00e8re",
    "en",
    "p\u00e9ril",
    "face",
    "\u00e0",
    "la",
    "mercantile",
    "il",
    "y",
    "a",
    "les",
    "pensions",
    "alimentaires",
    "les",
    "\u00ab",
    "p\u00e8res",
    "cr\u00e9dit",
    "\u00bb",
    "des",
    "p\u00e8res",
    "du",
    "week-end",
    "et",
    "des",
    "mercredis",
    "y'a",
    "des",
    "p\u00e8res",
    "hyper-fort",
    "et",
    "des",
    "m\u00e8res",
    "qui",
    "positivent",
    "ou",
    "les",
    "coups",
    "de",
    "blues",
    "qui",
    "perforent",
    "les",
    "m\u00e8res",
    "sans",
    "perspectives",
    "mais",
    "si",
    "les",
    "pers\u00e9cut\u00e9s",
    "le",
    "p\u00e8re",
    "sait",
    "quitter",
    "et",
    "si",
    "la",
    "m\u00e8re",
    "pleure",
    "c'est",
    "l'enfant",
    "qui",
    "perd",
    "mais",
    "si",
    "la",
    "m\u00e8re",
    "tue",
    "l'amertume",
    "la",
    "magie",
    "s'\u00e9veille",
    "et",
    "au",
    "final",
    "qu'elle",
    "soit",
    "jeune",
    "ou",
    "vieille",
    "la",
    "merveille",
    "moi",
    "mon",
    "p\u00e8re",
    "et",
    "ma",
    "m\u00e8re",
    "sont",
    "carr\u00e9ment",
    "hors-pairs",
    "et",
    "au",
    "milieu",
    "de",
    "ce",
    "r\u00e9cit",
    "je",
    "prends",
    "quelques",
    "secondes",
    "je",
    "temp\u00e8re",
    "pour",
    "dire",
    "\u00e0",
    "mon",
    "p\u00e8re",
    "et",
    "\u00e0",
    "ma",
    "m\u00e8re",
    "merci",
    "il",
    "y",
    "a",
    "les",
    "m\u00e8res",
    "qui",
    "d\u00e9sesp\u00e8rent",
    "\u00e0",
    "cause",
    "des",
    "amourettes",
    "perp\u00e9tuellement",
    "\u00e0",
    "la",
    "recherche",
    "d'un",
    "homme",
    "\u00e0",
    "perpet'",
    "il",
    "y",
    "a",
    "la",
    "m\u00e8re",
    "c\u00e9libataire",
    "persuad\u00e9",
    "de",
    "n'\u00eatre",
    "personne",
    "et",
    "qui",
    "attends",
    "que",
    "dans",
    "ses",
    "chim\u00e8res",
    "que",
    "derri\u00e8re",
    "la",
    "porte",
    "un",
    "p\u00e8re",
    "sonne",
    "il",
    "y",
    "a",
    "les",
    "m\u00e8res",
    "soumises",
    "et",
    "les",
    "p\u00e8res",
    "pulsions",
    "il",
    "y",
    "a",
    "les",
    "m\u00e8res",
    "battues",
    "et",
    "les",
    "percussions",
    "il",
    "y",
    "a",
    "les",
    "m\u00e8res",
    "en",
    "gal\u00e8re",
    "\u00e0",
    "cause",
    "des",
    "pervers",
    "des",
    "perturb\u00e9s",
    "alors",
    "il",
    "y",
    "a",
    "la",
    "m\u00e8re",
    "qui",
    "s'casse",
    "si",
    "elle",
    "est",
    "perspicace",
    "en",
    "revanche",
    "si",
    "le",
    "p\u00e8re",
    "et",
    "la",
    "m\u00e8re",
    "s'acoquine",
    "et",
    "vont",
    "se",
    "faire",
    "mettre",
    "si",
    "je",
    "peux",
    "me",
    "permettre",
    "la",
    "tension",
    "est",
    "\u00e0",
    "dix",
    "milles",
    "amp\u00e8res",
    "car",
    "quand",
    "le",
    "p\u00e8re",
    "est",
    "en",
    "m\u00e8re",
    "et",
    "que",
    "la",
    "m\u00e8re",
    "obtemp\u00e8re",
    "c'est",
    "la",
    "hausse",
    "du",
    "mercure",
    "car",
    "le",
    "p\u00e8re",
    "percute",
    "et",
    "la",
    "m\u00e8re",
    "permute",
    "le",
    "p\u00e8re",
    "tend",
    "sa",
    "perche",
    "et",
    "la",
    "m\u00e8re",
    "se",
    "rit",
    "de",
    "cette",
    "performance",
    "de",
    "ce",
    "perforant",
    "impertinent",
    "elles",
    "sont",
    "les",
    "p\u00e9rip\u00e9ties",
    "du",
    "p\u00e8re",
    "dur",
    "face",
    "\u00e0",
    "l'\u00e9ph\u00e9m\u00e8re",
    "moi",
    "mon",
    "p\u00e8re",
    "et",
    "ma",
    "m\u00e8re",
    "sont",
    "carr\u00e9ment",
    "hors-pairs",
    "et",
    "au",
    "milieu",
    "de",
    "ce",
    "r\u00e9cit",
    "je",
    "prends",
    "quelques",
    "secondes",
    "je",
    "temp\u00e8re",
    "pour",
    "dire",
    "\u00e0",
    "mon",
    "p\u00e8re",
    "et",
    "\u00e0",
    "ma",
    "m\u00e8re",
    "merci",
    "1",
    "embed",
    "saint-denis",
    "lyrics",
    "j'voudrais",
    "faire",
    "un",
    "slam",
    "pour",
    "une",
    "grande",
    "dame",
    "que",
    "j'connais",
    "depuis",
    "tout",
    "petit",
    "j'voudrais",
    "faire",
    "un",
    "slam",
    "pour",
    "celle",
    "qui",
    "voit",
    "ma",
    "vieille",
    "canne",
    "du",
    "lundi",
    "au",
    "samedi",
    "j'voudrais",
    "faire",
    "un",
    "slam",
    "pour",
    "une",
    "vieille",
    "femme",
    "dans",
    "laquelle",
    "j'ai",
    "grandi",
    "j'voudrais",
    "faire",
    "un",
    "slam",
    "pour",
    "cette",
    "banlieue",
    "nord",
    "de",
    "paname",
    "qu'on",
    "appelle",
    "saint-denis",
    "prends",
    "la",
    "ligne",
    "d",
    "du",
    "rer",
    "et",
    "erre",
    "dans",
    "les",
    "rues",
    "s\u00e9v\u00e8res",
    "d'une",
    "ville",
    "pleine",
    "de",
    "caract\u00e8re",
    "prends",
    "la",
    "ligne",
    "13",
    "du",
    "m\u00e9tro",
    "et",
    "va",
    "bouffer",
    "au",
    "mcdo",
    "ou",
    "dans",
    "les",
    "bistrots",
    "d'une",
    "ville",
    "pleine",
    "de",
    "bonnes",
    "gos",
    "et",
    "de",
    "gros",
    "clandos",
    "si",
    "t'aimes",
    "voyager",
    "prends",
    "le",
    "tramway",
    "et",
    "va",
    "au",
    "march\u00e9",
    "en",
    "une",
    "heure",
    "tu",
    "traverseras",
    "alger",
    "et",
    "tanger",
    "tu",
    "verras",
    "des",
    "yougos",
    "et",
    "des",
    "roms",
    "et",
    "puis",
    "j'temm\u00e8nerai",
    "\u00e0",
    "lisbonne",
    "et",
    "\u00e0",
    "deux",
    "pas",
    "de",
    "new",
    "delhi",
    "et",
    "de",
    "karachi",
    "(t'as",
    "vu",
    "j'ai",
    "r\u00e9vis\u00e9",
    "ma",
    "g\u00e9ographie)",
    "j't'emm\u00e8nerai",
    "bouffer",
    "du",
    "maf\u00e9",
    "\u00e0",
    "bamako",
    "et",
    "\u00e0",
    "yamoussoukro",
    "et",
    "si",
    "tu",
    "pr\u00e9f\u00e8res",
    "on",
    "ira",
    "juste",
    "derri\u00e8re",
    "manger",
    "une",
    "cr\u00eape",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "\u00e7a",
    "sent",
    "quimper",
    "et",
    "o\u00f9",
    "\u00e7a",
    "a",
    "un",
    "petit",
    "air",
    "du",
    "finist\u00e8re",
    "et",
    "puis",
    "en",
    "repassant",
    "par",
    "tizi-ouzou",
    "",
    "on",
    "finira",
    "aux",
    "antilles",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "il",
    "y",
    "a",
    "des",
    "grosses",
    "re-noi",
    "qui",
    "font",
    "\u00bbpchit",
    "toi",
    "aussi",
    "kaou",
    "ka",
    "f\u00e9",
    "la",
    "ma",
    "fille!\u00ab",
    "au",
    "march\u00e9",
    "de",
    "saint",
    "denis",
    "il",
    "faudra",
    "rester",
    "zik-phy",
    "mais",
    "si",
    "t'aimes",
    "pas",
    "\u00eatre",
    "bousculer",
    "il",
    "faudra",
    "rester",
    "zen",
    "alors",
    "tu",
    "prendras",
    "des",
    "accents",
    "plein",
    "les",
    "tympans",
    "et",
    "des",
    "odeurs",
    "plein",
    "le",
    "zen",
    "apr\u00e8s",
    "le",
    "march\u00e9",
    "on",
    "ira",
    "che-mar",
    "rue",
    "de",
    "la",
    "r\u00e9publique",
    "le",
    "sanctuaire",
    "des",
    "affaires",
    "et",
    "des",
    "magasins",
    "pas",
    "chers",
    "la",
    "rue",
    "pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e",
    "des",
    "petites",
    "rebeues",
    "bien",
    "sap\u00e9es",
    "aux",
    "petits",
    "talons",
    "et",
    "aux",
    "cheveux",
    "blonds",
    "p\u00e9roxyd\u00e9s",
    "devant",
    "les",
    "magasins",
    "de",
    "zouk",
    "je",
    "t'apprendrai",
    "la",
    "danse",
    "les",
    "apr\u00e8s-midis",
    "de",
    "gal\u00e8re",
    "tu",
    "conna\u00eetras",
    "l'errance",
    "si",
    "on",
    "va",
    "\u00e0",
    "la",
    "poste",
    "je",
    "t'enseignerai",
    "la",
    "patience",
    "la",
    "rue",
    "de",
    "la",
    "r\u00e9publique",
    "m\u00e8ne",
    "\u00e0",
    "la",
    "basilique",
    "o\u00f9",
    "sont",
    "enterr\u00e9s",
    "tous",
    "les",
    "rois",
    "de",
    "france",
    "tu",
    "dois",
    "le",
    "savoir",
    "apr\u00e8s",
    "g\u00e9ographie",
    "petite",
    "le\u00e7on",
    "d'histoire",
    "derri\u00e8re",
    "ce",
    "b\u00e2timent",
    "monumental",
    "j't'emm\u00e8ne",
    "au",
    "bout",
    "de",
    "la",
    "ruelle",
    "dans",
    "un",
    "p'tit",
    "lieu",
    "plus",
    "convivial",
    "bienvenue",
    "au",
    "caf\u00e9",
    "culturel",
    "on",
    "y",
    "va",
    "pour",
    "discuter",
    "pour",
    "boire",
    "ou",
    "jouer",
    "aux",
    "dames",
    "certains",
    "vendredis",
    "soirs",
    "y",
    "a",
    "m\u00eame",
    "des",
    "soir\u00e9es",
    "slam",
    "si",
    "tu",
    "veux",
    "manger",
    "pour",
    "trois",
    "fois",
    "rien",
    "je",
    "connais",
    "bien",
    "tous",
    "les",
    "petits",
    "coins",
    "un",
    "peu",
    "poisseux",
    "on",
    "y",
    "retrouvera",
    "tous",
    "les",
    "vauriens",
    "toute",
    "la",
    "jet-set",
    "des",
    "aristos",
    "crasseux",
    "le",
    "soir",
    "y",
    "a",
    "pas",
    "grand",
    "chose",
    "\u00e0",
    "faire",
    "y",
    "a",
    "pas",
    "grand",
    "chose",
    "d'ouvert",
    "\u00e0",
    "part",
    "le",
    "cin\u00e9ma",
    "du",
    "stade",
    "o\u00f9",
    "les",
    "mecs",
    "viennent",
    "en",
    "bande",
    "bienvenue",
    "\u00e0",
    "caille-ra",
    "land!",
    "ceux",
    "qui",
    "sont",
    "l\u00e0",
    "r\u00eavent",
    "de",
    "dire",
    "un",
    "jour",
    "\"je",
    "p\u00e8se!\"",
    "et",
    "connaissent",
    "mieux",
    "kool",
    "shen",
    "sous",
    "le",
    "nom",
    "de",
    "bruno",
    "lopez",
    "c'est",
    "pas",
    "une",
    "ville",
    "toute",
    "rose",
    "mais",
    "c'est",
    "une",
    "ville",
    "vivante",
    "il",
    "s'y",
    "passe",
    "toujours",
    "quelque",
    "chose",
    "pour",
    "moi",
    "elle",
    "est",
    "kiffante",
    "j'connais",
    "bien",
    "ses",
    "rouages",
    "j'connais",
    "bien",
    "ses",
    "virages",
    "y",
    "a",
    "tout",
    "le",
    "temps",
    "du",
    "passage",
    "y",
    "a",
    "plein",
    "d'enfants",
    "pas",
    "sages",
    "j'veux",
    "\u00e9crire",
    "une",
    "belle",
    "page",
    "ville",
    "aux",
    "mille",
    "visages",
    "saint",
    "denis",
    "centre",
    "mon",
    "village",
    "j'ai",
    "93200",
    "raisons",
    "de",
    "te",
    "faire",
    "conna\u00eetre",
    "cette",
    "agglom\u00e9ration",
    "t'as",
    "93200",
    "fa\u00e7ons",
    "de",
    "d\u00e9couvrir",
    "ses",
    "attractions",
    "\u00e0",
    "cette",
    "putain",
    "de",
    "cit\u00e9",
    "je",
    "suis",
    "plus",
    "qu'attach\u00e9",
    "m\u00eame",
    "si",
    "j'ai",
    "envie",
    "de",
    "mettre",
    "des",
    "taquets",
    "aux",
    "arracheurs",
    "de",
    "portable",
    "d'la",
    "place",
    "du",
    "caquet",
    "saint",
    "denis",
    "ville",
    "sans",
    "\u00e9gale",
    "saint",
    "denis",
    "ma",
    "capitale",
    "saint",
    "denis",
    "ville",
    "peu",
    "banale",
    "o\u00f9",
    "\u00e0",
    "carrefour",
    "tu",
    "peux",
    "m\u00eame",
    "acheter",
    "de",
    "la",
    "choucroute",
    "hallal",
    "l\u00e0-bas",
    "on",
    "est",
    "fier",
    "d'\u00eatre",
    "dieunisiens",
    "j'esp\u00e8re",
    "qu't'es",
    "convaincu",
    "et",
    "si",
    "tu",
    "me",
    "traites",
    "de",
    "parisien",
    "j't'enfonce",
    "ma",
    "b\u00e9quille",
    "dans",
    "l'c",
    "non!",
    "j'voudrais",
    "faire",
    "un",
    "slam",
    "pour",
    "une",
    "grande",
    "dame",
    "que",
    "j'connais",
    "depuis",
    "tout",
    "petit",
    "j'voudrais",
    "faire",
    "un",
    "slam",
    "pour",
    "celle",
    "qui",
    "voit",
    "ma",
    "vieille",
    "canne",
    "du",
    "lundi",
    "au",
    "samedi",
    "j'voudrais",
    "faire",
    "un",
    "slam",
    "pour",
    "une",
    "vieille",
    "femme",
    "dans",
    "laquelle",
    "j'ai",
    "grandi",
    "j'voudrais",
    "faire",
    "un",
    "slam",
    "pour",
    "cette",
    "banlieue",
    "nord",
    "de",
    "paname",
    "qu'on",
    "appelle",
    "saint-denis",
    "embed",
    "pocahontas",
    "lyrics",
    "on",
    "a",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "eu",
    "les",
    "premiers",
    "mots",
    "les",
    "premiers",
    "rires",
    "d\u00e9clench\u00e9s",
    "les",
    "premiers",
    "pas",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "courses",
    "les",
    "premiers",
    "genoux",
    "\u00e9corch\u00e9s",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "photos",
    "\u00e0",
    "quatre",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "crises",
    "de",
    "cauchemar",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "nuits",
    "pointill\u00e9es",
    "les",
    "premiers",
    "vices",
    "de",
    "couche-tard",
    "on",
    "a",
    "encore",
    "les",
    "memory",
    "et",
    "les",
    "parties",
    "de",
    "dominos",
    "les",
    "jouets",
    "qui",
    "font",
    "trop",
    "d'musique",
    "et",
    "les",
    "matins",
    "trop",
    "matinaux",
    "les",
    "journ\u00e9es",
    "de",
    "taff'",
    "raccourcies",
    "l'ultimatum",
    "de",
    "16h30",
    "et",
    "les",
    "promenades",
    "au",
    "parc",
    "tous",
    "les",
    "jours",
    "o\u00f9",
    "\u00e7a",
    "leur",
    "tente",
    "on",
    "continue",
    "de",
    "s'\u00e9merveiller",
    "devant",
    "un",
    "dessin",
    "d'cosmonaute",
    "ou",
    "un",
    "bonhomme",
    "p\u00e2te-\u00e0-modeler",
    "avec",
    "un",
    "bras",
    "plus",
    "grand",
    "que",
    "l'autre",
    "on",
    "continue",
    "de",
    "vouloir",
    "filmer",
    "tous",
    "ces",
    "moments",
    "insens\u00e9s",
    "qui",
    "ne",
    "reviennent",
    "plus",
    "jamais",
    "d\u00e8s",
    "lors",
    "qu'le",
    "film",
    "est",
    "lanc\u00e9",
    "on",
    "a",
    "eu",
    "les",
    "premiers",
    "hostos",
    "les",
    "inqui\u00e9tudes",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "peurs",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "grosses",
    "engueulades",
    "et",
    "les",
    "punitions",
    "\u00e0",
    "contre",
    "c\u0153ur",
    "les",
    "premiers",
    "cadeaux",
    "d\u00e9biles",
    "avec",
    "leur",
    "nom",
    "sur",
    "leur",
    "tasse",
    "les",
    "siestes",
    "d\u2019un",
    "\u0153il",
    "sur",
    "l\u2019canap\u00e9",
    "en",
    "regardant",
    "pocahontas",
    "on",
    "attend",
    "sans",
    "impatience",
    "les",
    "premiers",
    "devoirs",
    "\u00e0",
    "la",
    "maison",
    "les",
    "premiers",
    "stress",
    "de",
    "contr\u00f4le",
    "les",
    "boules",
    "au",
    "ventre",
    "\u00e0",
    "l\u2019horizon",
    "les",
    "premiers",
    "mots",
    "dans",
    "le",
    "carnet",
    "pour",
    "les",
    "tar\u00e9s",
    "quand",
    "ils",
    "s\u2019amusent",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "mauvaises",
    "notes",
    "pour",
    "les",
    "carr\u00e9s",
    "de",
    "l\u2019hypot\u00e9nuse",
    "on",
    "redoute",
    "un",
    "peu",
    "quand",
    "m\u00eame",
    "le",
    "cartable",
    "de",
    "20",
    "kilos",
    "cahiers",
    "\u00e0",
    "spirales",
    "intercalaires",
    "trousse",
    "qui",
    "d\u00e9borde",
    "de",
    "stylos",
    "et",
    "puis",
    "il",
    "y'aura",
    "premier",
    "portable",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "boums",
    "premi\u00e8res",
    "soir\u00e9es",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "peines",
    "de",
    "c\u0153ur",
    "premier",
    "rencard",
    "un",
    "peu",
    "foir\u00e9",
    "ce",
    "sera",
    "un",
    "peu",
    "l\u2019moment",
    "de",
    "toutes",
    "les",
    "grandes",
    "premi\u00e8res",
    "fois",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "cuites",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "nuits",
    "qu\u2019on",
    "ne",
    "nous",
    "racontera",
    "pas",
    "on",
    "les",
    "regardera",
    "agir",
    "avec",
    "un",
    "pincement",
    "au",
    "c\u0153ur",
    "car",
    "de",
    "leur",
    "vie",
    "on",
    "deviendra",
    "de",
    "plus",
    "en",
    "plus",
    "spectateur",
    "il",
    "y'aura",
    "la",
    "premi\u00e8re",
    "fois",
    "moins",
    "de",
    "5",
    "fautes",
    "au",
    "code",
    "de",
    "la",
    "route",
    "qui",
    "leur",
    "permettra",
    "de",
    "s\u2019\u00e9loigner",
    "encore",
    "plus",
    "vite",
    "et",
    "puis",
    "sans",
    "doute",
    "suivra",
    "leur",
    "premier",
    "appart",
    "avec",
    "une",
    "pocahontas",
    "bien",
    "\u00e9lanc\u00e9e",
    "ils",
    "reviendront",
    "vider",
    "leur",
    "chambre",
    "\u00e7a",
    "j\u2019ose",
    "m\u00eame",
    "pas",
    "y",
    "penser",
    "il",
    "nous",
    "restera",
    "\u00e7a",
    "je",
    "l\u2019esp\u00e8re",
    "ce",
    "sentiment",
    "essentiel",
    "de",
    "les",
    "avoir",
    "bien",
    "pr\u00e9par\u00e9",
    "\u00e0",
    "cet",
    "immense",
    "bordel",
    "il",
    "nous",
    "restera",
    "\u00e7a",
    "j\u2019en",
    "suis",
    "sur",
    "cette",
    "indicible",
    "joie",
    "de",
    "les",
    "voir",
    "courageux",
    "bien",
    "\u00e9panouis",
    "dans",
    "leurs",
    "choix",
    "il",
    "nous",
    "restera",
    "une",
    "maison",
    "avec",
    "une",
    "ou",
    "deux",
    "chambres",
    "en",
    "trop",
    "retrouvant",
    "le",
    "statut",
    "de",
    "jeune",
    "couple",
    "en",
    "perdant",
    "celui",
    "de",
    "parents",
    "pro",
    "il",
    "nous",
    "restera",
    "\u00e0",
    "regarder",
    "devant",
    "en",
    "appr\u00e9ciant",
    "ce",
    "qu'il",
    "y'a",
    "derri\u00e8re",
    "prendre",
    "pleins",
    "de",
    "photos",
    "de",
    "demain",
    "pour",
    "compl\u00e9ter",
    "celles",
    "d'hier",
    "et",
    "puis",
    "les",
    "chambres",
    "en",
    "trop",
    "seront",
    "\u00e0",
    "nouveau",
    "amoch\u00e9es",
    "par",
    "la",
    "nouvelle",
    "g\u00e9n\u00e9ration",
    "des",
    "premiers",
    "jouets",
    "\u00e9corch\u00e9s",
    "le",
    "cycle",
    "jouera",
    "son",
    "r\u00f4le",
    "implacable",
    "et",
    "fatidique",
    "et",
    "on",
    "retrouvera",
    "des",
    "jouets",
    "modernes",
    "qui",
    "feront",
    "toujours",
    "trop",
    "de",
    "musique",
    "au",
    "milieu",
    "des",
    "nouveaux",
    "cris",
    "on",
    "s'dira",
    "qu'on",
    "a",
    "r\u00e9ussi",
    "\u00e0",
    "fabriquer",
    "ce",
    "manteau",
    "qui",
    "nous",
    "prot\u00e8ge",
    "la",
    "vie",
    "ce",
    "confort",
    "impalpable",
    "ce",
    "tremplin",
    "cette",
    "b\u00e9quille",
    "ce",
    "miracle",
    "anodin",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "une",
    "famille",
    "et",
    "avec",
    "mes",
    "p'tits",
    "enfants",
    "et",
    "la",
    "t\u00e9l\u00e9",
    "juste",
    "en",
    "face",
    "j'me",
    "vois",
    "bien",
    "faire",
    "une",
    "bonne",
    "sieste",
    "pourvu",
    "qu'ce",
    "soit",
    "pocahontas",
    "embed",
    "course",
    "contre",
    "la",
    "honte",
    "lyrics",
    "1",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "eh",
    "tonton",
    "est-ce",
    "que",
    "t\u2019as",
    "regard\u00e9",
    "dehors",
    "?",
    "sur",
    "l\u2019avenir",
    "de",
    "nos",
    "enfants",
    "il",
    "pleut",
    "de",
    "plus",
    "en",
    "plus",
    "fort",
    "quand",
    "je",
    "pense",
    "\u00e0",
    "eux",
    "pourtant",
    "j\u2019aimerais",
    "chanter",
    "un",
    "autre",
    "th\u00e8me",
    "mais",
    "je",
    "suis",
    "plus",
    "trop",
    "serein",
    "je",
    "fais",
    "pas",
    "confiance",
    "au",
    "syst\u00e8me",
    "ce",
    "syst\u00e8me",
    "fait",
    "des",
    "enfants",
    "mais",
    "il",
    "les",
    "laisse",
    "sur",
    "le",
    "chemin",
    "et",
    "il",
    "oublie",
    "que",
    "s\u2019il",
    "existe",
    "c\u2019est",
    "pour",
    "g\u00e9rer",
    "des",
    "\u00eatres",
    "humains",
    "on",
    "avance",
    "tous",
    "t\u00eate",
    "baiss\u00e9e",
    "sans",
    "se",
    "soucier",
    "du",
    "plan",
    "final",
    "ce",
    "syst\u00e8me",
    "entasse",
    "des",
    "gosses",
    "et",
    "il",
    "les",
    "regarde",
    "crever",
    "la",
    "dalle",
    "tonton",
    "on",
    "est",
    "du",
    "bon",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "mais",
    "ce",
    "qu\u2019on",
    "voit",
    "on",
    "ne",
    "peut",
    "le",
    "nier",
    "j\u2019ai",
    "grandi",
    "au",
    "milieu",
    "de",
    "ceux",
    "que",
    "le",
    "syst\u00e8me",
    "a",
    "oubli\u00e9s",
    "on",
    "vit",
    "sur",
    "le",
    "m\u00eame",
    "sol",
    "mais",
    "les",
    "fins",
    "de",
    "mois",
    "n\u2019ont",
    "pas",
    "le",
    "m\u00eame",
    "parfum",
    "et",
    "chaque",
    "ann\u00e9e",
    "monte",
    "un",
    "peu",
    "plus",
    "la",
    "rumeur",
    "des",
    "cr\u00e8ve-la-faim",
    "le",
    "syst\u00e8me",
    "a",
    "d\u00e9cid\u00e9",
    "qu\u2019y",
    "avait",
    "pas",
    "de",
    "place",
    "pour",
    "tout",
    "le",
    "monde",
    "tonton",
    "t\u2019as",
    "entendu",
    "les",
    "cris",
    "dehors",
    "c\u2019est",
    "bien",
    "notre",
    "futur",
    "qui",
    "gronde",
    "le",
    "syst\u00e8me",
    "s\u2019est",
    "retourn\u00e9",
    "contre",
    "l\u2019homme",
    "perdu",
    "dans",
    "ses",
    "ambitions",
    "l\u2019\u00e9galit\u00e9",
    "est",
    "en",
    "travaux",
    "et",
    "y\u2019a",
    "beaucoup",
    "trop",
    "de",
    "d\u00e9viations",
    "eh",
    "tonton",
    "on",
    "va",
    "faire",
    "comment",
    "?",
    "dis-moi",
    "tonton",
    "on",
    "va",
    "faire",
    "comment",
    "?",
    "est-ce",
    "que",
    "les",
    "hommes",
    "ont",
    "voulu",
    "\u00e7a",
    "est-ce",
    "qu\u2019ils",
    "ma\u00eetrisent",
    "leur",
    "r\u00f4le",
    "ou",
    "est-ce",
    "que",
    "la",
    "machine",
    "s\u2019est",
    "emball\u00e9e",
    "et",
    "qu\u2019on",
    "a",
    "perdu",
    "le",
    "contr\u00f4le",
    "est-ce",
    "qu\u2019y",
    "a",
    "encore",
    "quelqu\u2019un",
    "quelque",
    "part",
    "qui",
    "d\u00e9cide",
    "de",
    "quelque",
    "chose",
    "ou",
    "est-ce",
    "qu\u2019on",
    "est",
    "tous",
    "pieds",
    "et",
    "poings",
    "li\u00e9s",
    "en",
    "attendant",
    "que",
    "tout",
    "explose",
    "difficile",
    "de",
    "me",
    "rassurer",
    "tonton",
    "je",
    "te",
    "rappelle",
    "au",
    "passage",
    "que",
    "l\u2019homme",
    "descend",
    "bel",
    "et",
    "bien",
    "du",
    "singe",
    "pas",
    "du",
    "sage",
    "et",
    "c\u2019est",
    "bien",
    "l\u2019homme",
    "qui",
    "regarde",
    "mourir",
    "la",
    "moiti\u00e9",
    "de",
    "ses",
    "fr\u00e8res",
    "qui",
    "arrache",
    "les",
    "derniers",
    "arbres",
    "et",
    "qui",
    "pourrit",
    "l\u2019atmosph\u00e8re",
    "y\u2019a",
    "de",
    "plus",
    "en",
    "plus",
    "de",
    "cases",
    "sombres",
    "et",
    "de",
    "pi\u00e8ges",
    "sur",
    "l\u2019\u00e9chiquier",
    "l\u2019avenir",
    "n\u2019a",
    "plus",
    "beaucoup",
    "de",
    "sens",
    "dans",
    "ce",
    "monde",
    "de",
    "banquiers",
    "c\u2019est",
    "les",
    "march\u00e9s",
    "qui",
    "nous",
    "gouvernent",
    "mais",
    "ces",
    "tous",
    "ces",
    "chiffres",
    "sont",
    "irr\u00e9els",
    "on",
    "est",
    "dirig\u00e9",
    "par",
    "des",
    "graphiques",
    "c\u2019est",
    "de",
    "la",
    "branlette",
    "\u00e0",
    "grande",
    "\u00e9chelle",
    "eh",
    "tonton",
    "on",
    "va",
    "faire",
    "comment",
    "tu",
    "peux",
    "me",
    "dire",
    "?",
    "comme",
    "il",
    "faut",
    "que",
    "tout",
    "soit",
    "rentable",
    "on",
    "privatisera",
    "l\u2019air",
    "qu\u2019on",
    "respir",
    "e",
    "c\u2019est",
    "une",
    "route",
    "sans",
    "issue",
    "c\u2019est",
    "ce",
    "qu\u2019aujourd\u2019hui",
    "tout",
    "nous",
    "d\u00e9montre",
    "on",
    "va",
    "tout",
    "droit",
    "vers",
    "la",
    "d\u00e9faite",
    "dans",
    "cette",
    "course",
    "contre",
    "la",
    "honte",
    "eh",
    "tonton",
    "on",
    "va",
    "faire",
    "comment",
    "?",
    "dis-moi",
    "tonton",
    "on",
    "va",
    "faire",
    "comment",
    "?",
    "entre",
    "le",
    "fromage",
    "et",
    "le",
    "dessert",
    "tout",
    "l\u00e0-haut",
    "dans",
    "leur",
    "diner",
    "est-ce",
    "que",
    "les",
    "grands",
    "de",
    "ce",
    "monde",
    "ont",
    "entendu",
    "le",
    "cri",
    "des",
    "indign\u00e9s",
    "dans",
    "le",
    "viseur",
    "de",
    "la",
    "souffrance",
    "y\u2019a",
    "de",
    "plus",
    "en",
    "plus",
    "de",
    "cibles",
    "pour",
    "l\u2019avenir",
    "pour",
    "les",
    "enfants",
    "essayons",
    "de",
    "ne",
    "pas",
    "rester",
    "insensibles",
    "2",
    ":",
    "richard",
    "ma",
    "petite",
    "gueule",
    "d\u2019amour",
    "mon",
    "polo",
    "mon",
    "ami",
    "ch\u00e2taigne",
    "on",
    "va",
    "rien",
    "l\u00e2cher",
    "on",
    "va",
    "aimer",
    "regarder",
    "derri\u00e8re",
    "pour",
    "rien",
    "oublier",
    "ni",
    "les",
    "yeux",
    "bleus",
    "ni",
    "les",
    "regards",
    "noirs",
    "on",
    "perdra",
    "rien",
    "peut-\u00eatre",
    "bien",
    "un",
    "peu",
    "mais",
    "ce",
    "qu\u2019il",
    "y",
    "a",
    "devant",
    "c\u2019est",
    "si",
    "grand",
    "ma",
    "petite",
    "gueule",
    "d\u2019amour",
    "mon",
    "polo",
    "mon",
    "ami",
    "ch\u00e2taigne",
    "t\u2019as",
    "bien",
    "le",
    "temps",
    "d\u2019avoir",
    "le",
    "chagrin",
    "\u00e9ternel",
    "s\u2019ils",
    "veulent",
    "pas",
    "le",
    "reconstruire",
    "le",
    "nouveau",
    "monde",
    "on",
    "se",
    "mettra",
    "au",
    "boulot",
    "il",
    "faudra",
    "de",
    "l\u2019utopie",
    "et",
    "du",
    "courage",
    "faudra",
    "remettre",
    "les",
    "pendules",
    "\u00e0",
    "l\u2019heure",
    "leur",
    "dire",
    "qu\u2019on",
    "a",
    "pas",
    "le",
    "m\u00eame",
    "tic",
    "tac",
    "que",
    "nous",
    "il",
    "est",
    "plut\u00f4t",
    "du",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "du",
    "coeur",
    "fini",
    "le",
    "compte",
    "\u00e0",
    "rebours",
    "du",
    "vide",
    "du",
    "rien",
    "dedans",
    "ma",
    "gueule",
    "d\u2019amour",
    "mon",
    "petit",
    "pote",
    "d\u2019azur",
    "il",
    "est",
    "des",
    "jours",
    "o\u00f9",
    "je",
    "ne",
    "peux",
    "rien",
    "faire",
    "pour",
    "toi",
    "les",
    "conneries",
    "je",
    "les",
    "ai",
    "faites",
    "et",
    "c\u2019est",
    "un",
    "chagrin",
    "qui",
    "s\u2019efface",
    "pas",
    "faut",
    "pas",
    "manquer",
    "beaucoup",
    "pour",
    "plus",
    "\u00eatre",
    "le",
    "h\u00e9ros",
    "faut",
    "pas",
    "beaucoup",
    "je",
    "t\u2019jure",
    "petit",
    "fr\u00e8re",
    "faut",
    "freiner",
    "\u00e0",
    "temps",
    "va",
    "falloir",
    "chanter",
    "l\u2019amour",
    "encore",
    "plus",
    "fort",
    "y\u2019aura",
    "des",
    "r\u00e9volutions",
    "qu\u2019on",
    "voudra",
    "pas",
    "et",
    "d\u2019autres",
    "qui",
    "prennent",
    "leur",
    "temps",
    "pourtant",
    "c\u2019est",
    "urgent",
    "o\u00f9",
    "est",
    "la",
    "banque",
    "il",
    "faut",
    "que",
    "je",
    "mette",
    "une",
    "bombe",
    "une",
    "bombe",
    "d\u00e9sodorante",
    "une",
    "bombe",
    "d\u00e9sodorante",
    "pour",
    "les",
    "mauvaises",
    "odeurs",
    "du",
    "fric",
    "qui",
    "d\u00e9borde",
    "pas",
    "de",
    "place",
    "pour",
    "les",
    "gentils",
    "pour",
    "les",
    "paum\u00e9s",
    "de",
    "la",
    "vie",
    "chez",
    "ces",
    "gens-l\u00e0",
    "on",
    "aime",
    "pas",
    "on",
    "compte",
    "ma",
    "petite",
    "gueule",
    "d\u2019amour",
    "mon",
    "polo",
    "mon",
    "ami",
    "ch\u00e2taigne",
    "p\u2019tit",
    "fr\u00e8re",
    "putain",
    "on",
    "va",
    "le",
    "reconstruire",
    "ce",
    "monde",
    "pour",
    "\u00e7a",
    "tonton",
    "faut",
    "lui",
    "tendre",
    "la",
    "main",
    "tonton",
    "il",
    "peut",
    "rien",
    "faire",
    "si",
    "t\u2019y",
    "crois",
    "pas",
    "alors",
    "faudra",
    "se",
    "regarder",
    "se",
    "d\u00e9couvrir",
    "jamais",
    "se",
    "quitter",
    "on",
    "va",
    "rien",
    "l\u00e2cher",
    "on",
    "va",
    "rester",
    "group\u00e9",
    "y\u2019a",
    "les",
    "fr\u00e8res",
    "les",
    "cousines",
    "les",
    "cousins",
    "y",
    "a",
    "les",
    "petits",
    "de",
    "la",
    "voisines",
    "y\u2019a",
    "les",
    "gamins",
    "perdus",
    "qui",
    "deviennent",
    "des",
    "ca\u00efds",
    "de",
    "rien",
    "des",
    "allum\u00e9s",
    "qui",
    "s\u2019enflamment",
    "pour",
    "faire",
    "les",
    "malins",
    "y\u2019a",
    "la",
    "mamie",
    "qui",
    "peut",
    "pas",
    "les",
    "aider",
    "qu\u2019a",
    "rien",
    "appris",
    "dans",
    "les",
    "livres",
    "mais",
    "qui",
    "sait",
    "tout",
    "de",
    "la",
    "vie",
    "\u00e0",
    "force",
    "de",
    "ne",
    "plus",
    "croire",
    "en",
    "rien",
    "c\u2019est",
    "la",
    "vie",
    "qui",
    "d\u00e9sesp\u00e8re",
    "faut",
    "aimer",
    "pour",
    "\u00eatre",
    "aim\u00e9",
    "faut",
    "donner",
    "pour",
    "recevoir",
    "viens",
    "vers",
    "la",
    "lumi\u00e8re",
    "p\u2019tit",
    "fr\u00e8re",
    "ta",
    "vie",
    "c\u2019est",
    "comme",
    "du",
    "gruy\u00e8re",
    "mais",
    "personne",
    "te",
    "le",
    "dis",
    "que",
    "tu",
    "as",
    "une",
    "belle",
    "\u00e2me",
    "ma",
    "petite",
    "gueule",
    "d\u2019amour",
    "mon",
    "polo",
    "mon",
    "ami",
    "ch\u00e2taigne",
    "on",
    "va",
    "rien",
    "l\u00e2cher",
    "on",
    "va",
    "aimer",
    "regarder",
    "derri\u00e8re",
    "pour",
    "rien",
    "oublier",
    "1",
    "embed",
    "derri\u00e8re",
    "le",
    "brouillard",
    "lyrics",
    "de",
    "\"derri\u00e8re",
    "le",
    "brouillard\"",
    "ft",
    ":",
    "et",
    "dans",
    "le",
    "noir",
    "derri\u00e8re",
    "le",
    "brouillard",
    "j'entends",
    "ce",
    "piano",
    "chanter",
    "chanter",
    "l'espoir",
    "l'envie",
    "de",
    "croire",
    "qu'on",
    "peut",
    "tout",
    "r\u00e9inventer",
    "alors",
    "je",
    "joins",
    "ma",
    "voix",
    "encore",
    "une",
    "fois",
    "pour",
    "tenir",
    "dans",
    "l'orage",
    "je",
    "joins",
    "ma",
    "voix",
    "encore",
    "une",
    "fois",
    "pour",
    "trouver",
    "le",
    "courage",
    "1",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "y",
    "a",
    "pas",
    "d'recette",
    "pour",
    "supporter",
    "les",
    "\u00e9preuves",
    "remonter",
    "l'cours",
    "des",
    "fleuves",
    "quand",
    "les",
    "trag\u00e9dies",
    "pleuvent",
    "y",
    "a",
    "pas",
    "d'recette",
    "pour",
    "encaisser",
    "les",
    "drames",
    "franchir",
    "les",
    "mers",
    "\u00e0",
    "la",
    "rame",
    "quand",
    "l'horreur",
    "te",
    "fait",
    "du",
    "charme",
    "y",
    "a",
    "pas",
    "d'recette",
    "quand",
    "t'en",
    "avais",
    "pas",
    "non",
    "plus",
    "personne",
    "t'avait",
    "pr\u00e9venu",
    "tu",
    "t'es",
    "battu",
    "comme",
    "t'as",
    "pu",
    "y",
    "a",
    "pas",
    "d'recette",
    "quand",
    "l'enfer",
    "te",
    "serre",
    "la",
    "main",
    "abandonner",
    "c'est",
    "humain",
    ";",
    "l'avenir",
    "c'est",
    "loin",
    "mais",
    "tu",
    "t'es",
    "mise",
    "\u00e0",
    "chanter",
    "m\u00eame",
    "pas",
    "par",
    "choix",
    "comme",
    "\u00e0",
    "chaque",
    "chute",
    "\u00e0",
    "chaque",
    "fois",
    "\u00e7a",
    "s'est",
    "impos\u00e9",
    "\u00e0",
    "toi",
    "chanter",
    "comme",
    "un",
    "enfant",
    "surpris",
    "comme",
    "un",
    "instinct",
    "d'survie",
    "comme",
    "un",
    "instant",
    "d'furie",
    "chanter",
    "pour",
    "accepter",
    "exprimer",
    "r\u00e9sister",
    "avancer",
    "progresser",
    "exister",
    "chanter",
    "comme",
    "une",
    "r\u00e9silience",
    "une",
    "d\u00e9livrance",
    "chanter",
    "comme",
    "une",
    "\u00e9vidence",
    ":",
    "et",
    "dans",
    "le",
    "noir",
    "derri\u00e8re",
    "le",
    "brouillard",
    "j'entends",
    "ce",
    "piano",
    "chanter",
    "chanter",
    "l'espoir",
    "l'envie",
    "de",
    "croire",
    "qu'on",
    "peut",
    "tout",
    "r\u00e9inventer",
    "alors",
    "je",
    "joins",
    "ma",
    "voix",
    "encore",
    "une",
    "fois",
    "pour",
    "tenir",
    "dans",
    "l'orage",
    "je",
    "joins",
    "ma",
    "voix",
    "encore",
    "une",
    "fois",
    "pour",
    "trouver",
    "le",
    "courage",
    "2",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "\u00e0",
    "quel",
    "moment",
    "tu",
    "comprends",
    "qu'c'est",
    "ton",
    "truc",
    "?",
    "que",
    "la",
    "musique",
    "revient",
    "pour",
    "t'relever",
    "de",
    "chaque",
    "chute",
    "\u00e0",
    "quel",
    "moment",
    "tu",
    "sais",
    "qu'elle",
    "est",
    "ta",
    "boussole",
    "?",
    "quand",
    "la",
    "vie",
    "te",
    "punit",
    "la",
    "musique",
    "te",
    "console",
    "\u00e0",
    "quel",
    "moment",
    "ce",
    "piano",
    "a",
    "chant\u00e9",
    "?",
    "ses",
    "accords",
    "t'ont",
    "hant\u00e9",
    "ont",
    "choy\u00e9",
    "ta",
    "sant\u00e9",
    "\u00e0",
    "quel",
    "moment",
    "il",
    "est",
    "ta",
    "respiration",
    "?",
    "et",
    "\u00e0",
    "quel",
    "moment",
    "on",
    "en",
    "fait",
    "une",
    "chanson",
    "?",
    "3",
    ":",
    "louane",
    "&",
    "grands",
    "corps",
    "malade",
    "si",
    "je",
    "me",
    "sens",
    "comme",
    "une",
    "enfant",
    "j'ai",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "eu",
    "plusieurs",
    "vies",
    "je",
    "peux",
    "regarder",
    "devant",
    "en",
    "chantant",
    "ce",
    "qu'on",
    "m'a",
    "pris",
    "moi",
    "aussi",
    "j'ai",
    "connu",
    "une",
    "sorte",
    "de",
    "brouillard",
    "et",
    "j'ai",
    "entendu",
    "c'piano",
    "au",
    "loin",
    "et",
    "moi",
    "aussi",
    "sans",
    "vraiment",
    "l'pr\u00e9voir",
    "naturellement",
    "ma",
    "voix",
    "la",
    "rejoint",
    "on",
    "n'a",
    "pas",
    "du",
    "tout",
    "les",
    "m\u00eames",
    "histoires",
    "mais",
    "finalement",
    "quelques",
    "points",
    "communs",
    "comme",
    "un",
    "air",
    "de",
    "force",
    "oratoire",
    "j'\u00e9cris",
    "tu",
    "chantes",
    "le",
    "brouillard",
    "est",
    "bien",
    "loin",
    ":",
    "et",
    "dans",
    "le",
    "noir",
    "derri\u00e8re",
    "le",
    "brouillard",
    "j'entends",
    "ce",
    "piano",
    "chanter",
    "chanter",
    "l'espoir",
    "l'envie",
    "de",
    "croire",
    "qu'on",
    "peut",
    "tout",
    "r\u00e9inventer",
    "alors",
    "je",
    "joins",
    "ma",
    "voix",
    "encore",
    "une",
    "fois",
    "pour",
    "tenir",
    "dans",
    "l'orage",
    "je",
    "joins",
    "ma",
    "voix",
    "encore",
    "une",
    "fois",
    "pour",
    "trouver",
    "le",
    "courage",
    "1",
    "embed",
    "le",
    "bout",
    "du",
    "tunnel",
    "lyrics",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "9",
    "d\u00e9cembre",
    "84",
    "il",
    "tient",
    "la",
    "main",
    "de",
    "sa",
    "copine",
    "pour",
    "d\u00e9fier",
    "l'hiver",
    "la",
    "nuit",
    "part",
    "pour",
    "\u00eatre",
    "belle",
    "mais",
    "elle",
    "se",
    "transforme",
    "vite",
    "en",
    "triste",
    "fait",
    "divers",
    "ils",
    "se",
    "croient",
    "seuls",
    "au",
    "monde",
    "dans",
    "les",
    "ruelles",
    "mais",
    "\u00e0",
    "l'\u00e9vidence",
    "ils",
    "ne",
    "le",
    "sont",
    "plus",
    "deux",
    "skinheads",
    "en",
    "manque",
    "d'embrouilles",
    "et",
    "d'adr\u00e9naline",
    "viennent",
    "leur",
    "tomber",
    "dessus",
    "une",
    "gifle",
    "pour",
    "\u00e9loigner",
    "la",
    "fille",
    "les",
    "mecs",
    "le",
    "rouent",
    "de",
    "coups",
    "\u00e0",
    "deux",
    "contre",
    "un",
    "le",
    "visage",
    "contre",
    "le",
    "bitume",
    "glac\u00e9",
    "voyant",
    "la",
    "mort",
    "arriver",
    "il",
    "se",
    "sent",
    "contraint",
    "de",
    "sortir",
    "son",
    "arme",
    "car",
    "il",
    "est",
    "tout",
    "sauf",
    "un",
    "enfant",
    "de",
    "coeur",
    "l'un",
    "des",
    "skins",
    "meurt",
    "sur",
    "le",
    "coup",
    "et",
    "l'autre",
    "hurle",
    "encore",
    "sa",
    "douleur",
    "tout",
    "est",
    "all\u00e9",
    "si",
    "vite",
    "mais",
    "pourquoi",
    "ces",
    "mecs",
    "se",
    "sont",
    "retrouv\u00e9s",
    "sur",
    "son",
    "chemin",
    "la",
    "douleur",
    "physique",
    "n'est",
    "rien",
    "quand",
    "il",
    "la",
    "compare",
    "\u00e0",
    "la",
    "peur",
    "du",
    "lendemain",
    "il",
    "s'est",
    "rendu",
    "au",
    "matin",
    "plaidant",
    "la",
    "l\u00e9gitime",
    "d\u00e9fense",
    "corporelle",
    "il",
    "est",
    "jug\u00e9",
    "en",
    "quelques",
    "mois",
    "en",
    "prends",
    "10",
    "ans",
    "de",
    "r\u00e9clusion",
    "criminelle",
    "il",
    "pense",
    "souvent",
    "\u00e0",
    "eux",
    "il",
    "r\u00eave",
    "tout",
    "le",
    "temps",
    "\u00e0",
    "elle",
    "il",
    "a",
    "beau",
    "regarder",
    "tr\u00e8s",
    "loin",
    "il",
    "ne",
    "voit",
    "pas",
    "le",
    "bout",
    "du",
    "tunnel",
    "il",
    "d\u00e9couvre",
    "le",
    "cauchemar",
    "l'humiliation",
    "les",
    "matelas",
    "crades",
    "les",
    "pieds",
    "encha\u00een\u00e9s",
    "lors",
    "des",
    "transferts",
    "et",
    "les",
    "bagarres",
    "lors",
    "des",
    "promenades",
    "et",
    "alors",
    "qu'il",
    "subit",
    "depuis",
    "plus",
    "d'un",
    "an",
    "le",
    "syst\u00e8me",
    "carc\u00e9ral",
    "une",
    "terrible",
    "nouvelle",
    "vient",
    "ajouter",
    "sa",
    "voix",
    "\u00e0",
    "la",
    "triste",
    "chorale",
    "il",
    "est",
    "porteur",
    "d'un",
    "\u00e9trange",
    "virus",
    "que",
    "le",
    "monde",
    "d\u00e9couvre",
    "craintif",
    "1985",
    "nouvelle",
    "sentence",
    "il",
    "est",
    "s\u00e9ropositif",
    "aucun",
    "traitement",
    "n'existe",
    "plus",
    "rien",
    "\u00e0",
    "perdre",
    "il",
    "se",
    "sent",
    "condamn\u00e9",
    "\u00e0",
    "mort",
    "alors",
    "il",
    "va",
    "\u00eatre",
    "le",
    "plus",
    "fou",
    "dans",
    "un",
    "monde",
    "o\u00f9",
    "c'est",
    "la",
    "loi",
    "du",
    "plus",
    "fort",
    "il",
    "tombe",
    "dans",
    "tous",
    "les",
    "pi\u00e8ges",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "la",
    "spirale",
    "de",
    "la",
    "violence",
    "se",
    "corse",
    "et",
    "puisqu'on",
    "le",
    "traite",
    "comme",
    "un",
    "chien",
    "alors",
    "il",
    "sera",
    "le",
    "chien",
    "le",
    "plus",
    "f\u00e9roce",
    "il",
    "sort",
    "enfin",
    "au",
    "bout",
    "de",
    "huit",
    "ans",
    "l'avenir",
    "aussi",
    "triste",
    "que",
    "son",
    "pactage",
    "les",
    "poches",
    "vides",
    "mais",
    "le",
    "sang",
    "plein",
    "de",
    "rage",
    "alors",
    "il",
    "monte",
    "sur",
    "un",
    "braquage",
    "il",
    "se",
    "fait",
    "serrer",
    "un",
    "an",
    "plus",
    "tard",
    "et",
    "c'est",
    "le",
    "retour",
    "\u00e0",
    "la",
    "case",
    "cauchemar",
    "a",
    "la",
    "case",
    "o\u00f9",
    "tout",
    "est",
    "sombre",
    "et",
    "o\u00f9",
    "la",
    "nuit",
    "dure",
    "des",
    "semaines",
    "isol\u00e9",
    "au",
    "mitard",
    "il",
    "ne",
    "pense",
    "plus",
    "\u00e0",
    "eux",
    "il",
    "ne",
    "r\u00eave",
    "plus",
    "\u00e0",
    "elle",
    "il",
    "n'ose",
    "m\u00eame",
    "plus",
    "regarder",
    "devant",
    "il",
    "est",
    "trop",
    "loin",
    "le",
    "bout",
    "du",
    "tunnel",
    "ou",
    "alors",
    "ce",
    "bout",
    "du",
    "tunnel",
    "il",
    "va",
    "falloir",
    "se",
    "le",
    "construire",
    "il",
    "sait",
    "que",
    "s'il",
    "ne",
    "tente",
    "rien",
    "c'est",
    "dans",
    "ces",
    "murs",
    "qu'il",
    "va",
    "mourir",
    "9",
    "octobre",
    "94",
    "date",
    "d'anniversaire",
    "de",
    "l'abolition",
    "de",
    "la",
    "peine",
    "de",
    "mort",
    "il",
    "r\u00e9ussit",
    "son",
    "\u00e9vasion",
    "et",
    "abolit",
    "lui-m\u00eame",
    "son",
    "triste",
    "sort",
    "quelques",
    "mois",
    "de",
    "cavale",
    "seulement",
    "avant",
    "de",
    "rejoindre",
    "les",
    "murs",
    "tout",
    "gris",
    "quelques",
    "mois",
    "de",
    "libert\u00e9",
    "agit\u00e9s",
    "avant",
    "de",
    "repeindre",
    "les",
    "murs",
    "d'oubli",
    "il",
    "est",
    "alors",
    "plac\u00e9",
    "directement",
    "dans",
    "les",
    "quartiers",
    "de",
    "haute",
    "s\u00e9curit\u00e9",
    "a",
    "l'isolement",
    "pendant",
    "5",
    "ans",
    "on",
    "lui",
    "dit",
    "que",
    "c'est",
    "tout",
    "ce",
    "qu'il",
    "a",
    "m\u00e9rit\u00e9",
    "quand",
    "il",
    "se",
    "regarde",
    "dans",
    "le",
    "miroir",
    "il",
    "a",
    "peur",
    "de",
    "ce",
    "que",
    "le",
    "reflet",
    "lui",
    "montre",
    "c'est",
    "vrai",
    "\u00e7a",
    "n'a",
    "jamais",
    "\u00e9t\u00e9",
    "un",
    "tendre",
    "mais",
    "la",
    "prison",
    "a",
    "fait",
    "de",
    "lui",
    "un",
    "monstre",
    "un",
    "malheur",
    "n'arrivant",
    "jamais",
    "seul",
    "le",
    "sida",
    "se",
    "d\u00e9clare",
    "la",
    "maladie",
    "s'installe",
    "il",
    "meurt",
    "peu",
    "\u00e0",
    "peu",
    "sans",
    "assistance",
    "et",
    "dans",
    "l'indiff\u00e9rence",
    "la",
    "plus",
    "totale",
    "1995",
    "\u00e0",
    "deux",
    "doigts",
    "de",
    "quitter",
    "la",
    "prison",
    "pour",
    "le",
    "cimeti\u00e8re",
    "la",
    "trith\u00e9rapie",
    "fait",
    "son",
    "apparition",
    "et",
    "lui",
    "remet",
    "doucement",
    "les",
    "pieds",
    "sur",
    "terre",
    "pouss\u00e9",
    "\u00e0",
    "nouveau",
    "vers",
    "la",
    "vie",
    "et",
    "essayant",
    "de",
    "voir",
    "derri\u00e8re",
    "les",
    "barreaux",
    "de",
    "fer",
    "il",
    "se",
    "marie",
    "avec",
    "celle",
    "qu'il",
    "aime",
    "ses",
    "sentiments",
    "r\u00e9chauffent",
    "enfin",
    "l'atmosph\u00e8re",
    "mais",
    "son",
    "jugement",
    "toujours",
    "en",
    "attente",
    "finit",
    "un",
    "sale",
    "jour",
    "par",
    "tomber",
    "pour",
    "\u00e9vasion",
    "et",
    "braquage",
    "il",
    "prend",
    "30",
    "ans",
    "le",
    "bout",
    "du",
    "tunnel",
    "s'est",
    "estomp\u00e9",
    "pourtant",
    "il",
    "garde",
    "en",
    "lui",
    "l'espoir",
    "il",
    "a",
    "tellement",
    "tutoy\u00e9",
    "la",
    "mort",
    "il",
    "se",
    "sent",
    "invincible",
    "c'est",
    "s\u00fbr",
    "il",
    "sait",
    "qu'un",
    "jour",
    "il",
    "retournera",
    "dehors",
    "en",
    "2000",
    "il",
    "se",
    "met",
    "\u00e0",
    "\u00e9crire",
    "sa",
    "nouvelle",
    "arme",
    "pour",
    "survivre",
    "face",
    "au",
    "syst\u00e8me",
    "il",
    "gratte",
    "jour",
    "et",
    "nuit",
    "ce",
    "n'est",
    "plus",
    "lui",
    "d\u00e9sormais",
    "mais",
    "c'est",
    "son",
    "stylo",
    "qui",
    "saigne",
    "il",
    "\u00e9crit",
    "son",
    "premier",
    "livre",
    "et",
    "tient",
    "en",
    "ligne",
    "le",
    "premier",
    "blog",
    "d'un",
    "prisonnier",
    "ses",
    "oeuvres",
    "transpercent",
    "les",
    "portes",
    "blind\u00e9es",
    "et",
    "maintenant",
    "plus",
    "personne",
    "ne",
    "peut",
    "nier",
    "qu'il",
    "est",
    "vivant",
    "qu'il",
    "existe",
    "qu'il",
    "r\u00e9invente",
    "le",
    "mot",
    "avenir",
    "en",
    "2008",
    "nait",
    "sa",
    "fille",
    "et",
    "l'amour",
    "et",
    "la",
    "vie",
    "ne",
    "sont",
    "plus",
    "des",
    "souvenirs",
    "il",
    "a",
    "les",
    "mains",
    "sur",
    "ses",
    "stylos",
    "fini",
    "le",
    "temps",
    "des",
    "mains",
    "en",
    "l'air",
    "\"avant",
    "je",
    "m'\u00e9vadais",
    "au",
    "pistolet",
    "aujourd'hui",
    "je",
    "m'\u00e9vade",
    "\u00e0",
    "l'\u00e9pistolaire\"",
    "il",
    "sort",
    "en",
    "janvier",
    "2010",
    "avec",
    "des",
    "projets",
    "et",
    "des",
    "rep\u00e8res",
    "apr\u00e8s",
    "25",
    "ans",
    "pass\u00e9",
    "dans",
    "un",
    "tunnel",
    "laurent",
    "a",
    "rejoint",
    "la",
    "lumi\u00e8re",
    "embed",
    "acouph\u00e8nes",
    "lyrics",
    "bonjour",
    "docteur",
    "j'viens",
    "vous",
    "voir",
    "parce",
    "que",
    "j'l'ai",
    "jamais",
    "trop",
    "racont\u00e9",
    "mais",
    "mais",
    "j'ai",
    "des",
    "bruits",
    "chelous",
    "dans",
    "la",
    "t\u00eate",
    "'fin",
    "dans",
    "la",
    "t\u00eate",
    "dans",
    "dans",
    "les",
    "oreilles",
    "quoi",
    "\u00e7a",
    "fait",
    "longtemps",
    "en",
    "fait",
    "\u00e7a",
    "\u00e7a",
    "arrive",
    "d'un",
    "seul",
    "coup",
    "puis",
    "\u00e7a",
    "revient",
    "assez",
    "r\u00e9guli\u00e8rement",
    "et",
    "puis",
    "c'est",
    "des",
    "bruits",
    "enfin",
    "comme",
    "des",
    "trucs",
    "que",
    "j'connais",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "et",
    "du",
    "coup",
    "c'est",
    "tr\u00e8s",
    "bizarre",
    "tout",
    "s'm\u00e9lange",
    "un",
    "peu",
    "c'est",
    "j'sais",
    "pas",
    "comment",
    "dire",
    "j'entends",
    "comme",
    "des",
    "par",
    "exemple",
    "j'entends",
    "brassens",
    "sur",
    "un",
    "vinyle",
    "\"chanson",
    "pour",
    "l'auvergnat\"",
    "j'entends",
    "l'accent",
    "d'ma",
    "grand-m\u00e8re",
    "quand",
    "elle",
    "chantait",
    "\"ramona\"",
    "j'entends",
    "les",
    "voix",
    "d'mes",
    "parents",
    "de",
    "celles",
    "qui",
    "rassurent",
    "j'entends",
    "ma",
    "plume",
    "sur",
    "un",
    "papier",
    "et",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "ratures",
    "j'entends",
    "maguy",
    "\u00e0",
    "la",
    "t\u00e9l\u00e9",
    "qui",
    "sonne",
    "la",
    "fin",
    "du",
    "week-end",
    "j'entends",
    "ma",
    "m\u00e8re",
    "pour",
    "me",
    "bercer",
    "qui",
    "vient",
    "chanter",
    "\"g\u00f6ttingen\"",
    "j'entends",
    "la",
    "s\u00e9r\u00e9nit\u00e9",
    "la",
    "qui\u00e9tude",
    "et",
    "l'harmonie",
    "j'entends",
    "mon",
    "premier",
    "texte",
    "qui",
    "parle",
    "de",
    "famille",
    "unie",
    "j'entends",
    "ma",
    "s\u0153ur",
    "dans",
    "sa",
    "chambre",
    "qui",
    "\u00e9coutait",
    "les",
    "cure",
    "j'entends",
    "nos",
    "cris",
    "d'enfants",
    "quand",
    "on",
    "sortait",
    "dans",
    "la",
    "cour",
    "j'entends",
    "la",
    "sonnerie",
    "du",
    "coll\u00e8ge",
    "qui",
    "annonce",
    "la",
    "fin",
    "d'l'heure",
    "j'entends",
    "toujours",
    "beaucoup",
    "plus",
    "de",
    "fous",
    "rires",
    "que",
    "de",
    "pleurs",
    "j'entends",
    "les",
    "portes",
    "du",
    "m\u00e9tro",
    "et",
    "la",
    "cohue",
    "d'la",
    "ligne",
    "treize",
    "j'entends",
    "l'accent",
    "des",
    "clandos",
    "qui",
    "vendent",
    "des",
    "frites/merguez",
    "j'entends",
    "les",
    "piliers",
    "d'bars",
    "qui",
    "philosophent",
    "et",
    "th\u00e9orisent",
    "j'entends",
    "le",
    "clocher",
    "d'la",
    "mairie",
    "qui",
    "sonne",
    "le",
    "temps",
    "des",
    "cerises",
    "est-ce",
    "que",
    "c'est",
    "grave",
    "docteur",
    "tous",
    "ces",
    "bruits",
    "dans",
    "mon",
    "esprit",
    "?",
    "est-ce",
    "un",
    "trop",
    "plein",
    "d'souvenirs",
    "et",
    "mon",
    "cerveau",
    "qui",
    "r\u00e9agit",
    "?",
    "est-ce",
    "que",
    "\u00e7a",
    "doit",
    "m'faire",
    "peur",
    "?",
    "en",
    "fait",
    "je",
    "pense",
    "que",
    "j'ai",
    "compris",
    "tous",
    "ces",
    "murmures",
    "c'est",
    "juste",
    "des",
    "acouph\u00e8nes",
    "de",
    "nostalgie",
    "j'entends",
    "les",
    "break-beats",
    "\u00e0",
    "l'ancienne",
    "et",
    "les",
    "premiers",
    "phras\u00e9s",
    "hip-hop",
    "j'entends",
    "les",
    "bombes",
    "de",
    "peinture",
    "j'voulais",
    "taguer",
    "avec",
    "mes",
    "potes",
    "mais",
    "j'entends",
    "leurs",
    "ricanements",
    "devant",
    "mes",
    "tags",
    "path\u00e9tiques",
    "j'suis",
    "retourn\u00e9",
    "faire",
    "du",
    "sport",
    "j'avais",
    "un",
    "art",
    "plus",
    "athl\u00e9tique",
    "j'entends",
    "des",
    "terrains",
    "en",
    "parquet",
    "des",
    "ballons",
    "qui",
    "rebondissent",
    "des",
    "clameurs",
    "en",
    "paquets",
    "et",
    "des",
    "semelles",
    "qui",
    "crissent",
    "j'entends",
    "siffler",
    "les",
    "arbitres",
    "et",
    "chanter",
    "dans",
    "les",
    "vestiaires",
    "j'entends",
    "gueuler",
    "l'entra\u00eeneur",
    "comme",
    "si",
    "le",
    "match",
    "\u00e9tait",
    "hier",
    "j'entends",
    "les",
    "vannes",
    "les",
    "plus",
    "folles",
    "sur",
    "les",
    "playgrounds",
    "de",
    "marville",
    "les",
    "champions",
    "d'france",
    "de",
    "chambrette",
    "habitaient",
    "tous",
    "dans",
    "ma",
    "ville",
    "sur",
    "ces",
    "terrains",
    "en",
    "bitume",
    "j'ai",
    "us\u00e9",
    "tellement",
    "d'semelles",
    "j'pouvais",
    "jouer",
    "au",
    "clair",
    "de",
    "lune",
    "et",
    "\u00e7a",
    "sept",
    "jours",
    "par",
    "semaine",
    "j'entends",
    "le",
    "bel",
    "accent",
    "corse",
    "chaque",
    "\u00e9t\u00e9",
    "loin",
    "d'la",
    "grisaille",
    "j'entends",
    "des",
    "chants",
    "polyphoniques",
    "au",
    "lever",
    "du",
    "jour",
    "\u00e0",
    "morosaglia",
    "j'entends",
    "trinquer",
    "les",
    "moresques",
    "et",
    "tous",
    "ces",
    "liens",
    "qui",
    "se",
    "soudent",
    "j'entends",
    "qu'on",
    "m'appelle",
    "\"frad\u00e9\"",
    "j'entends",
    "\"pace",
    "e",
    "salute\"",
    "est-ce",
    "que",
    "c'est",
    "grave",
    "docteur",
    "tous",
    "ces",
    "bruits",
    "dans",
    "mon",
    "esprit",
    "?",
    "est-ce",
    "un",
    "trop",
    "plein",
    "d'souvenirs",
    "et",
    "mon",
    "cerveau",
    "qui",
    "r\u00e9agit",
    "?",
    "est-ce",
    "que",
    "\u00e7a",
    "doit",
    "m'faire",
    "peur",
    "?",
    "en",
    "fait",
    "je",
    "pense",
    "que",
    "j'ai",
    "compris",
    "tous",
    "ces",
    "murmures",
    "c'est",
    "juste",
    "des",
    "acouph\u00e8nes",
    "de",
    "nostalgie",
    "je",
    "n'm'inqui\u00e8te",
    "pas",
    "docteur",
    "de",
    "tous",
    "ces",
    "dr\u00f4les",
    "d'acouph\u00e8nes",
    "quand",
    "ils",
    "arrivent",
    "je",
    "les",
    "\u00e9coute",
    "je",
    "les",
    "accueille",
    "et",
    "j'les",
    "aime",
    "le",
    "pass\u00e9",
    "ne",
    "me",
    "hante",
    "pas",
    "mais",
    "j'oublie",
    "pas",
    "ses",
    "caprices",
    "j'n'ai",
    "pas",
    "peur",
    "de",
    "r\u00e9-ouvrir",
    "deux",
    "ou",
    "trois",
    "cicatrices",
    "\u00e7a",
    "y",
    "est",
    "je",
    "ne",
    "crains",
    "plus",
    "tous",
    "ces",
    "beaux",
    "acouph\u00e8nes",
    "quand",
    "ils",
    "arrivent",
    "je",
    "les",
    "\u00e9coute",
    "je",
    "les",
    "accueille",
    "et",
    "j'les",
    "aime",
    "ils",
    "sont",
    "les",
    "codes",
    "de",
    "mon",
    "histoire",
    "c'est",
    "comme",
    "un",
    "\u00e9cho",
    "apaisant",
    "ils",
    "forment",
    "un",
    "rythme",
    "une",
    "m\u00e9lodie",
    "et",
    "ils",
    "font",
    "danser",
    "mon",
    "pr\u00e9sent",
    "embed",
    "mon",
    "coeur",
    "ma",
    "t\u00eate",
    "et",
    "mes",
    "couilles",
    "lyrics",
    "le",
    "corps",
    "humain",
    "est",
    "un",
    "royaume",
    "o\u00f9",
    "chaque",
    "organe",
    "veut",
    "\u00eatre",
    "le",
    "roi",
    "il",
    "y",
    "a",
    "chez",
    "l'homme",
    "trois",
    "leaders",
    "qui",
    "essayent",
    "d'imposer",
    "leur",
    "loi",
    "cette",
    "lutte",
    "interne",
    "permanente",
    "est",
    "la",
    "plus",
    "grosse",
    "source",
    "d'embrouille",
    "elle",
    "oppose",
    "depuis",
    "toujours",
    "la",
    "t\u00eate",
    "le",
    "c\u0153ur",
    "et",
    "les",
    "couilles",
    "que",
    "les",
    "demoiselles",
    "nous",
    "excusent",
    "si",
    "on",
    "fait",
    "des",
    "trucs",
    "chelous",
    "si",
    "un",
    "jour",
    "on",
    "est",
    "des",
    "agneaux",
    "et",
    "qu'le",
    "lendemain",
    "on",
    "est",
    "des",
    "loups",
    "c'est",
    "\u00e0",
    "cause",
    "de",
    "c'combat",
    "qui",
    "s'agite",
    "dans",
    "notre",
    "corps",
    "la",
    "t\u00eate",
    "le",
    "c\u0153ur",
    "les",
    "couilles",
    "discutent",
    "mais",
    "ils",
    "sont",
    "jamais",
    "d'accords",
    "mon",
    "c\u0153ur",
    "est",
    "une",
    "vraie",
    "\u00e9ponge",
    "toujours",
    "pr\u00eat",
    "\u00e0",
    "s'ouvrir",
    "mais",
    "ma",
    "t\u00eate",
    "est",
    "un",
    "soldat",
    "qui",
    "s'laisse",
    "rarement",
    "attendrir",
    "mes",
    "couilles",
    "sont",
    "motiv\u00e9es",
    "elles",
    "aimeraient",
    "bien",
    "'per-cho'",
    "cette",
    "brune",
    "mais",
    "y'en",
    "a",
    "une",
    "qui",
    "veut",
    "pas",
    "putain",
    "ma",
    "t\u00eate",
    "me",
    "casse",
    "les",
    "burnes",
    "ma",
    "t\u00eate",
    "a",
    "dit",
    "a",
    "mon",
    "c\u0153ur",
    "qu'elle",
    "s'en",
    "battait",
    "les",
    "couilles",
    "si",
    "mes",
    "couilles",
    "avaient",
    "mal",
    "au",
    "c\u0153ur",
    "et",
    "qu'\u00e7a",
    "cr\u00e9ait",
    "des",
    "embrouilles",
    "mais",
    "mes",
    "couilles",
    "ont",
    "entendu",
    "et",
    "disent",
    "\u00e0",
    "ma",
    "t\u00eate",
    "qu'elle",
    "a",
    "pas",
    "d'c\u0153ur",
    "et",
    "comme",
    "mon",
    "c\u0153ur",
    "n'a",
    "pas",
    "d'couille",
    "ma",
    "t\u00eate",
    "n'est",
    "pas",
    "pr\u00eate",
    "d'avoir",
    "peur",
    "moi",
    "mes",
    "couilles",
    "sont",
    "t\u00eate",
    "en",
    "l'air",
    "et",
    "ont",
    "un",
    "c\u0153ur",
    "d'artichaut",
    "et",
    "quand",
    "mon",
    "c\u0153ur",
    "perd",
    "la",
    "t\u00eate",
    "mes",
    "couilles",
    "restent",
    "bien",
    "au",
    "chaud",
    "et",
    "si",
    "ma",
    "t\u00eate",
    "part",
    "en",
    "couilles",
    "pour",
    "mon",
    "c\u0153ur",
    "c'est",
    "la",
    "d\u00e9faite",
    "j'connais",
    "cette",
    "histoire",
    "par",
    "c\u0153ur",
    "elle",
    "n'a",
    "ni",
    "queue",
    "ni",
    "t\u00eate",
    "moi",
    "les",
    "femmes",
    "j'les",
    "crains",
    "autant",
    "qu'je",
    "suis",
    "fou",
    "d'elles",
    "vous",
    "comprenez",
    "maintenant",
    "pourquoi",
    "chez",
    "moi",
    "c'est",
    "un",
    "sacr\u00e9",
    "bordel",
    "j'ai",
    "pas",
    "trouv\u00e9",
    "la",
    "solution",
    "\u00e7a",
    "fait",
    "un",
    "moment",
    "qu'je",
    "fouille",
    "je",
    "resterai",
    "sous",
    "l'contr\u00f4le",
    "d'ma",
    "t\u00eate",
    "mon",
    "c\u0153ur",
    "et",
    "mes",
    "couilles",
    "embed",
    "rencontres",
    "lyrics",
    "c'\u00e9tait",
    "sur",
    "une",
    "grande",
    "route",
    "j'marchais",
    "l\u00e0",
    "depuis",
    "des",
    "jours",
    "voire",
    "des",
    "semaines",
    "ou",
    "des",
    "mois",
    "j'marchais",
    "l\u00e0",
    "depuis",
    "toujours",
    "une",
    "route",
    "pleine",
    "de",
    "virages",
    "des",
    "trajectoires",
    "qui",
    "d\u00e9vient",
    "un",
    "chemin",
    "un",
    "peu",
    "bizarre",
    "un",
    "peu",
    "tordu",
    "un",
    "peu",
    "comme",
    "la",
    "vie",
    "evidemment",
    "j'\u00e9tais",
    "pas",
    "tout",
    "seul",
    "j'avais",
    "envie",
    "d'faire",
    "connaissance",
    "y'avait",
    "un",
    "tas",
    "d'personnes",
    "et",
    "personne",
    "marchait",
    "dans",
    "l'm\u00eame",
    "sens",
    "alors",
    "j'continuais",
    "tout",
    "droit",
    "mais",
    "un",
    "doute",
    "s'est",
    "install\u00e9",
    "je",
    "savais",
    "pas",
    "c'que",
    "j'foutais",
    "l\u00e0",
    "encore",
    "moins",
    "o\u00f9",
    "j'devais",
    "aller",
    "mais",
    "en",
    "ch'min",
    "au",
    "fil",
    "du",
    "temps",
    "j'ai",
    "fait",
    "des",
    "sacr\u00e9es",
    "rencontres",
    "des",
    "trucs",
    "impressionants",
    "faut",
    "absolument",
    "qu'j'vous",
    "raconte",
    "ces",
    "personnages",
    "que",
    "j'ai",
    "crois\u00e9",
    "c'est",
    "pas",
    "vraiment",
    "des",
    "\u00eatres",
    "humains",
    "tu",
    "peux",
    "parler",
    "avec",
    "eux",
    "mais",
    "jamais",
    "leur",
    "serrer",
    "la",
    "main",
    "tout",
    "d'abord",
    "sur",
    "mon",
    "parcours",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "l'innocence",
    "un",
    "\u00eatre",
    "doux",
    "tr\u00e8s",
    "gentil",
    "mais",
    "qui",
    "manque",
    "un",
    "peu",
    "d'exp\u00e9rience",
    "on",
    "a",
    "march\u00e9",
    "un",
    "p'tit",
    "moment",
    "moins",
    "longtemps",
    "que",
    "c'que",
    "j'aurais",
    "cru",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "d'autres",
    "\u00e9l\u00e9ments",
    "et",
    "l'innocence",
    "a",
    "disparue",
    "un",
    "moment",
    "sur",
    "mon",
    "ch'min",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "le",
    "sport",
    "un",
    "mec",
    "physique",
    "un",
    "peu",
    "grande",
    "gueule",
    "mais",
    "aupr\u00e8s",
    "d'qui",
    "tu",
    "d'viens",
    "fort",
    "pour",
    "des",
    "raisons",
    "techniques",
    "on",
    "a",
    "du",
    "s'quitter",
    "c'\u00e9tait",
    "dur",
    "mais",
    "finalement",
    "c'est",
    "bien",
    "comme",
    "\u00e7a",
    "puis",
    "l'sport",
    "\u00e7a",
    "donne",
    "des",
    "courbatures",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "la",
    "po\u00e9sie",
    "elle",
    "avait",
    "un",
    "air",
    "bien",
    "pr\u00e9tentieux",
    "elle",
    "pr\u00e9tendait",
    "qu'avec",
    "les",
    "mots",
    "on",
    "pouvait",
    "traverser",
    "les",
    "cieux",
    "j'lui",
    "ai",
    "dit",
    "j't'ai",
    "d'j\u00e0",
    "crois\u00e9e",
    "et",
    "franchement",
    "tu",
    "vaux",
    "pas",
    "l'coup",
    "on",
    "m'a",
    "parl\u00e9",
    "d'toi",
    "\u00e0",
    "l'\u00e9cole",
    "et",
    "t'avais",
    "l'air",
    "vraiment",
    "relou",
    "mais",
    "la",
    "po\u00e9sie",
    "a",
    "insist\u00e9",
    "et",
    "m'a",
    "rattrap\u00e9",
    "sous",
    "d'autres",
    "formes",
    "j'ai",
    "compris",
    "qu'elle",
    "\u00e9tait",
    "cool",
    "et",
    "qu'on",
    "pouvait",
    "braver",
    "ses",
    "normes",
    "j'lui",
    "ai",
    "d'mand\u00e9",
    "tu",
    "penses",
    "qu'on",
    "peux",
    "vivre",
    "ensemble",
    "j'crois",
    "qu'j'suis",
    "accroc",
    "elle",
    "m'a",
    "dit",
    "t'inqui\u00eates",
    "le",
    "monde",
    "appartient",
    "\u00e0",
    "ceux",
    "qui",
    "r\u00eavent",
    "trop",
    "puis",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "la",
    "d\u00e9tresse",
    "et",
    "franchement",
    "elle",
    "m'a",
    "saoul\u00e9",
    "on",
    "a",
    "discut\u00e9",
    "vite",
    "fait",
    "mais",
    "rapidement",
    "je",
    "l'ai",
    "r'foul\u00e9e",
    "elle",
    "a",
    "plein",
    "d'certitudes",
    "sous",
    "ses",
    "grands",
    "airs",
    "plein",
    "d'tension",
    "mais",
    "vous",
    "savez",
    "quoi",
    "la",
    "d\u00e9tresse",
    "elle",
    "a",
    "pas",
    "d'conversations",
    "un",
    "moment",
    "sur",
    "ma",
    "route",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "l'amour",
    "j'lui",
    "ai",
    "dit",
    "tient",
    "tu",
    "tombes",
    "bien",
    "j'veux",
    "t'parler",
    "d'puis",
    "toujours",
    "dans",
    "l'absolu",
    "t'es",
    "une",
    "bonne",
    "id\u00e9e",
    "mais",
    "dans",
    "les",
    "faits",
    "c'est",
    "un",
    "peu",
    "nul",
    "tu",
    "pars",
    "en",
    "couille",
    "une",
    "fois",
    "sur",
    "deux",
    "faudrait",
    "qu'tu",
    "r'travaille",
    "ta",
    "formule",
    "l'amour",
    "m'a",
    "dit",
    "\u00e9coute",
    "petit",
    "\u00e7a",
    "fait",
    "des",
    "si\u00e8cles",
    "que",
    "j'fais",
    "mon",
    "taff",
    "alors",
    "tu",
    "m'parles",
    "sur",
    "un",
    "autre",
    "ton",
    "si",
    "tu",
    "veux",
    "pas",
    "t'manger",
    "des",
    "baffes",
    "moi",
    "j'veux",
    "bien",
    "\u00eatre",
    "gentille",
    "mais",
    "faut",
    "qu'chacun",
    "y",
    "mette",
    "du",
    "sien",
    "les",
    "humains",
    "n'font",
    "aucun",
    "effort",
    "et",
    "moi",
    "j'suis",
    "pas",
    "un",
    "magicien",
    "on",
    "s'est",
    "embrouill\u00e9",
    "un",
    "p'tit",
    "moment",
    "et",
    "c'est",
    "l\u00e0",
    "qu'j'me",
    "suis",
    "rendu",
    "compte",
    "que",
    "l'amour",
    "\u00e9tait",
    "sympa",
    "mais",
    "que",
    "quand",
    "m\u00eame",
    "il",
    "s'la",
    "raconte",
    "puis",
    "il",
    "m'a",
    "dit",
    "qu'il",
    "d'vait",
    "partir",
    "il",
    "avait",
    "des",
    "rendez-vous",
    "par",
    "centaine",
    "que",
    "ce",
    "soir",
    "il",
    "d'vait",
    "diner",
    "chez",
    "sa",
    "demi-soeur",
    ":",
    "la",
    "haine",
    "avant",
    "d'partir",
    "j'ai",
    "pas",
    "bien",
    "compris",
    "il",
    "m'a",
    "conseill\u00e9",
    "d'y",
    "croire",
    "toujours",
    "puis",
    "s'est",
    "\u00e9loign\u00e9",
    "sans",
    "s'retourner",
    "c'\u00e9tait",
    "mes",
    "derniers",
    "mots",
    "d'amour",
    "j'suis",
    "content",
    "d'l'avoir",
    "connu",
    "\u00e7a",
    "j'l'ai",
    "bien",
    "r\u00e9alis\u00e9",
    "et",
    "je",
    "sais",
    "qu'un",
    "d'ces",
    "quatre",
    "on",
    "s'ra",
    "amen\u00e9",
    "\u00e0",
    "s'recroiser",
    "un",
    "peu",
    "plu",
    "stard",
    "sur",
    "mon",
    "chemin",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "la",
    "tendresse",
    "ce",
    "qui",
    "reste",
    "de",
    "l'amour",
    "derri\u00e8re",
    "les",
    "barri\u00e8res",
    "que",
    "le",
    "temps",
    "dresse",
    "un",
    "peu",
    "plus",
    "tard",
    "sur",
    "mon",
    "chemin",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "la",
    "nostalgie",
    "la",
    "fianc\u00e9e",
    "des",
    "bons",
    "souvenirs",
    "qu'on",
    "\u00e9claire",
    "\u00e0",
    "la",
    "bougie",
    "assez",
    "t\u00f4t",
    "sur",
    "mon",
    "parcours",
    "j'avais",
    "rencontr\u00e9",
    "l'amiti\u00e9",
    "et",
    "jusqu'\u00e0",
    "c'jour",
    "elle",
    "marche",
    "toujours",
    "\u00e0",
    "mes",
    "c\u00f4t\u00e9s",
    "avec",
    "elle",
    "j'ma",
    "tape",
    "des",
    "barres",
    "et",
    "on",
    "connait",
    "pas",
    "la",
    "routine",
    "maintenant",
    "c'est",
    "s\u00fbr",
    "l'amiti\u00e9",
    "c'est",
    "vraiment",
    "ma",
    "meilleure",
    "copine",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "l'avenir",
    "mais",
    "il",
    "est",
    "rest\u00e9",
    "tr\u00e8s",
    "myst\u00e9rieux",
    "il",
    "avait",
    "la",
    "voix",
    "d\u00e9form\u00e9e",
    "et",
    "un",
    "masque",
    "sur",
    "les",
    "yeux",
    "pas",
    "moyen",
    "d'mieux",
    "l'connaitre",
    "il",
    "m'a",
    "laiss\u00e9",
    "aucune",
    "piste",
    "je",
    "sais",
    "pas",
    "\u00e0",
    "quoi",
    "il",
    "r'semble",
    "mais",
    "au",
    "moins",
    "j'sais",
    "qu'il",
    "existe",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "quelques",
    "peines",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "beaucoup",
    "d'joie",
    "c'est",
    "parfois",
    "une",
    "question",
    "d'chance",
    "souvent",
    "une",
    "histoire",
    "de",
    "choix",
    "j'suis",
    "pas",
    "au",
    "bout",
    "d'mes",
    "surprises",
    "l\u00e0",
    "dessus",
    "y'a",
    "aucun",
    "doute",
    "et",
    "tous",
    "les",
    "jours",
    "je",
    "continue",
    "d'apprendre",
    "les",
    "codes",
    "de",
    "ma",
    "route",
    "embed",
    "j\u2019ai",
    "pas",
    "les",
    "mots",
    "lyrics",
    "il",
    "est",
    "de",
    "ces",
    "\u00e9v\u00e9nements",
    "qui",
    "sortent",
    "tout",
    "le",
    "reste",
    "de",
    "nos",
    "pens\u00e9es",
    "certaines",
    "circonstances",
    "qui",
    "nous",
    "stoppent",
    "net",
    "dans",
    "notre",
    "lanc\u00e9e",
    "il",
    "est",
    "de",
    "ces",
    "r\u00e9alit\u00e9s",
    "qu'on",
    "n'\u00e9tait",
    "pas",
    "pr\u00e8s",
    "\u00e0",
    "recevoir",
    "et",
    "qui",
    "rendent",
    "toute",
    "tentative",
    "de",
    "bien-\u00eatre",
    "illusoire",
    "j'ai",
    "pas",
    "les",
    "mots",
    "pour",
    "exprimer",
    "la",
    "puissance",
    "de",
    "la",
    "douleur",
    "j'ai",
    "lu",
    "au",
    "fond",
    "de",
    "tes",
    "yeux",
    "ce",
    "que",
    "signifiait",
    "le",
    "mot",
    "malheur",
    "c'est",
    "un",
    "souvenir",
    "glacial",
    "comme",
    "ce",
    "soir",
    "de",
    "d\u00e9cembre",
    "o\u00f9",
    "tes",
    "espoirs",
    "br\u00fblants",
    "ont",
    "laiss\u00e9",
    "place",
    "\u00e0",
    "des",
    "cendres",
    "j'ai",
    "pas",
    "trouv\u00e9",
    "les",
    "mots",
    "pour",
    "expliquer",
    "l'inexplicable",
    "j'ai",
    "pas",
    "trouv\u00e9",
    "les",
    "mots",
    "pour",
    "consoler",
    "l'inconsolable",
    "je",
    "n'ai",
    "trouv\u00e9",
    "que",
    "ma",
    "main",
    "pour",
    "poser",
    "sur",
    "ton",
    "\u00e9paule",
    "attendant",
    "que",
    "les",
    "lendemains",
    "se",
    "d\u00e9p\u00eachent",
    "de",
    "jouer",
    "leur",
    "r\u00f4le",
    "j'ai",
    "pas",
    "les",
    "phrases",
    "miracles",
    "qui",
    "pourraient",
    "soulager",
    "ta",
    "peine",
    "aucune",
    "formule",
    "magique",
    "parmi",
    "ces",
    "mots",
    "qui",
    "saignent",
    "je",
    "n'ai",
    "trouv\u00e9",
    "que",
    "ma",
    "pr\u00e9sence",
    "pour",
    "t'aider",
    "\u00e0",
    "souffrir",
    "et",
    "constater",
    "dans",
    "ce",
    "silence",
    "que",
    "ta",
    "tristesse",
    "m'a",
    "fait",
    "grandir",
    "j'ai",
    "pas",
    "trouv\u00e9",
    "le",
    "rem\u00e8de",
    "pour",
    "r\u00e9parer",
    "un",
    "c\u0153ur",
    "bris\u00e9",
    "il",
    "faudra",
    "tellement",
    "de",
    "temps",
    "avant",
    "qu'il",
    "puisse",
    "cicatriser",
    "avoir",
    "v\u00e9cu",
    "avec",
    "elle",
    "et",
    "apprendre",
    "\u00e0",
    "survivre",
    "sans",
    "elle",
    "avait",
    "\u00e9crit",
    "quelque",
    "part",
    "que",
    "tu",
    "verserais",
    "des",
    "larmes",
    "de",
    "sang",
    "tu",
    "as",
    "su",
    "rester",
    "debout",
    "et",
    "je",
    "t'admire",
    "de",
    "ton",
    "courage",
    "tu",
    "avances",
    "la",
    "t\u00eate",
    "haute",
    "et",
    "tu",
    "traverses",
    "cet",
    "orage",
    "\u00e0",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "de",
    "ton",
    "\u00e9preuve",
    "tout",
    "me",
    "semble",
    "d\u00e9risoire",
    "tous",
    "comme",
    "ces",
    "mots",
    "qui",
    "pleuvent",
    "que",
    "j'\u00e9cris",
    "sans",
    "espoir",
    "pourtant",
    "les",
    "saisons",
    "s'encha\u00eeneront",
    "saluant",
    "ta",
    "patience",
    "en",
    "ta",
    "force",
    "et",
    "ton",
    "envie",
    "j'ai",
    "une",
    "totale",
    "confiance",
    "tu",
    "ne",
    "seras",
    "plus",
    "jamais",
    "le",
    "m\u00eame",
    "mais",
    "dans",
    "le",
    "ciel",
    "d\u00e8s",
    "demain",
    "son",
    "\u00e9toile",
    "t'\u00e9clairera",
    "pour",
    "te",
    "montrer",
    "le",
    "chemin",
    "embed",
    "nos",
    "absents",
    "lyrics",
    "c'est",
    "pas",
    "vraiment",
    "des",
    "fant\u00f4mes",
    "mais",
    "leur",
    "absence",
    "est",
    "tellement",
    "forte",
    "qu'elle",
    "cr\u00e9e",
    "en",
    "nous",
    "une",
    "pr\u00e9sence",
    "qui",
    "nous",
    "rend",
    "faible",
    "ou",
    "nous",
    "supporte",
    "c'est",
    "ceux",
    "qu'on",
    "a",
    "aim\u00e9s",
    "qui",
    "cr\u00e9ent",
    "un",
    "vide",
    "presque",
    "tangible",
    "car",
    "l'amour",
    "qu'on",
    "leur",
    "donnait",
    "est",
    "orphelin",
    "et",
    "cherche",
    "une",
    "cible",
    "pour",
    "certains",
    "on",
    "le",
    "savait",
    "on",
    "s'\u00e9tait",
    "pr\u00e9par\u00e9",
    "au",
    "pire",
    "mais",
    "d'autres",
    "ont",
    "disparu",
    "d'un",
    "seul",
    "coup",
    "sans",
    "pr\u00e9venir",
    "on",
    "leur",
    "a",
    "pas",
    "dit",
    "au",
    "revoir",
    "ils",
    "sont",
    "partis",
    "sans",
    "notre",
    "accord",
    "car",
    "la",
    "mort",
    "a",
    "ses",
    "raisons",
    "que",
    "notre",
    "raison",
    "ignore",
    "alors",
    "on",
    "s'est",
    "regroup\u00e9",
    "d'un",
    "r\u00e9confort",
    "utopiste",
    "\u00e0",
    "plusieurs",
    "on",
    "est",
    "plus",
    "fort",
    "mais",
    "on",
    "n'est",
    "pas",
    "moins",
    "triste",
    "c'est",
    "seul",
    "qu'on",
    "fait",
    "son",
    "deuil",
    "car",
    "on",
    "est",
    "seul",
    "quand",
    "on",
    "ressent",
    "on",
    "apprivoise",
    "la",
    "douleur",
    "et",
    "la",
    "pr\u00e9sence",
    "de",
    "nos",
    "absents",
    "nos",
    "absents",
    "sont",
    "toujours",
    "l\u00e0",
    "\u00e0",
    "l'esprit",
    "dans",
    "nos",
    "souvenirs",
    "sur",
    "ce",
    "film",
    "de",
    "vacances",
    "sur",
    "ces",
    "photos",
    "pleines",
    "de",
    "sourires",
    "nos",
    "absents",
    "nous",
    "entourent",
    "et",
    "resteront",
    "\u00e0",
    "nos",
    "c\u00f4t\u00e9s",
    "ils",
    "reprennent",
    "vie",
    "dans",
    "nos",
    "r\u00eaves",
    "comme",
    "si",
    "de",
    "rien",
    "n'\u00e9tait",
    "on",
    "se",
    "rassure",
    "face",
    "\u00e0",
    "la",
    "souffrance",
    "qui",
    "nous",
    "serre",
    "le",
    "cou",
    "en",
    "se",
    "disant",
    "que",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "ils",
    "sont",
    "ils",
    "ont",
    "s\u00fbrement",
    "moins",
    "mal",
    "que",
    "nous",
    "alors",
    "on",
    "marche",
    "on",
    "rit",
    "on",
    "chante",
    "mais",
    "leur",
    "ombre",
    "demeure",
    "dans",
    "un",
    "coin",
    "de",
    "nos",
    "cerveaux",
    "dans",
    "un",
    "coin",
    "de",
    "notre",
    "bonheur",
    "nous",
    "on",
    "a",
    "des",
    "projets",
    "on",
    "dessine",
    "nos",
    "lendemains",
    "on",
    "d\u00e9cide",
    "du",
    "chemin",
    "on",
    "regarde",
    "l'avenir",
    "entre",
    "nos",
    "mains",
    "et",
    "au",
    "c\u0153ur",
    "de",
    "l'action",
    "dans",
    "nos",
    "victoires",
    "ou",
    "nos",
    "enfers",
    "on",
    "imagine",
    "de",
    "temps",
    "en",
    "temps",
    "que",
    "nos",
    "absents",
    "nous",
    "voient",
    "faire",
    "chaque",
    "vie",
    "est",
    "un",
    "miracle",
    "mais",
    "le",
    "final",
    "est",
    "\u00e9nervant",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "bien",
    "renseign\u00e9",
    "on",
    "n'en",
    "sortira",
    "pas",
    "vivant",
    "il",
    "faut",
    "apprendre",
    "\u00e0",
    "l'accepter",
    "pour",
    "essayer",
    "de",
    "vieillir",
    "heureux",
    "mais",
    "chaque",
    "ann\u00e9e",
    "nos",
    "absents",
    "sont",
    "un",
    "petit",
    "peu",
    "plus",
    "nombreux",
    "chaque",
    "nouvelle",
    "disparition",
    "transforme",
    "nos",
    "c\u0153urs",
    "en",
    "dentelle",
    "mais",
    "le",
    "temps",
    "passe",
    "et",
    "les",
    "douleurs",
    "vives",
    "deviennent",
    "pastel",
    "ce",
    "temps",
    "qui",
    "pour",
    "une",
    "fois",
    "est",
    "un",
    "v\u00e9ritable",
    "alli\u00e9",
    "chaque",
    "heure",
    "pass\u00e9e",
    "est",
    "une",
    "pommade",
    "il",
    "en",
    "faudra",
    "des",
    "milliers",
    "moi",
    "les",
    "morts",
    "les",
    "disparus",
    "je",
    "n'en",
    "parle",
    "pas",
    "beaucoup",
    "alors",
    "j'\u00e9cris",
    "sur",
    "eux",
    "je",
    "titille",
    "mes",
    "sujets",
    "tabous",
    "ce",
    "grand",
    "myst\u00e8re",
    "qui",
    "nous",
    "attend",
    "notre",
    "ultime",
    "point",
    "commun",
    "\u00e0",
    "tous",
    "qui",
    "fait",
    "qu'on",
    "court",
    "apr\u00e8s",
    "la",
    "vie",
    "sachant",
    "que",
    "la",
    "mort",
    "est",
    "\u00e0",
    "nos",
    "trousses",
    "c'est",
    "pas",
    "vraiment",
    "des",
    "fant\u00f4mes",
    "mais",
    "leur",
    "absence",
    "est",
    "tellement",
    "forte",
    "qu'elle",
    "cr\u00e9e",
    "en",
    "nous",
    "une",
    "pr\u00e9sence",
    "qui",
    "nous",
    "rend",
    "faible",
    "ou",
    "nous",
    "supporte",
    "c'est",
    "ceux",
    "qu'on",
    "a",
    "aim\u00e9s",
    "qui",
    "cr\u00e9ent",
    "un",
    "vide",
    "presque",
    "infini",
    "qu'inspirent",
    "des",
    "textes",
    "premier",
    "degr\u00e9",
    "faut",
    "dire",
    "que",
    "la",
    "mort",
    "manque",
    "d'ironie",
    "embed",
    "\u00e0",
    "l\u2019\u00e9cole",
    "de",
    "la",
    "vie",
    "lyrics",
    "j'y",
    "suis",
    "entr\u00e9",
    "tout",
    "petit",
    "sans",
    "le",
    "savoir",
    "comme",
    "tout",
    "le",
    "monde",
    "derri\u00e8re",
    "ses",
    "murs",
    "j'ai",
    "grandi",
    "et",
    "j'ai",
    "observ\u00e9",
    "chaque",
    "seconde",
    "j'y",
    "suis",
    "entr\u00e9",
    "naturellement",
    "personne",
    "m'a",
    "demand\u00e9",
    "mon",
    "avis",
    "j'ai",
    "\u00e9tudi\u00e9",
    "son",
    "fonctionnement",
    "\u00e7a",
    "s'appelle",
    "l'\u00e9cole",
    "de",
    "la",
    "vie",
    "faut",
    "savoir",
    "qu'ici",
    "tout",
    "s'apprend",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "joies",
    "et",
    "les",
    "col\u00e8res",
    "et",
    "on",
    "ne",
    "sort",
    "jamais",
    "vraiment",
    "de",
    "cet",
    "\u00e9tablissement",
    "solaire",
    "\u00e0",
    "l'\u00e9cole",
    "de",
    "la",
    "vie",
    "y",
    "a",
    "des",
    "mati\u00e8res",
    "obligatoires",
    "et",
    "certains",
    "cours",
    "sont",
    "en",
    "option",
    "pour",
    "te",
    "former",
    "\u00e0",
    "ton",
    "histoire",
    "la",
    "vie",
    "d\u00e9marre",
    "souvent",
    "avec",
    "le",
    "prof",
    "d'insouciance",
    "il",
    "est",
    "utile",
    "il",
    "t'inspire",
    "et",
    "puis",
    "il",
    "te",
    "met",
    "en",
    "confiance",
    "mais",
    "juste",
    "apr\u00e8s",
    "vient",
    "le",
    "cours",
    "des",
    "responsabilit\u00e9s",
    "tu",
    "d\u00e9couvres",
    "les",
    "maux",
    "de",
    "t\u00eate",
    "et",
    "les",
    "premiers",
    "contr\u00f4les",
    "rat\u00e9s",
    "le",
    "cours",
    "de",
    "curiosit\u00e9",
    "est",
    "un",
    "passage",
    "important",
    "en",
    "le",
    "comprenant",
    "assez",
    "t\u00f4t",
    "j'ai",
    "gagn\u00e9",
    "pas",
    "mal",
    "de",
    "temps",
    "puis",
    "j'ai",
    "promis",
    "que",
    "je",
    "m'inscrirai",
    "dans",
    "le",
    "cours",
    "de",
    "promesse",
    "mais",
    "j'ai",
    "parfois",
    "\u00e9t\u00e9",
    "fort",
    "dans",
    "le",
    "cours",
    "de",
    "faiblesse",
    "\u00e0",
    "l'\u00e9cole",
    "de",
    "la",
    "vie",
    "tout",
    "s'apprend",
    "tout",
    "s'enseigne",
    "tout",
    "s'entend",
    "on",
    "s'entraine",
    "des",
    "mati\u00e8res",
    "par",
    "centaines",
    "c'est",
    "l'\u00e9cole",
    "de",
    "la",
    "vie",
    "j'ai",
    "err\u00e9",
    "dans",
    "ses",
    "couloirs",
    "j'ai",
    "g\u00e9r\u00e9",
    "dans",
    "ses",
    "trous",
    "noirs",
    "j'essayerai",
    "d'aller",
    "tout",
    "voir",
    "en",
    "cours",
    "de",
    "grosse",
    "gal\u00e8re",
    "j'ai",
    "eu",
    "quelques",
    "tr\u00e8s",
    "bonnes",
    "notes",
    "c'est",
    "ce",
    "genre",
    "de",
    "r\u00e9sultats",
    "qui",
    "te",
    "fait",
    "connaitre",
    "tes",
    "vrais",
    "potes",
    "\u00e7a",
    "m'a",
    "donn\u00e9",
    "des",
    "points",
    "d'avance",
    "et",
    "une",
    "sacr\u00e9e",
    "formation",
    "pour",
    "le",
    "cours",
    "de",
    "prise",
    "de",
    "recul",
    "et",
    "celui",
    "d'adaptation",
    "je",
    "me",
    "souviens",
    "du",
    "cours",
    "d'espoir",
    "j'avais",
    "des",
    "facilit\u00e9s",
    "a",
    "moins",
    "que",
    "je",
    "ne",
    "confonde",
    "avec",
    "le",
    "cours",
    "de",
    "na\u00efvet\u00e9",
    "puis",
    "il",
    "y",
    "avait",
    "une",
    "fili\u00e8re",
    "mensonge",
    "et",
    "une",
    "fili\u00e8re",
    "v\u00e9rit\u00e9",
    "j'ai",
    "suivi",
    "les",
    "deux",
    "cursus",
    "chacun",
    "\u00e0",
    "son",
    "utilit\u00e9",
    "en",
    "cours",
    "de",
    "solitude",
    "j'avais",
    "un",
    "bon",
    "potentiel",
    "se",
    "satisfaire",
    "de",
    "soi",
    "m\u00eame",
    "est",
    "un",
    "atout",
    "essentiel",
    "mais",
    "j'aime",
    "bien",
    "aussi",
    "l'ambiance",
    "qu'il",
    "y",
    "avait",
    "dans",
    "le",
    "cours",
    "de",
    "bordel",
    "j'ai",
    "vite",
    "compris",
    "que",
    "l'existence",
    "se",
    "conjugue",
    "mieux",
    "au",
    "pluriel",
    "c'est",
    "qu'en",
    "cours",
    "d'humanit\u00e9",
    "j'ai",
    "eu",
    "deux",
    "tr\u00e8s",
    "bons",
    "professeurs",
    "on",
    "a",
    "eu",
    "des",
    "travaux",
    "pratiques",
    "tous",
    "les",
    "jours",
    "moi",
    "et",
    "ma",
    "s\u0153ur",
    "j'esp\u00e8re",
    "que",
    "petit",
    "\u00e0",
    "petit",
    "j'ai",
    "bien",
    "retenu",
    "leurs",
    "le\u00e7ons",
    "et",
    "qu'\u00e0",
    "l'\u00e9cole",
    "d'une",
    "autre",
    "vie",
    "je",
    "transmettrai",
    "\u00e0",
    "ma",
    "fa\u00e7on",
    "en",
    "cours",
    "d'histoire",
    "d'amour",
    "j'ai",
    "longtemps",
    "\u00e9t\u00e9",
    "au",
    "fond",
    "de",
    "la",
    "classe",
    "le",
    "cul",
    "contre",
    "le",
    "radiateur",
    "j'ai",
    "bien",
    "cru",
    "trouver",
    "ma",
    "place",
    "mais",
    "en",
    "pleine",
    "r\u00e9cr\u00e9ation",
    "alors",
    "que",
    "je",
    "n'attendais",
    "rien",
    "j'ai",
    "re\u00e7u",
    "ma",
    "plus",
    "belle",
    "le\u00e7on",
    "et",
    "le",
    "prof",
    "m'a",
    "mis",
    "tr\u00e8s",
    "bien",
    "au",
    "cours",
    "de",
    "libert\u00e9",
    "y",
    "avait",
    "beaucoup",
    "d'\u00e9l\u00e8ves",
    "en",
    "transe",
    "le",
    "cours",
    "d'\u00e9galit\u00e9",
    "\u00e9tait",
    "payant",
    "bravo",
    "la",
    "france",
    "pour",
    "la",
    "fraternit\u00e9",
    "y",
    "avait",
    "aucun",
    "cours",
    "officiel",
    "y",
    "avait",
    "que",
    "les",
    "cours",
    "du",
    "soir",
    "loin",
    "des",
    "voies",
    "institutionnelles",
    "alors",
    "on",
    "saigne",
    "on",
    "cicatrise",
    "on",
    "se",
    "renseigne",
    "on",
    "r\u00e9alise",
    "les",
    "bons",
    "coups",
    "et",
    "les",
    "b\u00eatises",
    "on",
    "salit",
    "on",
    "se",
    "divise",
    "moi",
    "pour",
    "comprendre",
    "l'existence",
    "un",
    "peu",
    "plus",
    "vite",
    "ou",
    "un",
    "peu",
    "mieux",
    "j'ai",
    "choisi",
    "le",
    "cours",
    "d'enfance",
    "en",
    "ville",
    "j'ai",
    "m\u00eame",
    "pris",
    "l'option",
    "banlieue",
    "reste",
    "qu'au",
    "cours",
    "de",
    "bonheur",
    "le",
    "prof",
    "\u00e9tait",
    "souvent",
    "malade",
    "on",
    "s'est",
    "d\u00e9merd\u00e9s",
    "tous",
    "seuls",
    "on",
    "a",
    "d\u00e9chiffrer",
    "ses",
    "charades",
    "autodidacte",
    "en",
    "sentiments",
    "y",
    "aura",
    "pas",
    "d'envie",
    "sans",
    "piment",
    "dans",
    "mes",
    "cahiers",
    "en",
    "ciment",
    "moi",
    "j'apprends",
    "la",
    "vie",
    "en",
    "rimant",
    "embed",
    "espoir",
    "adapt\u00e9",
    "lyrics",
    "1",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "bah",
    "ouais",
    "c'est",
    "s\u00fbr",
    "c'est",
    "la",
    "merde",
    "c'est",
    "pas",
    "trop",
    "\u00e7a",
    "qu'\u00e9tait",
    "pr\u00e9vu",
    "nos",
    "ambitions",
    "sont",
    "en",
    "berne",
    "et",
    "notre",
    "avenir",
    "en",
    "garde",
    "\u00e0",
    "vue",
    "et",
    "si",
    "c'est",
    "vrai",
    "que",
    "l'intelligence",
    "c'est",
    "la",
    "capacit\u00e9",
    "d'adaptation",
    "il",
    "va",
    "falloir",
    "la",
    "jouer",
    "rus\u00e9",
    "face",
    "\u00e0",
    "certaines",
    "situations",
    "avec",
    "une",
    "enclume",
    "sur",
    "le",
    "dos",
    "les",
    "pieds",
    "li\u00e9s",
    "et",
    "le",
    "vent",
    "de",
    "face",
    "c'est",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "plus",
    "dur",
    "d\u2019aimer",
    "la",
    "vie",
    "de",
    "faire",
    "des",
    "sourires",
    "dans",
    "la",
    "glace",
    "on",
    "a",
    "perdu",
    "la",
    "1\u00e8re",
    "manche",
    "mais",
    "le",
    "m\u00eame",
    "joueur",
    "rejoue",
    "le",
    "destin",
    "nous",
    "a",
    "gifl\u00e9s",
    "et",
    "on",
    "veut",
    "pas",
    "tendre",
    "l'autre",
    "joue",
    "alors",
    "va",
    "falloir",
    "inventer",
    "avec",
    "du",
    "courage",
    "plein",
    "les",
    "poches",
    "trouver",
    "autre",
    "chose",
    "\u00e0",
    "raconter",
    "pour",
    "pas",
    "louper",
    "un",
    "2\u00e8me",
    "coche",
    "y\u2019avait",
    "s\u00fbrement",
    "plusieurs",
    "options",
    "et",
    "finalement",
    "on",
    "a",
    "opt\u00e9",
    "pour",
    "accepter",
    "cette",
    "position",
    "et",
    "trouver",
    "un",
    "espoir",
    "adapt\u00e9",
    "alors",
    "on",
    "va",
    "relever",
    "les",
    "yeux",
    "quand",
    "nos",
    "regrets",
    "prendront",
    "la",
    "fuite",
    "on",
    "se",
    "fixera",
    "des",
    "objectifs",
    "\u00e0",
    "mobilit\u00e9",
    "r\u00e9duite",
    "l\u00e0-bas",
    "au",
    "bout",
    "des",
    "couloirs",
    "y'aura",
    "de",
    "la",
    "lumi\u00e8re",
    "\u00e0",
    "capter",
    "on",
    "va",
    "tenter",
    "d\u2019aller",
    "la",
    "voir",
    "avec",
    "un",
    "espoir",
    "adapt\u00e9",
    ":",
    "anna",
    "can",
    "you",
    "hear",
    "me",
    "i",
    "am",
    "awake",
    "can",
    "you",
    "see",
    "all",
    "the",
    "fights",
    "that",
    "i\u2019ve",
    "been",
    "through",
    "my",
    "eyes",
    "don\u2019t",
    "lie",
    "i\u2019ll",
    "reach",
    "the",
    "light",
    "and",
    "hope",
    "will",
    "guide",
    "me",
    "2",
    ":",
    "grands",
    "corps",
    "un",
    "espoir",
    "adapt\u00e9",
    "c'est",
    "l'envie",
    "d'croire",
    "qui",
    "r\u00e9siste",
    "m\u00eame",
    "en",
    "milieu",
    "hostile",
    "c'est",
    "la",
    "victoire",
    "qui",
    "existe",
    "c\u2019est",
    "5",
    "potes",
    "un",
    "peu",
    "perdus",
    "que",
    "tentent",
    "de",
    "battre",
    "encore",
    "des",
    "ailes",
    "c\u2019est",
    "retrouver",
    "le",
    "go\u00fbt",
    "de",
    "la",
    "sueur",
    "entre",
    "deux",
    "barres",
    "parall\u00e8les",
    "un",
    "espoir",
    "adapt\u00e9",
    "c\u2019est",
    "de",
    "l\u2019espoir",
    "bouscul\u00e9",
    "parce",
    "qu'on",
    "est",
    "dos",
    "au",
    "mur",
    "il",
    "y",
    "a",
    "plus",
    "de",
    "place",
    "pour",
    "reculer",
    "comme",
    "un",
    "instinct",
    "de",
    "survie",
    "on",
    "pense",
    "encore",
    "\u00e0",
    "avancer",
    "\u00e0",
    "la",
    "fin",
    "de",
    "quelque",
    "chose",
    "y'a",
    "un",
    "bien",
    "un",
    "truc",
    "\u00e0",
    "commencer",
    "apr\u00e8s",
    "avoir",
    "nag\u00e9",
    "au",
    "c\u0153ur",
    "des",
    "points",
    "d\u2019interrogation",
    "on",
    "va",
    "sortir",
    "de",
    "la",
    "torpeur",
    "certains",
    "diront",
    "reconversion",
    "l\u00e0-bas",
    "au",
    "bout",
    "des",
    "couloirs",
    "y'aura",
    "de",
    "la",
    "lumi\u00e8re",
    "\u00e0",
    "capter",
    "on",
    "va",
    "tenter",
    "d\u2019aller",
    "la",
    "voir",
    "avec",
    "un",
    "espoir",
    "adapt\u00e9",
    "3",
    ":",
    "anna",
    "i",
    "been",
    "trying",
    "to",
    "let",
    "it",
    "go",
    "been",
    "trying",
    "to",
    "free",
    "my",
    "soul",
    "but",
    "all",
    "the",
    "friends",
    "that",
    "i",
    "have",
    "lost",
    "and",
    "all",
    "the",
    "scars",
    "that",
    "i",
    "have",
    "left",
    "my",
    "body",
    "embodies",
    "all",
    "my",
    "sorrows",
    "my",
    "bones",
    "mirror",
    "my",
    "own",
    "morals",
    "now",
    "i",
    "don\u2019t",
    "need",
    "nothing",
    "more",
    "than",
    "to",
    "feel",
    "my",
    "heart",
    "pounding",
    "i\u2019ll",
    "hold",
    "on",
    "to",
    "this",
    "second",
    "chance",
    "i\u2019ll",
    "breathe",
    "it",
    "4",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "retrouver",
    "un",
    "espoir",
    "sans",
    "oublier",
    "ceux",
    "qui",
    "saignent",
    "car",
    "dans",
    "cette",
    "qu\u00eate",
    "on",
    "est",
    "pas",
    "tous",
    "log\u00e9s",
    "\u00e0",
    "la",
    "m\u00eame",
    "enseigne",
    "moi",
    "j'ai",
    "eu",
    "ma",
    "2\u00e8me",
    "chance",
    "et",
    "m\u00eame",
    "si",
    "j'peux",
    "la",
    "rendre",
    "belle",
    "je",
    "pense",
    "souvent",
    "\u00e0",
    "la",
    "tristesse",
    "du",
    "dernier",
    "sourire",
    "de",
    "no\u00ebl",
    "un",
    "espoir",
    "adapt\u00e9",
    "c\u2019est",
    "faire",
    "le",
    "deuil",
    "de",
    "tous",
    "les",
    "autres",
    "sourire",
    "encore",
    "ne",
    "serait-ce",
    "qu\u2019en",
    "hommage",
    "\u00e0",
    "tous",
    "les",
    "n\u00f4tres",
    "ceux",
    "qu\u2019\u00e9taient",
    "l\u00e0",
    "qui",
    "m\u2019ont",
    "port\u00e9",
    "au",
    "propre",
    "comme",
    "au",
    "figur\u00e9",
    "ceux",
    "qu\u2019ont",
    "adapt\u00e9",
    "leur",
    "vie",
    "pour",
    "rendre",
    "la",
    "mienne",
    "moins",
    "compliqu\u00e9e",
    ":",
    "anna",
    "can",
    "you",
    "hear",
    "me",
    "i",
    "am",
    "awake",
    "can",
    "you",
    "see",
    "all",
    "the",
    "fights",
    "that",
    "i\u2019ve",
    "been",
    "through",
    "my",
    "eyes",
    "don\u2019t",
    "lie",
    "i\u2019ll",
    "reach",
    "the",
    "light",
    "and",
    "hope",
    "will",
    "guide",
    "me",
    "embed",
    "mental",
    "lyrics",
    "s'il",
    "y",
    "a",
    "bien",
    "une",
    "id\u00e9e",
    "qui",
    "rassemble",
    "une",
    "pens\u00e9e",
    "qu'est",
    "pas",
    "toute",
    "neuve",
    "c'est",
    "que",
    "quel",
    "que",
    "soit",
    "ton",
    "parcours",
    "tu",
    "rencontres",
    "de",
    "belles",
    "\u00e9preuves",
    "la",
    "vie",
    "c'est",
    "mister",
    "hyde",
    "pas",
    "seulement",
    "docteur",
    "jekyll",
    "j'ai",
    "vu",
    "le",
    "film",
    "depuis",
    "longtemps",
    "la",
    "vie",
    "n'est",
    "pas",
    "un",
    "long",
    "fleuve",
    "tranquille",
    "t'as",
    "qu'\u00e0",
    "voir",
    "les",
    "r\u00e9actions",
    "d'un",
    "nouveau",
    "n\u00e9",
    "\u00e0",
    "l'h\u00f4pital",
    "s'il",
    "chiale",
    "si",
    "fort",
    "c'est",
    "qu'il",
    "comprend",
    "que",
    "souvent",
    "la",
    "vie",
    "va",
    "lui",
    "faire",
    "mal",
    "y'a",
    "des",
    "rires",
    "y'a",
    "des",
    "pleurs",
    "y'a",
    "des",
    "bas",
    "y'a",
    "des",
    "hauts",
    "y'a",
    "des",
    "soleils",
    "et",
    "des",
    "orages",
    "et",
    "je",
    "te",
    "parle",
    "pas",
    "que",
    "de",
    "m\u00e9t\u00e9o",
    "on",
    "vit",
    "dans",
    "un",
    "labyrinthe",
    "et",
    "y",
    "a",
    "des",
    "pi\u00e8ges",
    "\u00e0",
    "chaque",
    "virage",
    "\u00e0",
    "nous",
    "de",
    "les",
    "esquiver",
    "et",
    "de",
    "pas",
    "calculer",
    "les",
    "mirages",
    "mais",
    "le",
    "destin",
    "est",
    "un",
    "farceur",
    "on",
    "peut",
    "tomber",
    "\u00e0",
    "chaque",
    "instant",
    "pour",
    "l'affronter",
    "faut",
    "du",
    "c\u009c\u0153ur",
    "et",
    "un",
    "mental",
    "de",
    "r\u00e9sistant",
    "j'ai",
    "des",
    "cicatrices",
    "plein",
    "la",
    "peau",
    "et",
    "quelques",
    "unes",
    "dans",
    "mes",
    "souvenirs",
    "y'a",
    "des",
    "rescap\u00e9s",
    "partout",
    "j'suis",
    "un",
    "exemple",
    "\u00e7a",
    "va",
    "sans",
    "dire",
    "ca",
    "doit",
    "se",
    "sentir",
    "faut",
    "pas",
    "se",
    "mentir",
    "la",
    "vie",
    "c'est",
    "aussi",
    "la",
    "gu\u00e9rison",
    "apr\u00e8s",
    "la",
    "foudre",
    "prends",
    "toi",
    "en",
    "main",
    "et",
    "redessine",
    "ton",
    "horizon",
    "y'a",
    "des",
    "temp\u00eates",
    "sans",
    "visage",
    "o\u00f9",
    "on",
    "doit",
    "se",
    "battre",
    "contre",
    "le",
    "pire",
    "personne",
    "n'y",
    "\u00e9chappe",
    "rouda",
    "c'est",
    "pas",
    "toi",
    "qui",
    "vas",
    "me",
    "contredire",
    "c'est",
    "l'ultime",
    "\u00e9preuve",
    "o\u00f9",
    "tu",
    "affrontes",
    "la",
    "pire",
    "souffrance",
    "morale",
    "quand",
    "la",
    "peine",
    "rejoint",
    "l'impuissance",
    "pour",
    "la",
    "plus",
    "triste",
    "des",
    "chorales",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "drames",
    "\u00e0",
    "c\u009c\u0153ur",
    "ouvert",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "gens",
    "qui",
    "s'accrochent",
    "ce",
    "qui",
    "est",
    "bien",
    "avec",
    "le",
    "drame",
    "c'est",
    "que",
    "tu",
    "le",
    "partages",
    "avec",
    "tes",
    "proches",
    "pour",
    "les",
    "miens",
    "il",
    "est",
    "peut-\u00eatre",
    "l'heure",
    "de",
    "m'arr\u00eater",
    "un",
    "court",
    "instant",
    "pour",
    "les",
    "remercier",
    "d'avoir",
    "du",
    "c\u009c\u0153ur",
    "et",
    "un",
    "mental",
    "de",
    "r\u00e9sistant",
    "la",
    "vie",
    "est",
    "aussi",
    "perverse",
    "ce",
    "que",
    "tu",
    "d\u00e9sires",
    "elle",
    "l'a",
    "cach\u00e9",
    "elle",
    "te",
    "le",
    "donnera",
    "pas",
    "tout",
    "cuit",
    "il",
    "va",
    "falloir",
    "aller",
    "le",
    "chercher",
    "du",
    "coup",
    "ce",
    "qu'on",
    "a",
    "on",
    "le",
    "m\u00e9rite",
    "au",
    "hasard",
    "on",
    "a",
    "rien",
    "piqu\u00e9",
    "et",
    "si",
    "t'as",
    "pas",
    "compris",
    "va",
    "voir",
    "mes",
    "potes",
    "ils",
    "vont",
    "t'expliquer",
    "jacky",
    "tu",
    "m'as",
    "dit",
    "que",
    "l'ascenseur",
    "social",
    "\u00e9tait",
    "bloqu\u00e9",
    "toi",
    "t'es",
    "all\u00e9",
    "chez",
    "otis",
    "et",
    "le",
    "r\u00e9parateur",
    "tu",
    "l'as",
    "braqu\u00e9",
    "sans",
    "craquer",
    "sans",
    "r\u00e9mission",
    "t'as",
    "affront\u00e9",
    "de",
    "vraies",
    "missions",
    "tu",
    "m'as",
    "montr\u00e9",
    "qu'avoir",
    "du",
    "mental",
    "c'est",
    "aussi",
    "avoir",
    "de",
    "l'ambition",
    "y'a",
    "pas",
    "de",
    "chemin",
    "facile",
    "brahim",
    "t'as",
    "rien",
    "demand\u00e9",
    "\u00e0",
    "personne",
    "t'as",
    "tout",
    "construit",
    "de",
    "tes",
    "mains",
    "et",
    "y'a",
    "pas",
    "que",
    "moi",
    "que",
    "tu",
    "impressionnes",
    "toi",
    "sami",
    "t'es",
    "notre",
    "moteur",
    "parce",
    "que",
    "tu",
    "sais",
    "depuis",
    "longtemps",
    "que",
    "pour",
    "que",
    "\u00e7a",
    "ch\u00e9mar",
    "il",
    "faut",
    "du",
    "c\u009c\u0153ur",
    "et",
    "un",
    "mental",
    "de",
    "r\u00e9sistant",
    "je",
    "crois",
    "qu'on",
    "a",
    "tous",
    "une",
    "bonne",
    "\u00e9toile",
    "sauf",
    "que",
    "des",
    "fois",
    "elle",
    "est",
    "bien",
    "planqu\u00e9e",
    "certaines",
    "m\u00eame",
    "plus",
    "que",
    "d'autres",
    "il",
    "faut",
    "aller",
    "les",
    "d\u00e9busquer",
    "parfois",
    "\u00e7a",
    "prend",
    "du",
    "temps",
    "quand",
    "tu",
    "fais",
    "trois",
    "fois",
    "le",
    "tour",
    "du",
    "ciel",
    "mais",
    "si",
    "tu",
    "cherches",
    "c'est",
    "que",
    "tu",
    "avances",
    "\u00e0",
    "mon",
    "avis",
    "c'est",
    "l'essentiel",
    "je",
    "fais",
    "partie",
    "de",
    "ceux",
    "qui",
    "pensent",
    "qu'y",
    "a",
    "pas",
    "de",
    "barri\u00e8re",
    "infranchissable",
    "il",
    "faut",
    "y",
    "croire",
    "un",
    "peu",
    "y'a",
    "bien",
    "des",
    "fleurs",
    "qui",
    "poussent",
    "dans",
    "le",
    "sable",
    "et",
    "c'est",
    "quand",
    "tu",
    "te",
    "bats",
    "qu'il",
    "y",
    "a",
    "de",
    "belles",
    "victoires",
    "que",
    "tu",
    "peux",
    "arracher",
    "comme",
    "se",
    "relever",
    "avec",
    "une",
    "moelle",
    "\u00e9pini\u00e8re",
    "en",
    "papier",
    "m\u00e2ch\u00e9",
    "je",
    "n'apprends",
    "rien",
    "\u00e0",
    "personne",
    "tu",
    "es",
    "vivant",
    "tu",
    "sais",
    "ce",
    "que",
    "c'est",
    "vivre",
    "c'est",
    "accepter",
    "la",
    "douleur",
    "les",
    "\u00e9checs",
    "et",
    "les",
    "d\u00e9c\u00e8s",
    "mais",
    "c'est",
    "aussi",
    "plein",
    "de",
    "bonheur",
    "on",
    "va",
    "le",
    "trouver",
    "en",
    "insistant",
    "et",
    "pour",
    "\u00e7a",
    "faut",
    "du",
    "c\u009c\u0153ur",
    "et",
    "un",
    "mental",
    "de",
    "r\u00e9sistant",
    "1",
    "embed",
    "plan",
    "b",
    "lyrics",
    "quand",
    "pour",
    "ton",
    "sixi\u00e8me",
    "album",
    "tu",
    "veux",
    "sortir",
    "en",
    "ind\u00e9'",
    "pour",
    "la",
    "thune",
    "et",
    "pour",
    "la",
    "com'",
    "il",
    "faut",
    "trouver",
    "des",
    "plans",
    "b",
    "quand",
    "tu",
    "fais",
    "un",
    "m\u00e8tre",
    "soixante",
    "et",
    "qu'tu",
    "veux",
    "jouer",
    "en",
    "nba",
    "peut-\u00eatre",
    "que",
    "\u00e7a",
    "s'tente",
    "mais",
    "pr\u00e9vois",
    "quand",
    "m\u00eame",
    "un",
    "plan",
    "b",
    "quand",
    "tu",
    "veux",
    "de",
    "belles",
    "vacances",
    "mais",
    "qu'en",
    "jouant",
    "t'as",
    "tout",
    "flamber",
    "tu",
    "vas",
    "squatter",
    "l'\u00eele",
    "de",
    "france",
    "puis",
    "tu",
    "vas",
    "chercher",
    "un",
    "plan",
    "b",
    "quand",
    "tu",
    "veux",
    "\u00eatre",
    "homme",
    "politique",
    "mais",
    "qu'tu",
    "sais",
    "dire",
    "qu'la",
    "v\u00e9rit\u00e9",
    "\u00e7a",
    "va",
    "pas",
    "\u00eatre",
    "tr\u00e8s",
    "pratique",
    "mieux",
    "vaut",
    "trouver",
    "un",
    "plan",
    "b",
    "quand",
    "tu",
    "r\u00eaves",
    "d'une",
    "carri\u00e8re",
    "sportive",
    "mais",
    "qu't'es",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "en",
    "seniors",
    "quand",
    "tu",
    "veux",
    "cr\u00e9er",
    "ton",
    "site",
    "d'infos",
    "en",
    "cor\u00e9e",
    "du",
    "nord",
    "quand",
    "tu",
    "veux",
    "\u00eatre",
    "pr\u00e9sident",
    "mais",
    "qu'tu",
    "n'aimes",
    "pas",
    "les",
    "coups",
    "bas",
    "quand",
    "tu",
    "veux",
    "avoir",
    "d'la",
    "classe",
    "mais",
    "qu'tu",
    "fais",
    "de",
    "la",
    "zumba",
    "quand",
    "t'es",
    "noir",
    "et",
    "musulman",
    "et",
    "qu'tu",
    "veux",
    "habiter",
    "b\u00e9ziers",
    "quand",
    "dans",
    "un",
    "discours",
    "d'm\u00e9nard",
    "tu",
    "cherches",
    "de",
    "l'humanit\u00e9",
    "quand",
    "t'es",
    "docteur",
    "dans",
    "ton",
    "pays",
    "et",
    "qu'en",
    "france",
    "t'es",
    "en",
    "cland\u00e9'",
    "c'est",
    "\u00e0",
    "l'\u00e9chelle",
    "de",
    "ta",
    "vie",
    "qu'tu",
    "dois",
    "passer",
    "au",
    "plan",
    "b",
    "quand",
    "tu",
    "voulais",
    "faire",
    "du",
    "sport",
    "mais",
    "qu'tu",
    "t'es",
    "bien",
    "plant\u00e9",
    "un",
    "stylo",
    "des",
    "m\u00e9taphores",
    "\u00e7a",
    "peut",
    "faire",
    "un",
    "beau",
    "plan",
    "b",
    "quand",
    "tu",
    "aimes",
    "faire",
    "des",
    "grasses",
    "mat'",
    "et",
    "qu'tu",
    "veux",
    "\u00eatre",
    "boulanger",
    "une",
    "conciliation",
    "d\u00e9licate",
    "pr\u00e9vois",
    "plut\u00f4t",
    "un",
    "plan",
    "b",
    "quand",
    "ta",
    "meuf",
    "c'est",
    "kardashian",
    "et",
    "qu'tu",
    "r\u00eaves",
    "d'une",
    "vie",
    "planqu\u00e9e",
    "j'te",
    "pr\u00e9viens",
    ":",
    "\u00e7a",
    "va",
    "\u00eatre",
    "chiant",
    "pr\u00e9vois",
    "plut\u00f4t",
    "un",
    "plan",
    "b",
    "si",
    "tu",
    "veux",
    "\u00eatre",
    "un",
    "artiste",
    "et",
    "qu'tu",
    "n'aimes",
    "pas",
    "t'tromper",
    "il",
    "faut",
    "pas",
    "qu'tu",
    "insistes",
    "tu",
    "peux",
    "passer",
    "au",
    "plan",
    "b",
    "quand",
    "tu",
    "veux",
    "faire",
    "du",
    "naturisme",
    "en",
    "afganhistan",
    "quand",
    "tu",
    "r\u00eaves",
    "de",
    "gifler",
    "quelqu'un",
    "mais",
    "qu't'es",
    "son",
    "assistant",
    "quand",
    "tu",
    "veux",
    "\u00eatre",
    "\u00e9l\u00e9gant",
    "avec",
    "des",
    "mocassins",
    "\u00e0",
    "glands",
    "quand",
    "tu",
    "veux",
    "qu'tes",
    "parents",
    "aiment",
    "leur",
    "gendre",
    "mais",
    "qu'il",
    "est",
    "rasta",
    "blanc",
    "parce",
    "que",
    "la",
    "vie",
    "c'est",
    "une",
    "obligation",
    "d's'adapter",
    "sans",
    "trembler",
    "que",
    "c'est",
    "l'art",
    "des",
    "seconds",
    "choix",
    "des",
    "autres",
    "options",
    "et",
    "des",
    "plans",
    "b",
    "parce",
    "que",
    "pour",
    "le",
    "nom",
    "d'ton",
    "nouveau",
    "disque",
    "tu",
    "\u00e9mets",
    "une",
    "nouvelle",
    "id\u00e9e",
    "originale",
    "et",
    "po\u00e9tique",
    "vu",
    "qu't'as",
    "choisi",
    "plan",
    "b",
    "1",
    "embed",
    "pendant",
    "24h",
    "lyrics",
    "de",
    "\"pendant",
    "24h\"",
    "ft",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "&",
    "l\u2019ultime",
    "nuance",
    "vue",
    "de",
    "l\u2019int\u00e9rieur",
    "vivre",
    "cette",
    "chance",
    "pendant",
    "vingt-quatre",
    "heures",
    "l\u2019ultime",
    "nuance",
    "vue",
    "de",
    "l\u2019int\u00e9rieur",
    "vivre",
    "cette",
    "chance",
    "pendant",
    "vingt-quatre",
    "heures",
    "1",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "&",
    "suzane",
    "j\u2019enverrai",
    "un",
    "mail",
    "au",
    "taf",
    "en",
    "f'sant",
    "les",
    "courses",
    "\u00e0",
    "carrefour",
    "j\u2019aiderai",
    "les",
    "enfants",
    "aux",
    "devoirs",
    "en",
    "sortant",
    "la",
    "quiche",
    "du",
    "four",
    "avec",
    "eux",
    "je",
    "serai",
    "joyeuse",
    "avec",
    "mon",
    "mec",
    "femme",
    "fatale",
    "vingt-quatre",
    "heures",
    "dans",
    "la",
    "peau",
    "d\u2019une",
    "femme",
    "je",
    "comprendrai",
    "la",
    "charge",
    "mentale",
    "\u00e0",
    "seize",
    "heures",
    "trente-cinq",
    "pile",
    "j\u2019arr\u00eaterai",
    "d'travailler",
    "vu",
    "qu\u2019apr\u00e8s",
    "quand",
    "t\u2019es",
    "une",
    "femme",
    "et",
    "ben",
    "t\u2019es",
    "plus",
    "pay\u00e9e",
    "je",
    "sortirai",
    "en",
    "jupe",
    "quelques",
    "instants",
    "dans",
    "les",
    "transports",
    "pour",
    "comprendre",
    "l\u2019essence",
    "m\u00eame",
    "du",
    "hashtag",
    "\"balance",
    "ton",
    "porc\"",
    "j\u2019boirai",
    "du",
    "whisky",
    "pour",
    "me",
    "mettre",
    "\u00e0",
    "l\u2019aise",
    "sans",
    "coca",
    "sans",
    "gla\u00e7on",
    "comme",
    "les",
    "mecs",
    "balaises",
    "j\u2019irai",
    "draguer",
    "une",
    "fille",
    "mais",
    "y\u2019aura",
    "pas",
    "d'malaise",
    "j\u2019enverrai",
    "pas",
    "d'texto",
    "qui",
    "dit",
    "\u00ab",
    "c\u2019est",
    "quand",
    "qu\u2019on",
    "baise",
    "?",
    "\u00bb",
    "je",
    "serai",
    "romantique",
    "avec",
    "les",
    "meufs",
    "sur",
    "tinder",
    "pas",
    "de",
    "dick",
    "pics",
    "des",
    "c\u0153urs",
    "de",
    "toutes",
    "les",
    "couleurs",
    "j\u2019irai",
    "marcher",
    "la",
    "nuit",
    "je",
    "prendrai",
    "pas",
    "de",
    "uber",
    "si",
    "je",
    "croise",
    "un",
    "autre",
    "mec",
    "plus",
    "besoin",
    "d\u2019avoir",
    "peur",
    "mais",
    "j'veux",
    "aussi",
    "kiffer",
    "conna\u00eetre",
    "enfin",
    "leur",
    "vrai",
    "pouvoir",
    "critiquer",
    "les",
    "gens",
    "avec",
    "mes",
    "copines",
    "du",
    "matin",
    "au",
    "soir",
    "et",
    "d\u00e8s",
    "qu\u2019elles",
    "sont",
    "parties",
    "les",
    "critiquer",
    "elles",
    "aussi",
    ":",
    "\"fanny",
    "est",
    "vraiment",
    "chiante",
    "sol\u00e8ne",
    "elle",
    "a",
    "grossi\"",
    "je",
    "veux",
    "d\u00e9couvrir",
    "enfin",
    "le",
    "singulier",
    "bonheur",
    "de",
    "r\u00e9ussir",
    "\u00e0",
    "faire",
    "un",
    "cr\u00e9neau",
    "en",
    "une",
    "demi-heure",
    "comprendre",
    "enfin",
    "la",
    "passion",
    "sinc\u00e8re",
    "sans",
    "censure",
    "de",
    "regarder",
    "sur",
    "internet",
    "pendant",
    "des",
    "heures",
    "des",
    "chaussures",
    "\u200b:",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "&",
    "l\u2019ultime",
    "nuance",
    "vue",
    "de",
    "l\u2019int\u00e9rieur",
    "vivre",
    "cette",
    "chance",
    "pendant",
    "vingt-quatre",
    "heures",
    "l\u2019ultime",
    "nuance",
    "vue",
    "de",
    "l\u2019int\u00e9rieur",
    "vivre",
    "cette",
    "chance",
    "pendant",
    "vingt-quatre",
    "heures",
    "2",
    ":",
    "suzane",
    "&",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "j\u2019mettrai",
    "la",
    "main",
    "au",
    "cul",
    "\u00e0",
    "un",
    "pote",
    "un",
    "peu",
    "lourd",
    "pour",
    "qu\u2019il",
    "comprenne",
    "enfin",
    "que",
    "c\u2019est",
    "pas",
    "tr\u00e8s",
    "glamour",
    "j'pourrai",
    "prendre",
    "tout",
    "mon",
    "temps",
    "pas",
    "d\u2019horloge",
    "biologique",
    "si",
    "je",
    "veux",
    "pas",
    "d\u2019enfant",
    "personne",
    "en",
    "fera",
    "tout",
    "un",
    "cirque",
    "je",
    "testerai",
    "tout",
    "d'suite",
    "ces",
    "p'tites",
    "gal\u00e8res",
    "au",
    "f\u00e9minin",
    "l\u2019\u00e9pilation",
    "le",
    "maquillage",
    "perdre",
    "ses",
    "clefs",
    "dans",
    "l'sac",
    "\u00e0",
    "main",
    "les",
    "talons",
    "hauts",
    "le",
    "vernis",
    "\u00e0",
    "ongles",
    "et",
    "les",
    "rappels",
    "mensuels",
    "du",
    "corps",
    "d\u2019\u00eatre",
    "une",
    "femme",
    "je",
    "veux",
    "d\u00e9couvrir",
    "l\u2019enfer",
    "du",
    "d\u00e9cor",
    "j\u2019pourrai",
    "ne",
    "plus",
    "m'raser",
    "personne",
    "dira",
    "qu'c\u2019est",
    "d\u00e9geu'",
    "j\u2019aurai",
    "plus",
    "mal",
    "au",
    "ventre",
    "ragnagna",
    "de",
    "mes",
    "deux",
    "j'dirai",
    "\u00ab",
    "bonjour",
    "patron",
    "\u00bb",
    "sans",
    "qu\u2019il",
    "me",
    "d\u00e9vore",
    "des",
    "yeux",
    "dealer",
    "l\u2019augmentation",
    "sans",
    "d\u00eener",
    "amoureux",
    "devant",
    "ma",
    "ps4",
    "pendant",
    "qu'ma",
    "meuf",
    "se",
    "plie",
    "en",
    "quatre",
    "je",
    "mettrai",
    "pas",
    "la",
    "table",
    "c\u2019est",
    "pas",
    "la",
    "fin",
    "du",
    "match",
    "j\u2019pisserai",
    "sur",
    "le",
    "trottoir",
    "comme",
    "le",
    "p\u2019tit",
    "chien",
    "de",
    "la",
    "voisine",
    "c\u2019est",
    "l\u2019avantage",
    "de",
    "la",
    "physiologie",
    "masculine",
    "\u200b:",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "&",
    "l\u2019ultime",
    "nuance",
    "vue",
    "de",
    "l\u2019int\u00e9rieur",
    "vivre",
    "cette",
    "chance",
    "pendant",
    "vingt-quatre",
    "heures",
    "l\u2019ultime",
    "nuance",
    "vue",
    "de",
    "l\u2019int\u00e9rieur",
    "vivre",
    "cette",
    "chance",
    "pendant",
    "vingt-quatre",
    "heures",
    "1",
    "embed",
    "\u00e9ducation",
    "nationale",
    "lyrics",
    "j'm'appelle",
    "moussa",
    "j'ai",
    "10",
    "ans",
    "j'suis",
    "en",
    "cm2",
    "\u00e0",
    "epinay",
    "ville",
    "du",
    "93",
    "o\u00f9",
    "j'ai",
    "grandi",
    "et",
    "o\u00f9",
    "j'suis",
    "n\u00e9",
    "mon",
    "\u00e9cole",
    "elle",
    "est",
    "mignonne",
    "m\u00eame",
    "si",
    "les",
    "murs",
    "sont",
    "pas",
    "tous",
    "neufs",
    "dans",
    "chaque",
    "salle",
    "y",
    "a",
    "plein",
    "de",
    "bruit",
    "moi",
    "dans",
    "ma",
    "classe",
    "on",
    "est",
    "29",
    "y",
    "a",
    "pas",
    "beaucoup",
    "d'\u00e9l\u00e8ves",
    "mod\u00e8les",
    "et",
    "puis",
    "on",
    "est",
    "un",
    "peu",
    "dissip\u00e9s",
    "j'crois",
    "qu'nous",
    "sommes",
    "ce",
    "qu'on",
    "appelle",
    "des",
    "\u00e9l\u00e8ves",
    "en",
    "difficult\u00e9",
    "moi",
    "en",
    "maths",
    "j'suis",
    "pas",
    "terrible",
    "mais",
    "c'est",
    "pas",
    "pire",
    "qu'en",
    "dict\u00e9e",
    "c'que",
    "je",
    "pr\u00e9f\u00e8re",
    "c'est",
    "16h",
    "j'retrouve",
    "les",
    "grands",
    "dans",
    "mon",
    "quartier",
    "pourtant",
    "ma",
    "maitresse",
    "j'l'aime",
    "bien",
    "elle",
    "peut",
    "\u00eatre",
    "dure",
    "mais",
    "elle",
    "est",
    "patiente",
    "et",
    "si",
    "jamais",
    "je",
    "comprends",
    "rien",
    "elle",
    "me",
    "r\u00e9explique",
    "elle",
    "est",
    "pas",
    "chiante",
    "elle",
    "a",
    "toujours",
    "plein",
    "d'id\u00e9es",
    "et",
    "de",
    "projets",
    "pour",
    "les",
    "sorties",
    "mais",
    "on",
    "a",
    "que",
    "2",
    "cars",
    "par",
    "an",
    "qui",
    "sont",
    "pr\u00eat\u00e9s",
    "par",
    "la",
    "mairie",
    "je",
    "crois",
    "que",
    "mon",
    "\u00e9cole",
    "elle",
    "est",
    "pauvre",
    "on",
    "n'a",
    "pas",
    "de",
    "salle",
    "informatique",
    "on",
    "n'a",
    "que",
    "la",
    "cour",
    "et",
    "le",
    "pr\u00e9au",
    "pour",
    "faire",
    "de",
    "la",
    "gymnastique",
    "a",
    "la",
    "t\u00e9l\u00e9",
    "j'ai",
    "vu",
    "que",
    "des",
    "classes",
    "faisaient",
    "du",
    "golf",
    "en",
    "eps",
    "nous",
    "on",
    "a",
    "que",
    "des",
    "tapis",
    "et",
    "des",
    "cerceaux",
    "et",
    "la",
    "d\u00e9tresse",
    "de",
    "nos",
    "maitresses",
    "alors",
    "si",
    "tout",
    "s'joue",
    "\u00e0",
    "l'\u00e9cole",
    "il",
    "est",
    "temps",
    "d'entendre",
    "le",
    "sos",
    "ne",
    "laissons",
    "pas",
    "s'creuser",
    "l'foss\u00e9",
    "d'un",
    "enseignement",
    "\u00e0",
    "deux",
    "vitesses",
    "au",
    "milieu",
    "des",
    "tours",
    "y",
    "a",
    "trop",
    "de",
    "pions",
    "dans",
    "le",
    "jeu",
    "d'\u00e9chec",
    "scolaire",
    "ne",
    "laissons",
    "pas",
    "nos",
    "rois",
    "devenir",
    "fou",
    "dans",
    "des",
    "d\u00e9faites",
    "spectaculaires",
    "l'enseignement",
    "en",
    "france",
    "va",
    "mal",
    "et",
    "personne",
    "peut",
    "nier",
    "la",
    "v\u00e9rit\u00e9",
    "les",
    "zones",
    "d'\u00e9ducation",
    "prioritaires",
    "ne",
    "sont",
    "pas",
    "des",
    "priorit\u00e9s",
    "les",
    "classes",
    "sont",
    "surcharg\u00e9es",
    "pas",
    "comme",
    "la",
    "paye",
    "des",
    "profs",
    "min\u00e9s",
    "et",
    "on",
    "supprime",
    "des",
    "effectifs",
    "dans",
    "des",
    "\u00e9coles",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "en",
    "apn\u00e9es",
    "au",
    "contraire",
    "faut",
    "rajouter",
    "des",
    "profs",
    "et",
    "des",
    "autres",
    "m\u00e9tiers",
    "qui",
    "prennent",
    "la",
    "rel\u00e8ve",
    "dans",
    "des",
    "quartiers",
    "les",
    "plus",
    "en",
    "gal\u00e8re",
    "cr\u00e9er",
    "des",
    "classes",
    "de",
    "15",
    "\u00e9l\u00e8ves",
    "ajouter",
    "des",
    "postes",
    "d'assistants",
    "ou",
    "d'auxiliaires",
    "qui",
    "aident",
    "aux",
    "devoirs",
    "qui",
    "connaissent",
    "les",
    "parents",
    "et",
    "accompagnent",
    "les",
    "enfants",
    "les",
    "plus",
    "en",
    "retard",
    "l'enseignement",
    "en",
    "france",
    "va",
    "mal",
    "l'\u00e9tat",
    "ne",
    "met",
    "pas",
    "assez",
    "d'argent",
    "quelques",
    "r\u00e9formes",
    "\u00e0",
    "deux",
    "balles",
    "pour",
    "ne",
    "pas",
    "voir",
    "le",
    "plus",
    "urgent",
    "un",
    "\u00e9tablissement",
    "scolaire",
    "sans",
    "vrais",
    "moyens",
    "est",
    "impuissant",
    "comment",
    "peut",
    "on",
    "faire",
    "des",
    "\u00e9conomies",
    "sur",
    "l'avenir",
    "de",
    "nos",
    "enfants",
    "l'enseignement",
    "en",
    "france",
    "va",
    "mal",
    "car",
    "il",
    "rend",
    "pas",
    "les",
    "gens",
    "\u00e9gaux",
    "les",
    "plus",
    "fragiles",
    "tirent",
    "l'alarme",
    "mais",
    "on",
    "\u00e9touffe",
    "leur",
    "\u00e9cho",
    "l'\u00e9cole",
    "publique",
    "va",
    "mal",
    "car",
    "elle",
    "a",
    "la",
    "t\u00eate",
    "sous",
    "l'eau",
    "y",
    "a",
    "pas",
    "d'\u00e9ducation",
    "nationale",
    "y",
    "a",
    "que",
    "des",
    "moyens",
    "de",
    "survies",
    "locaux",
    "alors",
    "continuons",
    "de",
    "dire",
    "aux",
    "p'tits",
    "fr\u00e8res",
    "que",
    "l'\u00e9cole",
    "est",
    "la",
    "solution",
    "et",
    "donnons",
    "leur",
    "les",
    "bons",
    "outils",
    "pour",
    "leur",
    "avenir",
    "car",
    "attention",
    "la",
    "r\u00e9ussite",
    "scolaire",
    "dans",
    "certaines",
    "zones",
    "pourrait",
    "rester",
    "un",
    "myst\u00e8re",
    "et",
    "l'\u00e9galit\u00e9",
    "des",
    "chances",
    "un",
    "concept",
    "de",
    "minist\u00e8re",
    "alors",
    "si",
    "tout",
    "s'joue",
    "\u00e0",
    "l'\u00e9cole",
    "il",
    "est",
    "temps",
    "d'entendre",
    "le",
    "sos",
    "ne",
    "laissons",
    "pas",
    "s'creuser",
    "l'foss\u00e9",
    "d'un",
    "enseignement",
    "\u00e0",
    "deux",
    "vitesses",
    "au",
    "milieu",
    "des",
    "tours",
    "il",
    "y",
    "a",
    "trop",
    "de",
    "pions",
    "dans",
    "le",
    "jeu",
    "d'\u00e9chec",
    "scolaire",
    "ne",
    "laissons",
    "pas",
    "nos",
    "rois",
    "devenir",
    "fous",
    "dans",
    "des",
    "d\u00e9faites",
    "spectaculaires",
    "j'm'appelle",
    "moussa",
    "j'ai",
    "10",
    "ans",
    "j'suis",
    "en",
    "cm2",
    "\u00e0",
    "epinay",
    "ville",
    "du",
    "93",
    "o\u00f9",
    "j'ai",
    "grandi",
    "et",
    "o\u00f9",
    "j'suis",
    "n\u00e9",
    "c'est",
    "pas",
    "d'ma",
    "faute",
    "\u00e0",
    "moi",
    "si",
    "j'ai",
    "moins",
    "de",
    "chance",
    "d'avoir",
    "le",
    "bac",
    "c'est",
    "simplement",
    "parce",
    "que",
    "j'vis",
    "l\u00e0",
    "que",
    "mon",
    "avenir",
    "est",
    "un",
    "cul",
    "de",
    "sac",
    "embed",
    "j\u2019ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "lyrics",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "sur",
    "un",
    "cahier",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "que",
    "j'ai",
    "tri\u00e9s",
    "j'esp\u00e9rais",
    "bien",
    "me",
    "faire",
    "griller",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "que",
    "j'ai",
    "cri\u00e9s",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "dans",
    "vos",
    "oreilles",
    "ou",
    "des",
    "\u00e9motions",
    "c'est",
    "pareil",
    "dans",
    "vos",
    "th\u00e9\u00e2tres",
    "et",
    "vos",
    "enceintes",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "comme",
    "une",
    "empreinte",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "un",
    "peu",
    "partout",
    "redistribu\u00e9s",
    "au",
    "coup",
    "par",
    "coup",
    "je",
    "sais",
    "m\u00eame",
    "plus",
    "o\u00f9",
    "je",
    "les",
    "ai",
    "mis",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "j'ai",
    "pas",
    "g\u00e9mi",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "mais",
    "jamais",
    "trop",
    "dans",
    "un",
    "m\u00e9tro",
    "dans",
    "un",
    "micro",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "j'ai",
    "eu",
    "les",
    "crocs",
    "des",
    "mots",
    "nouveaux",
    "des",
    "mots",
    "r\u00e9tros",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "pour",
    "compenser",
    "j'ai",
    "pas",
    "le",
    "destin",
    "qu'on",
    "pensait",
    "mais",
    "en",
    "passant",
    "sur",
    "le",
    "pass\u00e9",
    "on",
    "peut",
    "tracer",
    "sans",
    "effacer",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "j'ai",
    "pas",
    "m\u00e9dit",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "do",
    "j'\u00e9mets",
    "des",
    "mi",
    "des",
    "mots",
    "entiers",
    "pas",
    "des",
    "demi",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "de",
    "saint-denis",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "que",
    "j'ai",
    "couv\u00e9s",
    "j'ai",
    "tent\u00e9",
    "de",
    "les",
    "faire",
    "groover",
    "sans",
    "entrave",
    "et",
    "rien",
    "\u00e0",
    "prouver",
    "sans",
    "en",
    "baver",
    "tout",
    "\u00e0",
    "trouver",
    "les",
    "mots",
    "vont",
    "vite",
    "faut",
    "qu'on",
    "s'accroche",
    "j'ai",
    "pris",
    "le",
    "tempo",
    "\u00e0",
    "la",
    "croche",
    "c'est",
    "pas",
    "pour",
    "me",
    "remplir",
    "les",
    "poches",
    "car",
    "tous",
    "ces",
    "mots",
    "c'est",
    "pour",
    "mes",
    "proches",
    "et",
    "quand",
    "la",
    "musique",
    "accompagne",
    "les",
    "mots",
    "p\u00e9tillent",
    "comme",
    "du",
    "champagne",
    "et",
    "le",
    "meilleur",
    "ne",
    "le",
    "nie",
    "pas",
    "c'est",
    "sur",
    "un",
    "air",
    "d'harmonica",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "est-ce",
    "que",
    "t'y",
    "crois",
    "la",
    "premi\u00e8re",
    "fois",
    "en",
    "2003",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "les",
    "m\u00e9disants",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "c'est",
    "mes",
    "10",
    "ans",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "j'ai",
    "des",
    "raisons",
    "coupable",
    "de",
    "combinaisons",
    "et",
    "je",
    "cr\u00e9e",
    "sans",
    "comparaison",
    "des",
    "horizons",
    "\u00e0",
    "chaque",
    "saison",
    "dans",
    "plein",
    "de",
    "pays",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "berlin",
    "qu\u00e9bec",
    "ou",
    "bamako",
    "j'ai",
    "m\u00eame",
    "trouv\u00e9",
    "des",
    "mots",
    "en",
    "route",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "jusqu'\u00e0",
    "beyrouth",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "dans",
    "tous",
    "les",
    "sens",
    "\u00e0",
    "l'envers",
    "\u00e0",
    "l'effervescence",
    "des",
    "mots",
    "sympas",
    "ou",
    "en",
    "col\u00e8re",
    "des",
    "mots",
    "bien",
    "droits",
    "ou",
    "en",
    "gal\u00e8re",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "c'est",
    "d\u00e9risoire",
    "parfois",
    "tranchants",
    "c'est",
    "des",
    "rasoirs",
    "mais",
    "bien",
    "plac\u00e9s",
    "c'est",
    "opportun",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "c'est",
    "important",
    "j'ai",
    "trouv\u00e9",
    "de",
    "l'inspiration",
    "pour",
    "inspirer",
    "mes",
    "directions",
    "pour",
    "continuer",
    "sans",
    "crispation",
    "je",
    "reprends",
    "ma",
    "respiration",
    "tous",
    "ces",
    "mots",
    "\u00e7a",
    "fait",
    "des",
    "rencontres",
    "je",
    "m'en",
    "rends",
    "compte",
    "je",
    "suis",
    "pas",
    "contre",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "\u00e0",
    "l'infini",
    "j'ai",
    "pas",
    "failli",
    "c'est",
    "pas",
    "fini",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "mots",
    "j'\u00e9meus",
    "des",
    "gens",
    "j'\u00e9mets",
    "des",
    "voeux",
    "jamais",
    "urgents",
    "j'ai",
    "mis",
    "de",
    "moi",
    "j'ai",
    "mis",
    "de",
    "vous",
    "des",
    "\u00e9mois",
    "de",
    "nos",
    "rendez-vous",
    "et",
    "quand",
    "la",
    "musique",
    "accompagne",
    "les",
    "mots",
    "p\u00e9tillent",
    "comme",
    "du",
    "champagne",
    "et",
    "le",
    "meilleur",
    "ne",
    "le",
    "nie",
    "pas",
    "c'est",
    "sur",
    "un",
    "air",
    "d'harmonica",
    "embed",
    "d\u00e9finitivement",
    "lyrics",
    "t'es",
    "pas",
    "encore",
    "arriv\u00e9",
    "avec",
    "ta",
    "m\u00e8re",
    "on",
    "s'impatiente",
    "elle",
    "elle",
    "commence",
    "\u00e0",
    "fatiguer",
    "et",
    "puis",
    "faut",
    "voir",
    "l'\u00e9tat",
    "de",
    "son",
    "ventre",
    "para\u00eet",
    "que",
    "tu",
    "te",
    "caches",
    "l\u00e0-dessous",
    "on",
    "communique",
    "\u00e0",
    "notre",
    "fa\u00e7on",
    "quand",
    "je",
    "te",
    "parle",
    "tu",
    "donnes",
    "des",
    "coups",
    "j'ai",
    "tes",
    "mouvements",
    "tu",
    "as",
    "mes",
    "sons",
    "bah",
    "ouais",
    "\u00e7a",
    "nous",
    "pendait",
    "au",
    "nez",
    "faire",
    "un",
    "enfant",
    "c'\u00e9tait",
    "de",
    "notre",
    "\u00e2ge",
    "et",
    "puis",
    "\u00e0",
    "force",
    "de",
    "trop",
    "s'aimer",
    "on",
    "laisse",
    "une",
    "trace",
    "de",
    "notre",
    "partage",
    "t'es",
    "pas",
    "encore",
    "l\u00e0",
    "mais",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "je",
    "vois",
    "beaucoup",
    "de",
    "choses",
    "diff\u00e9remment",
    "tu",
    "vas",
    "bousculer",
    "ma",
    "vie",
    "d\u00e9finitivement",
    "je",
    "sais",
    "pas",
    "encore",
    "la",
    "t\u00eate",
    "que",
    "t'as",
    "mais",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "je",
    "te",
    "trouve",
    "beau",
    "gosse",
    "je",
    "voudrais",
    "t'avoir",
    "au",
    "creux",
    "de",
    "mon",
    "bras",
    "et",
    "caresser",
    "tes",
    "premi\u00e8res",
    "bosses",
    "j'aimerais",
    "t'acheter",
    "tes",
    "premiers",
    "jean",
    "et",
    "ta",
    "premi\u00e8re",
    "paire",
    "de",
    "baskets",
    "j'ai",
    "m\u00eame",
    "envie",
    "de",
    "changer",
    "tes",
    "couches",
    "enfin",
    "\u00e7a",
    "\u00e7a",
    "changera",
    "peut-\u00eatre",
    "je",
    "peux",
    "pas",
    "encore",
    "tout",
    "te",
    "raconter",
    "l\u00e0",
    "quand",
    "je",
    "te",
    "parle",
    "ta",
    "m\u00e8re",
    "\u00e9coute",
    "mais",
    "t'inqui\u00e8te",
    "d\u00e8s",
    "que",
    "tu",
    "seras",
    "n\u00e9",
    "on",
    "aura",
    "nos",
    "secrets",
    "tu",
    "t'en",
    "doutes",
    "je",
    "t'apprendrai",
    "m\u00eame",
    "\u00e0",
    "faire",
    "des",
    "blagues",
    "et",
    "si",
    "jamais",
    "on",
    "se",
    "fait",
    "griller",
    "toi",
    "tu",
    "diras",
    "que",
    "c'est",
    "de",
    "ma",
    "faute",
    "moi",
    "je",
    "dirai",
    "que",
    "c'est",
    "toi",
    "qui",
    "as",
    "eu",
    "l'id\u00e9e",
    "j'ai",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "la",
    "rage",
    "contre",
    "tes",
    "profs",
    "quand",
    "ils",
    "donneront",
    "trop",
    "de",
    "devoirs",
    "si",
    "t'as",
    "des",
    "mauvais",
    "points",
    "de",
    "conduite",
    "ce",
    "sera",
    "pas",
    "vraiment",
    "un",
    "hasard",
    "je",
    "t'engueulerai",
    "quand",
    "m\u00eame",
    "pour",
    "la",
    "forme",
    "mais",
    "au",
    "fond",
    "de",
    "moi",
    "\u00e9videmment",
    "je",
    "serai",
    "de",
    "ton",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "d\u00e9finitivement",
    "je",
    "t'apprendrai",
    "\u00e0",
    "observer",
    "et",
    "\u00e0",
    "\u00e9couter",
    "les",
    "gens",
    "tu",
    "m'apprendras",
    "\u00e0",
    "m'inqui\u00e9ter",
    "j'esp\u00e8re",
    "que",
    "tu",
    "seras",
    "indulgent",
    "je",
    "t'enseignerai",
    "la",
    "prudence",
    "tu",
    "m'apprendras",
    "l'incertitude",
    "tu",
    "m'apprendras",
    "les",
    "nuits",
    "blanches",
    "je",
    "t'enseignerai",
    "la",
    "gratitude",
    "tu",
    "verras",
    "que",
    "parfois",
    "la",
    "vie",
    "c'est",
    "dur",
    "j'essaierai",
    "pas",
    "de",
    "te",
    "le",
    "cacher",
    "on",
    "se",
    "casse",
    "la",
    "gueule",
    "\u00e0",
    "coup",
    "s\u00fbr",
    "quand",
    "on",
    "apprend",
    "\u00e0",
    "marcher",
    "j'aurai",
    "envie",
    "de",
    "te",
    "prot\u00e9ger",
    "mais",
    "j'essaierai",
    "de",
    "pas",
    "\u00eatre",
    "trop",
    "lourd",
    "je",
    "mettrai",
    "mon",
    "amour",
    "de",
    "fer",
    "dans",
    "une",
    "apparence",
    "de",
    "velours",
    "je",
    "te",
    "pr\u00e9viens",
    "je",
    "fais",
    "mal",
    "la",
    "bouffe",
    "et",
    "je",
    "pourrai",
    "pas",
    "jouer",
    "au",
    "ballon",
    "mais",
    "je",
    "trouverai",
    "d'autres",
    "trucs",
    "\u00e0",
    "faire",
    "pour",
    "que",
    "tu",
    "sois",
    "fier",
    "de",
    "ton",
    "daron",
    "je",
    "serai",
    "un",
    "peu",
    "ton",
    "pote",
    "un",
    "peu",
    "ton",
    "fr\u00e8re",
    "mais",
    "pour",
    "me",
    "f\u00e2cher",
    "faudra",
    "que",
    "je",
    "sois",
    "un",
    "peu",
    "ton",
    "p\u00e8re",
    "quand",
    "je",
    "te",
    "dirai",
    "d'aller",
    "te",
    "coucher",
    "t'es",
    "pas",
    "encore",
    "arriv\u00e9",
    "mais",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "qu'est-ce",
    "que",
    "je",
    "te",
    "kiffe",
    "dans",
    "mon",
    "petit",
    "quotidien",
    "t'as",
    "chang\u00e9",
    "tous",
    "mes",
    "objectifs",
    "avant",
    "de",
    "penser",
    "\u00e0",
    "quoi",
    "que",
    "ce",
    "soit",
    "je",
    "penserai",
    "\u00e0",
    "toi",
    "tu",
    "vas",
    "clairement",
    "changer",
    "mon",
    "sens",
    "des",
    "priorit\u00e9s",
    "d\u00e9finitivement",
    "alors",
    "voil\u00e0",
    "d\u00e9p\u00eache",
    "un",
    "peu",
    "il",
    "reste",
    "trois",
    "mois",
    "\u00e0",
    "gal\u00e9rer",
    "tu",
    "dois",
    "\u00eatre",
    "serr\u00e9",
    "dans",
    "ton",
    "pieu",
    "faudrait",
    "que",
    "tu",
    "penses",
    "\u00e0",
    "t'a\u00e9rer",
    "ici",
    "y",
    "a",
    "plein",
    "de",
    "belles",
    "choses",
    "\u00e0",
    "voir",
    "y",
    "a",
    "la",
    "montagne",
    "et",
    "y",
    "a",
    "la",
    "mer",
    "le",
    "soleil",
    "la",
    "lune",
    "les",
    "\u00e9toiles",
    "et",
    "puis",
    "les",
    "yeux",
    "de",
    "ta",
    "m\u00e8re",
    "allez",
    "mon",
    "gars",
    "d\u00e9p\u00eache",
    "un",
    "peu",
    "j'ai",
    "envie",
    "d'entendre",
    "ta",
    "voix",
    "on",
    "t'a",
    "m\u00eame",
    "trouv\u00e9",
    "un",
    "pr\u00e9nom",
    "si",
    "tu",
    "l'aimes",
    "pas",
    "tant",
    "pis",
    "pour",
    "toi",
    "j'ai",
    "l'impression",
    "de",
    "r\u00eaver",
    "t'es",
    "la",
    "meilleure",
    "chose",
    "assur\u00e9ment",
    "qui",
    "me",
    "soit",
    "jamais",
    "arriv\u00e9e",
    "d\u00e9finitivement",
    "j'ai",
    "l'impression",
    "de",
    "r\u00eaver",
    "t'es",
    "la",
    "meilleure",
    "chose",
    "assur\u00e9ment",
    "qui",
    "me",
    "soit",
    "jamais",
    "arriv\u00e9e",
    "embed",
    "inch\u2019",
    "allah",
    "lyrics",
    "1",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "c'est",
    "un",
    "son",
    "plein",
    "de",
    "sourires",
    "dans",
    "un",
    "climat",
    "tendu",
    "qui",
    "esp\u00e8re",
    "et",
    "respire",
    "dans",
    "cette",
    "\u00e9poque",
    "tordue",
    "c'est",
    "le",
    "son",
    "qui",
    "propose",
    "des",
    "virages",
    "des",
    "voyages",
    "des",
    "clameurs",
    "des",
    "visages",
    "c'est",
    "le",
    "son",
    "des",
    "mariages",
    ":",
    "reda",
    "et",
    "si",
    "on",
    "chantait",
    "de",
    "toutes",
    "les",
    "couleurs",
    "inch'",
    "allah",
    "on",
    "va",
    "faire",
    "danser",
    "les",
    "corps",
    "et",
    "les",
    "coeurs",
    "inch'",
    "allah",
    "si",
    "on",
    "est",
    "tous",
    "ensemble",
    "\u00e7a",
    "nous",
    "suffira",
    "inch'",
    "allah",
    "si",
    "nos",
    "voix",
    "se",
    "rassemblent",
    "on",
    "nous",
    "entendra",
    "inch'",
    "allah(x4)",
    "2",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "&",
    "reda",
    "taliani",
    "c'est",
    "le",
    "son",
    "qui",
    "\u00e9claire",
    "qui",
    "partage",
    "et",
    "rassemble",
    "c'est",
    "les",
    "beaux",
    "quartiers",
    "qui",
    "dansent",
    "avec",
    "les",
    "grands",
    "ensembles",
    "inch'",
    "allah",
    "ceux",
    "qui",
    "souhaitent",
    "un",
    "pays",
    "convivial",
    "alors",
    "ils",
    "croient",
    "en",
    "une",
    "autre",
    "identit\u00e9",
    "nationale",
    "inch'",
    "allah",
    "c'est",
    "le",
    "son",
    "qui",
    "r\u00eave",
    "en",
    "r\u00e9alit\u00e9",
    "et",
    "change",
    "les",
    "mentalit\u00e9s",
    "tue",
    "la",
    "morosit\u00e9",
    "inch'",
    "allah",
    "il",
    "invente",
    "imagine",
    "et",
    "renverse",
    "les",
    "clich\u00e9s",
    "\u00e9tablis",
    "et",
    "oublie",
    "leur",
    "tristesse",
    "inch'",
    "allah",
    "tous",
    "les",
    "codes",
    "sont",
    "bannis",
    "et",
    "r\u00e9vis\u00e9s",
    "on",
    "mettra",
    "des",
    "baggys",
    "jusqu'\u00e0",
    "l\u2019\u00e9lys\u00e9e",
    "inch'",
    "allah",
    "plus",
    "de",
    "quotas",
    "dans",
    "le",
    "foot",
    "ni",
    "ailleurs",
    "peu",
    "importe",
    "la",
    "couleur",
    "on",
    "gardera",
    "les",
    "meilleurs",
    "inch'",
    "allah",
    "les",
    "blaireaux",
    "les",
    "fachos",
    "c'est",
    "la",
    "m\u00eame",
    "c'est",
    "qu'en",
    "y",
    "en",
    "a",
    "beaucoup",
    "que",
    "\u00e7a",
    "pose",
    "des",
    "probl\u00e8mes",
    "inch'",
    "allah",
    "on",
    "va",
    "marier",
    "nassim",
    "&",
    "delphine",
    "pas",
    "seulement",
    "pour",
    "la",
    "rime",
    "un",
    "second",
    "tour",
    "sans",
    "marine",
    ":",
    "reda",
    "3",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "&",
    "reda",
    "taliani",
    "c'est",
    "le",
    "son",
    "qui",
    "r\u00e9\u00e9crit",
    "l'histoire",
    "sortez",
    "tous",
    "dans",
    "la",
    "rue",
    "on",
    "va",
    "chanter",
    "l'espoir",
    "inch'",
    "allah",
    "l'espoir",
    "que",
    "pourra",
    "changer",
    "ce",
    "monde",
    "on",
    "s'croisera",
    "forc\u00e9ment",
    "puisque",
    "la",
    "terre",
    "est",
    "ronde",
    "inch'",
    "allah",
    "l'espoir",
    "que",
    "les",
    "choses",
    "puissent",
    "avancer",
    "qu'on",
    "aime",
    "tous",
    "les",
    "accents",
    "quand",
    "on",
    "parle",
    "en",
    "fran\u00e7ais",
    "inch'",
    "allah",
    "l'espoir",
    "qu'un",
    "jour",
    "se",
    "sera",
    "normal",
    "de",
    "voir",
    "des",
    "block",
    "party",
    "\u00e0",
    "l'assembl\u00e9e",
    "nationale",
    "inch'",
    "allah",
    "les",
    "k\u00e9pis",
    "policiers",
    "les",
    "kippas",
    "les",
    "chaddors",
    "les",
    "casquettes",
    "\u00e0",
    "l'envers",
    "m\u00eame",
    "combat",
    "inch'",
    "allah",
    "les",
    "bobos",
    "les",
    "prolos",
    "les",
    "bourgeois",
    "les",
    "perdus",
    "les",
    "nantys",
    "les",
    "patrons",
    "les",
    "cailleras",
    "inch'",
    "allah",
    "vous",
    "\u00eates",
    "tous",
    "invit\u00e9s",
    "sur",
    "la",
    "piste",
    "c'est",
    "la",
    "danse",
    "de",
    "demain",
    "quelque",
    "peu",
    "utopiste",
    "inch'",
    "allah",
    "mais",
    "cette",
    "\u00e9poque",
    "a",
    "besoin",
    "d'espoir",
    "soyons",
    "un",
    "peu",
    "r\u00eaveur",
    "faut",
    "y",
    "croire",
    "pour",
    "le",
    "voir",
    ":",
    "reda",
    "4",
    ":",
    "reda",
    "x4",
    "ya",
    "habibi",
    "ya",
    "nacibi",
    "ya",
    "hayeti",
    "inch'",
    "allah",
    "embed",
    "jour",
    "de",
    "doute",
    "lyrics",
    "y",
    "a",
    "des",
    "jours",
    "in\u00e9vitables",
    "o\u00f9",
    "la",
    "confiance",
    "s'\u00e9vanouit",
    "toutes",
    "ces",
    "heures",
    "vuln\u00e9rables",
    "y",
    "a",
    "des",
    "jours",
    "comme",
    "des",
    "nuits",
    "les",
    "instants",
    "o\u00f9",
    "je",
    "m'arr\u00eate",
    "au",
    "beau",
    "milieu",
    "de",
    "ma",
    "route",
    "comme",
    "un",
    "lendemain",
    "de",
    "f\u00eate",
    "c'est",
    "juste",
    "un",
    "jour",
    "de",
    "doute",
    "les",
    "jours",
    "o\u00f9",
    "m\u00eame",
    "le",
    "temps",
    "dehors",
    "n'est",
    "pas",
    "s\u00fbr",
    "de",
    "lui",
    "o\u00f9",
    "le",
    "ciel",
    "est",
    "tremp\u00e9",
    "sans",
    "une",
    "seule",
    "goutte",
    "de",
    "pluie",
    "je",
    "regarde",
    "autour",
    "de",
    "moi",
    "fui",
    "par",
    "ma",
    "s\u00e9r\u00e9nit\u00e9",
    "victime",
    "d'un",
    "moment",
    "de",
    "flou",
    "ou",
    "d'un",
    "trop-plein",
    "de",
    "lucidit\u00e9",
    "j'ai",
    "trop",
    "d'attentes",
    "et",
    "trop",
    "de",
    "souvenirs",
    "qui",
    "font",
    "des",
    "t\u00eate-\u00e0-queue",
    "y",
    "a",
    "beaucoup",
    "trop",
    "de",
    "\"pourquoi\"",
    "et",
    "pas",
    "assez",
    "de",
    "\"parce",
    "que\"",
    "je",
    "choisis",
    "souvent",
    "le",
    "silence",
    "pour",
    "que",
    "les",
    "gens",
    "regardent",
    "ailleurs",
    "j'",
    "suis",
    "sto\u00efque",
    "en",
    "apparence",
    "mais",
    "en",
    "temp\u00eate",
    "\u00e0",
    "l'int\u00e9rieur",
    "y",
    "a",
    "des",
    "envies",
    "qui",
    "me",
    "chuchotent",
    "et",
    "des",
    "regrets",
    "qui",
    "grondent",
    "c'est",
    "les",
    "jours",
    "o\u00f9",
    "tu",
    "te",
    "sens",
    "seul",
    "m\u00eame",
    "entour\u00e9",
    "de",
    "plein",
    "de",
    "monde",
    "on",
    "conna\u00eet",
    "tous",
    "ces",
    "passages",
    "un",
    "dernier",
    "vers",
    "pour",
    "la",
    "d\u00e9route",
    "les",
    "certitudes",
    "prises",
    "en",
    "otage",
    "c'est",
    "juste",
    "un",
    "jour",
    "de",
    "doute",
    "c'est",
    "juste",
    "un",
    "jour",
    "de",
    "doute",
    "c'est",
    "un",
    "r\u00e9veil",
    "sans",
    "app\u00e9tit",
    "comme",
    "une",
    "nuit",
    "sans",
    "sommeil",
    "et",
    "comme",
    "un",
    "r\u00eave",
    "inabouti",
    "c'est",
    "la",
    "vie",
    "qui",
    "h\u00e9site",
    "et",
    "qui",
    "m'octroie",
    "une",
    "pause",
    "mais",
    "pour",
    "mieux",
    "me",
    "laisser",
    "le",
    "temps",
    "de",
    "bien",
    "me",
    "remettre",
    "en",
    "cause",
    "alors",
    "je",
    "regarde",
    "dans",
    "le",
    "miroir",
    "et",
    "je",
    "contemple",
    "mes",
    "erreurs",
    "et",
    "tous",
    "ces",
    "regards",
    "sans",
    "espoir",
    "dans",
    "mon",
    "r\u00e9troviseur",
    "ces",
    "quelques",
    "mains",
    "qui",
    "se",
    "tendaient",
    "que",
    "je",
    "n'ai",
    "jamais",
    "rattrap\u00e9es",
    "dans",
    "tout",
    "ce",
    "que",
    "j'ai",
    "tent\u00e9",
    "je",
    "ne",
    "revois",
    "que",
    "mes",
    "rat\u00e9s",
    "alors",
    "j'avance",
    "mais",
    "\u00e0",
    "t\u00e2tons",
    "et",
    "puis",
    "en",
    "regardant",
    "derri\u00e8re",
    "je",
    "me",
    "sens",
    "coupable",
    "encore",
    "une",
    "fois",
    "et",
    "ce",
    "sera",
    "pas",
    "la",
    "derni\u00e8re",
    "coupable",
    "d'avoir",
    "juste",
    "essay\u00e9",
    "et",
    "de",
    "pas",
    "avoir",
    "r\u00e9ussi",
    "coupable",
    "d'avoir",
    "fait",
    "de",
    "mon",
    "mieux",
    "et",
    "que",
    "\u00e7a",
    "n'ait",
    "pas",
    "suffi",
    "alors",
    "je",
    "remets",
    "tout",
    "en",
    "question",
    "est-ce",
    "que",
    "j'suis",
    "bien",
    "\u00e0",
    "ma",
    "place",
    "j'ai",
    "peut-\u00eatre",
    "pris",
    "les",
    "mauvais",
    "pions",
    "est-ce",
    "que",
    "je",
    "dois",
    "vraiment",
    "faire",
    "face",
    "j'connais",
    "cette",
    "histoire",
    "par",
    "c\u0153ur",
    "un",
    "dernier",
    "vers",
    "pour",
    "la",
    "d\u00e9route",
    "parfois",
    "j'suis",
    "pas",
    "\u00e0",
    "la",
    "hauteur",
    "c'est",
    "juste",
    "un",
    "jour",
    "de",
    "doute",
    "c'est",
    "juste",
    "un",
    "jour",
    "de",
    "doute",
    "\u00e7a",
    "va",
    "pas",
    "durer",
    "longtemps",
    "c'est",
    "juste",
    "un",
    "jour",
    "qui",
    "s'ajoute",
    "il",
    "n'est",
    "m\u00eame",
    "pas",
    "inqui\u00e9tant",
    "mais",
    "s'il",
    "me",
    "laisse",
    "un",
    "go\u00fbt",
    "amer",
    "je",
    "dois",
    "y",
    "faire",
    "attention",
    "je",
    "connais",
    "son",
    "myst\u00e8re",
    "il",
    "est",
    "l'automne",
    "des",
    "sensations",
    "quand",
    "sa",
    "lumi\u00e8re",
    "est",
    "faible",
    "comme",
    "si",
    "elle",
    "luttait",
    "toute",
    "la",
    "journ\u00e9e",
    "la",
    "nuit",
    "revient",
    "comme",
    "si",
    "la",
    "terre",
    "\u00e9tait",
    "press\u00e9e",
    "de",
    "se",
    "retourner",
    "et",
    "quand",
    "le",
    "soleil",
    "refait",
    "surface",
    "il",
    "appara\u00eet",
    "presque",
    "d\u00e9\u00e7u",
    "et",
    "une",
    "pluie",
    "fine",
    "le",
    "chasse",
    "comme",
    "si",
    "la",
    "vie",
    "nous",
    "crachait",
    "dessus",
    "alors",
    "je",
    "me",
    "dis",
    "que",
    "j'ai",
    "trop",
    "dormi",
    "ou",
    "que",
    "j'",
    "suis",
    "parti",
    "en",
    "contresens",
    "je",
    "sens",
    "que",
    "j'ai",
    "besoin",
    "de",
    "retrouver",
    "toute",
    "les",
    "odeurs",
    "de",
    "l'urgence",
    "les",
    "odeurs",
    "de",
    "vertige",
    "les",
    "odeurs",
    "de",
    "v\u00e9rit\u00e9",
    "je",
    "sais",
    "bien",
    "que",
    "j'ai",
    "besoin",
    "de",
    "retrouver",
    "l'instabilit\u00e9",
    "je",
    "crois",
    "pas",
    "que",
    "je",
    "manque",
    "des",
    "rep\u00e8res",
    "en",
    "fait",
    "je",
    "pense",
    "que",
    "j'en",
    "ai",
    "trop",
    "j'ai",
    "envie",
    "de",
    "me",
    "prouver",
    "que",
    "j'aurai",
    "toujours",
    "les",
    "crocs",
    "c'est",
    "peut-\u00eatre",
    "\u00e7a",
    "un",
    "jour",
    "de",
    "doute",
    "c'est",
    "pas",
    "une",
    "chute",
    "de",
    "moral",
    "c'est",
    "le",
    "besoin",
    "de",
    "v\u00e9rifier",
    "qu'on",
    "a",
    "encore",
    "bien",
    "la",
    "dalle",
    "en",
    "fait",
    "ces",
    "journ\u00e9es",
    "\u00e0",
    "la",
    "con",
    "\u00e7a",
    "te",
    "fait",
    "te",
    "sentir",
    "vivant",
    "et",
    "\u00e7a",
    "me",
    "fait",
    "\u00e9crire",
    "des",
    "textes",
    "bien",
    "\u00e9corch\u00e9s",
    "comme",
    "avant",
    "en",
    "fait",
    "les",
    "jours",
    "de",
    "doute",
    "\u00e7a",
    "donne",
    "des",
    "jours",
    "de",
    "lutte",
    "des",
    "r\u00e9veils",
    "des",
    "coups",
    "de",
    "poings",
    "des",
    "envies",
    "d'uppercuts",
    "alors",
    "je",
    "tombe",
    "et",
    "je",
    "me",
    "redresse",
    "alors",
    "je",
    "m'enfonce",
    "et",
    "j'encaisse",
    "alors",
    "je",
    "me",
    "trompe",
    "et",
    "je",
    "progresse",
    "alors",
    "je",
    "compte",
    "mes",
    "faiblesses",
    "alors",
    "j'\u00e9choue",
    "comme",
    "tout",
    "le",
    "monde",
    "mais",
    "je",
    "reste",
    "sinc\u00e8re",
    "et",
    "comme",
    "la",
    "vie",
    "n'est",
    "pas",
    "longue",
    "j'essaie",
    "juste",
    "de",
    "bien",
    "faire",
    "et",
    "si",
    "je",
    "mets",
    "de",
    "la",
    "lumi\u00e8re",
    "sur",
    "certaines",
    "de",
    "mes",
    "zones",
    "d'ombre",
    "et",
    "si",
    "je",
    "mets",
    "quelques",
    "mots",
    "sur",
    "mes",
    "silences",
    "les",
    "plus",
    "sombres",
    "c'est",
    "pour",
    "mieux",
    "les",
    "comprendre",
    "et",
    "reprendre",
    "ma",
    "route",
    "c'est",
    "pour",
    "foncer",
    "sans",
    "attendre",
    "le",
    "prochain",
    "jour",
    "de",
    "doute",
    "embed",
    "enfant",
    "de",
    "la",
    "ville",
    "lyrics",
    "j'avoue",
    "que",
    "c'est",
    "bon",
    "de",
    "se",
    "barrer",
    "\u00e0",
    "la",
    "mer",
    "ou",
    "\u00e0",
    "la",
    "campagne",
    "quand",
    "tu",
    "ressens",
    "ce",
    "besoin",
    "quand",
    "ton",
    "envie",
    "de",
    "verdure",
    "t'accompagne",
    "nouvelles",
    "couleurs",
    "nouvelles",
    "odeurs",
    "\u00e7a",
    "rend",
    "les",
    "sens",
    "euphoriques",
    "respirer",
    "un",
    "air",
    "meilleur",
    "\u00e7a",
    "change",
    "de",
    "mon",
    "bout",
    "de",
    "p\u00e9riph\u00e9rique",
    "est-ce",
    "que",
    "t'as",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "bien",
    "\u00e9cout\u00e9",
    "le",
    "bruit",
    "du",
    "vent",
    "dans",
    "la",
    "for\u00eat",
    "est-ce",
    "que",
    "t'as",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "march\u00e9",
    "pieds",
    "nus",
    "dans",
    "l'herbe",
    "haute",
    "je",
    "voudrais",
    "surtout",
    "pas",
    "repr\u00e9senter",
    "l'\u00e9colo",
    "relou",
    "\u00e0",
    "4",
    "centimes",
    "mais",
    "la",
    "nature",
    "nourrit",
    "l'homme",
    "et",
    "rien",
    "que",
    "pour",
    "\u00e7a",
    "faut",
    "qu'on",
    "l'estime",
    "donc",
    "la",
    "nature",
    "je",
    "la",
    "respecte",
    "c'est",
    "peut-\u00eatre",
    "pour",
    "\u00e7a",
    "que",
    "j'\u00e9cris",
    "en",
    "vers",
    "mais",
    "c'est",
    "tout",
    "sauf",
    "mon",
    "ambiance",
    "j'appartiens",
    "\u00e0",
    "un",
    "autre",
    "univers",
    "si",
    "la",
    "campagne",
    "est",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "face",
    "je",
    "suis",
    "un",
    "produit",
    "du",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "pile",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "les",
    "apparts",
    "s'empilent",
    "je",
    "suis",
    "enfant",
    "de",
    "la",
    "ville",
    "je",
    "sens",
    "le",
    "c\u009c\u0153ur",
    "de",
    "la",
    "ville",
    "qui",
    "cogne",
    "dans",
    "ma",
    "poitrine",
    "j'entends",
    "les",
    "sir\u00e8nes",
    "qui",
    "r\u00e9sonnent",
    "mais",
    "est-ce",
    "vraiment",
    "un",
    "crime",
    "d'aimer",
    "le",
    "murmure",
    "de",
    "la",
    "rue",
    "et",
    "l'odeur",
    "de",
    "l'essence",
    "j'ai",
    "besoin",
    "de",
    "cette",
    "atmosph\u00e8re",
    "pour",
    "d\u00e9velopper",
    "mes",
    "sens",
    "x2",
    "je",
    "suis",
    "un",
    "enfant",
    "de",
    "la",
    "ville",
    "je",
    "suis",
    "un",
    "enfant",
    "du",
    "bruit",
    "j'aime",
    "la",
    "foule",
    "quand",
    "\u00e7a",
    "grouille",
    "j'aime",
    "les",
    "rires",
    "et",
    "les",
    "cris",
    "j'\u00e9cris",
    "mon",
    "envie",
    "de",
    "croiser",
    "du",
    "mouvement",
    "et",
    "des",
    "visages",
    "je",
    "veux",
    "que",
    "\u00e7a",
    "claque",
    "et",
    "que",
    "\u00e7a",
    "sonne",
    "je",
    "ne",
    "veux",
    "pas",
    "que",
    "des",
    "vies",
    "sages",
    "je",
    "trempe",
    "ma",
    "plume",
    "dans",
    "l'asphalte",
    "",
    "il",
    "est",
    "peut-\u00eatre",
    "pas",
    "trop",
    "tard",
    "pour",
    "voir",
    "un",
    "brin",
    "de",
    "po\u00e9sie",
    "m\u00eame",
    "sur",
    "nos",
    "bouts",
    "de",
    "trottoirs",
    "le",
    "bitume",
    "est",
    "un",
    "shaker",
    "o\u00f9",
    "tous",
    "les",
    "passants",
    "se",
    "m\u00e9langent",
    "je",
    "ressens",
    "\u00e7a",
    "\u00e0",
    "chaque",
    "heure",
    "et",
    "jusqu'au",
    "bout",
    "de",
    "mes",
    "phalanges",
    "je",
    "dis",
    "pas",
    "que",
    "le",
    "b\u00e9ton",
    "c'est",
    "beau",
    "je",
    "dis",
    "que",
    "le",
    "b\u00e9ton",
    "c'est",
    "brut",
    "ca",
    "sent",
    "le",
    "vrai",
    "l'authentique",
    "peut-\u00eatre",
    "que",
    "c'est",
    "\u00e7a",
    "le",
    "truc",
    "quand",
    "on",
    "le",
    "regarde",
    "dans",
    "les",
    "yeux",
    "on",
    "voit",
    "bien",
    "que",
    "s'y",
    "refl\u00e8tent",
    "nos",
    "vies",
    "et",
    "on",
    "comprend",
    "que",
    "slam",
    "et",
    "hip-hop",
    "ne",
    "pouvaient",
    "na\u00eetre",
    "qu'ici",
    "difficile",
    "de",
    "traduire",
    "ce",
    "caract\u00e8re",
    "d'urgence",
    "qui",
    "se",
    "d\u00e9gage",
    "et",
    "qu'on",
    "vit",
    "comme",
    "une",
    "accoutumance",
    "besoin",
    "de",
    "cette",
    "agitation",
    "qui",
    "nous",
    "est",
    "bien",
    "famili\u00e8re",
    "je",
    "t'offre",
    "une",
    "invitation",
    "pour",
    "cette",
    "grande",
    "fourmili\u00e8re",
    "j'suis",
    "all\u00e9",
    "\u00e0",
    "new",
    "york",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "senti",
    "dans",
    "mon",
    "bain",
    "ce",
    "carrefour",
    "des",
    "cultures",
    "est",
    "un",
    "dictionnaire",
    "urbain",
    "j'ai",
    "l'amour",
    "de",
    "ce",
    "d\u00e9sordre",
    "et",
    "je",
    "ris",
    "quand",
    "les",
    "gens",
    "se",
    "ruent",
    "comme",
    "\u00e0",
    "l'angle",
    "de",
    "broadway",
    "et",
    "de",
    "la",
    "42\u00e8me",
    "rue",
    "x2",
    "je",
    "me",
    "sens",
    "chez",
    "moi",
    "\u00e0",
    "saint-denis",
    "quand",
    "y'a",
    "plein",
    "de",
    "monde",
    "sur",
    "les",
    "quais",
    "je",
    "me",
    "sens",
    "chez",
    "moi",
    "\u00e0",
    "belleville",
    "ou",
    "dans",
    "le",
    "m\u00e9tro",
    "new-yorkais",
    "pourtant",
    "j'ai",
    "bien",
    "conscience",
    "qu'il",
    "faut",
    "\u00eatre",
    "sacr\u00e9ment",
    "tar\u00e9",
    "pour",
    "aimer",
    "dormir",
    "coinc\u00e9",
    "dans",
    "35",
    "m\u00e8tres",
    "carr\u00e9s",
    "mais",
    "j'ai",
    "des",
    "explications",
    "y'a",
    "tout",
    "mon",
    "pass\u00e9",
    "dans",
    "ce",
    "bordel",
    "et",
    "face",
    "\u00e0",
    "cette",
    "folie",
    "j'embarque",
    "mon",
    "futur",
    "\u00e0",
    "bord",
    "d'elle",
    "a",
    "bord",
    "de",
    "cette",
    "pagaille",
    "qui",
    "m'\u00e9gaye",
    "depuis",
    "toujours",
    "c'est",
    "beau",
    "une",
    "ville",
    "la",
    "nuit",
    "",
    "c'est",
    "chaud",
    "une",
    "ville",
    "le",
    "jour",
    "moi",
    "dans",
    "toute",
    "cette",
    "cohue",
    "je",
    "prom\u00e8ne",
    "ma",
    "nonchalance",
    "je",
    "me",
    "ballade",
    "au",
    "ralenti",
    "et",
    "je",
    "souris",
    "\u00e0",
    "la",
    "chance",
    "d'\u00eatre",
    "ce",
    "que",
    "je",
    "suis",
    "d'\u00eatre",
    "serein",
    "d'\u00e9viter",
    "les",
    "coups",
    "de",
    "surin",
    "d'\u00eatre",
    "sur",
    "un",
    "ou",
    "deux",
    "bons",
    "coups",
    "pour",
    "que",
    "demain",
    "sente",
    "pas",
    "le",
    "purin",
    "je",
    "suis",
    "un",
    "enfant",
    "de",
    "la",
    "ville",
    "donc",
    "un",
    "fruit",
    "de",
    "mon",
    "\u00e9poque",
    "je",
    "vois",
    "des",
    "styles",
    "qui",
    "d\u00e9filent",
    "enfants",
    "du",
    "melting-pot",
    "je",
    "suis",
    "un",
    "enfant",
    "tranquille",
    "avec",
    "les",
    "poches",
    "pleines",
    "d'espoir",
    "je",
    "suis",
    "un",
    "enfant",
    "de",
    "la",
    "ville",
    "ce",
    "n'est",
    "que",
    "le",
    "d\u00e9but",
    "de",
    "l'histoire",
    "embed",
    "au",
    "feu",
    "rouge",
    "lyrics",
    "\"heureusement",
    "j'n'ai",
    "pas",
    "d'enfant\"",
    "se",
    "dit",
    "yadna",
    "tr\u00e8s",
    "souvent",
    "\"ce",
    "serait",
    "encore",
    "plus",
    "dur",
    "encore",
    "plus",
    "humiliant\"",
    "et",
    "puis",
    "comment",
    "elle",
    "aurait",
    "fait",
    "avec",
    "un",
    "b\u00e9b\u00e9",
    "comme",
    "paquetage",
    "?",
    "est-ce",
    "qu'il",
    "aurait",
    "surv\u00e9cu",
    "apr\u00e8s",
    "tout",
    "c'voyage",
    "?",
    "yadna",
    "a",
    "fui",
    "les",
    "bombes",
    "la",
    "guerre",
    "dans",
    "son",
    "pays",
    "elle",
    "sait",
    "qu'elle",
    "avait",
    "peur",
    "mais",
    "ne",
    "sait",
    "plus",
    "de",
    "quels",
    "ennemis",
    "entre",
    "les",
    "tirs",
    "de",
    "son",
    "pr\u00e9sident",
    "des",
    "rebelles",
    "de",
    "l'occident",
    "de",
    "daesh",
    "et",
    "des",
    "kurdes",
    "elle",
    "ne",
    "sait",
    "plus",
    "d'o\u00f9",
    "vient",
    "l'vent",
    "elle",
    "ne",
    "sait",
    "plus",
    "d'o\u00f9",
    "vient",
    "la",
    "poudre",
    "qui",
    "a",
    "ras\u00e9",
    "son",
    "village",
    "elle",
    "ne",
    "sait",
    "plus",
    "qui",
    "tire",
    "les",
    "balles",
    "qui",
    "ont",
    "\u00e9teint",
    "tous",
    "ces",
    "visages",
    "elle",
    "sait",
    "juste",
    "que",
    "l'homme",
    "est",
    "fou",
    "et",
    "qu'c'est",
    "l\u00e0-bas",
    "en",
    "syrie",
    "que",
    "s'est",
    "form\u00e9",
    "petit",
    "\u00e0",
    "p'tit",
    "l'\u00e9picentre",
    "de",
    "sa",
    "folie",
    "yadna",
    "pense",
    "\u00e0",
    "tout",
    "\u00e7a",
    "en",
    "s'approchant",
    "d'ma",
    "vitre",
    "moi",
    "j'lui",
    ":",
    "\"non\"",
    "avec",
    "la",
    "main",
    "et",
    "j'red\u00e9marre",
    "bien",
    "vite",
    "j'avais",
    "p't-\u00eatre",
    "un",
    "peu",
    "d'monnaie",
    "mais",
    "j'suis",
    "press\u00e9",
    "faut",
    "qu'je",
    "bouge",
    "j'me",
    "rappelle",
    "de",
    "son",
    "regard",
    "j'ai",
    "crois\u00e9",
    "yadna",
    "au",
    "feu",
    "rouge",
    "apr\u00e8s",
    "trois",
    "mois",
    "d'p\u00e9riple",
    "dans",
    "toutes",
    "sortes",
    "d'embarcations",
    "elle",
    "a",
    "souvent",
    "cru",
    "qu'la",
    "mort",
    "serait",
    "la",
    "seule",
    "destination",
    "comme",
    "lors",
    "de",
    "cette",
    "nuit",
    "noire",
    "au",
    "milieu",
    "d'la",
    "mer",
    "\u00e9g\u00e9e",
    "d\u00e9pass\u00e9e",
    "par",
    "les",
    "vagues",
    "sur",
    "un",
    "bateau",
    "bien",
    "trop",
    "l\u00e9ger",
    "entre",
    "les",
    "centres",
    "de",
    "r\u00e9tention",
    "et",
    "les",
    "passeurs",
    "les",
    "plus",
    "cruels",
    "yadna",
    "a",
    "perdu",
    "d'vue",
    "tous",
    "ceux",
    "qui",
    "avaient",
    "fui",
    "avec",
    "elle",
    "elle",
    "s'est",
    "retrouv\u00e9e",
    "seule",
    "avec",
    "la",
    "peur",
    "le",
    "ventre",
    "vide",
    "et",
    "des",
    "inconnus",
    "aussi",
    "perdus",
    "qu'elle",
    "comme",
    "seuls",
    "guides",
    "marchant",
    "pendant",
    "des",
    "semaines",
    "puis",
    "payant",
    "\u00e0",
    "des",
    "vautours",
    "le",
    "droit",
    "d'se",
    "cacher",
    "\u00e0",
    "l'arri\u00e8re",
    "des",
    "camions",
    "sans",
    "voir",
    "le",
    "jour",
    "apr\u00e8s",
    "ces",
    "mois",
    "d'enfer",
    "elle",
    "passe",
    "ses",
    "nuits",
    "sur",
    "un",
    "carton",
    "son",
    "eldorado",
    "se",
    "situe",
    "porte",
    "de",
    "la",
    "chapelle",
    "",
    "sous",
    "un",
    "pont",
    "yana",
    "pense",
    "\u00e0",
    "tout",
    "\u00e7a",
    "en",
    "s'approchant",
    "d'ma",
    "vitre",
    "moi",
    "j'lui",
    ":",
    "\"non\"",
    "avec",
    "la",
    "main",
    "et",
    "j'red\u00e9marre",
    "bien",
    "vite",
    "j'avais",
    "p't-\u00eatre",
    "un",
    "peu",
    "d'monnaie",
    "mais",
    "j'suis",
    "press\u00e9",
    "faut",
    "qu'je",
    "bouge",
    "j'me",
    "rappelle",
    "de",
    "son",
    "regard",
    "j'ai",
    "crois\u00e9",
    "yadna",
    "au",
    "feu",
    "rouge",
    "dans",
    "ses",
    "nuits",
    "les",
    "cauchemars",
    "d'expulsion",
    "sont",
    "r\u00e9guliers",
    "elle",
    "attend",
    "d'obtenir",
    "le",
    "statut",
    "d'r\u00e9fugi\u00e9e",
    "elle",
    "mendie",
    "au",
    "feu",
    "rouge",
    "avec",
    "la",
    "d\u00e9tresse",
    "comme",
    "ba\u00eellon",
    "elle",
    "se",
    "renseigne",
    "sur",
    "ses",
    "droits",
    "petite",
    "princesse",
    "en",
    "haillon",
    "elle",
    "imagine",
    "parfois",
    "sa",
    "vie",
    "d'\u00e9tudiante",
    "dans",
    "son",
    "pays",
    "si",
    "la",
    "justice",
    "avait",
    "des",
    "yeux",
    "si",
    "la",
    "paix",
    "r\u00e9gnait",
    "en",
    "syrie",
    "elle",
    "sourit",
    "m\u00eame",
    "parfois",
    "quand",
    "elle",
    "trouve",
    "la",
    "force",
    "d'y",
    "penser",
    "elle",
    "r\u00eave",
    "en",
    "syrien",
    "mais",
    "l\u00e0",
    "elle",
    "pleure",
    "en",
    "fran\u00e7ais",
    "j'aper\u00e7ois",
    "yadna",
    "rapidement",
    "lorsque",
    "l'feu",
    "passe",
    "au",
    "vert",
    "j'ai",
    "un",
    "p'tit",
    "pincement",
    "au",
    "c\u0153ur",
    "mais",
    "j'suis",
    "en",
    "retard",
    "et",
    "j'acc\u00e9l\u00e8re",
    "les",
    "plus",
    "grands",
    "drames",
    "sont",
    "sous",
    "nos",
    "yeux",
    "mais",
    "on",
    "est",
    "press\u00e9",
    "faut",
    "qu'on",
    "bouge",
    "y'a",
    "des",
    "humains",
    "derri\u00e8re",
    "les",
    "regards",
    ";",
    "j'ai",
    "crois\u00e9",
    "yadna",
    "au",
    "feu",
    "rouge",
    "2",
    "embed",
    "la",
    "nuit",
    "lyrics",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "\u00e7a",
    "commence",
    "par",
    "un",
    "moment",
    "de",
    "flottement",
    "quand",
    "le",
    "soleil",
    "recule",
    "un",
    "parfum",
    "d'h\u00e9sitation",
    "qu'on",
    "appelle",
    "le",
    "cr\u00e9puscule",
    "les",
    "derni\u00e8res",
    "heures",
    "du",
    "jour",
    "sont",
    "aval\u00e9es",
    "par",
    "l'horizon",
    "pour",
    "que",
    "la",
    "nuit",
    "r\u00e8gne",
    "sans",
    "partage",
    "elle",
    "a",
    "gagn\u00e9",
    "elle",
    "a",
    "raison",
    "en",
    "fait",
    "j'aime",
    "cette",
    "instant",
    "j'vois",
    "le",
    "changement",
    "d'atmosph\u00e8re",
    "et",
    "si",
    "j'y",
    "pense",
    "un",
    "peu",
    "j'me",
    "demande",
    "comment",
    "\u00e7a",
    "peut",
    "se",
    "faire",
    "ce",
    "miracle",
    "quotidien",
    "le",
    "perp\u00e9tuel",
    "myst\u00e8re",
    "qui",
    "fait",
    "qu'en",
    "quelques",
    "secondes",
    "on",
    "passe",
    "du",
    "cot\u00e9",
    "obscur",
    "de",
    "la",
    "terre",
    "voici",
    "une",
    "note",
    "pour",
    "la",
    "nuit",
    "les",
    "nuits",
    "les",
    "miennes",
    "les",
    "tiennes",
    "je",
    "ne",
    "sais",
    "pas",
    "comment",
    "tu",
    "les",
    "vis",
    "moi",
    "mes",
    "nuits",
    "m'appartiennent",
    "je",
    "les",
    "regarde",
    "je",
    "les",
    "visite",
    "c'est",
    "mon",
    "royaume",
    "mon",
    "ch\u00e2teau",
    "je",
    "les",
    "aime",
    "et",
    "c'est",
    "tant",
    "mieux",
    "parce",
    "que",
    "j'aime",
    "pas",
    "me",
    "coucher",
    "t\u00f4t",
    "j'te",
    "parle",
    "pas",
    "des",
    "nuits",
    "parisiennes",
    "des",
    "lumi\u00e8res",
    "et",
    "des",
    "d\u00e9cibels",
    "j'pr\u00e9f\u00e8re",
    "celles",
    "du",
    "silence",
    "et",
    "d'la",
    "p\u00e9nombre",
    "qui",
    "est",
    "si",
    "belle",
    "j'te",
    "parle",
    "pas",
    "des",
    "nuits",
    "en",
    "boite",
    "celles",
    "des",
    "branleurs",
    "et",
    "celles",
    "des",
    "poufs",
    "je",
    "pr\u00e9f\u00e8re",
    "les",
    "trottoirs",
    "vides",
    "quand",
    "la",
    "ville",
    "reprend",
    "son",
    "souffle",
    "comment",
    "exprimer",
    "ce",
    "que",
    "la",
    "nuit",
    "m'inspire",
    "ce",
    "qu'elle",
    "nous",
    "sugg\u00e8re",
    "et",
    "ce",
    "qu",
    "\u0091elle",
    "respire",
    "ce",
    "moment",
    "d'obscurit\u00e9",
    "qui",
    "met",
    "en",
    "lumi\u00e8re",
    "nos",
    "fissures",
    "l'ambigu\u00eft\u00e9",
    "en",
    "manteau",
    "noir",
    "la",
    "nuit",
    "fait",
    "peur",
    "la",
    "nuit",
    "rassure",
    "en",
    "tout",
    "cas",
    "c'qui",
    "est",
    "sur",
    "c'est",
    "qu'elle",
    "influence",
    "nos",
    "cerveaux",
    "prend",
    "pas",
    "de",
    "grandes",
    "d\u00e9cisions",
    "la",
    "nuit",
    "tu",
    "sais",
    "jamais",
    "ce",
    "que",
    "\u00e7a",
    "vaut",
    "pourtant",
    "elle",
    "peut",
    "\u00eatre",
    "parfois",
    "un",
    "moment",
    "d'",
    "extr\u00eame",
    "lucidit\u00e9",
    "et",
    "c'est",
    "souvent",
    "la",
    "nuit",
    "qu'tu",
    "crois",
    "d\u00e9tenir",
    "la",
    "v\u00e9rit\u00e9",
    "chaque",
    "nuit",
    "la",
    "suspicion",
    "f\u00eate",
    "son",
    "anniversaire",
    "et",
    "quand",
    "tu",
    "croises",
    "un",
    "mec",
    "dans",
    "la",
    "rue",
    "il",
    "te",
    "matte",
    "comme",
    "un",
    "adversaire",
    "y'a",
    "des",
    "regards",
    "m\u00e9fiants",
    "mena\u00e7ants",
    "ou",
    "pleins",
    "de",
    "panique",
    "en",
    "tout",
    "cas",
    "c'qui",
    "est",
    "bien",
    "la",
    "nuit",
    "c'est",
    "qu'",
    "y",
    "a",
    "personne",
    "sur",
    "le",
    "p\u00e9riph\u00e9rique",
    "et",
    "si",
    "t'as",
    "pas",
    "de",
    "voiture",
    "surtout",
    "loupe",
    "pas",
    "le",
    "dernier",
    "m\u00e9tro",
    "sinon",
    "tu",
    "raques",
    "un",
    "taxi",
    "ou",
    "tu",
    "dors",
    "avec",
    "les",
    "char-clo",
    "tu",
    "d\u00e9couvres",
    "alors",
    "que",
    "la",
    "lune",
    "n'est",
    "pas",
    "toujours",
    "blonde",
    "tu",
    "d\u00e9couvres",
    "la",
    "vraie",
    "nuit",
    "son",
    "vrai",
    "rythme",
    "et",
    "son",
    "vrai",
    "monde",
    "c'est",
    "vrai",
    "que",
    "la",
    "faune",
    "de",
    "la",
    "nuit",
    "est",
    "assez",
    "particuli\u00e8re",
    "y'a",
    "ceux",
    "qui",
    "taffent",
    "y'a",
    "ceux",
    "qui",
    "sortent",
    "pour",
    "voir",
    "les",
    "putes",
    "ou",
    "boire",
    "une",
    "bi\u00e8re",
    "la",
    "police",
    "est",
    "l\u00e0",
    "aussi",
    "alors",
    "on",
    "peut",
    "se",
    "manger",
    "quelques",
    "claques",
    "quand",
    "on",
    "r\u00e9pond",
    "un",
    "peu",
    "trop",
    "fort",
    "lors",
    "d'un",
    "contr\u00f4le",
    "de",
    "la",
    "bac",
    "dans",
    "ta",
    "nuit",
    "la",
    "journ\u00e9e",
    "qui",
    "vient",
    "de",
    "finir",
    "se",
    "refl\u00e8te",
    "tu",
    "fais",
    "ton",
    "p'tit",
    "bilan",
    "journ\u00e9e",
    "de",
    "gal\u00e8re",
    "ou",
    "jour",
    "de",
    "f\u00eate",
    "si",
    "t'as",
    "peur",
    "du",
    "lendemain",
    "tu",
    "penses",
    "aux",
    "proverbes",
    "un",
    "peu",
    "balourds",
    "\u00abla",
    "nuit",
    "porte",
    "conseil\u00bb",
    "ou",
    "bien",
    "\u00abdemain",
    "il",
    "fera",
    "jour\u00bb",
    "voici",
    "une",
    "note",
    "pour",
    "la",
    "nuit",
    "douce",
    "nuit",
    "d'\u00e9t\u00e9",
    "ou",
    "longue",
    "nuit",
    "d'hiver",
    "nuit",
    "calme",
    "et",
    "repos\u00e9e",
    "ou",
    "nuit",
    "trop",
    "riche",
    "en",
    "faits",
    "divers",
    "nuit",
    "blanche",
    "lors",
    "d'une",
    "nuit",
    "noire",
    "o\u00f9",
    "m\u00eame",
    "la",
    "lune",
    "s'est",
    "d\u00e9rob\u00e9e",
    "j'",
    "te",
    "propose",
    "juste",
    "quelques",
    "photos",
    "de",
    "notre",
    "monde",
    "face",
    "b",
    "voici",
    "une",
    "note",
    "pour",
    "la",
    "nuit",
    "qui",
    "nous",
    "a",
    "vu",
    "remplir",
    "tellement",
    "de",
    "pages",
    "qu'\u00e0",
    "cet",
    "instant",
    "je",
    "la",
    "fixe",
    "sur",
    "ma",
    "feuille",
    "comme",
    "un",
    "hommage",
    "elle",
    "offre",
    "au",
    "po\u00e8te",
    "tellement",
    "d'heures",
    "sans",
    "bruit",
    "a",
    "c'qui",
    "parait",
    "la",
    "nuit",
    "tous",
    "les",
    "stylos",
    "sont",
    "pris",
    "1",
    "embed",
    "seine",
    "saint-denis",
    "style",
    "lyrics",
    ":",
    "lucie",
    "juliette",
    "",
    "ch\u0153urs",
    "prends",
    "la",
    "ligne",
    "d",
    "du",
    "rer",
    "et",
    "erre",
    "dans",
    "les",
    "rues",
    "s\u00e9v\u00e8res",
    "d'une",
    "ville",
    "pleine",
    "de",
    "caract\u00e8re",
    "prends",
    "la",
    "ligne",
    "13",
    "du",
    "m\u00e9tro",
    "et",
    "va",
    "bouffer",
    "au",
    "mcdo'",
    "dans",
    "les",
    "bistrots",
    "d'une",
    "ville",
    "pleine",
    "de",
    "bonnes",
    "gows",
    "et",
    "d'gros",
    "clandos",
    "saint-denis",
    "ville",
    "sans",
    "\u00e9gale",
    "saint-denis",
    "ma",
    "capitale",
    "saint-denis",
    "ville",
    "peu",
    "banale",
    "o\u00f9",
    "\u00e0",
    "carrefour",
    "tu",
    "peux",
    "m\u00eame",
    "acheter",
    "de",
    "la",
    "choucroute",
    "halal",
    "j'esp\u00e8re",
    "qu'on",
    "t'a",
    "convaincu",
    "et",
    "si",
    "tu",
    "nous",
    "traites",
    "de",
    "parisiennes",
    "j't'enfonce",
    "mon",
    "archet",
    "dans",
    "l'c",
    "1",
    ":",
    "lucie",
    "&",
    "elisa",
    "ch\u0153urs",
    "c'est",
    "le",
    "nouveau",
    "ph\u00e9nom\u00e9nal",
    "freestyle",
    "du",
    "visage",
    "p\u00e2le",
    "le",
    "babtou",
    "est",
    "de",
    "retour",
    "achtung!",
    "c'est",
    "parti",
    "\u00e7a",
    "vient",
    "d'saint",
    "denis",
    "direct",
    "issu",
    "de",
    "la",
    "g\u00e9n\u00e9ration",
    "fonky-tacchini",
    "pas",
    "de",
    "soucis",
    "non",
    "pas",
    "de",
    "ti\u00e9-pi",
    "ici",
    "pas",
    "de",
    "chichis",
    "si",
    "tu",
    "d\u00e9rapes",
    "on",
    "te",
    "chie",
    "dessus",
    "trop",
    "de",
    "blabla",
    "trop",
    "de",
    "plagiat",
    "trop",
    "d'merdes",
    "sont",
    "\u00e9tiquet\u00e9es",
    "pe-ra",
    "mais",
    "c'est",
    "comme",
    "\u00e7a",
    "qu'on",
    "nique",
    "tout",
    "le",
    "b\u00e9nef",
    "le",
    "bizness",
    "mais",
    "c'est",
    "pendant",
    "qu'on",
    "laisse",
    "couler",
    "que",
    "les",
    "p\u00e9dales",
    "s'engraissent",
    "et",
    "ceux",
    "qui",
    "ne",
    "voient",
    "le",
    "hip-hop",
    "qu'avec",
    "des",
    "samples",
    "de",
    "pop",
    "mais",
    "tout",
    "ceux-l\u00e0",
    "je",
    "les",
    "stoppe",
    "\u00e0",
    "base",
    "de",
    "popopop",
    "seine-saint-denis",
    "style",
    "fous",
    "donc",
    "ton",
    "gilet",
    "pare-balles",
    "\u00e0",
    "base",
    "de",
    "popopopop",
    "mec",
    "pour",
    "le",
    "hip-hop",
    "je",
    "d\u00e9veloppe",
    "la",
    "seine-saint-denis",
    "c'est",
    "d'la",
    "bombe",
    "b\u00e9b\u00e9",
    "et",
    "si",
    "t'as",
    "le",
    "pedigree",
    "\u00e7a",
    "s'reconna\u00eet",
    "au",
    "db",
    "seine-saint-denis",
    "style",
    "fous",
    "donc",
    "ton",
    "gilet",
    "par",
    "balle",
    "\u00e0",
    "base",
    "de",
    "popopopop",
    "mec",
    "pour",
    "le",
    "hip-hop",
    "je",
    "d\u00e9veloppe",
    "la",
    "seine-saint-denis",
    "c'est",
    "d'la",
    "bombe",
    "b\u00e9b\u00e9",
    "et",
    "si",
    "t'as",
    "le",
    "pedigree",
    "\u00e7a",
    "s'reconna\u00eet",
    "au",
    "db",
    ":",
    "lucie",
    "&",
    "elisa",
    "ch\u0153urs",
    "saint-denis",
    "saint-denis",
    "fon-fonky-fresh",
    "saint-denis",
    "saint-denis",
    "fon-fonky-fresh",
    "and",
    "runnin'",
    "runnin'",
    "and",
    "runnin'",
    "runnin'",
    "and",
    "runnin'",
    "runnin'",
    "and",
    "runnin'",
    "runnin'",
    "and",
    "runnin'",
    "runnin'",
    "and",
    "runnin'",
    "runnin'",
    "2",
    ":",
    "lucie",
    "&",
    "elisa",
    "ch\u0153urs",
    "c'est",
    "de",
    "la",
    "bombe",
    "baby",
    "boom!",
    "\u00e7a",
    "vient",
    "de",
    "saint",
    "denis",
    "tu",
    "reconnais",
    "la",
    "race",
    "alors",
    "fais",
    "toi",
    "c'est",
    "\u00e7a",
    "tout",
    "petit",
    "quand",
    "le",
    "double",
    "r",
    "d\u00e9boule",
    "pour",
    "te",
    "mettre",
    "l'enfer",
    "tu",
    "crois",
    "que",
    "tu",
    "les",
    "as",
    "grosses",
    "mais",
    "teste",
    "pas",
    "double",
    "r",
    "le",
    "tonnerre",
    "l'expert",
    "de",
    "la",
    "maison",
    "m\u00e8re",
    "\u00e0",
    "qui",
    "tu",
    "n'la",
    "fera",
    "pas",
    "\u00e0",
    "l'envers",
    "n\u00e9gro",
    "c'est",
    "clair",
    "j'suis",
    "sleek",
    "super",
    "buff",
    "big",
    "up",
    "\u00e0",
    "moi-m\u00eame",
    "tu",
    "trouveras",
    "pas",
    "mon",
    "pareil",
    "\u00e0",
    "des",
    "kilom\u00e8tres",
    "c'est",
    "\u00e7a",
    "qu't'aime",
    "chez",
    "moi",
    "j'me",
    "la",
    "raconte",
    "pour",
    "le",
    "9.3",
    "faut",
    "que",
    "je",
    "mette",
    "les",
    "mc's",
    "aux",
    "abois",
    "j'suis",
    "en",
    "mission",
    "mais",
    "j'l\u00e2che",
    "pas",
    "c'est",
    "clair",
    "que",
    "je",
    "vis",
    "que",
    "pour",
    "\u00e7a",
    "et",
    "puis",
    "que",
    "je",
    "pense",
    "que",
    "comme",
    "\u00e7a",
    "je",
    "bouge",
    "pas",
    "depuis",
    "le",
    "temps",
    "que",
    "j'envoie",
    "je",
    "balance",
    "des",
    "bombes",
    "pour",
    "toi",
    "sans",
    "m'vanter",
    "j'peux",
    "chanter",
    "que",
    "j'roule",
    "avec",
    "un",
    "crew",
    "d\u00e9jant\u00e9",
    "prends",
    "tes",
    "jambes",
    "\u00e0",
    "ton",
    "cou",
    "seine-saint-denis",
    "zoo",
    "seine-saint-denis",
    "style",
    "fous",
    "donc",
    "ton",
    "gilet",
    "par",
    "balle",
    "\u00e0",
    "base",
    "de",
    "popopopop",
    "mec",
    "pour",
    "le",
    "hip-hop",
    "je",
    "d\u00e9veloppe",
    "la",
    "seine-saint-denis",
    "c'est",
    "d'la",
    "bombe",
    "b\u00e9b\u00e9",
    "et",
    "si",
    "t'as",
    "le",
    "pedigree",
    "\u00e7a",
    "s'reconna\u00eet",
    "au",
    "db",
    "seine-saint-denis",
    "style",
    "fous",
    "donc",
    "ton",
    "gilet",
    "par",
    "balle",
    "\u00e0",
    "base",
    "de",
    "popopopop",
    "mec",
    "pour",
    "le",
    "hip-hop",
    "je",
    "d\u00e9veloppe",
    "la",
    "seine-saint-denis",
    "c'est",
    "d'la",
    "bombe",
    "b\u00e9b\u00e9",
    "et",
    "si",
    "t'as",
    "le",
    "pedigree",
    "\u00e7a",
    "s'reconna\u00eet",
    "au",
    "db",
    "seine-saint-denis",
    "style",
    "fous",
    "donc",
    "ton",
    "gilet",
    "par",
    "balle",
    "\u00e0",
    "base",
    "de",
    "popopopop",
    "mec",
    "pour",
    "le",
    "hip-hop",
    "je",
    "d\u00e9veloppe",
    "la",
    "seine-saint-denis",
    "c'est",
    "d'la",
    "bombe",
    "b\u00e9b\u00e9",
    "et",
    "si",
    "t'as",
    "le",
    "pedigree",
    "\u00e7a",
    "s'reconna\u00eet",
    "au",
    "db",
    "embed",
    "lettre",
    "\u00e0",
    "ma",
    "fille",
    "lyrics",
    "comme",
    "tous",
    "les",
    "matins",
    "tu",
    "es",
    "pass\u00e9e",
    "devant",
    "ce",
    "miroir",
    "ajust\u00e9",
    "ce",
    "voile",
    "sur",
    "tes",
    "cheveux",
    "qui",
    "devra",
    "tenir",
    "jusqu'\u00e0",
    "ce",
    "soir",
    "tu",
    "m'as",
    "dit",
    "au",
    "revoir",
    "d'un",
    "regard",
    "avant",
    "de",
    "quitter",
    "la",
    "maison",
    "le",
    "bus",
    "t'emm\u00e8ne",
    "\u00e0",
    "la",
    "fac",
    "o\u00f9",
    "tu",
    "te",
    "construis",
    "un",
    "horizon",
    "je",
    "suis",
    "rest\u00e9",
    "immobile",
    "j'ai",
    "pens\u00e9",
    "tr\u00e8s",
    "fort",
    "\u00e0",
    "toi",
    "r\u00e9alisant",
    "la",
    "joie",
    "immense",
    "de",
    "te",
    "voir",
    "vivre",
    "sous",
    "mon",
    "toit",
    "c'est",
    "vrai",
    "je",
    "ne",
    "te",
    "l'ai",
    "jamais",
    "dit",
    "ni",
    "trop",
    "fort",
    "ni",
    "tout",
    "bas",
    "mais",
    "tu",
    "sais",
    "ma",
    "fille",
    "chez",
    "nous",
    "il",
    "y",
    "a",
    "des",
    "choses",
    "qu'on",
    "ne",
    "dit",
    "pas",
    "je",
    "t'ai",
    "\u00e9lev\u00e9e",
    "de",
    "mon",
    "mieux",
    "et",
    "j'ai",
    "toujours",
    "fait",
    "attention",
    "\u00e0",
    "respecter",
    "les",
    "r\u00e8gles",
    "\u00e0",
    "perp\u00e9tuer",
    "la",
    "tradition",
    "comme",
    "l'ont",
    "faits",
    "mes",
    "parents",
    "crois",
    "moi",
    "sans",
    "riposter",
    "comme",
    "le",
    "font",
    "tous",
    "ces",
    "hommes",
    "que",
    "je",
    "croise",
    "\u00e0",
    "la",
    "mosqu\u00e9e",
    "je",
    "t'ai",
    "\u00e9lev\u00e9e",
    "de",
    "mon",
    "mieux",
    "comme",
    "le",
    "font",
    "tous",
    "les",
    "n\u00f4tres",
    "mais",
    "\u00e9tais-ce",
    "pour",
    "ton",
    "bien",
    "?",
    "ou",
    "pour",
    "faire",
    "comme",
    "les",
    "autres",
    "?",
    "tous",
    "ces",
    "doutes",
    "qui",
    "apparaissent",
    "et",
    "cette",
    "question",
    "affreuse",
    ":",
    "c'est",
    "moi",
    "qui",
    "t'ai",
    "\u00e9lev\u00e9e",
    "mais",
    "es-tu",
    "seulement",
    "\u00ab",
    "heureuse",
    "\u00bb",
    "?",
    "je",
    "sais",
    "que",
    "je",
    "suis",
    "s\u00e9v\u00e8re",
    "et",
    "nombreux",
    "sont",
    "les",
    "interdits",
    "tu",
    "rentres",
    "tout",
    "de",
    "suite",
    "apr\u00e8s",
    "l'\u00e9cole",
    "et",
    "ne",
    "sors",
    "jamais",
    "le",
    "samedi",
    "mais",
    "plus",
    "\u00e7a",
    "va",
    "et",
    "moins",
    "j'arrive",
    "\u00e0",
    "effacer",
    "cette",
    "pens\u00e9e",
    "\u00ab",
    "tu",
    "songes",
    "\u00e0",
    "quoi",
    "dans",
    "ta",
    "chambre",
    "quand",
    "tes",
    "amis",
    "vont",
    "danser",
    "?",
    "\u00bb",
    "tout",
    "le",
    "monde",
    "est",
    "fier",
    "de",
    "toi",
    "tu",
    "as",
    "toujours",
    "\u00e9t\u00e9",
    "une",
    "bonne",
    "\u00e9l\u00e8ve",
    "mais",
    "a-t-on",
    "vu",
    "assez",
    "souvent",
    "un",
    "vrai",
    "sourire",
    "sur",
    "tes",
    "l\u00e8vres",
    "?",
    "tout",
    "\u00e7a",
    "je",
    "me",
    "le",
    "demande",
    "mais",
    "jamais",
    "en",
    "face",
    "de",
    "toi",
    "tu",
    "sais",
    "ma",
    "fille",
    "chez",
    "nous",
    "il",
    "y",
    "a",
    "des",
    "choses",
    "qu'on",
    "ne",
    "dit",
    "pas",
    "et",
    "si",
    "on",
    "d\u00e9cidait",
    "que",
    "tous",
    "les",
    "bien-pensants",
    "se",
    "taisent",
    "?",
    "si",
    "pour",
    "un",
    "temps",
    "on",
    "oubliait",
    "ces",
    "convenances",
    "qui",
    "nous",
    "p\u00e8sent",
    "?",
    "si",
    "pour",
    "une",
    "fois",
    "tu",
    "avais",
    "le",
    "droit",
    "de",
    "faire",
    "ce",
    "que",
    "tu",
    "veux",
    "si",
    "pour",
    "une",
    "fois",
    "tu",
    "allais",
    "danser",
    "en",
    "l\u00e2chant",
    "tes",
    "cheveux",
    "j'veux",
    "qu'tu",
    "cries",
    "et",
    "que",
    "tu",
    "chantes",
    "\u00e0",
    "la",
    "face",
    "du",
    "monde",
    "je",
    "veux",
    "qu'tu",
    "laisses",
    "s'\u00e9panouir",
    "tous",
    "ces",
    "plaisirs",
    "qui",
    "t'inondent",
    "j'veux",
    "qu'tu",
    "ries",
    "j'veux",
    "qu'tu",
    "sortes",
    "j'veux",
    "qu'tu",
    "parles",
    "l'amour",
    "j'veux",
    "qu'tu",
    "aies",
    "le",
    "droit",
    "d'avoir",
    "20",
    "ans",
    "au",
    "moins",
    "pour",
    "quelques",
    "jours",
    "il",
    "m'a",
    "fallu",
    "du",
    "courage",
    "pour",
    "te",
    "livrer",
    "mes",
    "sentiments",
    "mais",
    "si",
    "j'\u00e9cris",
    "cette",
    "lettre",
    "c'est",
    "pour",
    "que",
    "tu",
    "saches",
    "simplement",
    "que",
    "je",
    "t'aime",
    "comme",
    "un",
    "fou",
    "m\u00eame",
    "si",
    "tu",
    "ne",
    "le",
    "vois",
    "pas",
    "tu",
    "sais",
    "ma",
    "fille",
    "chez",
    "nous",
    "il",
    "y",
    "a",
    "des",
    "choses",
    "qu'on",
    "ne",
    "dit",
    "pas",
    "embed",
    "#jesuischarlie",
    "lyrics",
    "7",
    "janvier",
    "2015",
    "",
    "j'ai",
    "pas",
    "envie",
    "d'aller",
    "au",
    "lit",
    "je",
    "pr\u00e9f\u00e8re",
    "prendre",
    "un",
    "stylo",
    "car",
    "ce",
    "soir",
    "je",
    "suis",
    "charlie",
    "les",
    "artisans",
    "d'la",
    "libert\u00e9",
    "ont",
    "rencontr\u00e9",
    "leur",
    "destin\u00e9e",
    "ce",
    "soir",
    "j'\u00e9cris",
    "pour",
    "eux",
    "parce",
    "que",
    "je",
    "n'sais",
    "pas",
    "dessiner",
    "soyons",
    "soixante-six",
    "millions",
    "\u00e0",
    "avoir",
    "la",
    "m\u00eame",
    "id\u00e9e",
    "pour",
    "que",
    "leurs",
    "cartouches",
    "d\u2019encre",
    "\u00e0",
    "eux",
    "ne",
    "soient",
    "plus",
    "jamais",
    "vid\u00e9es",
    "laissons",
    "des",
    "traces",
    "ind\u00e9l\u00e9biles",
    "pour",
    "que",
    "l'avenir",
    "puisse",
    "savoir",
    "que",
    "leur",
    "talent",
    "et",
    "leur",
    "courage",
    "ne",
    "vivent",
    "pas",
    "que",
    "dans",
    "nos",
    "m\u00e9moires",
    "\u00e9crivains",
    "paroliers",
    "dessinateurs",
    "graffeurs",
    "musiciens",
    "po\u00e8tes",
    "peintres",
    "et",
    "sculpteurs",
    "c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s",
    "anonymes",
    "professionnels",
    "et",
    "amateurs",
    "faisons",
    "en",
    "sorte",
    "que",
    "cet",
    "\u00e9lan",
    "s'affiche",
    "plus",
    "loin",
    "que",
    "sur",
    "twitter",
    "des",
    "hommes",
    "sont",
    "morts",
    "pour",
    "d\u00e9fendre",
    "la",
    "libert\u00e9",
    "d'expression",
    "mais",
    "leurs",
    "id\u00e9es",
    "doivent",
    "rayonner",
    "ne",
    "subir",
    "aucune",
    "pression",
    "contre",
    "l'obscurantisme",
    "avec",
    "honneur",
    "et",
    "insolence",
    "\u00e0",
    "nous",
    "d'prendre",
    "les",
    "crayons",
    "pour",
    "que",
    "leur",
    "combat",
    "ait",
    "un",
    "sens",
    "j'ai",
    "mal",
    "\u00e0",
    "l'\u00eatre",
    "humain",
    "comment",
    "en",
    "est-on",
    "arriv\u00e9",
    "l\u00e0",
    "?",
    "perdu",
    "dans",
    "ce",
    "vacarme",
    "la",
    "fraternit\u00e9",
    "chante",
    "a",
    "cappella",
    "la",
    "barbarie",
    "grandit",
    "sans",
    "aucune",
    "trace",
    "de",
    "dignit\u00e9",
    "en",
    "2015",
    "le",
    "monde",
    "a",
    "perdu",
    "toute",
    "humanit\u00e9",
    "je",
    "suis",
    "charlie",
    "je",
    "suis",
    "charlie",
    "je",
    "suis",
    "charlie",
    "si",
    "seulement",
    "les",
    "mois",
    "qui",
    "viennent",
    "pouvaient",
    "me",
    "faire",
    "mentir",
    "si",
    "seulement",
    "ce",
    "drame",
    "abject",
    "pouvait",
    "nous",
    "faire",
    "grandir",
    "puissions-nous",
    "nous",
    "r\u00e9unir",
    "pour",
    "croire",
    "ensemble",
    "\u00e0",
    "l'embellie",
    "quoi",
    "qu'il",
    "advienne",
    "j'ai",
    "un",
    "stylo",
    "car",
    "ce",
    "soir",
    "je",
    "suis",
    "charlie",
    "je",
    "suis",
    "charlie",
    "je",
    "suis",
    "charlie",
    "je",
    "suis",
    "charlie",
    "5",
    "embed",
    "6\u00e8me",
    "sens",
    "lyrics",
    "la",
    "nuit",
    "est",
    "belle",
    "l'air",
    "est",
    "chaud",
    "et",
    "les",
    "\u00e9toiles",
    "nous",
    "matent",
    "pendant",
    "qu'on",
    "kiffe",
    "et",
    "qu'on",
    "appr\u00e9cie",
    "nos",
    "plus",
    "belles",
    "vacances",
    "la",
    "vie",
    "est",
    "calme",
    "il",
    "fait",
    "beau",
    "il",
    "est",
    "2",
    "heures",
    "du",
    "mat'",
    "on",
    "est",
    "quelques",
    "sourires",
    "\u00e0",
    "partager",
    "notre",
    "insouciance",
    "c'est",
    "ce",
    "moment-l\u00e0",
    "hors",
    "du",
    "temps",
    "que",
    "la",
    "r\u00e9alit\u00e9",
    "a",
    "choisi",
    "pour",
    "montrer",
    "qu'elle",
    "d\u00e9cide",
    "et",
    "que",
    "si",
    "elle",
    "veut",
    "elle",
    "nous",
    "malm\u00e8ne",
    "elle",
    "a",
    "inject\u00e9",
    "dans",
    "nos",
    "joies",
    "comme",
    "une",
    "anest\u00e9sie",
    "souviens-toi",
    "de",
    "ces",
    "sourires",
    "ce",
    "ne",
    "sera",
    "plus",
    "jamais",
    "les",
    "m\u00eames",
    "le",
    "temps",
    "s'est",
    "acc\u00e9l\u00e9r\u00e9",
    "d'un",
    "coup",
    "et",
    "c'est",
    "tout",
    "mon",
    "futur",
    "qui",
    "bascule",
    "les",
    "envies",
    "les",
    "projets",
    "les",
    "souvenirs",
    "dans",
    "ma",
    "t\u00eate",
    "y",
    "a",
    "trop",
    "de",
    "pens\u00e9es",
    "qui",
    "se",
    "bousculent",
    "le",
    "choc",
    "n'a",
    "dur\u00e9",
    "qu'une",
    "seconde",
    "mais",
    "ces",
    "ondes",
    "ne",
    "laissent",
    "personne",
    "indiff\u00e9rent",
    "\u00ab",
    "votre",
    "fils",
    "ne",
    "marchera",
    "plus",
    "\u00bb",
    "voil\u00e0",
    "ce",
    "qu'ils",
    "ont",
    "dit",
    "\u00e0",
    "mes",
    "parents",
    "alors",
    "j'ai",
    "d\u00e9couvert",
    "de",
    "l'int\u00e9rieur",
    "un",
    "monde",
    "parall\u00e8le",
    "un",
    "monde",
    "o\u00f9",
    "les",
    "gens",
    "te",
    "regardent",
    "avec",
    "g\u00eane",
    "ou",
    "avec",
    "compassion",
    "un",
    "monde",
    "o\u00f9",
    "\u00eatre",
    "autonome",
    "devient",
    "un",
    "objectif",
    "irr\u00e9el",
    "un",
    "monde",
    "qui",
    "existait",
    "sans",
    "que",
    "j'y",
    "fasse",
    "vraiment",
    "attention",
    "ce",
    "monde-l\u00e0",
    "vit",
    "\u00e0",
    "son",
    "propre",
    "rythme",
    "et",
    "n'a",
    "pas",
    "les",
    "m\u00eames",
    "pr\u00e9occupations",
    "les",
    "soucis",
    "ont",
    "une",
    "autre",
    "\u00e9chelle",
    "et",
    "un",
    "moment",
    "banal",
    "peut",
    "\u00eatre",
    "une",
    "tr\u00e8s",
    "bonne",
    "occupation",
    "ce",
    "monde",
    "respire",
    "le",
    "m\u00eame",
    "air",
    "mais",
    "pas",
    "tout",
    "le",
    "temps",
    "avec",
    "la",
    "m\u00eame",
    "facilit\u00e9",
    "il",
    "porte",
    "un",
    "nom",
    "qui",
    "fait",
    "peur",
    "ou",
    "qui",
    "d\u00e9range",
    ":",
    "les",
    "handicap\u00e9s",
    "on",
    "met",
    "du",
    "temps",
    "\u00e0",
    "accepter",
    "ce",
    "mot",
    "c'est",
    "lui",
    "qui",
    "finit",
    "par",
    "s'imposer",
    "la",
    "langue",
    "fran\u00e7aise",
    "a",
    "choisi",
    "ce",
    "terme",
    "moi",
    "j'ai",
    "rien",
    "d'autre",
    "\u00e0",
    "proposer",
    "rappelle-toi",
    "juste",
    "que",
    "c'est",
    "pas",
    "une",
    "insulte",
    "on",
    "avance",
    "tous",
    "sur",
    "le",
    "m\u00eame",
    "chemin",
    "et",
    "tout",
    "le",
    "monde",
    "crie",
    "bien",
    "fort",
    "qu'un",
    "handicap\u00e9",
    "est",
    "d'abord",
    "un",
    "\u00eatre",
    "humain",
    "alors",
    "pourquoi",
    "tant",
    "d'embarras",
    "face",
    "\u00e0",
    "un",
    "mec",
    "en",
    "fauteuil",
    "roulant",
    "ou",
    "face",
    "\u00e0",
    "une",
    "aveugle",
    "vas-y",
    "tu",
    "peux",
    "leur",
    "parler",
    "normalement",
    "c'est",
    "pas",
    "contagieux",
    "pourtant",
    "avant",
    "de",
    "refaire",
    "mes",
    "premiers",
    "pas",
    "certains",
    "savent",
    "comme",
    "moi",
    "qu'il",
    "y",
    "a",
    "des",
    "regards",
    "qu'on",
    "n'oublie",
    "pas",
    "c'est",
    "peut-\u00eatre",
    "un",
    "monde",
    "fait",
    "de",
    "d\u00e9cence",
    "de",
    "silence",
    "de",
    "r\u00e9sistance",
    "un",
    "\u00e9quilibre",
    "fragile",
    "un",
    "oiseau",
    "dans",
    "l'orage",
    "une",
    "fronti\u00e8re",
    "\u00e9troite",
    "entre",
    "souffrance",
    "et",
    "esp\u00e9rance",
    "ouvre",
    "un",
    "peu",
    "les",
    "yeux",
    "c'est",
    "surtout",
    "un",
    "monde",
    "de",
    "courage",
    "quand",
    "la",
    "faiblesse",
    "physique",
    "devient",
    "une",
    "force",
    "mentale",
    "quand",
    "c'est",
    "le",
    "plus",
    "vuln\u00e9rable",
    "qui",
    "sait",
    "o\u00f9",
    "quand",
    "pourquoi",
    "et",
    "comment",
    "?",
    "quand",
    "l'envie",
    "de",
    "sourire",
    "redevient",
    "un",
    "instinct",
    "vital",
    "quand",
    "on",
    "comprend",
    "que",
    "l'\u00e9nergie",
    "ne",
    "se",
    "lit",
    "pas",
    "seulement",
    "dans",
    "le",
    "mouvement",
    "parfois",
    "la",
    "vie",
    "nous",
    "teste",
    "et",
    "met",
    "\u00e0",
    "l'\u00e9preuve",
    "notre",
    "capacit\u00e9",
    "d'adaptation",
    "les",
    "5",
    "sens",
    "des",
    "handicap\u00e9s",
    "sont",
    "touch\u00e9s",
    "mais",
    "c'est",
    "un",
    "6\u00e8me",
    "qui",
    "les",
    "d\u00e9livre",
    "bien",
    "au-del\u00e0",
    "de",
    "la",
    "volont\u00e9",
    "plus",
    "fort",
    "que",
    "tout",
    "sans",
    "restriction",
    "ce",
    "6\u00e8me",
    "sens",
    "qui",
    "appara\u00eet",
    "c'est",
    "simplement",
    "l'envie",
    "de",
    "vivre",
    "embed",
    "au",
    "th\u00e9\u00e2tre",
    "lyrics",
    "1",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "acte",
    "1",
    "sc\u00e8ne",
    "1",
    "unit\u00e9",
    "de",
    "temps",
    "unit\u00e9",
    "de",
    "lieu",
    "la",
    "pi\u00e8ce",
    "durera",
    "toute",
    "ta",
    "vie",
    "l'histoire",
    "se",
    "d\u00e9roule",
    "sous",
    "tes",
    "yeux",
    "le",
    "rideau",
    "vient",
    "de",
    "s'ouvrir",
    "toi",
    "tu",
    "soul\u00e8ves",
    "les",
    "paupi\u00e8res",
    "tes",
    "parents",
    "g\u00e8rent",
    "la",
    "mise",
    "en",
    "sc\u00e8ne",
    "ta",
    "pi\u00e8ce",
    "d\u00e9marre",
    "et",
    "ils",
    "sont",
    "fiers",
    "ils",
    "te",
    "souhaitent",
    "pas",
    "une",
    "trag\u00e9die",
    "ils",
    "pr\u00e9f\u00e8rent",
    "que",
    "l'histoire",
    "soit",
    "dr\u00f4le",
    "c'est",
    "le",
    "th\u00e9\u00e2tre",
    "de",
    "ta",
    "vie",
    "c'est",
    "toi",
    "qui",
    "tient",
    "le",
    "premier",
    "r\u00f4le",
    "tu",
    "regardes",
    "autour",
    "de",
    "toi",
    "les",
    "projecteurs",
    "les",
    "premiers",
    "rangs",
    "les",
    "gens",
    "qui",
    "te",
    "donnent",
    "la",
    "r\u00e9plique",
    "et",
    "puis",
    "les",
    "autres",
    "les",
    "figurants",
    "tes",
    "parents",
    "ont",
    "\u00e9crit",
    "le",
    "d\u00e9but",
    "mais",
    "tu",
    "vas",
    "vite",
    "r\u00e9aliser",
    "que",
    "pour",
    "la",
    "suite",
    "c'est",
    "entendu",
    "tu",
    "vas",
    "devoir",
    "improviser",
    "et",
    "puis",
    "trouver",
    "les",
    "bons",
    "dialogues",
    "dans",
    "ce",
    "premier",
    "acte",
    "tu",
    "es",
    "bavard",
    "ce",
    "ne",
    "sera",
    "pas",
    "une",
    "pi\u00e8ce",
    "d'auteur",
    "mais",
    "du",
    "th\u00e9\u00e2tre",
    "de",
    "boulevard",
    "alors",
    "ton",
    "histoire",
    "d\u00e9file",
    "sous",
    "la",
    "rumeur",
    "des",
    "spectateurs",
    "ton",
    "personnage",
    "perd",
    "l'innocence",
    "t'essaies",
    "de",
    "rester",
    "\u00e0",
    "la",
    "hauteur",
    "face",
    "aux",
    "premi\u00e8res",
    "piques",
    "de",
    "l'intrigue",
    "face",
    "aux",
    "premiers",
    "mauvais",
    "accords",
    "derri\u00e8re",
    "les",
    "apparences",
    "bien",
    "lisses",
    "tu",
    "d\u00e9couvres",
    "l'enfer",
    "du",
    "d\u00e9cor",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "au",
    "th\u00e9\u00e2tre",
    "on",
    "joue",
    "ta",
    "vie",
    "j'ai",
    "vu",
    "ton",
    "nom",
    "sur",
    "l'affiche",
    "le",
    "sc\u00e9nar'",
    "est",
    "en",
    "friche",
    "modifie-le",
    "tu",
    "t'en",
    "fiches",
    "pour",
    "jouer",
    "les",
    "plus",
    "belles",
    "sc\u00e8nes",
    "et",
    "\u00e0",
    "l'heure",
    "de",
    "saluer",
    "le",
    "public",
    "que",
    "tu",
    "aies",
    "le",
    "privil\u00e8ge",
    "d'avoir",
    "deux",
    "ou",
    "trois",
    "bonnes",
    "critiques",
    "au",
    "th\u00e9\u00e2tre",
    "on",
    "joue",
    "ta",
    "vie",
    "j'ai",
    "vu",
    "ton",
    "nom",
    "sur",
    "l'affiche",
    "l'histoire",
    "peut",
    "\u00eatre",
    "riche",
    "faut",
    "pas",
    "que",
    "tu",
    "tra\u00eenes",
    "faut",
    "pas",
    "que",
    "tu",
    "triches",
    "pour",
    "t'offrir",
    "de",
    "l'ivresse",
    "du",
    "vertige",
    "de",
    "l'\u00e9motion",
    "et",
    "qu'\u00e0",
    "la",
    "fin",
    "les",
    "gens",
    "se",
    "l\u00e8vent",
    "pour",
    "ta",
    "derni\u00e8re",
    "ovation",
    "2",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "alors",
    "de",
    "cour",
    "\u00e0",
    "jardin",
    "maintenant",
    "tu",
    "fais",
    "les",
    "cent",
    "pas",
    "tu",
    "c\u00f4toies",
    "les",
    "bons",
    "com\u00e9diens",
    "et",
    "puis",
    "y'a",
    "ceux",
    "que",
    "tu",
    "sens",
    "pas",
    "on",
    "flirt",
    "avec",
    "le",
    "vaudeville",
    "avec",
    "toutes",
    "ces",
    "portes",
    "qui",
    "claquent",
    "tu",
    "vois",
    "moins",
    "tes",
    "parents",
    "ingratitude",
    "du",
    "deuxi\u00e8me",
    "acte",
    "tu",
    "l'as",
    "compris",
    "sur",
    "les",
    "planches",
    "c'est",
    "la",
    "cour",
    "de",
    "cr\u00e9ation",
    "dans",
    "toutes",
    "les",
    "situations",
    "tu",
    "vas",
    "faire",
    "preuve",
    "d'adaptation",
    "dans",
    "un",
    "monde",
    "o\u00f9",
    "le",
    "pr\u00e9visible",
    "perd",
    "souvent",
    "le",
    "contr\u00f4le",
    "le",
    "bon",
    "com\u00e9dien",
    "est",
    "celui",
    "qui",
    "sait",
    "jouer",
    "tous",
    "les",
    "r\u00f4les",
    "et",
    "c'est",
    "l\u00e0",
    "qu'intervient",
    "celle",
    "qui",
    "donne",
    "du",
    "sens",
    "\u00e0",
    "ta",
    "pi\u00e8ce",
    "sous",
    "les",
    "feux",
    "de",
    "la",
    "rampe",
    "ta",
    "pr\u00e9tendante",
    "met",
    "tes",
    "attentes",
    "en",
    "liesse",
    "tout",
    "prend",
    "de",
    "l'importance",
    "c'est",
    "c'que",
    "ton",
    "monologue",
    "indique",
    "fini",
    "l'th\u00e9\u00e2tre",
    "de",
    "boulevard",
    "tu",
    "tiens",
    "ta",
    "trag\u00e9die",
    "antique",
    "si",
    "tout",
    "va",
    "bien",
    "l'amour",
    "donnera",
    "de",
    "nouveaux",
    "petits",
    "acteurs",
    "qui",
    "\u00e0",
    "leur",
    "tour",
    "joueront",
    "leur",
    "pi\u00e8ce",
    "devant",
    "la",
    "foule",
    "des",
    "spectateurs",
    "tu",
    "mettras",
    "en",
    "sc\u00e8ne",
    "leurs",
    "d\u00e9buts",
    "t'as",
    "compris",
    "les",
    "r\u00e8gles",
    "du",
    "pacte",
    "avant",
    "de",
    "retrouver",
    "l'\u00e9nergie",
    "de",
    "t'atteler",
    "\u00e0",
    "ton",
    "troisi\u00e8me",
    "acte",
    "du",
    "public",
    "on",
    "voit",
    "tes",
    "doutes",
    "on",
    "voit",
    "tes",
    "gouttes",
    "on",
    "voit",
    "la",
    "sueur",
    "tes",
    "d\u00e9boires",
    "tes",
    "trous",
    "de",
    "m\u00e9moire",
    "tes",
    "espoirs",
    "et",
    "tes",
    "lueurs",
    "les",
    "seconds",
    "r\u00f4les",
    "appr\u00e9cient",
    "c'est",
    "respectable",
    "et",
    "vibrant",
    "les",
    "spectateurs",
    "vibrent",
    "aussi",
    "c'est",
    "du",
    "spectacle",
    "vivant",
    "3",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "\u00e0",
    "quelques",
    "exceptions",
    "pr\u00e8s",
    "toutes",
    "les",
    "pi\u00e8ces",
    "se",
    "ressemblent",
    "un",
    "peu",
    "\u00e7a",
    "tourne",
    "autour",
    "de",
    "sentiments",
    "",
    "tu",
    "sens",
    "tu",
    "mens",
    "tu",
    "vis",
    "tu",
    "veux",
    "y'a",
    "que",
    "le",
    "d\u00e9cor",
    "et",
    "les",
    "costumes",
    "qui",
    "sont",
    "amen\u00e9s",
    "\u00e0",
    "changer",
    "\u00e7a",
    "d\u00e9pend",
    "des",
    "moyens",
    "de",
    "la",
    "prod'",
    "on",
    "n'a",
    "pas",
    "tous",
    "les",
    "m\u00eames",
    "budgets",
    "moi",
    "j'ai",
    "grandi",
    "au",
    "c\u0153ur",
    "d'un",
    "beau",
    "th\u00e9\u00e2tre",
    "occidental",
    "loin",
    "des",
    "troupes",
    "du",
    "tiers-monde",
    "et",
    "des",
    "acteurs",
    "qui",
    "ont",
    "la",
    "dalle",
    "mais",
    "j'aime",
    "le",
    "th\u00e9\u00e2tre",
    "de",
    "ces",
    "pays",
    "o\u00f9",
    "la",
    "sc\u00e8ne",
    "est",
    "\u00e0",
    "m\u00eame",
    "le",
    "ciel",
    "o\u00f9",
    "les",
    "intrigues",
    "se",
    "resserrent",
    "souvent",
    "autour",
    "des",
    "valeurs",
    "essentielles",
    "\u00e0",
    "quelques",
    "exceptions",
    "pr\u00e8s",
    "toutes",
    "les",
    "pi\u00e8ces",
    "se",
    "ressemblent",
    "un",
    "peu",
    "y'a",
    "les",
    "grandes",
    "sc\u00e8nes",
    "de",
    "com\u00e9dies",
    "et",
    "les",
    "bouts",
    "de",
    "drames",
    "contagieux",
    "et",
    "puis",
    "il",
    "y",
    "a",
    "tous",
    "ces",
    "impr\u00e9vus",
    "ces",
    "fous",
    "rires",
    "ces",
    "d\u00e9rapages",
    "moi",
    "je",
    "n'aime",
    "ce",
    "th\u00e9\u00e2tre",
    "que",
    "quand",
    "l'intrigue",
    "sort",
    "de",
    "la",
    "page",
    "sois",
    "patient",
    "reste",
    "en",
    "coulisses",
    "quand",
    "r\u00e9sonnent",
    "les",
    "coups",
    "de",
    "tonnerre",
    "et",
    "quand",
    "la",
    "sc\u00e8ne",
    "est",
    "compliqu\u00e9e",
    "appuie-toi",
    "sur",
    "tes",
    "partenaires",
    "ils",
    "te",
    "seront",
    "indispensables",
    "pour",
    "atteindre",
    "tes",
    "objectifs",
    "n'oublie",
    "jamais",
    "cet",
    "adjectif",
    "l'th\u00e9\u00e2tre",
    "est",
    "un",
    "art",
    "collectif",
    "\u00e0",
    "toi",
    "d'observer",
    "dans",
    "l'ombre",
    "quand",
    "on",
    "t'attend",
    "dans",
    "la",
    "lumi\u00e8re",
    "\u00e0",
    "toi",
    "de",
    "prendre",
    "le",
    "devant",
    "de",
    "la",
    "sc\u00e8ne",
    "quand",
    "l'sc\u00e9nario",
    "te",
    "pr\u00e9voit",
    "derri\u00e8re",
    "\u00e9corche",
    "un",
    "peu",
    "ce",
    "qui",
    "est",
    "\u00e9crit",
    "la",
    "vie",
    "aura",
    "un",
    "autre",
    "parfum",
    "ta",
    "pi\u00e8ce",
    "aura",
    "une",
    "plus",
    "belle",
    "fin",
    "\u00e9coute",
    "une",
    "derni\u00e8re",
    "fois",
    "le",
    "refrain",
    "embed",
    "4",
    "saisons",
    "lyrics",
    "\u00e0",
    "l'arriv\u00e9e",
    "du",
    "mois",
    "de",
    "d\u00e9cembre",
    "j'ai",
    "bien",
    "regard\u00e9",
    "la",
    "hauteur",
    "de",
    "ciel",
    "descendre",
    "et",
    "l'hiver",
    "arriver",
    "j'\u00e9tais",
    "presque",
    "content",
    "de",
    "le",
    "voir",
    "en",
    "l'observant",
    "se",
    "d\u00e9ployer",
    "j'ai",
    "mis",
    "une",
    "veste",
    "au-dessus",
    "de",
    "ma",
    "veste",
    "pour",
    "pas",
    "trop",
    "cailler",
    "j'ai",
    "vu",
    "la",
    "nuit",
    "qui",
    "tombait",
    "t\u00f4t",
    "mais",
    "les",
    "gens",
    "qui",
    "marchaient",
    "plus",
    "vite",
    "j'ai",
    "vu",
    "la",
    "chaleur",
    "des",
    "bistrots",
    "avec",
    "de",
    "la",
    "bu\u00e9e",
    "sur",
    "les",
    "vitres",
    "l\u00e0",
    "dessus",
    "la",
    "nature",
    "est",
    "fid\u00e8le",
    "j'ai",
    "vu",
    "le",
    "jour",
    "se",
    "lever",
    "tard",
    "j'ai",
    "vu",
    "les",
    "guirlandes",
    "de",
    "no\u00ebl",
    "qui",
    "me",
    "foutent",
    "le",
    "cafard",
    "j'ai",
    "aim\u00e9",
    "avoir",
    "les",
    "mains",
    "gel\u00e9es",
    "pour",
    "les",
    "mettre",
    "au",
    "fond",
    "de",
    "mes",
    "poches",
    "j'ai",
    "ador\u00e9",
    "marcher",
    "dehors",
    "quand",
    "tu",
    "sais",
    "que",
    "la",
    "maison",
    "est",
    "proche",
    "j'ai",
    "souris",
    "b\u00eatement",
    "en",
    "voyant",
    "qu'il",
    "n'y",
    "avait",
    "plus",
    "de",
    "fleurs",
    "sur",
    "les",
    "balcons",
    "j'ai",
    "regard\u00e9",
    "le",
    "ciel",
    "tout",
    "blanc",
    "y",
    "avait",
    "m\u00eame",
    "des",
    "flocons",
    "certains",
    "matins",
    "j'ai",
    "vu",
    "que",
    "le",
    "givre",
    "avait",
    "squatt\u00e9",
    "derri\u00e8re",
    "les",
    "fen\u00eatres",
    "j'ai",
    "vu",
    "les",
    "gens",
    "revenir",
    "du",
    "ski",
    "avec",
    "la",
    "marque",
    "des",
    "lunettes",
    "je",
    "commen\u00e7ais",
    "juste",
    "\u00e0",
    "m'y",
    "habituer",
    "mais",
    "les",
    "jours",
    "ont",
    "rallong\u00e9",
    "j'ai",
    "compris",
    "que",
    "le",
    "printemps",
    "allait",
    "emm\u00e9nager",
    "le",
    "mois",
    "de",
    "mars",
    "avait",
    "trac\u00e9",
    "en",
    "un",
    "battement",
    "de",
    "cils",
    "et",
    "on",
    "m'a",
    "dit",
    "qu'en",
    "avril",
    "faut",
    "pas",
    "se",
    "d\u00e9couvrir",
    "d'un",
    "fil",
    "mais",
    "moi",
    "j'ai",
    "peur",
    "de",
    "rien",
    "alors",
    "malgr\u00e9",
    "les",
    "dictons",
    "vieillots",
    "j'ai",
    "enlev\u00e9",
    "une",
    "de",
    "mes",
    "deux",
    "vestes",
    "pour",
    "pas",
    "avoir",
    "trop",
    "chaud",
    "j'ai",
    "vu",
    "les",
    "arbres",
    "avoir",
    "des",
    "feuilles",
    "et",
    "les",
    "filles",
    "changer",
    "de",
    "godasses",
    "j'ai",
    "vu",
    "les",
    "bistrots",
    "ouvrir",
    "plus",
    "tard",
    "avec",
    "des",
    "tables",
    "en",
    "terrasses",
    "y",
    "avait",
    "pleins",
    "de",
    "couples",
    "qui",
    "s'embrassaient",
    "c'est",
    "les",
    "hormones",
    "\u00e7a",
    "r\u00e9agit",
    "c'est",
    "la",
    "saison",
    "des",
    "amours",
    "et",
    "la",
    "saison",
    "des",
    "allergies",
    "c'est",
    "vrai",
    "que",
    "j'ai",
    "eu",
    "le",
    "nez",
    "qui",
    "coule",
    "et",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "frott\u00e9",
    "les",
    "yeux",
    "mais",
    "j'ai",
    "aim\u00e9",
    "la",
    "chair",
    "de",
    "poule",
    "pendant",
    "un",
    "coup",
    "de",
    "vent",
    "affectueux",
    "sur",
    "les",
    "balcons",
    "\u00e7a",
    "bourgeonnait",
    "j'ai",
    "ri",
    "b\u00eatement",
    "\u00e0",
    "cette",
    "vision",
    "j'ai",
    "regard\u00e9",
    "le",
    "ciel",
    "bleu-p\u00e2le",
    "y",
    "avait",
    "m\u00eame",
    "des",
    "avions",
    "ma",
    "factrice",
    "a",
    "ressorti",
    "le",
    "v\u00e9lo",
    "j'\u00e9tais",
    "content",
    "pour",
    "elle",
    "content",
    "aussi",
    "pour",
    "le",
    "daron",
    "qui",
    "aime",
    "le",
    "retour",
    "des",
    "hirondelles",
    "je",
    "commen\u00e7ais",
    "juste",
    "\u00e0",
    "m'y",
    "habituer",
    "mais",
    "le",
    "thermom\u00e8tre",
    "a",
    "augment\u00e9",
    "j'ai",
    "compris",
    "ce",
    "qui",
    "nous",
    "pendait",
    "au",
    "nez",
    "c'\u00e9tait",
    "l'\u00e9t\u00e9",
    "au",
    "mois",
    "de",
    "juin",
    "on",
    "change",
    "de",
    "teint",
    "fini",
    "d'\u00eatre",
    "albinos",
    "c'est",
    "la",
    "p\u00e9riode",
    "des",
    "examens",
    "et",
    "puis",
    "celle",
    "de",
    "roland",
    "garros",
    "\u00e7a",
    "sent",
    "les",
    "vacances",
    "\u00e0",
    "plein",
    "nez",
    "il",
    "va",
    "\u00eatre",
    "l'heure",
    "de",
    "se",
    "tirer",
    "moi",
    "j'ai",
    "enlev\u00e9",
    "ma",
    "derni\u00e8re",
    "veste",
    "pour",
    "pas",
    "transpirer",
    "j'ai",
    "vu",
    "qu'il",
    "faisait",
    "encore",
    "jour",
    "m\u00eame",
    "apr\u00e8s",
    "le",
    "d\u00e9but",
    "du",
    "film",
    "pour",
    "ceux",
    "qui",
    "ont",
    "des",
    "poign\u00e9es",
    "d'amour",
    "il",
    "est",
    "trop",
    "tard",
    "pour",
    "le",
    "r\u00e9gime",
    "les",
    "mecs",
    "sont",
    "assez",
    "excit\u00e9s",
    "et",
    "\u00e7a",
    "les",
    "pr\u00e9occupe",
    "que",
    "les",
    "filles",
    "sortent",
    "leurs",
    "d\u00e9collet\u00e9s",
    "et",
    "leurs",
    "mini-jupes",
    "j'ai",
    "aim\u00e9",
    "rechercher",
    "l'ombre",
    "quand",
    "il",
    "y",
    "avait",
    "trop",
    "de",
    "soleil",
    "j'ai",
    "aim\u00e9",
    "dormir",
    "sans",
    "la",
    "couette",
    "pour",
    "rafra\u00eechir",
    "le",
    "sommeil",
    "sur",
    "les",
    "balcons",
    "c'\u00e9tait",
    "la",
    "jungle",
    "il",
    "y",
    "avait",
    "plein",
    "de",
    "fleur",
    "et",
    "de",
    "feuillage",
    "j'ai",
    "regard\u00e9",
    "le",
    "ciel",
    "tout",
    "bleu",
    "il",
    "y",
    "avait",
    "m\u00eame",
    "pas",
    "de",
    "nuages",
    "j'ai",
    "ador\u00e9",
    "conduire",
    "la",
    "nuit",
    "la",
    "vitre",
    "ouverte",
    "en",
    "grand",
    "avec",
    "le",
    "bras",
    "gauche",
    "de",
    "sorti",
    "qui",
    "fait",
    "un",
    "bras",
    "de",
    "fer",
    "contre",
    "le",
    "vent",
    "je",
    "commen\u00e7ais",
    "juste",
    "\u00e0",
    "m'y",
    "habituer",
    "mais",
    "j'ai",
    "vu",
    "une",
    "fleur",
    "fan\u00e9e",
    "j'ai",
    "compris",
    "que",
    "l'automne",
    "\u00e9tait",
    "d\u00e9termin\u00e9",
    "c'est",
    "surtout",
    "\u00e0",
    "partir",
    "d'octobre",
    "c'est",
    "la",
    "saison",
    "la",
    "plus",
    "aust\u00e8re",
    "moi",
    "bizarrement",
    "je",
    "la",
    "trouve",
    "noble",
    "c'est",
    "celle",
    "qui",
    "a",
    "le",
    "plus",
    "de",
    "caract\u00e8re",
    "j'ai",
    "vu",
    "les",
    "feuilles",
    "qui",
    "tournoyaient",
    "comme",
    "des",
    "ballons",
    "de",
    "baudruche",
    "j'ai",
    "remis",
    "une",
    "de",
    "mes",
    "vestes",
    "avec",
    "une",
    "capuche",
    "j'ai",
    "vu",
    "la",
    "pluie",
    "j'ai",
    "vu",
    "le",
    "vent",
    "les",
    "rayons",
    "de",
    "soleil",
    "malades",
    "j'ai",
    "vu",
    "les",
    "k-ways",
    "des",
    "enfants",
    "qui",
    "partent",
    "aux",
    "ch\u00e2taignes",
    "en",
    "ballade",
    "j'ai",
    "march\u00e9",
    "dans",
    "les",
    "feuilles",
    "mortes",
    "et",
    "sur",
    "les",
    "trottoirs",
    "mouill\u00e9s",
    "j'ai",
    "vu",
    "les",
    "parcs",
    "changer",
    "de",
    "couleurs",
    "ils",
    "\u00e9taient",
    "tout",
    "rouill\u00e9s",
    "j'ai",
    "aim\u00e9",
    "les",
    "lumi\u00e8res",
    "de",
    "la",
    "ville",
    "qui",
    "se",
    "refl\u00e8tent",
    "dans",
    "les",
    "flaques",
    "et",
    "les",
    "petites",
    "bourrasques",
    "de",
    "vent",
    "qui",
    "mettent",
    "les",
    "brushings",
    "en",
    "vrac",
    "sur",
    "les",
    "balcons",
    "y",
    "avait",
    "que",
    "des",
    "branches",
    "sans",
    "feuilles",
    "et",
    "sans",
    "raisons",
    "j'ai",
    "regard\u00e9",
    "le",
    "ciel",
    "tout",
    "gris",
    "y",
    "avait",
    "m\u00eame",
    "plus",
    "d'horizon",
    "et",
    "puis",
    "l'hiver",
    "est",
    "revenu",
    "puis",
    "les",
    "saisons",
    "se",
    "sont",
    "perp\u00e9tu\u00e9es",
    "les",
    "ann\u00e9es",
    "passent",
    "la",
    "vie",
    "aussi",
    "on",
    "commen\u00e7ait",
    "juste",
    "\u00e0",
    "s'y",
    "habituer",
    "on",
    "est",
    "les",
    "t\u00e9moins",
    "impuissants",
    "du",
    "temps",
    "qui",
    "trace",
    "du",
    "temps",
    "qui",
    "veut",
    "que",
    "les",
    "enfants",
    "deviennent",
    "des",
    "grands",
    "et",
    "que",
    "les",
    "grands",
    "deviennent",
    "des",
    "vieux",
    "embed",
    "j\u2019ai",
    "oubli\u00e9",
    "lyrics",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "de",
    "commencer",
    "ce",
    "texte",
    "par",
    "une",
    "belle",
    "introduction",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "de",
    "vous",
    "pr\u00e9parer",
    "avant",
    "d'entrer",
    "en",
    "action",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "de",
    "vous",
    "pr\u00e9venir",
    "que",
    "je",
    "m'aper\u00e7ois",
    "que",
    "dans",
    "ma",
    "vie",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "pas",
    "mal",
    "de",
    "choses",
    "si",
    "vous",
    "voulez",
    "mon",
    "avis",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "d'\u00eatre",
    "sage",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "d'\u00eatre",
    "prudent",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "de",
    "me",
    "m\u00e9nager",
    "et",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "cass\u00e9",
    "les",
    "dents",
    "on",
    "m'a",
    "dit",
    "qu'on",
    "ne",
    "pouvait",
    "pas",
    "\u00eatre",
    "et",
    "avoir",
    "\u00e9t\u00e9",
    "moi",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "de",
    "faire",
    "attention",
    "\u00e0",
    "moi",
    "une",
    "nuit",
    "d'\u00e9t\u00e9",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "ce",
    "que",
    "c'est",
    "de",
    "courir",
    "derri\u00e8re",
    "un",
    "ballon",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "d'\u00eatre",
    "fort",
    "comme",
    "achille",
    "et",
    "son",
    "talon",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "de",
    "remercier",
    "mes",
    "parents",
    "pour",
    "tout",
    "ce",
    "qu'ils",
    "ont",
    "fait",
    "mais",
    "je",
    "suis",
    "pas",
    "dou\u00e9",
    "pour",
    "ce",
    "genre",
    "de",
    "trucs",
    "c'est",
    "pas",
    "moi",
    "le",
    "fils",
    "parfait",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "de",
    "prendre",
    "des",
    "risques",
    "dans",
    "l'ensemble",
    "de",
    "mon",
    "parcours",
    "et",
    "quand",
    "je",
    "regarde",
    "derri\u00e8re",
    "moi",
    "parfois",
    "j'ai",
    "le",
    "souffle",
    "court",
    "j'ai",
    "travers\u00e9",
    "les",
    "ann\u00e9es",
    "plus",
    "vite",
    "qu'on",
    "passe",
    "un",
    "p\u00e9age",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "de",
    "prendre",
    "le",
    "temps",
    "de",
    "voir",
    "passer",
    "les",
    "nuages",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "d'\u00e9crire",
    "un",
    "texte",
    "sur",
    "la",
    "force",
    "de",
    "l'amiti\u00e9",
    "qui",
    "met",
    "l'amour",
    "\u00e0",
    "l'amende",
    "dont",
    "la",
    "faiblesse",
    "me",
    "fait",
    "piti\u00e9",
    "y",
    "a",
    "pas",
    "beaucoup",
    "de",
    "meufs",
    "qui",
    "m'ont",
    "vraiment",
    "fait",
    "me",
    "retourner",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "de",
    "tomber",
    "amoureux",
    "depuis",
    "quelques",
    "ann\u00e9es",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "d'imaginer",
    "de",
    "quoi",
    "seront",
    "faites",
    "les",
    "ann\u00e9es",
    "prochaines",
    "et",
    "quand",
    "on",
    "me",
    "parle",
    "de",
    "l'avenir",
    "j'ai",
    "tendance",
    "\u00e0",
    "changer",
    "de",
    "cha\u00eene",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "de",
    "payer",
    "mon",
    "amende",
    "pour",
    "m'\u00eatre",
    "gar\u00e9",
    "devant",
    "la",
    "station",
    "tant",
    "pis",
    "pour",
    "moi",
    "maintenant",
    "j'ai",
    "trente",
    "pour",
    "cent",
    "de",
    "majoration",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "de",
    "faire",
    "en",
    "sorte",
    "que",
    "ce",
    "texte",
    "soit",
    "structur\u00e9",
    "\u00e7a",
    "part",
    "dans",
    "tous",
    "les",
    "sens",
    "tant",
    "que",
    "ma",
    "feuille",
    "n'est",
    "pas",
    "satur\u00e9e",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "de",
    "mettre",
    "des",
    "baggys",
    "et",
    "des",
    "ensembles",
    "en",
    "peau",
    "de",
    "p\u00eache",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "d'avoir",
    "du",
    "style",
    "et",
    "c'est",
    "comme",
    "\u00e7a",
    "depuis",
    "la",
    "cr\u00e8che",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "de",
    "chialer",
    "depuis",
    "un",
    "sacr\u00e9",
    "bout",
    "de",
    "temps",
    "une",
    "sorte",
    "de",
    "s\u00e8cheresse",
    "ophtalmique",
    "c'en",
    "est",
    "presque",
    "inqui\u00e9tant",
    "je",
    "sais",
    "pas",
    "si",
    "c'est",
    "normal",
    "mais",
    "c'est",
    "vrai",
    "que",
    "pour",
    "\u00eatre",
    "franc",
    "la",
    "derni\u00e8re",
    "fois",
    "que",
    "j'ai",
    "vers\u00e9",
    "une",
    "larme",
    "on",
    "achetait",
    "le",
    "pain",
    "avec",
    "des",
    "francs",
    "dans",
    "ces",
    "vers",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "d'arr\u00eater",
    "de",
    "parler",
    "de",
    "moi",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "de",
    "m'oublier",
    "comme",
    "un",
    "premier",
    "samedi",
    "du",
    "mois",
    "j'ai",
    "l'impression",
    "de",
    "me",
    "mettre",
    "\u00e0",
    "poil",
    "depuis",
    "bient\u00f4t",
    "un",
    "quart",
    "d'heure",
    "sur",
    "ce",
    "coup-l\u00e0",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "de",
    "garder",
    "pas",
    "mal",
    "de",
    "pudeur",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "de",
    "croire",
    "en",
    "l'existence",
    "d'un",
    "\u00eatre",
    "sup\u00e9rieur",
    "j'aime",
    "pas",
    "les",
    "jeux",
    "de",
    "hasard",
    "j'ai",
    "toujours",
    "\u00e9t\u00e9",
    "mauvais",
    "parieur",
    "par",
    "ailleurs",
    "tant",
    "mieux",
    "car",
    "je",
    "ne",
    "pourrais",
    "pas",
    "m'emp\u00eacher",
    "de",
    "me",
    "d\u00e9p\u00eacher",
    "de",
    "me",
    "sauver",
    "pour",
    "pas",
    "confesser",
    "mes",
    "p\u00e9ch\u00e9s",
    "j'ai",
    "la",
    "p\u00eache",
    "et",
    "\u00e0",
    "cette",
    "fa\u00e7ade",
    "faut",
    "pas",
    "forc\u00e9ment",
    "te",
    "fier",
    "j'ai",
    "pas",
    "oubli\u00e9",
    "d'\u00eatre",
    "un",
    "con",
    "fier",
    "qu\u00b4a",
    "du",
    "mal",
    "\u00e0",
    "se",
    "confier",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "de",
    "me",
    "plaindre",
    "quand",
    "\u00e7a",
    "en",
    "valait",
    "la",
    "peine",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "d'ouvrir",
    "les",
    "vannes",
    "quand",
    "la",
    "coupe",
    "\u00e9tait",
    "pleine",
    "a",
    "ce",
    "putain",
    "de",
    "texte",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "de",
    "trouver",
    "une",
    "chute",
    "comme",
    "un",
    "cascadeur",
    "qui",
    "saute",
    "d'un",
    "avion",
    "sans",
    "parachute",
    "mais",
    "chut",
    "faut",
    "que",
    "je",
    "me",
    "taise",
    "car",
    "maintenant",
    "c'est",
    "la",
    "fin",
    "a",
    "vrai",
    "dire",
    "pas",
    "tout",
    "\u00e0",
    "fait",
    "car",
    "pour",
    "l\u00b4instant",
    "j'ai",
    "encore",
    "faim",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "d'\u00e9crire",
    "ce",
    "que",
    "je",
    "crois",
    "et",
    "ce",
    "que",
    "je",
    "pense",
    "vraiment",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "de",
    "croire",
    "\u00e0",
    "ce",
    "que",
    "j\u00b4\u00e9cris",
    "machinalement",
    "mais",
    "finalement",
    "c'est",
    "peut-\u00eatre",
    "mieux",
    "car",
    "se",
    "rappeler",
    "c'est",
    "subir",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "de",
    "penser",
    "qu'il",
    "\u00e9tait",
    "pr\u00e9f\u00e9rable",
    "de",
    "se",
    "souvenir",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "mon",
    "flow",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "mon",
    "stylo",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "mon",
    "micro",
    "et",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "tous",
    "les",
    "mots",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "des",
    "tas",
    "de",
    "sujets",
    "vous",
    "avez",
    "compris",
    "le",
    "concept",
    "alors",
    "pour",
    "pas",
    "trop",
    "vous",
    "saoulez",
    "je",
    "vais",
    "m'arr\u00eater",
    "d\u00b4un",
    "coup",
    "sec",
    "embed",
    "l\u2019\u00e9toile",
    "lyrics",
    "un",
    "soir",
    "sur",
    "le",
    "bord",
    "du",
    "chemin",
    "il",
    "y",
    "avait",
    "une",
    "\u00e9toile",
    "je",
    "l'ai",
    "ramass\u00e9e",
    "elle",
    "m'a",
    "souri",
    "au",
    "creux",
    "des",
    "mains",
    "comme",
    "si",
    "c'\u00e9tait",
    "normal",
    "je",
    "crois",
    "qu'elle",
    "m'attendait",
    "je",
    "l'ai",
    "prise",
    "avec",
    "moi",
    "j'entends",
    "souvent",
    "sa",
    "voix",
    "tant",
    "que",
    "je",
    "peux",
    "je",
    "t'\u00e9claire",
    "ouvre",
    "les",
    "yeux",
    "il",
    "y",
    "a",
    "tant",
    "de",
    "choses",
    "\u00e0",
    "faire",
    "puisque",
    "tout",
    "est",
    "\u00e9ph\u00e9m\u00e8re",
    "on",
    "peut",
    "faire",
    "mieux",
    "pas",
    "le",
    "moment",
    "de",
    "se",
    "taire",
    "la",
    "vie",
    "c'est",
    "gratuit",
    "\u00e7a",
    "va",
    "sans",
    "dire",
    "tu",
    "devrais",
    "te",
    "resservir",
    "tant",
    "qu'on",
    "\u00e9claire",
    "on",
    "esp\u00e8re",
    "l'\u00e9toile",
    "a",
    "si",
    "bien",
    "\u00e9clair\u00e9",
    "les",
    "pens\u00e9es",
    "t\u00e9n\u00e9breuses",
    "qui",
    "me",
    "ralentissaient",
    "l'\u00e9toile",
    "a",
    "si",
    "bien",
    "expliqu\u00e9",
    "que",
    "chaque",
    "minute",
    "est",
    "pr\u00e9cieuse",
    "pas",
    "de",
    "temps",
    "pour",
    "les",
    "regrets",
    "et",
    "tant",
    "qu'elle",
    "sera",
    "l\u00e0",
    "nous",
    "chanterons",
    "\u00e0",
    "vive",
    "voix",
    "tant",
    "que",
    "je",
    "peux",
    "je",
    "t'\u00e9claire",
    "ouvre",
    "les",
    "yeux",
    "il",
    "y",
    "a",
    "tant",
    "de",
    "choses",
    "\u00e0",
    "faire",
    "puisque",
    "tout",
    "est",
    "\u00e9ph\u00e9m\u00e8re",
    "on",
    "peut",
    "faire",
    "mieux",
    "pas",
    "le",
    "moment",
    "de",
    "se",
    "taire",
    "la",
    "vie",
    "c'est",
    "gratuit",
    "\u00e7a",
    "va",
    "sans",
    "dire",
    "tu",
    "devrais",
    "te",
    "resservir",
    "tant",
    "qu'on",
    "\u00e9claire",
    "on",
    "esp\u00e8re",
    "si",
    "\u00e0",
    "mon",
    "tour",
    "je",
    "t'\u00e9claire",
    "ouvre",
    "les",
    "yeux",
    "\u00eatre",
    "ton",
    "\u00e9toile",
    "je",
    "sais",
    "faire",
    "nous",
    "verrons",
    "cette",
    "lumi\u00e8re",
    "c'est",
    "contagieux",
    "tant",
    "qu'on",
    "\u00e9claire",
    "on",
    "esp\u00e8re",
    "tant",
    "que",
    "je",
    "peux",
    "je",
    "t'\u00e9claire",
    "ouvre",
    "les",
    "yeux",
    "il",
    "y",
    "a",
    "tant",
    "de",
    "choses",
    "\u00e0",
    "faire",
    "puisque",
    "tout",
    "est",
    "\u00e9ph\u00e9m\u00e8re",
    "on",
    "peut",
    "faire",
    "mieux",
    "pas",
    "le",
    "moment",
    "de",
    "se",
    "taire",
    "la",
    "vie",
    "c'est",
    "gratuit",
    "\u00e7a",
    "va",
    "sans",
    "dire",
    "tu",
    "devrais",
    "te",
    "resservir",
    "tant",
    "qu'on",
    "\u00e9claire",
    "on",
    "esp\u00e8re",
    "1",
    "embed",
    "je",
    "dors",
    "sur",
    "mes",
    "2",
    "oreilles",
    "lyrics",
    "j\u2019ai",
    "constat\u00e9",
    "que",
    "la",
    "douleur",
    "\u00e9tait",
    "une",
    "bonne",
    "source",
    "d\u2019inspiration",
    "et",
    "que",
    "les",
    "zones",
    "d\u2019ombre",
    "du",
    "pass\u00e9",
    "montrent",
    "au",
    "stylo",
    "la",
    "direction",
    "la",
    "col\u00e8re",
    "et",
    "la",
    "gal\u00e8re",
    "sont",
    "des",
    "sentiments",
    "productifs",
    "qui",
    "donnent",
    "des",
    "th\u00e8mes",
    "puissants",
    "quoi",
    "qu\u2019un",
    "peu",
    "trop",
    "r\u00e9p\u00e9titifs",
    "a",
    "croire",
    "qu\u2019il",
    "est",
    "plus",
    "facile",
    "de",
    "livrer",
    "nos",
    "peines",
    "et",
    "nos",
    "cris",
    "et",
    "qu\u2019en",
    "un",
    "battement",
    "de",
    "cils",
    "un",
    "texte",
    "triste",
    "est",
    "\u00e9crit",
    "on",
    "se",
    "laisse",
    "aller",
    "sur",
    "le",
    "papier",
    "et",
    "on",
    "emploie",
    "trop",
    "de",
    "m\u00e9taphores",
    "pourtant",
    "je",
    "t\u2019ai",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "dit",
    "que",
    "tout",
    "ce",
    "qui",
    "ne",
    "nous",
    "tue",
    "pas",
    "nous",
    "rend",
    "plus",
    "forts",
    "c\u2019est",
    "pour",
    "\u00e7a",
    "qu\u2019aujourd\u2019hui",
    "j\u2019ai",
    "d\u00e9cid\u00e9",
    "de",
    "changer",
    "de",
    "th\u00e8me",
    "d\u2019embrasser",
    "le",
    "premier",
    "connard",
    "venu",
    "pour",
    "lui",
    "dire",
    "je",
    "t\u2019aime",
    "des",
    "pleins",
    "de",
    "vie",
    "avec",
    "des",
    "rimes",
    "pleines",
    "d\u2019envie",
    "je",
    "vois",
    "je",
    "veux",
    "je",
    "vis",
    "je",
    "vais",
    "je",
    "viens",
    "je",
    "suis",
    "ravi",
    "c\u2019est",
    "peut-\u00eatre",
    "un",
    "texte",
    "trop",
    "candide",
    "mais",
    "il",
    "est",
    "plein",
    "de",
    "sinc\u00e9rit\u00e9",
    "je",
    "l\u2019ai",
    "\u00e9crit",
    "avec",
    "une",
    "copine",
    "elle",
    "s\u2019appelle",
    "s\u00e9r\u00e9nit\u00e9",
    "toi",
    "tu",
    "dis",
    "que",
    "la",
    "vie",
    "est",
    "dure",
    "et",
    "au",
    "fond",
    "de",
    "moi",
    "je",
    "pense",
    "pareil",
    "mais",
    "je",
    "garde",
    "les",
    "id\u00e9es",
    "pures",
    "et",
    "je",
    "dors",
    "sur",
    "mes",
    "2",
    "oreilles",
    "\u00e9videmment",
    "on",
    "marche",
    "sur",
    "un",
    "fil",
    "chaque",
    "destin",
    "est",
    "bancal",
    "et",
    "l\u2019existence",
    "est",
    "fragile",
    "comme",
    "une",
    "vert\u00e8bre",
    "cervicale",
    "on",
    "t\u2019a",
    "pas",
    "vraiment",
    "menti",
    "c\u2019est",
    "vrai",
    "que",
    "parfois",
    "tu",
    "vas",
    "saigner",
    "mais",
    "dans",
    "chaque",
    "putain",
    "de",
    "vie",
    "y\u2019a",
    "tellement",
    "de",
    "choses",
    "\u00e0",
    "gagner",
    "j\u2019aime",
    "entendre",
    "raconter",
    "j\u2019aime",
    "montrer",
    "et",
    "j\u2019aime",
    "voir",
    "j\u2019aime",
    "apprendre",
    "partager",
    "tant",
    "qu\u2019y",
    "a",
    "de",
    "l\u2019\u00e9change",
    "y\u2019a",
    "de",
    "l\u2019espoir",
    "j\u2019aime",
    "les",
    "gens",
    "j\u2019aime",
    "le",
    "vent",
    "c\u2019est",
    "comme",
    "\u00e7a",
    "je",
    "joue",
    "pas",
    "un",
    "r\u00f4le",
    "j\u2019ai",
    "envie",
    "j\u2019ai",
    "chaud",
    "j\u2019ai",
    "soif",
    "j\u2019ai",
    "h\u00e2te",
    "j\u2019ai",
    "faim",
    "et",
    "j\u2019ai",
    "la",
    "gaule",
    "j\u2019esp\u00e8re",
    "que",
    "tu",
    "me",
    "suis",
    "dans",
    "ce",
    "que",
    "je",
    "dis",
    "y\u2019a",
    "rien",
    "de",
    "tendancieux",
    "quand",
    "je",
    "ferme",
    "les",
    "yeux",
    "c\u2019est",
    "pour",
    "mieux",
    "ouvrir",
    "les",
    "cieux",
    "c\u2019est",
    "pas",
    "une",
    "religion",
    "c\u2019est",
    "juste",
    "un",
    "\u00e9tat",
    "d\u2019esprit",
    "y\u2019a",
    "tellement",
    "de",
    "choses",
    "\u00e0",
    "faire",
    "et",
    "\u00e7a",
    "maintenant",
    "je",
    "l\u2019ai",
    "compris",
    "chaque",
    "petit",
    "moment",
    "banal",
    "je",
    "suis",
    "capable",
    "d\u2019en",
    "profiter",
    "dans",
    "la",
    "vie",
    "j\u2019ai",
    "tellement",
    "de",
    "kifs",
    "que",
    "je",
    "pourrai",
    "pas",
    "tous",
    "les",
    "citer",
    "moi",
    "en",
    "\u00e9t\u00e9",
    "je",
    "me",
    "sens",
    "vivre",
    "mais",
    "en",
    "hiver",
    "c\u2019est",
    "pareil",
    "j\u2019ai",
    "tout",
    "le",
    "temps",
    "l\u2019\u0153il",
    "du",
    "tigre",
    "et",
    "je",
    "dors",
    "sur",
    "mes",
    "2",
    "oreilles",
    "c\u2019est",
    "pas",
    "moi",
    "le",
    "plus",
    "chanceux",
    "mais",
    "je",
    "me",
    "sens",
    "pas",
    "le",
    "plus",
    "\u00e0",
    "plaindre",
    "et",
    "j\u2019ai",
    "compris",
    "les",
    "r\u00e8gles",
    "du",
    "jeu",
    "ma",
    "vie",
    "c\u2019est",
    "moi",
    "qui",
    "vais",
    "la",
    "peindre",
    "alors",
    "je",
    "vais",
    "y",
    "mettre",
    "le",
    "feu",
    "en",
    "ajoutant",
    "plein",
    "de",
    "couleurs",
    "moi",
    "quand",
    "je",
    "regarde",
    "par",
    "la",
    "fen\u00eatre",
    "je",
    "vois",
    "que",
    "le",
    "b\u00e9ton",
    "est",
    "en",
    "fleur",
    "j\u2019ai",
    "envie",
    "d\u2019\u00eatre",
    "au",
    "c\u0153ur",
    "de",
    "la",
    "ville",
    "et",
    "envie",
    "d\u2019\u00eatre",
    "au",
    "bord",
    "de",
    "la",
    "mer",
    "de",
    "voir",
    "le",
    "delta",
    "du",
    "nil",
    "et",
    "j\u2019ai",
    "envie",
    "d\u2019embrasser",
    "ma",
    "m\u00e8re",
    "j\u2019ai",
    "envie",
    "d\u2019\u00eatre",
    "avec",
    "les",
    "miens",
    "et",
    "j\u2019ai",
    "envie",
    "de",
    "faire",
    "des",
    "rencontres",
    "j\u2019ai",
    "les",
    "moyens",
    "de",
    "me",
    "sentir",
    "bien",
    "et",
    "\u00e7a",
    "maintenant",
    "je",
    "m\u2019en",
    "rends",
    "compte",
    "je",
    "voulais",
    "pas",
    "\u00e9crire",
    "un",
    "texte",
    "\u00ab",
    "petite",
    "maison",
    "dans",
    "la",
    "prairie",
    "\u00bb",
    "mais",
    "j\u2019\u00e9tais",
    "de",
    "bonne",
    "humeur",
    "et",
    "m\u00eame",
    "mon",
    "stylo",
    "m\u2019a",
    "souri",
    "et",
    "puis",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "demand\u00e9",
    "si",
    "j\u2019avais",
    "le",
    "droit",
    "de",
    "pas",
    "\u00eatre",
    "rebelle",
    "d\u2019\u00e9crire",
    "un",
    "texte",
    "de",
    "slam",
    "pour",
    "affirmer",
    "que",
    "la",
    "vie",
    "est",
    "belle",
    "si",
    "tu",
    "me",
    "chambres",
    "je",
    "m\u2019en",
    "bats",
    "les",
    "reins",
    "parfois",
    "je",
    "me",
    "sens",
    "inattaquable",
    "parce",
    "que",
    "je",
    "suis",
    "vraiment",
    "serein",
    "et",
    "je",
    "suis",
    "pas",
    "pr\u00eat",
    "de",
    "p\u00e9ter",
    "un",
    "c\u00e2ble",
    "la",
    "vie",
    "c\u2019est",
    "gratuit",
    "je",
    "vais",
    "me",
    "resservir",
    "et",
    "tu",
    "devrais",
    "faire",
    "pareil",
    "moi",
    "je",
    "me",
    "couche",
    "avec",
    "le",
    "sourire",
    "et",
    "je",
    "dors",
    "sur",
    "mes",
    "2",
    "oreilles",
    "la",
    "vie",
    "c\u2019est",
    "gratuit",
    "je",
    "vais",
    "me",
    "resservir",
    "et",
    "ce",
    "sera",
    "tout",
    "le",
    "temps",
    "pareil",
    "moi",
    "je",
    "me",
    "couche",
    "avec",
    "le",
    "sourire",
    "et",
    "je",
    "dors",
    "sur",
    "mes",
    "2",
    "oreilles",
    "embed",
    "toucher",
    "l\u2019instant",
    "lyrics",
    "on",
    "a",
    "tremp\u00e9",
    "notre",
    "plume",
    "dans",
    "notre",
    "envie",
    "de",
    "changer",
    "de",
    "vision",
    "de",
    "prendre",
    "une",
    "route",
    "parall\u00e8le",
    "comme",
    "une",
    "furtive",
    "\u00e9vasion",
    "on",
    "a",
    "tremp\u00e9",
    "notre",
    "plume",
    "et",
    "est-ce",
    "vraiment",
    "une",
    "h\u00e9r\u00e9sie",
    "de",
    "se",
    "dire",
    "qu'on",
    "assume",
    "et",
    "qu'on",
    "\u00e9crit",
    "de",
    "la",
    "po\u00e9sie",
    "il",
    "existe",
    "para\u00eet-il",
    "un",
    "instant",
    "dans",
    "l'\u00e9criture",
    "qui",
    "oublie",
    "la",
    "page",
    "blanche",
    "et",
    "efface",
    "les",
    "ratures",
    "un",
    "v\u00e9ritable",
    "\u00e9tat",
    "second",
    "une",
    "esp\u00e8ce",
    "de",
    "transe",
    "qui",
    "appara\u00eet",
    "myst\u00e9rieusement",
    "et",
    "s'envole",
    "en",
    "silence",
    "que",
    "l'on",
    "rape",
    "ou",
    "que",
    "l'on",
    "slame",
    "on",
    "recherche",
    "ce",
    "moment",
    "il",
    "allume",
    "une",
    "flamme",
    "qui",
    "nous",
    "\u00e9claire",
    "bri\u00e8vement",
    "cette",
    "flamme",
    "est",
    "la",
    "preuve",
    "laisse",
    "moi",
    "t'en",
    "faire",
    "une",
    "d\u00e9mo",
    "qu'il",
    "est",
    "possible",
    "de",
    "combattre",
    "le",
    "mal",
    "par",
    "les",
    "mots",
    "c'est",
    "tout",
    "sauf",
    "une",
    "l\u00e9gende",
    "on",
    "esp\u00e8re",
    "juste",
    "toucher",
    "l'instant",
    "les",
    "quelques",
    "secondes",
    "du",
    "po\u00e8te",
    "qui",
    "\u00e9chappent",
    "\u00e0",
    "l'espace-temps",
    "les",
    "moment",
    "rares",
    "et",
    "irr\u00e9els",
    "que",
    "la",
    "qui\u00e9tude",
    "inonde",
    "rouda",
    "n'oublie",
    "jamais",
    "notre",
    "parole",
    "du",
    "bout",
    "du",
    "monde",
    "on",
    "ressent",
    "comme",
    "une",
    "coupure",
    "dans",
    "la",
    "vie",
    "comme",
    "un",
    "r\u00eave",
    "on",
    "oublie",
    "les",
    "coups",
    "durs",
    "de",
    "la",
    "vie",
    "comme",
    "une",
    "tr\u00eave",
    "c'est",
    "un",
    "ph\u00e9nom\u00e8ne",
    "puissant",
    "je",
    "ne",
    "te",
    "parle",
    "pas",
    "d'inspiration",
    "mais",
    "d'un",
    "souffle",
    "plus",
    "profond",
    "comme",
    "une",
    "seconde",
    "respiration",
    "on",
    "voit",
    "et",
    "on",
    "entend",
    "l'encre",
    "devenir",
    "vivante",
    "on",
    "go\u00fbte",
    "et",
    "on",
    "sent",
    "la",
    "saveur",
    "d'une",
    "rime",
    "errante",
    "on",
    "touche",
    "du",
    "doigt",
    "l'instant",
    "qui",
    "nous",
    "enveloppe",
    "de",
    "sa",
    "puissance",
    "c'est",
    "sans",
    "cesse",
    "la",
    "renaissance",
    "de",
    "l'essence",
    "m\u00eame",
    "de",
    "nos",
    "cinq",
    "sens",
    "c'est",
    "le",
    "moment",
    "o\u00f9",
    "on",
    "passe",
    "de",
    "l'autre",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "des",
    "paysages",
    "on",
    "sympathise",
    "avec",
    "le",
    "vent",
    "et",
    "on",
    "tutoie",
    "les",
    "nuages",
    "il",
    "fait",
    "jour",
    "en",
    "pleine",
    "nuit",
    "et",
    "il",
    "fait",
    "nuit",
    "en",
    "plein",
    "jour",
    "profite",
    "de",
    "cet",
    "instant",
    "il",
    "ne",
    "durera",
    "pas",
    "toujours",
    "c'est",
    "tout",
    "sauf",
    "une",
    "l\u00e9gende",
    "on",
    "esp\u00e8re",
    "juste",
    "toucher",
    "l'instant",
    "les",
    "quelques",
    "secondes",
    "du",
    "po\u00e8te",
    "qui",
    "\u00e9chappent",
    "\u00e0",
    "l'espace-temps",
    "le",
    "moment",
    "o\u00f9",
    "le",
    "voile",
    "se",
    "l\u00e8ve",
    "et",
    "la",
    "magie",
    "s'\u00e9lance",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "j'ai",
    "crois\u00e9",
    "souleymane",
    "au",
    "bout",
    "du",
    "sixi\u00e8me",
    "silence",
    "si",
    "on",
    "a",
    "pas",
    "atteint",
    "le",
    "nirvana",
    "on",
    "doit",
    "en",
    "\u00eatre",
    "au",
    "seuil",
    "pourtant",
    "je",
    "suis",
    "simplement",
    "assis",
    "l\u00e0",
    "devant",
    "ma",
    "feuille",
    "peut-\u00eatre",
    "que",
    "cet",
    "instant",
    "n'existe",
    "que",
    "dans",
    "mon",
    "esprit",
    "et",
    "que",
    "je",
    "suis",
    "compl\u00e8tement",
    "mythomane",
    "lorsque",
    "j'\u00e9cris",
    "mais",
    "laisse",
    "moi",
    "mon",
    "stylo",
    "y'a",
    "pas",
    "moyen",
    "que",
    "je",
    "m'arr\u00eate",
    "j'ai",
    "une",
    "envie",
    "d'\u00e9crire",
    "comme",
    "t'as",
    "une",
    "envie",
    "de",
    "cigarette",
    "et",
    "pour",
    "m'enlever",
    "ce",
    "d\u00e9sir",
    "je",
    "te",
    "demanderais",
    "de",
    "repasser",
    "car",
    "tant",
    "que",
    "je",
    "pourrais",
    "\u00e9crire",
    "je",
    "continuerai",
    "de",
    "penser",
    "que",
    "c'est",
    "tout",
    "sauf",
    "une",
    "l\u00e9gende",
    "on",
    "esp\u00e8re",
    "juste",
    "toucher",
    "l'instant",
    "les",
    "quelques",
    "secondes",
    "du",
    "po\u00e8te",
    "qui",
    "\u00e9chappent",
    "\u00e0",
    "l'espace-temps",
    "les",
    "moments",
    "que",
    "l'on",
    "red\u00e9couvre",
    "que",
    "l'on",
    "conna\u00eet",
    "plus",
    "ou",
    "moins",
    "tu",
    "l'as",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "touch\u00e9",
    "jacky",
    "j'en",
    "suis",
    "t\u00e9moin",
    "on",
    "a",
    "tremp\u00e9",
    "notre",
    "plume",
    "dans",
    "notre",
    "envie",
    "de",
    "changer",
    "de",
    "vision",
    "de",
    "prendre",
    "une",
    "route",
    "parall\u00e8le",
    "comme",
    "une",
    "furtive",
    "\u00e9vasion",
    "on",
    "a",
    "tremp\u00e9",
    "notre",
    "plume",
    "et",
    "est-ce",
    "vraiment",
    "une",
    "h\u00e9r\u00e9sie",
    "de",
    "se",
    "dire",
    "qu'on",
    "assume",
    "et",
    "qu'on",
    "\u00e9crit",
    "de",
    "la",
    "po\u00e9sie",
    "embed",
    "poker",
    "lyrics",
    ":",
    "qui",
    "s\u2019est",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "perdu",
    "?",
    "qui",
    "s\u2019est",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "perdu",
    "?",
    "1",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "madame",
    "rouge",
    "a",
    "eu",
    "un",
    "bon",
    "feeling",
    "quand",
    "il",
    "lui",
    "a",
    "offert",
    "ce",
    "verre",
    "il",
    "avait",
    "l'air",
    "entreprenant",
    "elle",
    "a",
    "choisi",
    "de",
    "le",
    "laisser",
    "faire",
    "monsieur",
    "bleu",
    "a",
    "eu",
    "du",
    "d\u00e9sir",
    "quand",
    "elle",
    "a",
    "trinqu\u00e9",
    "en",
    "souriant",
    "et",
    "il",
    "la",
    "sent",
    "complice",
    "\u00e7a",
    "ne",
    "lui",
    "arrive",
    "pas",
    "si",
    "souvent",
    "le",
    "trouble",
    "est",
    "r\u00e9ciproque",
    "leur",
    "premier",
    "verre",
    "est",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "vide",
    "naturellement",
    "leur",
    "corps",
    "s'approchent",
    "ils",
    "ne",
    "sont",
    "plus",
    "timides",
    "ils",
    "partageront",
    "les",
    "prochaines",
    "heures",
    "et",
    "les",
    "pulsions",
    "en",
    "avalanche",
    "madame",
    "rouge",
    "et",
    "monsieur",
    "bleu",
    "se",
    "souviendront",
    "de",
    "cette",
    "nuit",
    "blanche",
    "mais",
    "les",
    "jours",
    "s'encha\u00eenent",
    "avec",
    "le",
    "tout",
    "comme",
    "embl\u00e8me",
    "ils",
    "ont",
    "envie",
    "de",
    "se",
    "revoir",
    "et",
    "c'est",
    "peut-\u00eatre",
    "\u00e7a",
    "leur",
    "probl\u00e8me",
    "ils",
    "ne",
    "savent",
    "pas",
    "sur",
    "quoi",
    "miser",
    "se",
    "d\u00e9voiler",
    "para\u00eet",
    "dangereux",
    "ils",
    "commencent",
    "une",
    "\u00e9trange",
    "partie",
    "de",
    "poker",
    "amoureux",
    ":",
    "qui",
    "s\u2019est",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "perdu",
    "dans",
    "le",
    "poker",
    "des",
    "sentiments",
    "?",
    "qui",
    "se",
    "sentira",
    "courageux",
    "?",
    "qui",
    "pourra",
    "d\u00e9voiler",
    "son",
    "jeu",
    "?",
    "qui",
    "s\u2019est",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "perdu",
    "dans",
    "le",
    "poker",
    "des",
    "sentiments",
    "?",
    "qui",
    "s'effacera",
    "et",
    "qui",
    "voudra",
    "miser",
    "?",
    "qui",
    "mentira",
    "le",
    "premier",
    "?",
    "2",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "monsieur",
    "bleu",
    "pense",
    "qu'il",
    "faut",
    "qu'elle",
    "pense",
    "qu\u2019il",
    "ne",
    "pense",
    "pas",
    "trop",
    "\u00e0",
    "elle",
    "madame",
    "rouge",
    "croit",
    "qu'il",
    "croit",
    "qu'elle",
    "se",
    "croit",
    "un",
    "peu",
    "trop",
    "belle",
    "monsieur",
    "bleu",
    "a",
    "senti",
    "qu'elle",
    "sentait",
    "qu'il",
    "se",
    "sentait",
    "trop",
    "bien",
    "madame",
    "rouge",
    "a",
    "voulu",
    "qu'il",
    "la",
    "veuille",
    "mais",
    "sans",
    "vouloir",
    "aller",
    "trop",
    "loin",
    "mais",
    "de",
    "quoi",
    "ont-ils",
    "peur",
    "d\u00e8s",
    "qu'il",
    "faut",
    "regarder",
    "devant",
    "eux",
    "?",
    "la",
    "rencontre",
    "est",
    "si",
    "claire",
    "et",
    "le",
    "futur",
    "si",
    "venteux",
    "est-ce",
    "qu'il",
    "leur",
    "faut",
    "cacher",
    "leur",
    "jeu",
    "ou",
    "mettre",
    "cartes",
    "sur",
    "table",
    "?",
    "doivent-ils",
    "bluffer",
    "leurs",
    "sentiments",
    "pour",
    "se",
    "sentir",
    "moins",
    "vuln\u00e9rables",
    "?",
    "doivent-ils",
    "miser",
    "le",
    "minimum",
    "pour",
    "se",
    "prot\u00e9ger",
    "?",
    "ou",
    "prendre",
    "des",
    "risques",
    "pour",
    "pousser",
    "l'autre",
    "\u00e0",
    "s'engager",
    "?",
    "les",
    "non-dits",
    "les",
    "faux-semblants",
    "remplissent",
    "la",
    "partie",
    "de",
    "contraintes",
    "le",
    "naturel",
    "s'est",
    "\u00e9gar\u00e9",
    "leur",
    "amour",
    "est",
    "un",
    "labyrinthe",
    ":",
    "qui",
    "s\u2019est",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "perdu",
    "dans",
    "le",
    "poker",
    "des",
    "sentiments",
    "?",
    "qui",
    "se",
    "sentira",
    "courageux",
    "?",
    "qui",
    "pourra",
    "d\u00e9voiler",
    "son",
    "jeu",
    "?",
    "qui",
    "s\u2019est",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "perdu",
    "dans",
    "le",
    "poker",
    "des",
    "sentiments",
    "?",
    "qui",
    "s'effacera",
    "et",
    "qui",
    "voudra",
    "miser",
    "?",
    "qui",
    "mentira",
    "le",
    "premier",
    "?",
    ":",
    "quand",
    "il",
    "ne",
    "restera",
    "qu'une",
    "seule",
    "carte",
    "\u00e0",
    "retourner",
    "sera-t-il",
    "en",
    "toujours",
    "temps",
    "de",
    "nous",
    "d\u00e9voiler",
    "?",
    "pour",
    "nous",
    "raccorder",
    "nos",
    "couleurs",
    "y",
    "aura",
    "t-il",
    "assez",
    "de",
    "place",
    "?",
    "derri\u00e8re",
    "les",
    "carreaux",
    "dans",
    "mon",
    "c\u0153ur",
    "je",
    "crois",
    "encore",
    "au",
    "carr\u00e9",
    "d'as",
    "3",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "depuis",
    "le",
    "lendemain",
    "de",
    "leur",
    "rencontre",
    "ils",
    "marchent",
    "sur",
    "des",
    "oeufs",
    "ils",
    "d\u00e9couvrent",
    "progressivement",
    "les",
    "r\u00e8gles",
    "de",
    "leur",
    "propre",
    "jeu",
    "mais",
    "ce",
    "soir",
    "monsieur",
    "bleu",
    "et",
    "madame",
    "rouge",
    "ferment",
    "les",
    "volets",
    "pour",
    "une",
    "fois",
    "sans",
    "se",
    "poser",
    "de",
    "question",
    "ils",
    "repeignent",
    "la",
    "nuit",
    "en",
    "violet",
    ":",
    "qui",
    "s\u2019est",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "perdu",
    "dans",
    "le",
    "poker",
    "des",
    "sentiments",
    "?",
    "qui",
    "se",
    "sentira",
    "courageux",
    "?",
    "qui",
    "pourra",
    "d\u00e9voiler",
    "son",
    "jeu",
    "?",
    "qui",
    "s\u2019est",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "perdu",
    "dans",
    "le",
    "poker",
    "des",
    "sentiments",
    "?",
    "qui",
    "s'effacera",
    "et",
    "qui",
    "voudra",
    "miser",
    "?",
    "qui",
    "mentira",
    "le",
    "premier",
    "?",
    "qui",
    "s\u2019est",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "perdu",
    "dans",
    "le",
    "poker",
    "des",
    "sentiments",
    "?",
    "qui",
    "se",
    "sentira",
    "courageux",
    "?",
    "qui",
    "pourra",
    "d\u00e9voiler",
    "son",
    "jeu",
    "?",
    "qui",
    "s\u2019est",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "perdu",
    "dans",
    "le",
    "poker",
    "des",
    "sentiments",
    "?",
    "qui",
    "s'effacera",
    "et",
    "qui",
    "voudra",
    "miser",
    "?",
    "qui",
    "mentira",
    "le",
    "premier",
    "?",
    "embed",
    "attentat",
    "verbal",
    "lyrics",
    "\"allez",
    "leur",
    "dire",
    "de",
    "notre",
    "part",
    "que",
    "personne",
    "ne",
    "nous",
    "arr\u00eate",
    "que",
    "notre",
    "musique",
    "est",
    "un",
    "rempart",
    "sur",
    "lequel",
    "se",
    "brisent",
    "toutes",
    "les",
    "temp\u00eates\"",
    "\"j'suis",
    "un",
    "auteur",
    "content",
    "pour",
    "rien",
    "au",
    "statut",
    "d'intermiteux",
    "pas",
    "de",
    "baillon",
    "ni",
    "de",
    "gr\u00e8ve",
    "j'\u00e9vite",
    "les",
    "propos",
    "pateux\"",
    "\"libert\u00e9",
    "c'est",
    "bien",
    "trouver",
    "comme",
    "lorsque",
    "nous",
    "ne",
    "pouvions",
    "pas",
    "bouger",
    "prisonnier",
    "d\u00e9ri\u00e8re",
    "nos",
    "barbel\u00e9s",
    "dans",
    "nos",
    "ch\u00e8res",
    "camps",
    "d'\u00e9t\u00e9",
    "toute",
    "l'ann\u00e9e\"",
    "\"xxx",
    "y'a",
    "beaucoup",
    "trop",
    "d'ses",
    "fils",
    "sur",
    "terre\"",
    "\"et",
    "je",
    "suppose",
    "et",
    "je",
    "n'ai",
    "plus",
    "que",
    "mes",
    "r\u00eaves\"",
    "\"je",
    "le",
    "suis",
    "le",
    "type",
    "le",
    "type",
    "un",
    "petit",
    "peu",
    "le",
    "type",
    "un",
    "petit",
    "peu",
    "type",
    "c'est",
    "genre",
    "un",
    "type",
    "un",
    "peu",
    "type",
    "c'est",
    "le",
    "type",
    "le",
    "type",
    "qui",
    "fait",
    "un",
    "petit",
    "pas",
    "le",
    "type",
    "un",
    "peu",
    "typ\u00e9",
    "typ\u00e9",
    "qui",
    "paye",
    "sans",
    "p\u00e9-ta\"",
    "\"c'est",
    "pour",
    "toute",
    "la",
    "jeunesse",
    "parce",
    "que",
    "je",
    "crois",
    "en",
    "nous,sans",
    "xxx",
    "parce",
    "que",
    "je",
    "crois",
    "en",
    "vous\"",
    "\"j'ai",
    "pris",
    "des",
    "barres",
    "de",
    "rire",
    "dans",
    "un",
    "bar",
    "puis",
    "vient",
    "le",
    "coup",
    "de",
    "barre",
    "et",
    "j'me",
    "bars",
    "en",
    "m'disant",
    "bande",
    "de",
    "barbar",
    "\u00e0",
    "barboter",
    "dans",
    "la",
    "bi\u00e8re",
    "et",
    "\u00e0",
    "parler",
    "de",
    "nibards",
    "comme",
    "de",
    "la",
    "barbac",
    "moi",
    "\u00e7a",
    "m'rend",
    "barge\"",
    "\"pour",
    "le",
    "retour",
    "fais",
    "attention",
    "y'a",
    "plein",
    "d'radar",
    "automatique",
    "le",
    "long",
    "d'la",
    "route",
    "qui",
    "te",
    "ramenera",
    "d'l'autre",
    "cot\u00e9",
    "du",
    "p\u00e9riph\u00e9rique\"",
    "\"j'ai",
    "\u00e9t\u00e9",
    "roul\u00e9",
    "mes",
    "r\u00eaves",
    "sous",
    "tes",
    "pieds",
    "marche",
    "doucement",
    "parce",
    "que",
    "tu",
    "marche",
    "sur",
    "mes",
    "r\u00eaves\"",
    "\"va!",
    "apporte",
    "leur",
    "ceci\"",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "c'est",
    "quoi",
    "c'est",
    "qui",
    "ces",
    "mecs",
    "chelous",
    "qui",
    "viennent",
    "pour",
    "raconter",
    "leur",
    "vie",
    "c'est",
    "elle",
    "c'est",
    "lui",
    "c'est",
    "nous",
    "on",
    "vient",
    "m\u00eame",
    "si",
    "t'as",
    "pas",
    "envie",
    "mais",
    "t'\u00e9coutes",
    "un",
    "tout",
    "petit",
    "bout",
    "p't'\u00eatre",
    "bien",
    "que",
    "t'en",
    "sortiras",
    "ravi",
    "et",
    "\u00e7a",
    "c'est",
    "important",
    "pour",
    "nous",
    "c'est",
    "gr\u00e2ce",
    "\u00e0",
    "\u00e7a",
    "qu'on",
    "se",
    "sent",
    "en",
    "vie",
    "j'aime",
    "ces",
    "attaques",
    "un",
    "peu",
    "surprise",
    "c'est",
    "un",
    "attentat",
    "verbal",
    "on",
    "a",
    "faim",
    "de",
    "se",
    "faire",
    "entendre",
    "moi",
    "j'ai",
    "l'app\u00e9tit",
    "cannibale",
    "certains",
    "diront",
    "que",
    "c'est",
    "un",
    "peu",
    "naze",
    "et",
    "d'autres",
    "que",
    "c'est",
    "franchement",
    "d'la",
    "balle",
    "quoi",
    "qu'il",
    "se",
    "passe",
    "on",
    "poursuivra",
    "mais",
    "croit",
    "pas",
    "que",
    "ton",
    "avis",
    "m'est",
    "\u00e9gal",
    "capables",
    "de",
    "faire",
    "irruption",
    "dans",
    "des",
    "endroits",
    "inattendus",
    "dans",
    "des",
    "bars",
    "et",
    "des",
    "th\u00e9\u00e2tres",
    "tu",
    "nous",
    "a",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "entendus",
    "mais",
    "on",
    "a",
    "d\u00e9boul\u00e9",
    "aussi",
    "dans",
    "des",
    "coll\u00e8ges",
    "dans",
    "des",
    "lyc\u00e9es",
    "dans",
    "des",
    "squares",
    "ou",
    "dans",
    "la",
    "rue",
    "on",
    "a",
    "pos\u00e9",
    "toi",
    "m\u00eame",
    "tu",
    "sais",
    "le",
    "principe",
    "est",
    "clair",
    ":",
    "l\u00e2cher",
    "des",
    "textes",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "et",
    "quand",
    "tu",
    "t'y",
    "attends",
    "pas",
    "claquer",
    "des",
    "mots",
    "un",
    "peu",
    "partout",
    "et",
    "que",
    "\u00e7a",
    "p\u00e8te",
    "comme",
    "un",
    "attentat",
    "dans",
    "des",
    "salles",
    "ou",
    "en",
    "plein",
    "air",
    "laisser",
    "des",
    "traces",
    "faire",
    "des",
    "ravages",
    "va",
    "demander",
    "au",
    "129h",
    "ce",
    "qu'on",
    "appelle",
    "le",
    "slam",
    "sauvage",
    "on",
    "pose",
    "des",
    "textes",
    "\u00e9nerv\u00e9s",
    "ou",
    "de",
    "geon-pi",
    "sentimental",
    "on",
    "aborde",
    "un",
    "peu",
    "tous",
    "les",
    "th\u00e8mes",
    "avec",
    "ou",
    "sans",
    "instrumental",
    "mentalement",
    "pr\u00e8s",
    "\u00e0",
    "proposer",
    "partout",
    "un",
    "interm\u00e8de",
    "vocal",
    "une",
    "interruption",
    "sonore",
    "un",
    "homicide",
    "amical",
    "si",
    "je",
    "vois",
    "de",
    "l'\u00e9coute",
    "dans",
    "tes",
    "yeux",
    "je",
    "voudrai",
    "te",
    "dire",
    "merci",
    "et",
    "tu",
    "pourras",
    "me",
    "croiser",
    "partout",
    "sauf",
    "sur",
    "la",
    "sc\u00e8ne",
    "\u00e0",
    "bercy",
    "j'ai",
    "des",
    "paroles",
    "pour",
    "te",
    "r\u00e9veiller",
    "et",
    "j'en",
    "ai",
    "pour",
    "te",
    "bercer",
    "et",
    "je",
    "te",
    "les",
    "offre",
    "sous",
    "les",
    "projecteurs",
    "ou",
    "dans",
    "le",
    "rer",
    "c",
    "le",
    "plaisir",
    "de",
    "capter",
    "des",
    "regards",
    "un",
    "peu",
    "d\u00e9stabilis\u00e9s",
    "qui",
    "se",
    "disent",
    "ceux-l\u00e0",
    "ils",
    "ont",
    "pas",
    "peur",
    "de",
    "se",
    "ridiculiser",
    "le",
    "plaisir",
    "de",
    "capter",
    "des",
    "regards",
    "parfois",
    "remplis",
    "d'\u00e9motion",
    "dans",
    "ces",
    "cas-l\u00e0",
    "on",
    "sait",
    "qu'on",
    "a",
    "pass\u00e9",
    "le",
    "test",
    "avec",
    "mention",
    "on",
    "prend",
    "la",
    "parole",
    "\u00e0",
    "l'ap\u00e9ro",
    "et",
    "on",
    "la",
    "prend",
    "au",
    "dessert",
    "m\u00eame",
    "si",
    "les",
    "plus",
    "sceptiques",
    "nous",
    "disent",
    "\u00ab",
    "mais",
    "\u00e0",
    "quoi",
    "\u00e7a",
    "sert",
    "?",
    "\u00bb",
    "a",
    "pas",
    "grand",
    "chose",
    "c'est",
    "vrai",
    "j'avoue",
    "si",
    "ce",
    "n'est",
    "\u00e0",
    "partager",
    "des",
    "bons",
    "mots",
    "des",
    "bons",
    "moments",
    "et",
    "des",
    "engag\u00e9s",
    "c'est",
    "un",
    "po\u00e8me",
    "c'est",
    "une",
    "chanson",
    "c'est",
    "du",
    "rap",
    "ou",
    "du",
    "slam",
    "ferait",
    "tellement",
    "plaisir",
    "qu'apr\u00e8s",
    "ce",
    "texte",
    "tu",
    "t'enflammes",
    "appelle",
    "\u00e7a",
    "un",
    "\u00e9go-trip",
    "ou",
    "appelle",
    "\u00e7a",
    "du",
    "freestyle",
    "on",
    "est",
    "solide",
    "comme",
    "de",
    "la",
    "brique",
    "et",
    "fragile",
    "comme",
    "du",
    "cristal",
    "les",
    "mots",
    "sont",
    "nos",
    "alli\u00e9s",
    "on",
    "les",
    "aime",
    "comme",
    "ma\u00eetre",
    "capello",
    "puis",
    "on",
    "les",
    "laisse",
    "s'envoler",
    "en",
    "musique",
    "ou",
    "a",
    "capella",
    "et",
    "comme",
    "des",
    "fl\u00e8ches",
    "ils",
    "tracent",
    "lanc\u00e9s",
    "par",
    "nos",
    "cordes",
    "vocales",
    "puis",
    "on",
    "les",
    "entend",
    "r\u00e9sonner",
    "comme",
    "une",
    "bombe",
    "dans",
    "un",
    "bocal",
    "on",
    "arrive",
    "comme",
    "un",
    "accident",
    "dans",
    "des",
    "endroits",
    "insolites",
    "tu",
    "nous",
    "verras",
    "souvent",
    "en",
    "groupe",
    "on",
    "vient",
    "rarement",
    "en",
    "soliste",
    "et",
    "m\u00eame",
    "si",
    "tu",
    "restes",
    "\u00e0",
    "l'abri",
    "il",
    "faut",
    "jamais",
    "que",
    "tu",
    "t'emballes",
    "tu",
    "peux",
    "subir",
    "\u00e0",
    "tout",
    "moment",
    "un",
    "attentat",
    "verbal",
    "maintenant",
    "tu",
    "sais",
    "qui",
    "c'est",
    "ces",
    "mecs",
    "chelous",
    "qui",
    "viennent",
    "raconter",
    "leur",
    "vie",
    "c'est",
    "elle",
    "c'est",
    "lui",
    "c'est",
    "nous",
    "on",
    "vient",
    "m\u00eame",
    "si",
    "t'as",
    "pas",
    "envie",
    "mais",
    "si",
    "t'\u00e9coutes",
    "un",
    "tout",
    "petit",
    "bout",
    "p't'\u00eatre",
    "bien",
    "que",
    "t'en",
    "sortiras",
    "ravi",
    "et",
    "\u00e7a",
    "c'est",
    "important",
    "pour",
    "nous",
    "c'est",
    "gr\u00e2ce",
    "\u00e0",
    "\u00e7a",
    "qu'on",
    "se",
    "sent",
    "en",
    "vie",
    "embed",
    "ensemble",
    "lyrics",
    "a",
    "celui",
    "qui",
    "veut",
    "construire",
    "sa",
    "maison",
    "tout",
    "seul",
    "a",
    "celui",
    "qui",
    "pense",
    "que",
    "l'enfer",
    "c'est",
    "les",
    "autres",
    "a",
    "celui",
    "qui",
    "ne",
    "tend",
    "jamais",
    "la",
    "main",
    "par",
    "orgueil",
    "a",
    "celui",
    "qui",
    "pr\u00e9f\u00e8re",
    "dire",
    "le",
    "mien",
    "que",
    "le",
    "n\u00f4tre",
    "a",
    "celui",
    "qui",
    "pense",
    "qu'on",
    "doit",
    "\u00eatre",
    "seul",
    "pour",
    "\u00eatre",
    "libre",
    "qu'on",
    "n'est",
    "jamais",
    "mieux",
    "servi",
    "que",
    "par",
    "soi",
    "m\u00eame",
    "moi",
    "je",
    "dis",
    "que",
    "j'ai",
    "besoin",
    "des",
    "autres",
    "pour",
    "bien",
    "vivre",
    "j'affiche",
    "l'esprit",
    "d'\u00e9quipe",
    "comme",
    "un",
    "embl\u00e8me",
    "tout",
    "seul",
    "je",
    "vais",
    "vite",
    "ensemble",
    "on",
    "va",
    "loin",
    "l'esprit",
    "d'\u00e9quipe",
    "comme",
    "un",
    "besoin",
    "tout",
    "seul",
    "je",
    "vais",
    "vite",
    "ensemble",
    "on",
    "va",
    "loin",
    "l'esprit",
    "d'\u00e9quipe",
    "comme",
    "un",
    "besoin",
    "l'homme",
    "est",
    "un",
    "animal",
    "qui",
    "est",
    "fait",
    "pour",
    "vivre",
    "en",
    "meute",
    "tout",
    "seul",
    "il",
    "s'ennuie",
    "il",
    "stagne",
    "il",
    "se",
    "perd",
    "il",
    "est",
    "pour",
    "son",
    "voisin",
    "le",
    "meilleur",
    "th\u00e9rapeute",
    "il",
    "est",
    "pour",
    "ses",
    "prochains",
    "le",
    "plus",
    "fiable",
    "des",
    "rep\u00e8res",
    "parce",
    "que",
    "plus",
    "que",
    "jamais",
    "j'aime",
    "la",
    "force",
    "de",
    "l'\u00e9quipe",
    "la",
    "puissance",
    "du",
    "collectif",
    "je",
    "l'ai",
    "v\u00e9cu",
    "et",
    "j'y",
    "crois",
    "et",
    "m\u00eame",
    "si",
    "je",
    "suis",
    "toujours",
    "mauvais",
    "en",
    "math\u00e9matiques",
    "je",
    "pense",
    "que",
    "chez",
    "l'homme",
    "un",
    "plus",
    "un",
    "\u00e9gale",
    "trois",
    "tout",
    "seul",
    "je",
    "vais",
    "vite",
    "ensemble",
    "on",
    "va",
    "loin",
    "l'esprit",
    "d'\u00e9quipe",
    "comme",
    "un",
    "besoin",
    "tout",
    "seul",
    "je",
    "vais",
    "vite",
    "ensemble",
    "on",
    "va",
    "loin",
    "l'esprit",
    "d'\u00e9quipe",
    "comme",
    "un",
    "besoin",
    "les",
    "hommes",
    "sont",
    "plus",
    "forts",
    "quand",
    "ils",
    "savent",
    "leurs",
    "faiblesses",
    "chaque",
    "interaction",
    "est",
    "f\u00e9conde",
    "explique",
    "leur",
    "que",
    "l'entraide",
    "et",
    "le",
    "partage",
    "c'est",
    "l'avenir",
    "de",
    "l'esp\u00e8ce",
    "quand",
    "la",
    "vie",
    "est",
    "trop",
    "lourde",
    "portons-la",
    "\u00e0",
    "plusieurs",
    "tout",
    "seul",
    "je",
    "vais",
    "vite",
    "ensemble",
    "on",
    "va",
    "loin",
    "quand",
    "je",
    "fais",
    "ma",
    "partie",
    "je",
    "peux",
    "passer",
    "le",
    "t\u00e9moin",
    "tout",
    "seule",
    "je",
    "r\u00e9siste",
    "ensemble",
    "on",
    "craint",
    "rien",
    "on",
    "progresse",
    "on",
    "grandit",
    "et",
    "putain",
    "on",
    "rigole",
    "bien",
    "x2",
    "tout",
    "seul",
    "je",
    "vais",
    "vite",
    "ensemble",
    "on",
    "va",
    "loin",
    "l'esprit",
    "d'\u00e9quipe",
    "comme",
    "un",
    "besoin",
    "tout",
    "seul",
    "je",
    "vais",
    "vite",
    "ensemble",
    "on",
    "va",
    "loin",
    "l'esprit",
    "d'\u00e9quipe",
    "comme",
    "un",
    "besoin",
    "embed",
    "j\u2019suis",
    "pas",
    "rentr\u00e9",
    "lyrics",
    "maman",
    "tu",
    "n'aimes",
    "pas",
    "quand",
    "je",
    "rentre",
    "tard",
    "tu",
    "n'sais",
    "pas",
    "\u00e0",
    "quelle",
    "heure",
    "je",
    "vais",
    "rev'nir",
    "tu",
    "redoutes",
    "un",
    "peu",
    "ce",
    "genre",
    "de",
    "soir",
    "et",
    "tant",
    "qu'j'suis",
    "pas",
    "l\u00e0",
    "tu",
    "n'peux",
    "pas",
    "t'endormir",
    "maman",
    "tu",
    "\u00e9coutes",
    "les",
    "bruits",
    "dehors",
    "tu",
    "attends",
    "celui",
    "d'la",
    "cl\u00e9",
    "dans",
    "la",
    "serrure",
    "quand",
    "tu",
    "es",
    "inqui\u00e8tes",
    "bien",
    "s\u00fbr",
    "j'ai",
    "des",
    "remords",
    "mais",
    "c'est",
    "les",
    "heures",
    "qui",
    "passent",
    "trop",
    "vite",
    "je",
    "te",
    "jure",
    "eh",
    "yema",
    "j'vais",
    "t'raconter",
    "pourquoi",
    "un",
    "soir",
    "j'suis",
    "pas",
    "rentr\u00e9",
    "sans",
    "faire",
    "expr\u00e8s",
    "je",
    "l'ai",
    "crois\u00e9",
    "et",
    "moi",
    "j'ai",
    "voulu",
    "toucher",
    "eh",
    "yema",
    "",
    "j'vais",
    "t'raconter",
    "pourquoi",
    "un",
    "soir",
    "j'suis",
    "pas",
    "rentr\u00e9",
    "c'\u00e9tait",
    "un",
    "soir",
    "\u00e0",
    "paris",
    "et",
    "c'est",
    "l\u00e0",
    "qu'elle",
    "m'a",
    "souri",
    "eh",
    "yema",
    "j'vais",
    "t'raconter",
    "j'vais",
    "t'raconter",
    "maman",
    "j'aime",
    "quand",
    "le",
    "soleil",
    "se",
    "couche",
    "quand",
    "il",
    "bascule",
    "il",
    "bouscule",
    "ma",
    "raison",
    "et",
    "quand",
    "les",
    "ondes",
    "du",
    "cr\u00e9puscule",
    "me",
    "touchent",
    "j'ai",
    "du",
    "mal",
    "\u00e0",
    "rentrer",
    "\u00e0",
    "la",
    "maison",
    "maman",
    "je",
    "vais",
    "t'raconter",
    "ce",
    "soir",
    "l\u00e0",
    "je",
    "n'sais",
    "plus",
    "si",
    "c'est",
    "moi",
    "qui",
    "l'ai",
    "enlac\u00e9",
    "j'me",
    "souviens",
    "juste",
    "de",
    "la",
    "douceur",
    "de",
    "ses",
    "bras",
    "et",
    "de",
    "sa",
    "voix",
    "qui",
    "m'a",
    "dit",
    ":",
    "\"allons",
    "danser\"",
    "eh",
    "yema",
    "j'vais",
    "t'raconter",
    "pourquoi",
    "un",
    "soir",
    "j'suis",
    "pas",
    "rentr\u00e9",
    "je",
    "suis",
    "all\u00e9",
    "au",
    "caf\u00e9",
    "j'ai",
    "un",
    "peu",
    "stationn\u00e9",
    "eh",
    "yema",
    "j'vais",
    "t'raconter",
    "pourquoi",
    "un",
    "soir",
    "j'suis",
    "pas",
    "rentr\u00e9",
    "sans",
    "faire",
    "expr\u00e8s",
    "j'ai",
    "d\u00e9couch\u00e9",
    "et",
    "l\u00e0",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "amus\u00e9",
    "eh",
    "yema",
    "j'vais",
    "t'raconter",
    "j'vais",
    "t'raconter",
    "maman",
    "il",
    "faut",
    "qu'tu",
    "m'comprennes",
    "elle",
    "est",
    "si",
    "complexe",
    "et",
    "si",
    "l\u00e9g\u00e8re",
    "\u00e0",
    "la",
    "fois",
    "j'aimerais",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "qu'elle",
    "m'emm\u00e8ne",
    "dans",
    "ses",
    "secrets",
    "ses",
    "zones",
    "d'ombres",
    "ses",
    "\u00e9clats",
    "maman",
    "crois-moi",
    "elle",
    "est",
    "incroyable",
    "elle",
    "est",
    "une",
    "lumi\u00e8re",
    "une",
    "musique",
    "une",
    "diva",
    "j'nous",
    "vois",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "ins\u00e9parable",
    "mais",
    "maman",
    "s\u00fbrement",
    "tu",
    "la",
    "connais",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "eh",
    "yema",
    "j'vais",
    "t'raconter",
    "pourquoi",
    "un",
    "soir",
    "j'suis",
    "pas",
    "rentr\u00e9",
    "en",
    "marchant",
    "j'l'ai",
    "observ\u00e9",
    "et",
    "j'l'ai",
    "laiss\u00e9",
    "m'emporter",
    "eh",
    "yema",
    "j'vais",
    "t'raconter",
    "pourquoi",
    "un",
    "soir",
    "j'suis",
    "pas",
    "rentr\u00e9",
    "c'est",
    "la",
    "plus",
    "belle",
    "des",
    "folies",
    "et",
    "elle",
    "s'appelle",
    "\"la",
    "vie\"",
    "eh",
    "yema",
    "maintenant",
    "tu",
    "sais",
    "pourquoi",
    "un",
    "soir",
    "j'suis",
    "pas",
    "rentr\u00e9",
    "sans",
    "faire",
    "expr\u00e8s",
    "je",
    "l'ai",
    "crois\u00e9",
    "et",
    "moi",
    "j'ai",
    "voulu",
    "toucher",
    "eh",
    "yema",
    "maintenant",
    "tu",
    "sais",
    "pourquoi",
    "un",
    "soir",
    "j'suis",
    "pas",
    "rentr\u00e9",
    "c'\u00e9tait",
    "un",
    "soir",
    "\u00e0",
    "paris",
    "et",
    "elle",
    "s'appelle",
    "\"la",
    "vie\"",
    "embed",
    "un",
    "verbe",
    "lyrics",
    "un",
    "regard",
    "une",
    "rencontre",
    "un",
    "\u00e9t\u00e9",
    "un",
    "sourire",
    "un",
    "num\u00e9ro",
    "un",
    "mail",
    "une",
    "attente",
    "un",
    "souvenir",
    "un",
    "appel",
    "une",
    "voix",
    "un",
    "d\u00e9but",
    "un",
    "rencard",
    "un",
    "horaire",
    "un",
    "endroit",
    "une",
    "venue",
    "un",
    "espoir",
    "une",
    "terrasse",
    "un",
    "caf\u00e9",
    "un",
    "dialogue",
    "un",
    "moment",
    "un",
    "soleil",
    "une",
    "lumi\u00e8re",
    "un",
    "c\u0153ur",
    "un",
    "battement",
    "une",
    "seconde",
    "une",
    "minute",
    "une",
    "heure",
    "un",
    "plaisir",
    "un",
    "au-revoir",
    "une",
    "prochaine",
    "une",
    "promesse",
    "un",
    "d\u00e9sir",
    "un",
    "apr\u00e8s",
    "une",
    "dur\u00e9e",
    "une",
    "patience",
    "un",
    "silence",
    "un",
    "doute",
    "un",
    "pourquoi",
    "un",
    "regret",
    "une",
    "distance",
    "un",
    "retour",
    "une",
    "surprise",
    "un",
    "d\u00e9luge",
    "une",
    "mar\u00e9e",
    "une",
    "suite",
    "une",
    "envie",
    "un",
    "projet",
    "une",
    "soir\u00e9e",
    "une",
    "pleine",
    "lune",
    "une",
    "vir\u00e9e",
    "un",
    "instant",
    "une",
    "pulsion",
    "un",
    "fr\u00f4lement",
    "un",
    "baiser",
    "une",
    "magie",
    "un",
    "frisson",
    "un",
    "accord",
    "un",
    "avenir",
    "une",
    "force",
    "une",
    "destin\u00e9e",
    "une",
    "\u00e9toile",
    "un",
    "po\u00e8me",
    "et",
    "un",
    "verbe",
    ":",
    "aimer",
    "embed",
    "les",
    "5",
    "sens",
    "lyrics",
    "1",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "les",
    "5",
    "sens",
    "en",
    "\u00e9veil",
    "\u00e0",
    "l'approche",
    "de",
    "la",
    "belle",
    "les",
    "capteurs",
    "s'\u00e9merveillent",
    "r\u00e9pondant",
    "\u00e0",
    "l'appel",
    "en",
    "un",
    "battement",
    "de",
    "cils",
    "ils",
    "oscillent",
    "dociles",
    "vuln\u00e9rables",
    "et",
    "puissants",
    "\u00e9quilibre",
    "fragile",
    "\u00e7a",
    "commence",
    "par",
    "la",
    "vue",
    "rien",
    "n'est",
    "fait",
    "au",
    "hasard",
    "comme",
    "elle",
    "\u00f4te",
    "ses",
    "v\u00eatements",
    "il",
    "l'habille",
    "du",
    "regard",
    "il",
    "la",
    "parcourt",
    "doucement",
    "il",
    "n'a",
    "d'yeux",
    "que",
    "pour",
    "elle",
    "elle",
    "le",
    "tient",
    "et",
    "il",
    "y",
    "tient",
    "comme",
    "\u00e0",
    "leurs",
    "prunelles",
    "elle",
    "n'a",
    "pas",
    "froid",
    "aux",
    "yeux",
    "lui",
    "son",
    "oeil",
    "est",
    "rinc\u00e9",
    "comme",
    "il",
    "navigue",
    "\u00e0",
    "vue",
    "il",
    "voudrait",
    "l'embrasser",
    "elle",
    "approche",
    "f\u00e9brile",
    "pour",
    "amorcer",
    "le",
    "jeu",
    "son",
    "visage",
    "et",
    "son",
    "corps",
    "il",
    "en",
    "a",
    "plein",
    "les",
    "yeux",
    "elle",
    "est",
    "tout",
    "pr\u00e8s",
    "de",
    "lui",
    "imposant",
    "son",
    "aura",
    "comme",
    "un",
    "r\u00e9flexe",
    "bestial",
    "se",
    "r\u00e9veille",
    "l'odorat",
    "les",
    "pupilles",
    "se",
    "dilatent",
    "les",
    "paupi\u00e8res",
    "sont",
    "ferm\u00e9es",
    "maintenant",
    "s'il",
    "la",
    "voit",
    "c'est",
    "bien",
    "\u00e0",
    "vue",
    "de",
    "nez",
    "il",
    "respire",
    "son",
    "parfum",
    "et",
    "l'odeur",
    "de",
    "sa",
    "peau",
    "son",
    "ar\u00f4me",
    "est",
    "si",
    "fin",
    "c'est",
    "un",
    "nouveau",
    "cadeau",
    "et",
    "puisqu'il",
    "a",
    "du",
    "flair",
    "elle",
    "va",
    "lui",
    "en",
    "donner",
    "il",
    "adore",
    "qu'elle",
    "le",
    "m\u00e8ne",
    "par",
    "le",
    "bout",
    "du",
    "nez",
    "leurs",
    "bouches",
    "se",
    "rejoignent",
    "le",
    "baiser",
    "le",
    "plus",
    "doux",
    "ses",
    "l\u00e8vres",
    "et",
    "puis",
    "sa",
    "langue",
    "il",
    "aime",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "leur",
    "go\u00fbt",
    "comme",
    "elle",
    "go\u00fbte",
    "\u00e0",
    "son",
    "charme",
    "ils",
    "iront",
    "jusqu'au",
    "bout",
    "c'est",
    "une",
    "femme",
    "de",
    "classe",
    "et",
    "un",
    "homme",
    "de",
    "go\u00fbt",
    "on",
    "d\u00e9passe",
    "la",
    "tendresse",
    "maintenant",
    "le",
    "temps",
    "presse",
    "les",
    "pulsions",
    "apparaissent",
    "au",
    "d\u00e9part",
    "des",
    "caresses",
    "car",
    "le",
    "sens",
    "qui",
    "prend",
    "place",
    "est",
    "celui",
    "du",
    "toucher",
    "ils",
    "\u00e9taient",
    "bien",
    "debout",
    "ils",
    "seront",
    "mieux",
    "couch\u00e9s",
    "il",
    "l'effleure",
    "de",
    "ses",
    "doigts",
    "de",
    "ses",
    "mains",
    "de",
    "sa",
    "bouche",
    "il",
    "sent",
    "bien",
    "que",
    "sa",
    "mani\u00e8re",
    "de",
    "la",
    "toucher",
    "la",
    "touche",
    "comme",
    "c'est",
    "un",
    "touche-\u00e0-tout",
    "bien",
    "s\u00fbr",
    "il",
    "n'oublie",
    "rien",
    "elle",
    "n'est",
    "pas",
    "sainte-ni-touche",
    "alors",
    "elle",
    "lui",
    "rend",
    "bien",
    "pour",
    "\u00eatre",
    "consentant",
    "il",
    "est",
    "bon",
    "qu'on",
    "s'entende",
    "cette",
    "\u00e9coute",
    "est",
    "mutuelle",
    "et",
    "les",
    "muscles",
    "se",
    "tendent",
    "oui",
    "le",
    "dernier",
    "des",
    "5",
    "sens",
    "est",
    "celui",
    "de",
    "l'ou\u00efe",
    "il",
    "est",
    "proche",
    "de",
    "la",
    "transe",
    "quand",
    "elle",
    "susurre",
    "un",
    "\"oui\"",
    "y",
    "a",
    "pas",
    "que",
    "les",
    "murs",
    "qu'ont",
    "des",
    "oreilles",
    "les",
    "voisins",
    "vont",
    "comprendre",
    "quand",
    "le",
    "jour",
    "se",
    "fait",
    "attendre",
    "l'amour",
    "se",
    "fait",
    "entendre",
    "car",
    "de",
    "bouche",
    "\u00e0",
    "oreille",
    "j'entends",
    "dire",
    "aujourd'hui",
    "que",
    "l'\u00e9veil",
    "des",
    "5",
    "sens",
    "a",
    "de",
    "beaux",
    "jours",
    "devant",
    "lui",
    "embed",
    "j\u2019\u00e9cris",
    "\u00e0",
    "l\u2019oral",
    "lyrics",
    "c'\u00e9tait",
    "un",
    "soir",
    "sans",
    "histoire",
    "une",
    "fin",
    "de",
    "journ\u00e9e",
    "au",
    "destin",
    "sobre",
    "21h",
    "sans",
    "espoir",
    "un",
    "mercredi",
    "d'octobre",
    "sur",
    "le",
    "macadam",
    "fatigu\u00e9",
    "trottoir",
    "en",
    "pente",
    "rue",
    "des",
    "dames",
    "tr\u00e8s",
    "loin",
    "des",
    "drames",
    "agit\u00e9s",
    "c'est",
    "ma",
    "premi\u00e8re",
    "soir\u00e9e",
    "slam",
    "des",
    "\u00eatres",
    "humains",
    "dans",
    "un",
    "caf\u00e9",
    "sont",
    "regroup\u00e9s",
    "pour",
    "s'\u00e9couter",
    "ils",
    "prennent",
    "la",
    "parole",
    "un",
    "par",
    "un",
    "et",
    "mes",
    "oreilles",
    "sont",
    "envo\u00fbt\u00e9es",
    "des",
    "humains",
    "\u00e0",
    "\u00e9galit\u00e9",
    "chacun",
    "est",
    "libre",
    "de",
    "se",
    "lancer",
    "le",
    "principe",
    "est",
    "tr\u00e8s",
    "simple",
    "encore",
    "fallait-il",
    "y",
    "penser",
    "je",
    "suis",
    "d'abord",
    "rest\u00e9",
    "passif",
    "mais",
    "j'ai",
    "tout",
    "de",
    "suite",
    "r\u00eav\u00e9",
    "d'action",
    "je",
    "suis",
    "d'abord",
    "rest\u00e9",
    "pensif",
    "pour",
    "comprendre",
    "cette",
    "r\u00e9v\u00e9lation",
    "j'ai",
    "pris",
    "une",
    "avalanche",
    "de",
    "rimes",
    "et",
    "une",
    "cascade",
    "de",
    "th\u00e8mes",
    "si",
    "loin",
    "du",
    "star-system",
    "tu",
    "restes",
    "tard",
    "si",
    "t'aimes",
    "quelques",
    "instants",
    "apr\u00e8s",
    "j'ai",
    "d\u00e9terr\u00e9",
    "l'encrier",
    "en",
    "cr\u00e9ant",
    "sans",
    "prier",
    "pour",
    "hurler",
    "sans",
    "crier",
    "sans",
    "accroc",
    "sans",
    "vriller",
    "dans",
    "la",
    "voix",
    "l'encre",
    "y",
    "est",
    "pour",
    "recevoir",
    "sans",
    "briller",
    "et",
    "donner",
    "sans",
    "trier",
    "le",
    "slam",
    "a",
    "gifl\u00e9",
    "mon",
    "esprit",
    "puis",
    "lib\u00e8re",
    "les",
    "passions",
    "secouant",
    "mon",
    "envie",
    "cr\u00e9ative",
    "rest\u00e9e",
    "en",
    "hibernation",
    "a",
    "la",
    "recherche",
    "des",
    "ces",
    "ambiances",
    "dans",
    "tout",
    "paris",
    "je",
    "vais",
    "zoner",
    "c'est",
    "d\u00e9cid\u00e9",
    "ma",
    "voix",
    "est",
    "libre",
    "et",
    "son",
    "timbre",
    "va",
    "raisonner",
    "la",
    "po\u00e9sie",
    "dans",
    "les",
    "bars",
    "a",
    "rendez-vous",
    "avec",
    "la",
    "vie",
    "je",
    "l'ai",
    "vu",
    "et",
    "tu",
    "le",
    "vis",
    "je",
    "l'avoue",
    "je",
    "l'ai",
    "suivi",
    "elle",
    "prend",
    "forme",
    "elle",
    "grandit",
    "elle",
    "rayonne",
    "et",
    "elle",
    "s'entend",
    "elle",
    "t'enlace",
    "et",
    "une",
    "fois",
    "qu'elle",
    "te",
    "tient",
    "elle",
    "prend",
    "son",
    "temps",
    "la",
    "po\u00e9sie",
    "dans",
    "les",
    "bars",
    "ne",
    "sort",
    "que",
    "dans",
    "nos",
    "voix",
    "le",
    "concept",
    "m\u00eame",
    "de",
    "ces",
    "soir\u00e9es",
    "est",
    "un",
    "po\u00e8me",
    "qui",
    "s'entrevoit",
    "la",
    "po\u00e9sie",
    "se",
    "cache",
    "partout",
    "sur",
    "le",
    "comptoir",
    "dans",
    "ton",
    "demi",
    "elle",
    "d\u00e9borde",
    "sur",
    "le",
    "trottoir",
    "et",
    "se",
    "propage",
    "l'\u00e9pid\u00e9mie",
    "moi",
    "j'oublierai",
    "jamais",
    "l'ann\u00e9e",
    "o\u00f9",
    "j'ai",
    "chopp\u00e9",
    "le",
    "virus",
    "quand",
    "tu",
    "tr\u00e9buches",
    "sur",
    "un",
    "hasard",
    "et",
    "que",
    "tu",
    "tombes",
    "sur",
    "un",
    "bonus",
    "ces",
    "soir\u00e9es",
    "o\u00f9",
    "l'on",
    "se",
    "livre",
    "ces",
    "moments",
    "o\u00f9",
    "l'on",
    "se",
    "l\u00e8ve",
    "des",
    "heures",
    "\u00e0",
    "user",
    "nos",
    "salives",
    "croquer",
    "les",
    "mots",
    "jusqu'\u00e0",
    "la",
    "s\u00e8ve",
    "j'oublierai",
    "pas",
    "ces",
    "instants",
    "rares",
    "o\u00f9",
    "la",
    "nuit",
    "sert",
    "de",
    "terrain",
    "a",
    "la",
    "recherche",
    "de",
    "l'\u00e9ph\u00e9m\u00e8re",
    "moiti\u00e9",
    "inquiet",
    "moiti\u00e9",
    "serein",
    "j'sais",
    "pas",
    "si",
    "le",
    "bonheur",
    "se",
    "touche",
    "mais",
    "on",
    "l'a",
    "peut",
    "\u00eatre",
    "fr\u00f4l\u00e9",
    "2-3",
    "fois",
    "dans",
    "cette",
    "atmosph\u00e8re",
    "un",
    "peu",
    "louche",
    "se",
    "refl\u00e9tant",
    "dans",
    "nos",
    "voix",
    "j'oublierai",
    "pas",
    "ces",
    "coeurs",
    "ouverts",
    "de",
    "toutes",
    "provenances",
    "et",
    "de",
    "tout",
    "\u00e2ges",
    "unie",
    "dans",
    "l'envie",
    "de",
    "d\u00e9couvrir",
    "dans",
    "l'\u00e9coute",
    "et",
    "le",
    "partage",
    "ceux",
    "qui",
    "\u00e9taient",
    "l\u00e0",
    "ne",
    "changeraient",
    "rien",
    "m\u00eame",
    "si",
    "tout",
    "\u00e9tait",
    "\u00e0",
    "refaire",
    "et",
    "puis",
    "en",
    "plus",
    "un",
    "texte",
    "dit",
    "c'\u00e9tait",
    "quand",
    "m\u00eame",
    "un",
    "verre",
    "offert",
    "ces",
    "soir\u00e9es",
    "sont",
    "toujours",
    "l\u00e0",
    "mais",
    "le",
    "mieux",
    "c'est",
    "quand",
    "tu",
    "fais",
    "connaissance",
    "rien",
    "ne",
    "vaut",
    "le",
    "charme",
    "de",
    "l'inconnu",
    "la",
    "d\u00e9couverte",
    "et",
    "l'innocence",
    "cette",
    "nostalgie",
    "me",
    "rappelle",
    "souvent",
    "que",
    "j'ai",
    "aussi",
    "serr\u00e9",
    "des",
    "mains",
    "des",
    "rencontres",
    "qui",
    "font",
    "que",
    "t'aimerais",
    "qu'hier",
    "d\u00e9teigne",
    "sur",
    "demain",
    "j'suis",
    "toujours",
    "plein",
    "de",
    "motivation",
    "et",
    "je",
    "r\u00e9cidive",
    "sans",
    "fa\u00e7on",
    "recherchant",
    "cette",
    "sensation",
    "qui",
    "vaut",
    "bien",
    "700",
    "passions",
    "de",
    "cette",
    "\u00e9poque",
    "non",
    "r\u00e9volue",
    "j'ai",
    "re\u00e7u",
    "un",
    "h\u00e9ritage",
    "viral",
    "une",
    "manie",
    "qui",
    "ne",
    "me",
    "quitte",
    "plus",
    "c'est",
    "vrai",
    "j'\u00e9cris",
    "\u00e0",
    "l'oral",
    "c'\u00e9tait",
    "un",
    "soir",
    "sans",
    "histoire",
    "une",
    "fin",
    "de",
    "journ\u00e9e",
    "au",
    "destin",
    "sobre",
    "21h",
    "sans",
    "espoir",
    "un",
    "mercredi",
    "d'octobre",
    "j'ai",
    "entendu",
    "des",
    "voix",
    "qui",
    "touchent",
    "comme",
    "des",
    "chorales",
    "dans",
    "mon",
    "moral",
    "depuis",
    "j'ai",
    "de",
    "l'encre",
    "plein",
    "la",
    "bouche",
    "depuis",
    "j'\u00e9cris",
    "\u00e0",
    "l'oral",
    "embed",
    "le",
    "blues",
    "de",
    "l\u2019instituteur",
    "lyrics",
    "allez",
    "entrez",
    "les",
    "enfants",
    "et",
    "arr\u00eatez",
    "de",
    "vous",
    "chamailler",
    "avancez",
    "dans",
    "le",
    "calme",
    "je",
    "sais",
    "que",
    "vous",
    "en",
    "\u00eates",
    "capable",
    "asseyez",
    "tranquillement",
    "chacun",
    "sa",
    "place",
    "\u00e7a",
    "y",
    "est",
    "ecoutez-moi",
    "mais",
    "ce",
    "matin",
    "n'ouvrez",
    "pas",
    "vos",
    "cartables",
    "on",
    "va",
    "pas",
    "faire",
    "de",
    "grammaire",
    "de",
    "g\u00e9om\u00e9trie",
    "et",
    "de",
    "conjugaison",
    "on",
    "parlera",
    "pas",
    "de",
    "compl\u00e9ments",
    "d'objet",
    "et",
    "encore",
    "moins",
    "de",
    "pythagore",
    "ce",
    "matin",
    "pas",
    "de",
    "contr\u00f4le",
    "et",
    "personne",
    "n'aura",
    "raison",
    "aujourd'hui",
    "aucunes",
    "notes",
    "et",
    "personne",
    "n'aura",
    "tort",
    "les",
    "enfants",
    "\u00e9coutez-moi",
    "je",
    "crois",
    "que",
    "je",
    "ne",
    "vais",
    "pas",
    "bien",
    "j'ai",
    "mal",
    "quand",
    "je",
    "vois",
    "le",
    "monde",
    "et",
    "les",
    "hommes",
    "me",
    "font",
    "peur",
    "les",
    "enfants",
    "expliquez-moi",
    "moi",
    "je",
    "ne",
    "comprends",
    "plus",
    "rien",
    "pourquoi",
    "tant",
    "d'injustice",
    "de",
    "souffrance",
    "et",
    "de",
    "malheur",
    "hier",
    "soir",
    "une",
    "fois",
    "de",
    "trop",
    "j'ai",
    "allum\u00e9",
    "la",
    "t\u00e9l\u00e9vision",
    "sur",
    "les",
    "coups",
    "de",
    "vingt",
    "heure",
    "c'\u00e9tait",
    "les",
    "informations",
    "et",
    "tout",
    "\u00e0",
    "coup",
    "dans",
    "la",
    "pi\u00e8ce",
    "s'est",
    "produit",
    "comme",
    "une",
    "invasion",
    "de",
    "pleurs",
    "et",
    "de",
    "douleurs",
    "c'\u00e9tait",
    "pire",
    "qu'une",
    "agression",
    "hier",
    "soir",
    "l'actualit\u00e9",
    "comptait",
    "beaucoup",
    "plus",
    "de",
    "morts",
    "que",
    "de",
    "cheveux",
    "sur",
    "le",
    "cr\u00e2ne",
    "de",
    "patrick",
    "poivre",
    "d'arvor",
    "et",
    "c'est",
    "comme",
    "\u00e7a",
    "tous",
    "les",
    "jours",
    "un",
    "peu",
    "partout",
    "sur",
    "terre",
    "j'crois",
    "qu'il",
    "fait",
    "pas",
    "bon",
    "vivre",
    "au",
    "troisi\u00e8me",
    "mill\u00e9naire",
    "comme",
    "aux",
    "pires",
    "heures",
    "de",
    "l'histoire",
    "les",
    "hommes",
    "se",
    "font",
    "la",
    "guerre",
    "des",
    "soldats",
    "s\u2019entre",
    "tuent",
    "sans",
    "m\u00eame",
    "savoir",
    "pourquoi",
    "s'ils",
    "s'\u00e9taient",
    "mieux",
    "connus",
    "ils",
    "pourraient",
    "\u00eatre",
    "fr\u00e8res",
    "mais",
    "leurs",
    "pr\u00e9sidents",
    "se",
    "sentaient",
    "les",
    "plus",
    "forts",
    "c'est",
    "comme",
    "\u00e7a",
    "et",
    "puis",
    "il",
    "y",
    "a",
    "toutes",
    "ces",
    "religions",
    "qui",
    "pr\u00f4nent",
    "chacune",
    "l'amour",
    "et",
    "qui",
    "fabriquent",
    "de",
    "la",
    "haine",
    "des",
    "assassins",
    "des",
    "terroristes",
    "pour",
    "telle",
    "ou",
    "telle",
    "croyance",
    "des",
    "innocents",
    "meurent",
    "chaque",
    "jour",
    "tout",
    "\u00e7a",
    "au",
    "nom",
    "de",
    "dieu...on",
    "sait",
    "m\u00eame",
    "pas",
    "s'il",
    "existe",
    "les",
    "enfants",
    "d\u00e9sol\u00e9",
    "on",
    "vous",
    "laisse",
    "l'humain",
    "en",
    "sale",
    "\u00e9tat",
    "il",
    "faut",
    "que",
    "vous",
    "le",
    "sachiez",
    "alors",
    "aujourd'hui",
    "j'essaie",
    "les",
    "certitudes",
    "des",
    "grandes",
    "personnes",
    "provoquent",
    "parfois",
    "des",
    "d\u00e9g\u00e2ts",
    "en",
    "fait",
    "l'adulte",
    "est",
    "un",
    "grand",
    "enfant",
    "qui",
    "croit",
    "qu'il",
    "sait",
    "j'ai",
    "mal",
    "au",
    "ventre",
    "les",
    "enfants",
    "quand",
    "je",
    "vois",
    "l'argent",
    "mis",
    "dans",
    "les",
    "armes",
    "dans",
    "les",
    "fus\u00e9es",
    "les",
    "sous-marins",
    "et",
    "dans",
    "les",
    "porte-avions",
    "pendant",
    "que",
    "des",
    "peuples",
    "entiers",
    "manquent",
    "d'eau",
    "comme",
    "nos",
    "yeux",
    "manquent",
    "de",
    "larmes",
    "et",
    "voient",
    "leur",
    "fils",
    "et",
    "leur",
    "filles",
    "mourir",
    "de",
    "malnutrition",
    "apparemment",
    "la",
    "nature",
    "elle-m\u00eame",
    "a",
    "du",
    "mal",
    "\u00e0",
    "se",
    "nourrir",
    "les",
    "homme",
    "sont",
    "pollu\u00e9s",
    "l'air",
    "et",
    "m\u00eame",
    "pourris",
    "la",
    "pluie",
    "quand",
    "tu",
    "auras",
    "plus",
    "d'eau",
    "nul",
    "part",
    "faudra",
    "garder",
    "le",
    "sourire",
    "et",
    "m\u00eame",
    "l'odeur",
    "des",
    "for\u00eats",
    "sera",
    "tomb\u00e9e",
    "dans",
    "l'oubli",
    "les",
    "enfants",
    "vous",
    "savez",
    "ce",
    "que",
    "c'est",
    "des",
    "ressources",
    "naturelles",
    "?",
    "si",
    "vous",
    "savez",
    "pas",
    "c'est",
    "pas",
    "grave",
    "de",
    "toute",
    "fa\u00e7on",
    "y'en",
    "a",
    "presque",
    "plus",
    "les",
    "mots",
    "\"humain\"",
    "et",
    "\"gaspillage\"",
    "sont",
    "des",
    "synonymes",
    "\u00e9ternels",
    "l'\u00e9cologie",
    "\u00e0",
    "l'\u00e9cole",
    "serait",
    "pas",
    "une",
    "mati\u00e8re",
    "superflue",
    "les",
    "enfants",
    "d\u00e9sol\u00e9",
    "on",
    "vous",
    "laisse",
    "la",
    "terre",
    "en",
    "sale",
    "\u00e9tat",
    "et",
    "bient\u00f4t",
    "sur",
    "notre",
    "plan\u00e8te",
    "on",
    "va",
    "se",
    "sentir",
    "\u00e0",
    "l'\u00e9troit",
    "gardez",
    "vos",
    "doutes",
    "vous",
    "seuls",
    "pourrez",
    "nous",
    "sortir",
    "de",
    "l\u00e0",
    "l'enfant",
    "est",
    "un",
    "petit",
    "adulte",
    "qu'il",
    "sait",
    "qu'il",
    "croit",
    "bah",
    "alors",
    "les",
    "enfants",
    "vous",
    "\u00eates",
    "bien",
    "sages",
    "tout",
    "\u00e0",
    "coup",
    "j'ai",
    "un",
    "peu",
    "cass\u00e9",
    "l'ambiance",
    "mais",
    "je",
    "voulais",
    "pas",
    "vous",
    "faire",
    "peur",
    "ce",
    "que",
    "je",
    "veux",
    "vous",
    "faire",
    "comprendre",
    "c'est",
    "que",
    "je",
    "compte",
    "sur",
    "vous",
    "ne",
    "suivez",
    "pas",
    "notre",
    "exemple",
    "et",
    "promettez",
    "moi",
    "un",
    "monde",
    "meilleur",
    "allez",
    "les",
    "enfants",
    "c'est",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "l'heure",
    "de",
    "la",
    "r\u00e9cr\u00e9ation",
    "allez",
    "courir",
    "dans",
    "la",
    "cour",
    "d\u00e9foulez-vous",
    "profitez-en",
    "criez",
    "m\u00eame",
    "si",
    "vous",
    "le",
    "voulez",
    "vous",
    "avez",
    "ma",
    "permission",
    "mais",
    "surtout",
    "couvrez-vous",
    "bien",
    "dehors",
    "il",
    "y",
    "a",
    "du",
    "vent",
    "2",
    "embed",
    "l\u2019heure",
    "des",
    "po\u00e8tes",
    "lyrics",
    "\"on",
    "a",
    "d\u00e9clar\u00e9",
    "que",
    "je",
    "suis",
    "un",
    "po\u00e8te",
    "moi",
    "je",
    "fais",
    "des",
    "chansons",
    "je",
    "ne",
    "sais",
    "pas",
    "si",
    "je",
    "suis",
    "po\u00e8te",
    "il",
    "est",
    "possible",
    "que",
    "je",
    "l'sois",
    "un",
    "p'tit",
    "peu",
    "m'enfin",
    "peu",
    "m'importe",
    ";",
    "je",
    "m\u00e9lange",
    "des",
    "paroles",
    "et",
    "d'la",
    "musique",
    "au",
    "r\u00e9veil",
    "c'est",
    "du",
    "brassens",
    "quand",
    "j'\u00e9merge",
    "encore",
    "loin",
    "des",
    "gens",
    "\u00e7a",
    "met",
    "trois",
    "claques",
    "au",
    "sommeil",
    "puis",
    "\u00e7a",
    "d\u00e9marre",
    "intelligent",
    "parce",
    "que",
    "brassens",
    "c'est",
    "du",
    "pain",
    "chaud",
    "sur",
    "lequel",
    "tu",
    "mets",
    "du",
    "miel",
    "\u00e7a",
    "sent",
    "l'caf\u00e9",
    "expresso",
    "comme",
    "un",
    "xxx",
    "essentiel",
    "une",
    "fois",
    "les",
    "neurones",
    "bien",
    "secou\u00e9s",
    "c'est",
    "l'heure",
    "du",
    "r\u00e9veil",
    "musculaire",
    "apr\u00e8s",
    "la",
    "douche",
    "c'est",
    "ntm",
    "qui",
    "fait",
    "bouger",
    "mes",
    "maxillaires",
    "c'est",
    "l'heure",
    "de",
    "s'remplir",
    "d'\u00e9nergie",
    "pour",
    "la",
    "journ\u00e9e",
    "et",
    "ses",
    "coups",
    "bas",
    "c'est",
    "l'heure",
    "du",
    "flow",
    "et",
    "des",
    "gros",
    "bras",
    "et",
    "s'rappeler",
    "aussi",
    "que",
    "je",
    "viens",
    "d'l\u00e0",
    "quand",
    "j'prends",
    "l'volant",
    "sur",
    "l'p\u00e9riph'",
    "faut",
    "que",
    "j'continue",
    "la",
    "s\u00e9rie",
    "du",
    "gros",
    "son",
    "sur",
    "chaque",
    "texte",
    "alors",
    "c'est",
    "l'heure",
    "de",
    "kery",
    "car",
    "c'est",
    "la",
    "bande",
    "originale",
    "du",
    "paysage",
    "tout",
    "autour",
    "le",
    "bitume",
    "prend",
    "l'micro",
    "quand",
    "j'suis",
    "\u00e0",
    "porte",
    "de",
    "clignancourt",
    "\u00e0",
    "chaque",
    "saison",
    "la",
    "c\u00e9sure",
    "a",
    "ses",
    "airs",
    "de",
    "f\u00eate",
    "elle",
    "a",
    "raison",
    "\u00e7a",
    "rassure",
    "c'est",
    "bien",
    "l'heure",
    "des",
    "po\u00e8tes",
    "\u00e0",
    "chaque",
    "saison",
    "la",
    "c\u00e9sure",
    "a",
    "ses",
    "airs",
    "de",
    "f\u00eate",
    "elle",
    "a",
    "raison",
    "\u00e7a",
    "rassure",
    "c'est",
    "bien",
    "l'heure",
    "des",
    "po\u00e8tes",
    "midi",
    ":",
    "c'est",
    "l'repos",
    "du",
    "guerrier",
    "la",
    "pause",
    "du",
    "dragon",
    "et",
    "la",
    "lumi\u00e8re",
    "qui",
    "s'\u00e9paissit",
    "et",
    "ferrat",
    "qui",
    "chante",
    "\"",
    "aragon",
    "\"",
    "des",
    "mots",
    "tranchant",
    "et",
    "la",
    "voix",
    "chaude",
    "quand",
    "le",
    "feu",
    "rejoint",
    "l'eau",
    "le",
    "soleil",
    "est",
    "juste",
    "au-d'ssus",
    "y'a",
    "aucune",
    "ombre",
    "au",
    "tableau",
    "\u00e0",
    "l'heure",
    "du",
    "dessert",
    "c'est",
    "\u00e9vident",
    "c'est",
    "aznavour",
    "les",
    "p'tits",
    "plats",
    "sont",
    "dans",
    "les",
    "grands",
    "y'a",
    "l'g\u00e2teau",
    "qui",
    "sort",
    "du",
    "four",
    "un",
    "repas",
    "sans",
    "dessert",
    "c'est",
    "une",
    "compil'",
    "sans",
    "\"",
    "la",
    "boh\u00e8me",
    "\"",
    "l'institution",
    "dans",
    "l'\u00e9l\u00e9gance",
    "des",
    "profiteroles",
    "avec",
    "la",
    "cr\u00e8me",
    "quinze",
    "heure",
    "trente",
    ":",
    "plein",
    "soleil",
    "j'veux",
    "du",
    "solide",
    "pas",
    "du",
    "fr\u00eale",
    "c'est",
    "bien",
    "l'heure",
    "du",
    "grandiose",
    "du",
    "spacieux",
    "c'est",
    "du",
    "brel",
    "la",
    "po\u00e9sie",
    "qui",
    "s'envole",
    "et",
    "t'emporte",
    "en",
    "un",
    "instant",
    "\u00e0",
    "vesoul",
    "\u00e0",
    "amsterdam",
    "avec",
    "mathilde",
    "et",
    "\u00e0",
    "mille",
    "temps",
    "\u00e0",
    "chaque",
    "saison",
    "la",
    "c\u00e9sure",
    "a",
    "ses",
    "airs",
    "de",
    "f\u00eate",
    "elle",
    "a",
    "raison",
    "\u00e7a",
    "rassure",
    "c'est",
    "bien",
    "l'heure",
    "des",
    "po\u00e8tes",
    "\u00e0",
    "chaque",
    "saison",
    "la",
    "c\u00e9sure",
    "a",
    "ses",
    "airs",
    "de",
    "f\u00eate",
    "elle",
    "a",
    "raison",
    "\u00e7a",
    "rassure",
    "c'est",
    "bien",
    "l'heure",
    "des",
    "po\u00e8tes",
    "quand",
    "le",
    "soleil",
    "part",
    "\u00e0",
    "reculons",
    "c'est",
    "p't-\u00eatre",
    "mon",
    "moment",
    "pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
    "une",
    "atmosph\u00e8re",
    "comme",
    "du",
    "coton",
    "et",
    "la",
    "lumi\u00e8re",
    "un",
    "peu",
    "biais\u00e9e",
    "c'est",
    "l'heure",
    "de",
    "tous",
    "les",
    "\u00e9tats",
    "d'\u00e2me",
    "o\u00f9",
    "je",
    "ressens",
    "le",
    "poids",
    "de",
    "chaque",
    "mot",
    "c'est",
    "l'bon",
    "climat",
    "messieurs-dames",
    "pour",
    "pouvoir",
    "\u00e9couter",
    "renaud",
    "renaud",
    "c'est",
    "la",
    "temp\u00eate",
    "dans",
    "la",
    "douleur",
    "du",
    "cr\u00e9puscule",
    "c'est",
    "un",
    "c\u0153ur",
    "de",
    "moineau",
    "dans",
    "la",
    "poitrine",
    "d'hercule",
    "c'est",
    "la",
    "rage",
    "et",
    "la",
    "tendresse",
    "il",
    "y",
    "a",
    "trente",
    "ans",
    "il",
    "a",
    "\u00e9crit",
    "des",
    "trucs",
    "qui",
    "chaque",
    "jour",
    "m'aident",
    "\u00e0",
    "comprendre",
    "c'que",
    "j'fous",
    "ici",
    "et",
    "lors",
    "du",
    "r\u00e8gne",
    "de",
    "la",
    "nuit",
    "quand",
    "la",
    "lumi\u00e8re",
    "s'habille",
    "en",
    "noir",
    "et",
    "pour",
    "trouver",
    "l'accord",
    "parfait",
    "entre",
    "qui\u00e9tude",
    "et",
    "cafard",
    "il",
    "nous",
    "restera",
    "\u00e7a",
    "le",
    "corps",
    "cach\u00e9",
    "sous",
    "les",
    "draps",
    "une",
    "enceinte",
    "au",
    "bout",
    "des",
    "doigts",
    "qui",
    "fait",
    "chanter",
    "barbara",
    "\u00e0",
    "chaque",
    "saison",
    "la",
    "c\u00e9sure",
    "a",
    "ses",
    "airs",
    "de",
    "f\u00eate",
    "elle",
    "a",
    "raison",
    "\u00e7a",
    "rassure",
    "c'est",
    "bien",
    "l'heure",
    "des",
    "po\u00e8tes",
    "embed",
    "\u00e7a",
    "peut",
    "ch\u00e9mar",
    "lyrics",
    "vous",
    "avez",
    "un",
    "nouveau",
    "message",
    "aujourd'hui",
    "\u00e0",
    "15h25",
    "allo",
    "fab",
    "?",
    "ouais",
    "c'est",
    "samy",
    "rappelle-moi",
    "d'urgence",
    "quand",
    "t'as",
    "ce",
    "message",
    "j'ai",
    "eu",
    "une",
    "id\u00e9e",
    "de",
    "ouf",
    "non",
    "mais",
    "l\u00e0",
    "c'est",
    "bon",
    "oblig\u00e9",
    "\u00e7a",
    "peut",
    "ch\u00e9mar",
    "1",
    ":",
    "john",
    "combien",
    "de",
    "bonnes",
    "\u00e2mes",
    "s'attendriront",
    "sur",
    "notre",
    "parcours",
    "peut-\u00eatre",
    "les",
    "m\u00eames",
    "qui",
    "\u00e0",
    "l'ancienne",
    "n'auraient",
    "jamais",
    "cru",
    "qu'en",
    "ce",
    "jour",
    "le",
    "soleil",
    "caresserait",
    "nos",
    "ailes",
    "en",
    "donnant",
    "raison",
    "\u00e0",
    "notre",
    "z\u00e8le",
    "p'tite",
    "t\u00eate",
    "tu",
    "m'traitais",
    "de",
    "br\u00eale",
    "mes",
    "ambitions",
    "tu",
    "t'foutais",
    "d'elles",
    "mais",
    "h\u00e9las",
    "pour",
    "ta",
    "gouverne",
    "sache",
    "qu'on",
    "a",
    "bien",
    "repris",
    "les",
    "r\u00eanes",
    "aussi",
    "s\u00fbr",
    "qu'on",
    "se",
    "d\u00e9m\u00e8ne",
    "pour",
    "ne",
    "jamais",
    "plus",
    "\u00eatre",
    "\u00e0",
    "la",
    "traine",
    "on",
    "nous",
    "disait",
    "qu'\u00e7a",
    "craint",
    "l\u00e0",
    "d'o\u00f9",
    "l'on",
    "vient",
    "pour",
    "compter",
    "vivre",
    "de",
    "nos",
    "passions",
    "au",
    "point",
    "qu'elles",
    "nous",
    "consument",
    "\u00e0",
    "petit",
    "feu",
    "sans",
    "r\u00e9mission",
    "j'ai",
    "d\u00fb",
    "slalomer",
    "pieds",
    "nus",
    "et",
    "sans",
    "skis",
    "il",
    "m'a",
    "fallu",
    "traverser",
    "la",
    "toundra",
    "et",
    "plus",
    "sans",
    "huskies",
    "pour",
    "devenir",
    "ma\u00eetre",
    "de",
    "mon",
    "devenir",
    "j'ai",
    "fr\u00f4l\u00e9",
    "la",
    "crucifixion",
    "mais",
    "j'en",
    "ai",
    "conclu",
    "que",
    "nos",
    "r\u00eaves",
    "sont",
    "\u00e0",
    "notre",
    "port\u00e9e",
    "encore",
    "faut-il",
    "accepter",
    "de",
    "souffrir",
    "pour",
    "les",
    "m\u00e9riter",
    "alors",
    "si",
    "tu",
    "doutes",
    "et",
    "qu't'en",
    "as",
    "marre",
    "surtout",
    "n'enterre",
    "jamais",
    "l'espoir",
    "sur",
    "la",
    "pendule",
    "des",
    "acharn\u00e9s",
    "\u00e0",
    "tout",
    "moment",
    "\u00ab",
    "\u00e7a",
    "peut",
    "ch\u00e9mar",
    "\u00bb",
    "2",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "des",
    "projets",
    "nous",
    "et",
    "nos",
    "potes",
    "on",
    "en",
    "a",
    "eu",
    "plein",
    "nos",
    "poches",
    "trouver",
    "la",
    "bonne",
    "id\u00e9e",
    "au",
    "bon",
    "moment",
    "pour",
    "ne",
    "pas",
    "rater",
    "le",
    "coche",
    "quels",
    "que",
    "soient",
    "les",
    "domaines",
    ":",
    "social",
    "culture",
    "ou",
    "dans",
    "le",
    "sport",
    "il",
    "nous",
    "fallait",
    "tenter",
    "notre",
    "chance",
    "on",
    "ne",
    "pouvait",
    "pas",
    "avoir",
    "tort",
    "des",
    "id\u00e9es",
    "les",
    "plus",
    "farfelues",
    "aux",
    "projets",
    "les",
    "plus",
    "tangibles",
    "etions-nous",
    "simplement",
    "t\u00eatus",
    "rien",
    "ne",
    "paraissait",
    "inaccessible",
    "le",
    "plus",
    "grand",
    "des",
    "oc\u00e9ans",
    "devenait",
    "pour",
    "nous",
    "une",
    "petite",
    "mare",
    "lorsque",
    "cette",
    "phrase",
    "r\u00e9sonnait",
    ":",
    "\u00ab",
    "je",
    "te",
    "jure",
    "\u00e7a",
    "peut",
    "ch\u00e9mar",
    "\u00bb",
    "3",
    ":",
    "john",
    "ma",
    "raison",
    "d'\u00eatre",
    "a",
    "prit",
    "le",
    "pas",
    "sur",
    "ma",
    "raison",
    "sociale",
    "a",
    "toutes",
    "les",
    "prisons",
    "du",
    "para\u00eetre",
    "j'ai",
    "mis",
    "un",
    "retourn\u00e9",
    "facial",
    "aviez-vous",
    "remarqu\u00e9",
    "que",
    "l'ascenseur",
    "social",
    "est",
    "bloqu\u00e9",
    "et",
    "qu'les",
    "experts",
    "ont",
    "bien",
    "mieux",
    "\u00e0",
    "faire",
    "que",
    "d'le",
    "r\u00e9parer",
    "sur",
    "ma",
    "lanc\u00e9e",
    "j'devais",
    "poursuivre",
    "alors",
    "j'ai",
    "pris",
    "les",
    "escaliers",
    "mais",
    "\u00e0",
    "ma",
    "grande",
    "surprise",
    "y'avait",
    "plus",
    "de",
    "marches",
    "apr\u00e8s",
    "le",
    "premier",
    "palier",
    "on",
    "a",
    "donc",
    "d\u00fb",
    "relever",
    "les",
    "manches",
    "taffer",
    "dur",
    "m\u00eame",
    "les",
    "dimanches",
    "quitte",
    "\u00e0",
    "se",
    "faire",
    "b\u00e9bar",
    "et",
    "dans",
    "nos",
    "t\u00eates",
    "on",
    "se",
    "r\u00e9p\u00e9tait",
    "en",
    "boucle",
    "\u00ab",
    "t'inqui\u00e8te",
    "un",
    "jour",
    "\u00e7a",
    "va",
    "ch\u00e9mar",
    "\u00bb",
    "4",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "je",
    "me",
    "souviens",
    "m\u00eame",
    "plus",
    "vraiment",
    "quel",
    "\u00e9tait",
    "notre",
    "but",
    "final",
    "voir",
    "le",
    "quotidien",
    "diff\u00e9remment",
    "tenter",
    "un",
    "truc",
    "original",
    "evidemment",
    "ne",
    "soyons",
    "pas",
    "na\u00effs",
    "on",
    "voulait",
    "aussi",
    "faire",
    "des",
    "sous",
    "mais",
    "si",
    "c'\u00e9tait",
    "le",
    "seul",
    "objectif",
    "on",
    "aurait",
    "souvent",
    "\u00e9t\u00e9",
    "d\u00e9\u00e7us",
    "finalement",
    "notre",
    "ambition",
    "c'\u00e9tait",
    "de",
    "se",
    "cr\u00e9er",
    "des",
    "r\u00eaves",
    "s'offrir",
    "une",
    "vraie",
    "r\u00e9cr\u00e9ation",
    "que",
    "le",
    "r\u00e9el",
    "nous",
    "offre",
    "une",
    "tr\u00eave",
    "et",
    "puis",
    "surtout",
    "\u00eatre",
    "fiers",
    "de",
    "construire",
    "avec",
    "ses",
    "potes",
    "on",
    "avait",
    "besoin",
    "de",
    "\u00e7a",
    "grandir",
    "pour",
    "changer",
    "d'\u00e9poque",
    "combien",
    "d'heures",
    "accumul\u00e9es",
    "en",
    "bas",
    "de",
    "chez",
    "toi",
    "dans",
    "la",
    "voiture",
    "a",
    "refaire",
    "le",
    "monde",
    "et",
    "\u00e0",
    "refaire",
    "notre",
    "futur",
    "combien",
    "d'id\u00e9es",
    "d'excit\u00e9s",
    "on",
    "a",
    "cit\u00e9es",
    "au",
    "pied",
    "de",
    "ta",
    "cit\u00e9",
    "et",
    "si",
    "t'es",
    "comme",
    "moi",
    "tu",
    "referais",
    "la",
    "m\u00eame",
    "sans",
    "h\u00e9siter",
    "5",
    ":",
    "john",
    "a",
    "tous",
    "les",
    "gosses",
    "meurtris",
    "de",
    "briller",
    "dans",
    "l'indiff\u00e9rence",
    "d'une",
    "soci\u00e9t\u00e9",
    "qui",
    "les",
    "n\u00e9glige",
    "puis",
    "les",
    "accuse",
    "de",
    "nonchalance",
    "un",
    "hymne",
    "\u00e0",
    "m\u00e8re",
    "patrie",
    "qui",
    "brise",
    "le",
    "talent",
    "et",
    "passe",
    "son",
    "cri",
    "sous",
    "silence",
    "une",
    "clameur",
    "se",
    "fait",
    "entendre",
    "et",
    "bat",
    "la",
    "mesure",
    "en",
    "cadence",
    "\u00ab",
    "france",
    "!",
    "\u00bb",
    "des",
    "fois",
    "je",
    "te",
    "hais",
    "parfois",
    "tu",
    "m'",
    "\u00e9meus",
    "mais",
    "souvent",
    "je",
    "me",
    "tais",
    "car",
    "je",
    "sais",
    "qu'au",
    "fond",
    "je",
    "t'aime",
    "mais",
    "il",
    "serait",
    "temps",
    "que",
    "tu",
    "rendes",
    "hommage",
    "\u00e0",
    "tous",
    "ces",
    "talents",
    "d\u00e9truits",
    "fais",
    "donc",
    "ton",
    "tri",
    "au",
    "m\u00e9rite",
    "et",
    "il",
    "y",
    "aura",
    "beaucoup",
    "moins",
    "d'aigris",
    "beaucoup",
    "moins",
    "de",
    "jeune",
    "\u00e9pris",
    "du",
    "lointain",
    "mod\u00e8le",
    "\u00e9tats-unien",
    "parce",
    "que",
    "r\u00e9ussir",
    "ailleurs",
    "reste",
    "encore",
    "le",
    "seul",
    "moyen",
    "d'obtenir",
    "ton",
    "soutien",
    "si",
    "beaucoup",
    "se",
    "barrent",
    "c'est",
    "pour",
    "chasser",
    "des",
    "chim\u00e8res",
    "aut'part",
    "que",
    "dans",
    "leurs",
    "cauchemars",
    "rappelle-les",
    "sur",
    "tes",
    "terres",
    "et",
    "montre-leur",
    "qu'ici",
    "aussi",
    "pour",
    "eux",
    "\u00e7a",
    "peut",
    "ch\u00e9mar",
    "6",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "alors",
    "on",
    "a",
    "mont\u00e9",
    "des",
    "projets",
    "loin",
    "des",
    "projecteurs",
    "pour",
    "\u00e9viter",
    "les",
    "projectiles",
    "des",
    "rageurs",
    "jeteurs",
    "de",
    "sorts",
    "est-ce",
    "la",
    "mentalit\u00e9",
    "de",
    "banlieue",
    "ou",
    "la",
    "mentalit\u00e9",
    "fran\u00e7aise",
    "mais",
    "les",
    "meilleures",
    "id\u00e9es",
    "sont",
    "souvent",
    "celles",
    "qui",
    "se",
    "taisent",
    "doit-on",
    "vraiment",
    "changer",
    "d'envie",
    "ou",
    "changer",
    "d'environnement",
    "pour",
    "se",
    "fixer",
    "des",
    "objectifs",
    "et",
    "les",
    "atteindre",
    "ouvertement",
    "des",
    "mecs",
    "qui",
    "te",
    "jettent",
    "le",
    "mauvais",
    "oe\u009cil",
    "on",
    "en",
    "conna\u00eet",
    "depuis",
    "le",
    "pr\u00e9au",
    "je",
    "dois",
    "avouer",
    "que",
    "m\u00eame",
    "entre",
    "nous",
    "on",
    "s'est",
    "pas",
    "toujours",
    "tir\u00e9s",
    "vers",
    "le",
    "haut",
    "mais",
    "fini",
    "de",
    "s'imposer",
    "notre",
    "propre",
    "censure",
    "on",
    "n'a",
    "pas",
    "de",
    "sang",
    "sur",
    "les",
    "mains",
    "alors",
    "pourquoi",
    "ne",
    "pas",
    "\u00eatre",
    "s\u00fbrs",
    "qu'on",
    "est",
    "sur",
    "le",
    "bon",
    "chemin",
    "nous",
    "n'\u00e9tions",
    "pas",
    "forts",
    "mais",
    "ce",
    "pass\u00e9",
    "nous",
    "a",
    "form\u00e9s",
    "et",
    "plus",
    "jamais",
    "je",
    "me",
    "marre",
    "quand",
    "j'entends",
    "cette",
    "phrase",
    "r\u00e9sonner",
    ":",
    "\u00ab",
    "je",
    "te",
    "jure",
    "\u00e7a",
    "peut",
    "ch\u00e9mar",
    "\u00bb",
    "embed",
    "avec",
    "eux",
    "lyrics",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "on",
    "s'est",
    "connu",
    "\u00e0",
    "l'\u00e9cole",
    "en",
    "colonie",
    "ou",
    "au",
    "sport",
    "on",
    "s'est",
    "jaug\u00e9",
    "on",
    "s'est",
    "parl\u00e9",
    "ces",
    "p'tits",
    "d\u00e9buts",
    "qui",
    "valent",
    "de",
    "l'or",
    "la",
    "vie",
    "a",
    "fait",
    "qu'on",
    "s'est",
    "revus",
    "l'envie",
    "a",
    "fait",
    "qu'on",
    "est",
    "rest\u00e9s",
    "ensembles",
    "autant",
    "qu'on",
    "a",
    "pu",
    "sentant",
    "que",
    "\u00e7a",
    "allait",
    "nous",
    "boost\u00e9",
    "john",
    "pucc:",
    "on",
    "a",
    "su",
    "d\u00e8s",
    "nos",
    "d\u00e9buts",
    "qu'y",
    "avait",
    "quelque",
    "chose",
    "de",
    "sp\u00e9cial",
    "mes",
    "lascars",
    "m'ont",
    "convaincu",
    "que",
    "leur",
    "pr\u00e9sence",
    "m'\u00e9tait",
    "cruciale(\u062a\u062d\u062f\u064a\u062f\u064a",
    "\u062d\u0627\u0633\u0645",
    "\u062d\u0627\u0633\u0650\u0645\u060c",
    ")",
    "alors",
    "on",
    "se",
    "souffle",
    "dans",
    "le",
    "dos",
    "pour",
    "se",
    "porter",
    "les",
    "uns",
    "les",
    "autres",
    "on",
    "s'est",
    "compris",
    "sans",
    "m\u00eame",
    "s'entendre",
    "chaque",
    "fois",
    "qu'on",
    "a",
    "commis",
    "des",
    "fautes",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "et",
    "puis",
    "c'est",
    "en",
    "\u00e9quipe",
    "qu'on",
    "a",
    "travers\u00e9",
    "les",
    "hivers",
    "et",
    "les",
    "\u00e9t\u00e9s",
    "ensoleill\u00e9s",
    "les",
    "barres",
    "de",
    "rire",
    "et",
    "les",
    "gal\u00e8res",
    "ils",
    "m'",
    "sont",
    "devenus",
    "indispensables",
    "comme",
    "chaque",
    "histoire",
    "a",
    "ses",
    "h\u00e9ros",
    "ils",
    "sont",
    "devenus",
    "mes",
    "frangins",
    "mes",
    "copains",
    "",
    "mes",
    "fr\u00e9rots",
    "john",
    "pucc",
    "on",
    "forme",
    "un",
    "bloc",
    "o\u00f9",
    "l'int\u00e9grit\u00e9",
    "s'",
    "pratique",
    "pas",
    "\u00e0",
    "moiti\u00e9",
    "et",
    "je",
    "reste",
    "entier",
    "aussi",
    "parce",
    "qu'ils",
    "m'ont",
    "jamais",
    "diminu\u00e9",
    "au",
    "c\u0153ur",
    "de",
    "cette",
    "cit\u00e9",
    "ils",
    "m'ont",
    "bien",
    "ouvert",
    "les",
    "yeux",
    "pour",
    "\u00e9viter",
    "les",
    "pi\u00e8ges",
    "\u00e0",
    "loup",
    "des",
    "jaloux",
    "envieux",
    "de",
    "notre",
    "jeu",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "j'aurai",
    "jamais",
    "assez",
    "de",
    "salive",
    "\u0644\u064f\u0639\u0627\u0628\u060c",
    "\u0631\u064a\u0642,pour",
    "raconter",
    "tous",
    "nos",
    "souvenirs",
    "ils",
    "ont",
    "squatt\u00e9",
    "dans",
    "mon",
    "pass\u00e9",
    "et",
    "seront",
    "acteurs",
    "de",
    "mon",
    "avenir",
    "on",
    "a",
    "tellement",
    "d'histoires",
    "ensemble",
    "qu'",
    "j'ai",
    "l'impression",
    "d'avoir",
    "cent",
    "ans",
    "duo",
    "nous",
    "on",
    "s'",
    "kiffe",
    "et",
    "\u00e7a",
    "s'entend",
    "on",
    "fait",
    "du",
    "bruit",
    "et",
    "pour",
    "longtemps",
    "on",
    "se",
    "d\u00e9pense",
    "beaucoup",
    "m\u00eame",
    "avec",
    "walou",
    "dans",
    "les",
    "poches",
    "l'adversit\u00e9",
    "on",
    "la",
    "conna\u00eet",
    "on",
    "en",
    "a",
    "fait",
    "un",
    "parent",
    "proche",
    "j'ai",
    "tellement",
    "squatt\u00e9",
    "leur",
    "caisse",
    "qu'on",
    "croyait",
    "qu'",
    "j'y",
    "habitais",
    "c'\u00e9tait",
    "notre",
    "coffre",
    "fort",
    "o\u00f9",
    "toutes",
    "nos",
    "id\u00e9es",
    "s'",
    "abritaient",
    "refrain:",
    "avec",
    "eux",
    "j'ai",
    "moins",
    "de",
    "failles(\u062b\u063a\u0631\u0629",
    "\u0643\u0633\u0631)",
    "avec",
    "eux",
    "j'me",
    "sens",
    "de",
    "taille",
    "avec",
    "eux",
    "rien",
    "qu'",
    "\u00e7a",
    "taille",
    "\u00e7a",
    "tient",
    "chaud",
    "quand",
    "il",
    "caille\u064a\u062a\u064e\u062e\u064e\u062b\u064e\u0651\u0631",
    "avec",
    "eux",
    "j'ai",
    "moins",
    "de",
    "failles",
    "avec",
    "eux",
    "j'me",
    "sens",
    "de",
    "taille",
    "bien",
    "pos\u00e9s",
    "sur",
    "les",
    "rails",
    "on",
    "a",
    "la",
    "dalle",
    "et",
    "on",
    "graille\u0623\u0643\u0644",
    "\u064a\u064e\u0623\u0652\u0643\u064f\u0644",
    "avec",
    "eux",
    "on",
    "a",
    "\u00e9crit",
    "quelques",
    "belles",
    "pages",
    "de",
    "notre",
    "histoire",
    "et",
    "j'",
    "vous",
    "assure",
    "qu'",
    "c'est",
    "pas",
    "fini",
    "suffit",
    "de",
    "nous",
    "voir",
    "pour",
    "le",
    "croire",
    "a",
    "vouloir",
    "faire",
    "des",
    "trucs",
    "ensemble",
    "en",
    "fait",
    "c'",
    "qu'on",
    "a",
    "le",
    "mieux",
    "r\u00e9ussi",
    "c'est",
    "de",
    "fabriquer",
    "une",
    "amiti\u00e9",
    "potes",
    "\u00e0",
    "perp\u00e8te",
    "et",
    "sans",
    "sursis",
    "avec",
    "eux",
    "on",
    "cherche",
    "tout",
    "le",
    "temps",
    "on",
    "est",
    "toujours",
    "aux",
    "quatre",
    "cents",
    "coups",
    "mais",
    "les",
    "meilleurs",
    "moments",
    "c'est",
    "quand",
    "m\u00eame",
    "quand",
    "on",
    "fait",
    "rien",
    "du",
    "tout",
    "capables",
    "de",
    "rester",
    "quatre",
    "jours",
    "\u00e0",
    "la",
    "terrasse",
    "d'un",
    "caf\u00e9",
    "on",
    "s'",
    "nourrit",
    "d'",
    "ces",
    "instants",
    "parfaits",
    "",
    "pour",
    "nous",
    "glander(",
    "perdre",
    "son",
    "temps.)",
    "c'est",
    "taffer",
    "je",
    "crois",
    "qu'",
    "c'est",
    "avec",
    "eux",
    "qu'",
    "j'ai",
    "passer",
    "le",
    "plus",
    "de",
    "soir\u00e9es",
    "certaines",
    "bien",
    "r\u00e9ussies",
    "mais",
    "la",
    "plupart",
    "un",
    "peu",
    "foir\u00e9es",
    "pas",
    "la",
    "bonne",
    "t\u00eate",
    "",
    "pas",
    "les",
    "bonnes",
    "sappes",
    "ou",
    "pas",
    "assez",
    "accompagn\u00e9s",
    "mais",
    "rentrer",
    "en",
    "boite",
    "pour",
    "nous",
    "c'est",
    "clair",
    "qu'",
    "c'\u00e9tait",
    "jamais",
    "gagn\u00e9",
    "entass\u00e9s",
    "dans",
    "une",
    "voiture",
    "avec",
    "la",
    "musique",
    "qui",
    "sort",
    "des",
    "fen\u00eatres",
    "a",
    "la",
    "recherche",
    "dans",
    "tout",
    "paris",
    "d'un",
    "pauvre",
    "endroit",
    "qui",
    "nous",
    "accepte",
    "\u00e7a",
    "finissait",
    "\u00e0",
    "3h",
    "\u00e0",
    "montmartre",
    "avec",
    "les",
    "cr\u00eapes",
    "\u00e0",
    "emporter",
    "les",
    "doigts",
    "congel\u00e9s",
    "et",
    "l'huile",
    "qui",
    "go\u00fbte",
    "sur",
    "nos",
    "vieux",
    "jeans",
    "tout",
    "salop\u00e9s",
    "faut",
    "qu'",
    "je",
    "leur",
    "pr\u00e9cise",
    "un",
    "ptit",
    "truc",
    "grand",
    "corps",
    "avant",
    "qu'on",
    "enquille",
    "bien",
    "avant",
    "qu'on",
    "se",
    "foute",
    "en",
    "t\u00eate",
    "de",
    "mettre",
    "au",
    "monde",
    "une",
    "grosse",
    "b\u00e9quille",
    "on",
    "avait",
    "un",
    "dr\u00f4le",
    "d'humour",
    "lourd",
    "qui",
    "faisait",
    "d\u00e9taler",
    "les",
    "filles",
    "on",
    "\u00e9tait",
    "des",
    "boules",
    "de",
    "bowling",
    "perdus",
    "sur",
    "des",
    "pistes",
    "sans",
    "quilles",
    "r\u00e9trospectivement",
    "j'",
    "nous",
    "voit",
    "sapp\u00e9s",
    "comme",
    "des",
    "char-",
    "clo",
    "a",
    "essayer",
    "de",
    "n\u00e9gocier",
    "alors",
    "qu'",
    "le",
    "d\u00e9bat",
    "\u00e9tait",
    "cl\u00f4t",
    "leur",
    "pr\u00e9sence",
    "m'est",
    "essentielle",
    "elle",
    "aide",
    "\u00e0",
    "se",
    "tenir",
    "debout",
    "nos",
    "r\u00eaves",
    "se",
    "conjuguent",
    "au",
    "pluriel",
    "quand",
    "j'",
    "parle",
    "de",
    "moi",
    "moi",
    "je",
    "dis",
    "\"",
    "nous",
    "\"",
    "refrain",
    "x2",
    "avec",
    "eux",
    "j'ai",
    "moins",
    "de",
    "failles",
    "avec",
    "eux",
    "j'me",
    "sens",
    "de",
    "taille",
    "avec",
    "eux",
    "rien",
    "qu'",
    "\u00e7a",
    "taille",
    "\u00e7a",
    "tient",
    "chaud",
    "quand",
    "il",
    "caille",
    "avec",
    "eux",
    "j'ai",
    "moins",
    "de",
    "failles",
    "avec",
    "eux",
    "j'me",
    "sens",
    "de",
    "taille",
    "bien",
    "pos\u00e9s",
    "sur",
    "les",
    "rails",
    "on",
    "a",
    "la",
    "dalle",
    "et",
    "on",
    "graille",
    "l'amiti\u00e9",
    "c'est",
    "une",
    "autoroute",
    "avec",
    "de",
    "belles",
    "destinations",
    "elles",
    "sont",
    "toutes",
    "bien",
    "indiqu\u00e9es",
    "et",
    "\u00e7a",
    "devient",
    "vite",
    "une",
    "addiction",
    "\u00e7a",
    "ressemble",
    "un",
    "peu",
    "\u00e0",
    "l'amour",
    "mais",
    "en",
    "moins",
    "dur",
    "j'",
    "vais",
    "m'expliquer",
    "c'est",
    "plus",
    "serein",
    "moins",
    "pulsionnel",
    "donc",
    "forc\u00e9ment",
    "moins",
    "compliqu\u00e9",
    "parait",
    "que",
    "l'entourage",
    "\u00e7a",
    "change",
    "vachement",
    "quand",
    "t'as",
    "la",
    "cote",
    "c'est",
    "pour",
    "\u00e7a",
    "qu'",
    "c'est",
    "rassurant",
    "d'\u00e9voluer",
    "avec",
    "ses",
    "potes",
    "notre",
    "dur",
    "labeur",
    "paye",
    "on",
    "voit",
    "les",
    "portes",
    "qui",
    "s'entrouvrent",
    "dor\u00e9navant",
    "les",
    "phases",
    "on",
    "les",
    "cherche",
    "plus",
    "on",
    "les",
    "trouve",
    "embed",
    "le",
    "jour",
    "se",
    "l\u00e8ve",
    "lyrics",
    "le",
    "jour",
    "se",
    "l\u00e8ve",
    "sur",
    "notre",
    "grisaille",
    "sur",
    "les",
    "trottoirs",
    "de",
    "nos",
    "ruelles",
    "et",
    "sur",
    "nos",
    "tours",
    "le",
    "jour",
    "se",
    "l\u00e8ve",
    "sur",
    "notre",
    "envie",
    "de",
    "vous",
    "faire",
    "comprendre",
    "\u00e0",
    "tous",
    "que",
    "c'est",
    "\u00e0",
    "notre",
    "tour",
    "d'assumer",
    "nos",
    "r\u00eaves",
    "d'en",
    "r\u00e9colter",
    "la",
    "s\u00e8ve",
    "pour",
    "les",
    "graver",
    "dans",
    "chaque",
    "mur",
    "de",
    "pierre",
    "le",
    "jour",
    "se",
    "l\u00e8ve",
    "et",
    "m\u00eame",
    "si",
    "\u00e7a",
    "br\u00fble",
    "les",
    "yeux",
    "on",
    "ouvrira",
    "grand",
    "nos",
    "paupi\u00e8res",
    "il",
    "a",
    "fait",
    "nuit",
    "trop",
    "longtemps",
    "et",
    "avancer",
    "sans",
    "lumi\u00e8re",
    "nous",
    "a",
    "souvent",
    "fait",
    "t\u00e2tonner",
    "personne",
    "\u00e0",
    "pardonner",
    "si",
    "on",
    "est",
    "l\u00e0",
    "aujourd'hui",
    "c'est",
    "juste",
    "qu'on",
    "n'a",
    "pas",
    "abandonn\u00e9",
    "on",
    "a",
    "cherch\u00e9",
    "la",
    "lueur",
    "de",
    "l'aube",
    "en",
    "sachant",
    "qu'elle",
    "avait",
    "la",
    "couleur",
    "de",
    "l'espoir",
    "on",
    "s'est",
    "arm\u00e9",
    "de",
    "nos",
    "stylos",
    "pour",
    "\u00e9crire",
    "nous-m\u00eames",
    "la",
    "suite",
    "de",
    "toute",
    "cette",
    "histoire",
    "le",
    "jour",
    "se",
    "l\u00e8ve",
    "sort",
    "de",
    "sa",
    "gr\u00e8ve",
    "c'est",
    "grave",
    "\u00e0",
    "quel",
    "point",
    "la",
    "nuit",
    "a",
    "\u00e9t\u00e9",
    "agit\u00e9e",
    "on",
    "en",
    "a",
    "de",
    "belles",
    "\u00e0",
    "raconter",
    "m\u00eame",
    "si",
    "j'imagine",
    "que",
    "\u00e7a",
    "sera",
    "s\u00fbrement",
    "loin",
    "de",
    "tes",
    "jt",
    "le",
    "soleil",
    "\u00e9claire",
    "notre",
    "papier",
    "qu'on",
    "avait",
    "gratt\u00e9",
    "dans",
    "l'ombre",
    "pendant",
    "toute",
    "la",
    "nuit",
    "la",
    "chaleur",
    "fait",
    "couler",
    "l'encre",
    "nos",
    "mots",
    "quittent",
    "nos",
    "cahiers",
    "nos",
    "voix",
    "sortent",
    "de",
    "l'ennui",
    "alors",
    "nous",
    "allons",
    "prendre",
    "la",
    "parole",
    "monter",
    "sur",
    "sc\u00e8ne",
    "pour",
    "un",
    "moment",
    "j'esp\u00e8re",
    "que",
    "t'en",
    "as",
    "conscience",
    "finies",
    "la",
    "patience",
    "et",
    "la",
    "m\u00e9fiance",
    "on",
    "s'offre",
    "simplement",
    "avec",
    "l'\u00e9criture",
    "une",
    "renaissance",
    "le",
    "jour",
    "se",
    "l\u00e8ve",
    "et",
    "son",
    "glaive",
    "de",
    "lave",
    "nous",
    "lave",
    "des",
    "peines",
    "et",
    "douleurs",
    "du",
    "pass\u00e9",
    "notre",
    "avenir",
    "est",
    "lanc\u00e9",
    "tu",
    "nous",
    "\u00e9couteras",
    "et",
    "diras",
    "franchement",
    "ce",
    "que",
    "t'en",
    "as",
    "pens\u00e9",
    "le",
    "jour",
    "se",
    "l\u00e8ve",
    "et",
    "la",
    "joie",
    "se",
    "livre",
    "la",
    "soif",
    "se",
    "lit",
    "sur",
    "nos",
    "l\u00e8vres",
    "tu",
    "devrais",
    "nous",
    "suivre",
    "si",
    "notre",
    "heure",
    "est",
    "br\u00e8ve",
    "nous",
    "allons",
    "quand",
    "m\u00eame",
    "la",
    "vivre",
    "nous",
    "ne",
    "sommes",
    "pas",
    "bons",
    "\u00e9l\u00e8ves",
    "mais",
    "l'envie",
    "nous",
    "enivre",
    "alors",
    "\u00e0",
    "ton",
    "tour",
    "ouvre",
    "les",
    "yeux",
    "approche-toi",
    "et",
    "observe",
    "avec",
    "curiosit\u00e9",
    "le",
    "souffle",
    "et",
    "l'enthousiasme",
    "d'une",
    "brigade",
    "de",
    "po\u00e8tes",
    "sortis",
    "tout",
    "droit",
    "de",
    "l'obscurit\u00e9",
    "ne",
    "prends",
    "pas",
    "\u00e7a",
    "pour",
    "de",
    "l'arrogance",
    "mais",
    "on",
    "sent",
    "que",
    "c'est",
    "notre",
    "heure",
    "et",
    "\u00e7a",
    "fait",
    "du",
    "bien",
    "notre",
    "passion",
    "va",
    "nous",
    "nourrir",
    "et",
    "je",
    "vais",
    "retrouver",
    "le",
    "sourire",
    "dans",
    "le",
    "regard",
    "de",
    "tous",
    "les",
    "miens",
    "le",
    "jour",
    "se",
    "l\u00e8ve",
    "on",
    "le",
    "doit",
    "peut-\u00eatre",
    "qu'\u00e0",
    "nous",
    "et",
    "quand",
    "je",
    "dis",
    "\u00e7a",
    "c'est",
    "pas",
    "juste",
    "une",
    "m\u00e9taphore",
    "le",
    "jour",
    "se",
    "l\u00e8ve",
    "et",
    "si",
    "\u00e7a",
    "se",
    "trouve",
    "c'est",
    "uniquement",
    "parce",
    "qu'on",
    "l'a",
    "esp\u00e9r\u00e9",
    "assez",
    "fort",
    "le",
    "jour",
    "se",
    "l\u00e8ve",
    "sur",
    "notre",
    "grisaille",
    "sur",
    "les",
    "trottoirs",
    "de",
    "nos",
    "ruelles",
    "et",
    "sur",
    "nos",
    "tours",
    "le",
    "jour",
    "se",
    "l\u00e8ve",
    "sur",
    "notre",
    "envie",
    "de",
    "vous",
    "faire",
    "comprendre",
    "\u00e0",
    "tous",
    "que",
    "c'est",
    "\u00e0",
    "notre",
    "tour",
    "notre",
    "futur",
    "est",
    "incertain",
    "c'est",
    "vrai",
    "que",
    "ces",
    "deux",
    "mots-l\u00e0",
    "vont",
    "toujours",
    "de",
    "pair",
    "mais",
    "notre",
    "jour",
    "s'est",
    "bien",
    "lev\u00e9",
    "dor\u00e9navant",
    "il",
    "sera",
    "difficile",
    "de",
    "nous",
    "faire",
    "taire",
    "embed",
    "la",
    "france",
    "des",
    "couleurs",
    "lyrics",
    "et",
    "pour",
    "la",
    "france",
    "des",
    "couleurs",
    "tout",
    "le",
    "monde",
    "fait",
    "\u00ab",
    "yeah",
    "yeah",
    "!",
    "\u00bb",
    "what",
    "up",
    "it's",
    "going",
    "down",
    "big",
    "ali",
    "new",
    "york",
    "city",
    "in",
    "the",
    "building",
    "love",
    "all",
    "the",
    "colors",
    "of",
    "france",
    "we",
    "need",
    "to",
    "be",
    "united",
    "stop",
    "the",
    "fight",
    "let's",
    "go!!!",
    "on",
    "veut",
    "notre",
    "identit\u00e9",
    "on",
    "a",
    "longtemps",
    "h\u00e9sit\u00e9",
    "on",
    "est",
    "la",
    "m\u00eame",
    "entit\u00e9",
    "zwit",
    "rwit",
    "\u00e9galit\u00e9",
    "fraternit\u00e9",
    "on",
    "m\u00e9rite",
    "mieux",
    "que",
    "ces",
    "cit\u00e9s",
    "l'avenir",
    "c'est",
    "la",
    "mixit\u00e9",
    "zwit",
    "rwit",
    "oooh",
    "(m\u00e9langez",
    "vous)",
    "oooh",
    "(debout",
    "debout)",
    "oooh",
    "wtet",
    "ay",
    "inebgawen",
    "lawan",
    "n",
    "tegmat",
    "d",
    "wa",
    "azzelt",
    "ay",
    "imma\u00e2raden",
    "txuss",
    "tiqqit",
    "lqahwa",
    "brisons",
    "le",
    "silence",
    "pour",
    "un",
    "hymne",
    "\u00e0",
    "la",
    "m\u00eame",
    "chance",
    "peut",
    "importe",
    "la",
    "danse",
    "tant",
    "qu'on",
    "vibre",
    "\u00e0",
    "la",
    "m\u00eame",
    "cadence",
    ":",
    "la",
    "france",
    "des",
    "couleurs",
    "d\u00e9fendra",
    "les",
    "couleurs",
    "de",
    "la",
    "france",
    "la",
    "france",
    "des",
    "couleurs",
    "bouge",
    "bouge",
    "et",
    "m\u00e9lange",
    "eh",
    "ah",
    "zwit",
    "(move",
    "it)",
    "eh",
    "ah",
    "rwit",
    "(shake",
    "it)",
    "eh",
    "ah",
    "zwit",
    "let\u2019s",
    "move",
    "it",
    "let\u2019s",
    "shake",
    "it",
    "come",
    "on",
    "!",
    "combat",
    "pour",
    "la",
    "dignit\u00e9",
    "et",
    "faire",
    "valoir",
    "les",
    "id\u00e9es",
    "on",
    "veut",
    "juste",
    "\u00eatre",
    "\u00e9cout\u00e9s",
    "zwit",
    "rwit",
    "arr\u00eatons",
    "de",
    "nous",
    "\u00e9viter",
    "avan\u00e7ons",
    "sans",
    "douter",
    "ta",
    "main",
    "dans",
    "la",
    "mienne",
    ":",
    "unit\u00e9",
    "!",
    "zwit",
    "rwit",
    "oooh",
    "(everybody",
    "say)",
    "oooh",
    "oooh",
    "d",
    "lawan",
    "ers-ed",
    "a",
    "weltma-s",
    "ssekkr-ed",
    "tizyiwin-im",
    "urar",
    "agi",
    "bellsemt-as",
    "deg",
    "wawal",
    "akken",
    "ad",
    "yeqqim",
    "la",
    "france",
    "de",
    "mon",
    "enfance",
    "c'est",
    "l'union",
    "qui",
    "fait",
    "la",
    "france",
    "et",
    "peu",
    "importe",
    "la",
    "danse",
    "tant",
    "qu'on",
    "vibre",
    "\u00e0",
    "la",
    "m\u00eame",
    "cadence",
    ":",
    "la",
    "france",
    "des",
    "couleurs",
    "d\u00e9fendra",
    "les",
    "couleurs",
    "de",
    "la",
    "france",
    "la",
    "france",
    "des",
    "couleurs",
    "bouge",
    "bouge",
    "et",
    "m\u00e9lange",
    "&",
    "et",
    "c'est",
    "la",
    "france",
    "des",
    "renois",
    "rebeus",
    "renois",
    "babtous",
    "chinois",
    "per-sni",
    "la",
    "france",
    "des",
    "renois",
    "rebeus",
    "renois",
    "babtous",
    "chinois",
    "per-sni",
    "&",
    "on",
    "se",
    "rassemble",
    "on",
    "se",
    "ressemble",
    "c'est",
    "l'unit\u00e9",
    "de",
    "toute",
    "nos",
    "couleurs",
    "on",
    "se",
    "rassemble",
    "on",
    "se",
    "ressemble",
    "c'est",
    "l'skadrille",
    "pour",
    "toutes",
    "les",
    "couleurs",
    ":",
    "la",
    "france",
    "des",
    "couleurs",
    "d\u00e9fendra",
    "les",
    "couleurs",
    "de",
    "la",
    "france",
    "la",
    "france",
    "des",
    "couleurs",
    "bouge",
    "bouge",
    "et",
    "m\u00e9lange",
    "corps",
    "la",
    "france",
    "des",
    "couleurs",
    "d\u00e9fendra",
    "les",
    "couleurs",
    "de",
    "la",
    "france",
    "la",
    "france",
    "des",
    "couleurs",
    "d\u00e9fendra",
    "les",
    "couleurs",
    "de",
    "la",
    "france",
    "la",
    "france",
    "des",
    "couleurs",
    "d\u00e9fendra",
    "les",
    "couleurs",
    "de",
    "la",
    "france",
    "la",
    "france",
    "des",
    "couleurs",
    "c'est",
    "\u00e7a",
    "qui",
    "est",
    "la",
    "v\u00e9rit\u00e9",
    "la",
    "france",
    "des",
    "couleurs",
    "d\u00e9fendra",
    "les",
    "couleurs",
    "de",
    "la",
    "france",
    "embed",
    "tant",
    "que",
    "les",
    "gens",
    "font",
    "l\u2019amour",
    "lyrics",
    "1",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "au",
    "temps",
    "jadis",
    "fis",
    "il",
    "fallait",
    "pour",
    "faire",
    "la",
    "cour",
    "sortir",
    "sa",
    "plus",
    "belle",
    "plume",
    "et",
    "tenter",
    "quelques",
    "mots",
    "d'amours",
    "transmettre",
    "la",
    "lettre",
    "si",
    "possible",
    "loin",
    "des",
    "regards",
    "ajouter",
    "du",
    "parfum",
    "sur",
    "le",
    "papier",
    "pour",
    "les",
    "ringards",
    "aujourd'hui",
    "\u00e7a",
    "va",
    "plus",
    "vite",
    "c'est",
    "la",
    "drague",
    "en",
    "digital",
    "le",
    "smartphone",
    "pour",
    "p\u00e9cho",
    "est",
    "devenu",
    "quasi",
    "vital",
    "texto",
    "et",
    "facebook",
    "sont",
    "les",
    "alli\u00e9s",
    "de",
    "cupidon",
    "sans",
    "eux",
    "t'es",
    "c\u00e9libataire",
    "t'es",
    "rien",
    "t'es",
    "un",
    "bidon",
    "tkt",
    "j'te",
    "kiff",
    "c'est",
    "trop",
    "lol",
    "mdr",
    "abr\u00e9viations",
    "fautes",
    "d'orthographe",
    "ouvriers",
    "de",
    "la",
    "langue",
    "de",
    "moli\u00e8re",
    "il",
    "suffit",
    "de",
    "mettre",
    "trois",
    "petits",
    "points",
    "derri\u00e8re",
    "les",
    "mots",
    "\"\u00e0",
    "bient\u00f4t\"",
    "et",
    "on",
    "comprends",
    "tout",
    "de",
    "suite",
    "que",
    "tu",
    "veux",
    "jouer",
    "recto-verso",
    "\u00e7a",
    "manque",
    "un",
    "peu",
    "de",
    "recherche",
    "et",
    "d'un",
    "brin",
    "de",
    "po\u00e9sie",
    "mais",
    "c'est",
    "plus",
    "efficace",
    "merci",
    "\u00e0",
    "la",
    "technologie",
    "car",
    "si",
    "tout",
    "va",
    "plus",
    "vite",
    "et",
    "qu'on",
    "se",
    "rencontre",
    "sans",
    "d\u00e9tour",
    "on",
    "ne",
    "peut",
    "que",
    "se",
    "r\u00e9jouir",
    "tant",
    "que",
    "les",
    "gens",
    "font",
    "l'amour",
    "2",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "c\u00e9line",
    "voulait",
    "medhy",
    "mais",
    "medhy",
    "voulait",
    "jennifer",
    "s\u00e9verine",
    "voulait",
    "teddy",
    "et",
    "teddy",
    "pr\u00e9f\u00e9rait",
    "son",
    "fr\u00e8re",
    "son",
    "fr\u00e8re",
    "lui",
    "ne",
    "d\u00e9sirait",
    "que",
    "les",
    "cougars",
    "athl\u00e9tiques",
    "aux",
    "l\u00e8vres",
    "gonfl\u00e9es",
    "fig\u00e9es",
    "la",
    "chirurgie",
    "est",
    "statique",
    "katty",
    "a",
    "encore",
    "tromp\u00e9",
    "son",
    "mari",
    "la",
    "semaine",
    "derni\u00e8re",
    "il",
    "a",
    "rien",
    "vu",
    "en",
    "s\u00e9minaire",
    "avec",
    "ses",
    "deux",
    "jeunes",
    "secr\u00e9taires",
    "ils",
    "\u00e9taient",
    "content",
    "de",
    "se",
    "retrouver",
    "apr\u00e8s",
    "leur",
    "petites",
    "affaires",
    "c'est",
    "l\u2019adult\u00e8re",
    "salutaire",
    "quand",
    "p\u00e8re",
    "et",
    "m\u00e8re",
    "savent",
    "se",
    "taire",
    "patrice",
    "aime",
    "bien",
    "les",
    "petite",
    "jeunes",
    "qui",
    "aime",
    "bien",
    "les",
    "petits",
    "vieux",
    "alice",
    "aime",
    "jouer",
    "avec",
    "les",
    "hommes",
    "qui",
    "aiment",
    "bien",
    "ses",
    "petits",
    "jeux",
    "marie",
    "aime",
    "les",
    "galipettes",
    "avec",
    "plusieurs",
    "amis",
    "puis",
    "annie",
    "aime",
    "les",
    "sucettes",
    "les",
    "sucettes",
    "\u00e0",
    "l'anis",
    "\u00e7a",
    "manque",
    "un",
    "peu",
    "de",
    "sentiment",
    "puis",
    "d'un",
    "brin",
    "de",
    "passion",
    "mais",
    "ne",
    "soyons",
    "pas",
    "moralistes",
    "acceptons",
    "toutes",
    "les",
    "infractions",
    "car",
    "tant",
    "que",
    "les",
    "gens",
    "se",
    "font",
    "plus",
    "de",
    "bien",
    "que",
    "de",
    "mal",
    "en",
    "retour",
    "on",
    "doit",
    "pouvoir",
    "s'en",
    "r\u00e9jouir",
    "tant",
    "que",
    "les",
    "gens",
    "font",
    "l'amour",
    "3",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "le",
    "jour",
    "de",
    "son",
    "mariage",
    "laurent",
    "avait",
    "bu",
    "trop",
    "de",
    "whisky",
    "il",
    "se",
    "rappelait",
    "qu'il",
    "\u00e9tait",
    "marier",
    "mais",
    "ne",
    "savait",
    "plus",
    "contre",
    "qui",
    "steve",
    "et",
    "fabienne",
    "ont",
    "tout",
    "quitt\u00e9",
    "pour",
    "s'aimer",
    "toute",
    "leur",
    "vie",
    "et",
    "ils",
    "v\u00e9curent",
    "peu",
    "heureux",
    "et",
    "eurent",
    "beaucoup",
    "d'ennuis",
    "la",
    "vanne",
    "le",
    "jeu",
    "de",
    "mot",
    "et",
    "la",
    "petite",
    "dose",
    "de",
    "cynisme",
    "accompagnent",
    "bien",
    "les",
    "situations",
    "qui",
    "manquent",
    "un",
    "peu",
    "d\u2019h\u00e9ro\u00efsme",
    "les",
    "belles",
    "histoires",
    "existent",
    "mais",
    "je",
    "les",
    "chanterai",
    "un",
    "autre",
    "jour",
    "elle",
    "peuvent",
    "bien",
    "attendre",
    "leur",
    "tour",
    "tant",
    "que",
    "les",
    "gens",
    "font",
    "l'amour",
    "embed",
    "confin\u00e9s",
    "lyrics",
    "de",
    "\"confin\u00e9s\"",
    "ft",
    "\"depuis",
    "midi",
    "nous",
    "sommes",
    "donc",
    "pass\u00e9",
    "au",
    "confinement",
    "g\u00e9n\u00e9ral\"",
    "\"\u00e9coles",
    "ferm\u00e9es",
    "t\u00e9l\u00e9travail\"",
    "\"le",
    "confinement",
    "a",
    "donc",
    "commenc\u00e9",
    "hier",
    "\u00e0",
    "midi\"",
    "\"notre",
    "quotidien",
    "va",
    "changer",
    "\u00e0",
    "parti",
    "d'aujourd'hui\"",
    "\"la",
    "france",
    "est",
    "officiellement",
    "confin\u00e9e",
    "depuis",
    "ce",
    "midi",
    "soixante-sept",
    "millions",
    "d'habitants",
    "appel\u00e9s",
    "\u00e0",
    "rester",
    "chez",
    "eux",
    "c'est",
    "du",
    "jamais",
    "vu",
    "\u00e7a",
    "va",
    "durer",
    "un",
    "mois\"",
    "1",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "&",
    "manon",
    "l'annonce",
    "est",
    "bien",
    "tomb\u00e9e",
    "le",
    "moral",
    "est",
    "tomb\u00e9",
    "la",
    "peine",
    "a",
    "bien",
    "sonn\u00e9",
    "on",
    "a",
    "tous",
    "pris",
    "deux",
    "mois",
    "fermes",
    "l'horizon",
    "s'est",
    "raccourci",
    "quand",
    "les",
    "r\u00e8gles",
    "se",
    "sont",
    "durcies",
    "pas",
    "au",
    "bout",
    "d'nos",
    "soucis",
    "parait",
    "qu'on",
    "est",
    "en",
    "sursit",
    "alors",
    "\u00e0",
    "la",
    "belle",
    "saison",
    "on",
    "a",
    "squatt\u00e9",
    "nos",
    "maisons",
    "la",
    "prudence",
    "nous",
    "enferme",
    "et",
    "j'crois",
    "bien",
    "qu'elle",
    "a",
    "raison",
    "m\u00eame",
    "si",
    "les",
    "parents",
    "peinent",
    "pendant",
    "la",
    "quarantaine",
    "dr\u00f4le",
    "de",
    "parenth\u00e8ses",
    "souvent",
    "les",
    "parents",
    "s'plaignent",
    "et",
    "pourtant",
    "on",
    "nous",
    "a",
    "dit",
    "qu'il",
    "faut",
    "savoir",
    "en",
    "profiter",
    "qu'il",
    "y",
    "a",
    "de",
    "la",
    "lumi\u00e8re",
    "derri\u00e8re",
    "chaque",
    "atrocit\u00e9",
    "que",
    "cette",
    "situation",
    "peut",
    "faire",
    "grandir",
    "la",
    "race",
    "humaine",
    "et",
    "que",
    "c'est",
    "l'occasion",
    "d'en",
    "apprendre",
    "plus",
    "sur",
    "nous-m\u00eames",
    "alors",
    "on",
    "a",
    "pris",
    "conscience",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "c'qu'il",
    "fallait",
    "mais",
    "moi",
    "j'ai",
    "l'exp\u00e9rience",
    "d'un",
    "daron",
    "d'quarante",
    "balais",
    "etre",
    "oblig\u00e9",
    "d'ralentir",
    "peut",
    "parfois",
    "\u00eatre",
    "plaisant",
    "mais",
    "qu'est",
    "c'qu'on",
    "peut",
    "en",
    "dire",
    "lorsqu'on",
    "a",
    "quinze",
    "ans",
    "?",
    "c'est",
    "quoi",
    "cette",
    "id\u00e9e",
    "d'vouloir",
    "nous",
    "enfermer",
    "?",
    "moi",
    "j'n'ai",
    "pas",
    "envie",
    "d'une",
    "maison",
    "prison",
    "c'est",
    "vrai",
    "que",
    "je",
    "suis",
    "une",
    "ado'",
    "plut\u00f4t",
    "r\u00e9serv\u00e9e",
    "mais",
    "il",
    "n'est",
    "pas",
    "question",
    "d'couper",
    "les",
    "ponts",
    "insta'",
    "snap",
    "discord",
    "heureusement",
    "sont",
    "l\u00e0",
    "mais",
    "j'aimerais",
    "bien",
    "t'avoir",
    "juste",
    "en",
    "face",
    "de",
    "moi",
    "qui",
    "aurait",
    "pu",
    "pr\u00e9voir",
    "qu'\u00e0",
    "l'\u00e2ge",
    "de",
    "quinze",
    "ans",
    "je",
    "sois",
    "priv\u00e9e",
    "du",
    "droit",
    "\u00e9l\u00e9mentaire",
    "de",
    "voir",
    "des",
    "gens",
    "le",
    "besoin",
    "de",
    "relations",
    "en",
    "devient",
    "viral",
    "\u00e9loign\u00e9e",
    "de",
    "mes",
    "amis",
    "d'fa\u00e7on",
    "brutale",
    "\u00e7a",
    "m'a",
    "ramen\u00e9",
    "vers",
    "l'chemin",
    "du",
    "cocon",
    "familial",
    "o\u00f9",
    "s'est",
    "vraiment",
    "tiss\u00e9",
    "un",
    "nouveau",
    "lien",
    "filial",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "&",
    "confin\u00e9s",
    "projet",
    "d\u00e9cim\u00e9",
    "enfant",
    "consign\u00e9",
    "bonheur",
    "confirm\u00e9",
    "confin\u00e9s",
    "projet",
    "d\u00e9cim\u00e9",
    "enfant",
    "consign\u00e9",
    "bonheur",
    "confirm\u00e9",
    "2",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "&",
    "manon",
    "tu",
    "parles",
    "de",
    "lien",
    "filial",
    "bah",
    "justement",
    "parlons-en",
    "avec",
    "mes",
    "filles",
    "j'ai",
    "d\u00fb",
    "avaler",
    "pas",
    "mal",
    "de",
    "comme",
    "deux",
    "tigres",
    "en",
    "cage",
    "de",
    "six",
    "ans",
    "et",
    "neuf",
    "ans",
    "pour",
    "savoir",
    "innover",
    "c'est",
    "souvent",
    "\u00e9prouvant",
    "parait",
    "qu'on",
    "les",
    "a",
    "entendues",
    "de",
    "moscou",
    "\u00e0",
    "cayenne",
    "cordes",
    "vocales",
    "tr\u00e8s",
    "aigu\u00ebs",
    "tr\u00e8s",
    "au-dessus",
    "d'la",
    "moyenne",
    "de",
    "ces",
    "deux",
    "fauves",
    "j'n'ai",
    "pas",
    "\u00e9t\u00e9",
    "tellement",
    "le",
    "dresseur",
    "parmi",
    "mille",
    "autres",
    "choses",
    "j'ai",
    "m\u00eame",
    "fait",
    "professeur",
    "et",
    "puis",
    "j'ai",
    "fait",
    "aussi",
    "coiffeur",
    "animateur",
    "cuistot",
    "inventeur",
    "conteur",
    "un",
    "peu",
    "menteur",
    "nettoyeur",
    "et",
    "rangeur",
    "tectrice",
    "de",
    "frigo",
    "r\u00e9parateur",
    "de",
    "jouets",
    "sp\u00e9cialiste",
    "ninja",
    "go",
    "oblig\u00e9e",
    "d'se",
    "supporter",
    "et",
    "d'se",
    "r\u00e9-apprivoiser",
    "salon",
    "min\u00e9",
    "c'est",
    "une",
    "guerre",
    "de",
    "tranchet",
    "chaque",
    "s\u0153ur",
    "voulait",
    "imposer",
    "sa",
    "volont\u00e9",
    "strat\u00e9gie",
    "d'occupation",
    "apr\u00e8s",
    "l'petit",
    "d\u00e9jeuner",
    "quand",
    "les",
    "parents",
    "imposent",
    "un",
    "\u00ab",
    "cessez",
    "le",
    "feu",
    "\u00bb",
    "c'est",
    "une",
    "tresse",
    "fragile",
    "on",
    "s'regarde",
    "pas",
    "dans",
    "les",
    "yeux",
    "heureusement",
    "\u00e0",
    "la",
    "fin",
    "c'est",
    "la",
    "paix",
    "qui",
    "a",
    "triomph\u00e9",
    "l'arm\u00e9e",
    "juste",
    "\u00e0",
    "l'heure",
    "du",
    "d\u00eener",
    "mais",
    "le",
    "programme",
    "n'est",
    "pas",
    "facile",
    "tous",
    "les",
    "jours",
    "dr\u00f4le",
    "de",
    "sentiments",
    "quand",
    "tout",
    "se",
    "m\u00e9lange",
    "un",
    "peu",
    "parent",
    "un",
    "peu",
    "prof",
    "dictateur",
    "sans",
    "humour",
    "en",
    "une",
    "heure",
    "d'intervalle",
    "l'indiff\u00e9rents",
    "r\u00f4les",
    "s'\u00e9changent",
    "moi",
    "j'n'avais",
    "pas",
    "pr\u00e9vu",
    "de",
    "m'adapter",
    "\u00e0",
    "\u00e7a",
    "l'amalgame",
    "parent-prof",
    "c'est",
    "pas",
    "fait",
    "pour",
    "moi",
    "alors",
    "j'me",
    "r\u00e9fugie",
    "seule",
    "face",
    "aux",
    "\u00e9crans",
    "je",
    "m'oublie",
    "je",
    "me",
    "perds",
    "dans",
    "mon",
    "emploi",
    "du",
    "temps",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "&",
    "confin\u00e9s",
    "projet",
    "d\u00e9cim\u00e9",
    "enfant",
    "consign\u00e9",
    "bonheur",
    "confirm\u00e9",
    "confin\u00e9s",
    "projet",
    "d\u00e9cim\u00e9",
    "enfant",
    "consign\u00e9",
    "bonheur",
    "confirm\u00e9",
    "\"on",
    "ne",
    "vois",
    "plus",
    "qu'les",
    "domiciles",
    "que",
    "pour",
    "aller",
    "travailler",
    "acheter",
    "d'la",
    "nourriture",
    "se",
    "soigner",
    "et",
    "chaque",
    "d\u00e9placements",
    "doit",
    "\u00eatre",
    "justifi\u00e9s",
    "chaque",
    "personne",
    "doit",
    "se",
    "munir",
    "d'une",
    "attestation",
    "sur",
    "le",
    "\"premi\u00e8re",
    "journ\u00e9e",
    "de",
    "confinement",
    "\u00e7a",
    "a",
    "commenc\u00e9",
    "tr\u00e8s",
    "pr\u00e9cis\u00e9ment",
    "\u00e0",
    "\u00e0",
    "midi",
    "est-c'que",
    "les",
    "consignes",
    "on",
    "\u00e9t\u00e9",
    "partout",
    "respect\u00e9",
    "?\"",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "&",
    "manon",
    "evidemment",
    "que",
    "pendant",
    "deux",
    "mois",
    "tout",
    "ne",
    "fut",
    "pas",
    "tout",
    "rose",
    "mais",
    "vivre",
    "ensemble",
    "en",
    "famille",
    "est",
    "forc\u00e9ment",
    "une",
    "belle",
    "chose",
    "on",
    "s'est",
    "retrouv\u00e9",
    "on",
    "s'est",
    "parl\u00e9",
    "et",
    "pour",
    "dire",
    "la",
    "v\u00e9rit\u00e9",
    "si",
    "c'\u00e9tait",
    "\u00e0",
    "refaire",
    "on",
    "l'referait",
    "sans",
    "h\u00e9\u2026",
    "non",
    "",
    "non",
    "non",
    "non",
    "non",
    "embed",
    "urbaine",
    "po\u00e9sie",
    "lyrics",
    "c'est",
    "pas",
    "grave",
    "tu",
    "sais",
    "ma",
    "peau",
    "n'est",
    "pas",
    "si",
    "fragile",
    "c'est",
    "pas",
    "grave",
    "c'est",
    "pas",
    "nos",
    "vies",
    "qu'on",
    "a",
    "rendu",
    "faciles",
    "c'est",
    "pas",
    "grave",
    "on",
    "sera",
    "quand",
    "m\u00eame",
    "les",
    "princes",
    "de",
    "la",
    "ville",
    "leur",
    "dire",
    "\"c'est",
    "pas",
    "grave\"",
    "\u00e0",
    "d\u00e9couvert",
    "m\u00eame",
    "en",
    "terrain",
    "hostile",
    "1:",
    "l'histoire",
    "de",
    "l'amour",
    "et",
    "la",
    "haine",
    "qui",
    "co-habitent",
    "j'ai",
    "trouv\u00e9",
    "la",
    "formule",
    "math\u00e9matique",
    "pour",
    "le",
    "bohneur",
    "de",
    "la",
    "foie",
    "plus",
    "de",
    "l'espoir",
    "multipli\u00e9",
    "par",
    "de",
    "l'amour",
    "et",
    "de",
    "la",
    "sinc\u00e9rit\u00e9",
    "\u00e7a",
    "donne",
    "beaucoup",
    "d'coeur",
    "tout",
    "est",
    "grave",
    "rien",
    "n'est",
    "grave",
    "urbaine",
    "po\u00e9sie",
    "j'ai",
    "perdu",
    "la",
    "ma\u00eetrise",
    "j'ai",
    "les",
    "yeux",
    "qui",
    "brillent",
    "ma",
    "plume",
    "est",
    "triste",
    "j'suis",
    "incompris",
    "si",
    "on",
    "prie",
    "qu'on",
    "partage",
    "des",
    "sourires",
    "des",
    "fous",
    "rires",
    "c'est",
    "comme",
    "si",
    "j'avais",
    "gagn\u00e9",
    "tous",
    "les",
    "grands",
    "prix",
    "cette",
    "impression",
    "d'\u00eatre",
    "toujours",
    "en",
    "retard",
    "d'avoir",
    "d'l'agressivit\u00e9",
    "dans",
    "le",
    "regard",
    "la",
    "d\u00e9faite",
    "est",
    "un",
    "fruit",
    "amer",
    "fini",
    "le",
    "temps",
    "des",
    "\u00e9checs",
    "les",
    "exp\u00e9riences",
    "difficiles",
    "nous",
    "ont",
    "toutes",
    "\u00e9m\u00e9ch\u00e9s",
    "toutes",
    "les",
    "bonnes",
    "actions",
    "m\u00eame",
    "les",
    "plus",
    "petites",
    "sont",
    "bonnes",
    "\u00e0",
    "prendre",
    "construire",
    "pour",
    "nos",
    "petits",
    "nous",
    "rendra",
    "grands",
    "j'suis",
    "dans",
    "un",
    "combat",
    "social",
    "j'ai",
    "des",
    "pens\u00e9es",
    "spatiales",
    "je",
    "sais",
    "c'que",
    "c'est",
    "d'\u00eatre",
    "seul",
    "et",
    "d'avoir",
    "les",
    "mains",
    "sales",
    "2:",
    "j'ai",
    "pas",
    "d'chance",
    "aux",
    "jeux",
    "pas",
    "d'chance",
    "en",
    "amour",
    "y'a",
    "pas",
    "de",
    "roses",
    "ni",
    "de",
    "bleus",
    "que",
    "du",
    "gris",
    "en",
    "bas",
    "des",
    "tours",
    "mais",
    "c'est",
    "pas",
    "grave",
    "y'a",
    "le",
    "monde",
    "qui",
    "reste",
    "sourd",
    "et",
    "puis",
    "qui",
    "ferme",
    "les",
    "yeux",
    "me",
    "tue",
    "un",
    "peu",
    "plus",
    "plus",
    "chaque",
    "jour",
    "mais",
    "c'est",
    "pas",
    "grave",
    "on",
    "a",
    "pris",
    "de",
    "dr\u00f4les",
    "de",
    "d\u00e9tour",
    "il",
    "a",
    "fallu",
    "faire",
    "demi-tour",
    "y'a",
    "comme",
    "des",
    "bouchons",
    "sur",
    "la",
    "route",
    "mais",
    "c'est",
    "pas",
    "grave",
    "y'a",
    "de",
    "l'\u00e9corce",
    "sur",
    "mon",
    "coeur",
    "au",
    "pire",
    "j'esp\u00e8re",
    "des",
    "jours",
    "meilleurs",
    "au",
    "mieux",
    "ne",
    "plus",
    "avoir",
    "peur",
    "(peur)",
    "3:",
    "grand",
    "corps",
    "j'ai",
    "eu",
    "les",
    "mains",
    "li\u00e9s",
    "une",
    "enclume",
    "sur",
    "le",
    "dos",
    "le",
    "vent",
    "en",
    "face",
    "j'connais",
    "par",
    "coeur",
    "nos",
    "parcours",
    "y'aura",
    "toujours",
    "des",
    "coups",
    "d'crasse",
    "face",
    "aux",
    "gal\u00e8res",
    "j'suis",
    "pr\u00e9venu",
    "j'me",
    "suis",
    "construis",
    "une",
    "armure",
    "moi",
    "j'prends",
    "tellement",
    "d'recul",
    "que",
    "j'suis",
    "souvent",
    "le",
    "dos",
    "contre",
    "le",
    "mur",
    "m'apitoyer",
    "c'est",
    "comme",
    "les",
    "baggys",
    ":",
    "c'est",
    "pas",
    "vraiment",
    "mon",
    "style",
    "!",
    "et",
    "tu",
    "m'entendras",
    "m'plaindre",
    "une",
    "fois",
    "par",
    "ann\u00e9e",
    "bissextile",
    "j'ai",
    "pas",
    "l'temps",
    "faut",
    "qu'j'avance",
    "\u00e7a",
    "j'l'ai",
    "compris",
    "depuis",
    "le",
    "berceau",
    "il",
    "faut",
    "qu'je",
    "laisse",
    "une",
    "empreinte",
    "c'est",
    "c'que",
    "j'viens",
    "d'faire",
    "sur",
    "c'morceau",
    "embed",
    "le",
    "langage",
    "du",
    "corps",
    "lyrics",
    "le",
    "corps",
    "humain",
    "est",
    "un",
    "royaume",
    "o\u00f9",
    "chaque",
    "organe",
    "veut",
    "\u00eatre",
    "le",
    "roi",
    "il",
    "y",
    "a",
    "la",
    "t\u00eate",
    "le",
    "c\u0153ur",
    "les",
    "couilles",
    ":",
    "\u00e7a",
    "vous",
    "l'savez",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "mais",
    "les",
    "autres",
    "parties",
    "du",
    "corps",
    "ont",
    "aussi",
    "leur",
    "mot",
    "\u00e0",
    "dire",
    "chacun",
    "veut",
    "prendre",
    "le",
    "pouvoir",
    "et",
    "le",
    "pire",
    "est",
    "\u00e0",
    "venir",
    "il",
    "y",
    "a",
    "bien",
    "s\u00fbr",
    "la",
    "bouche",
    "qui",
    "a",
    "souvent",
    "une",
    "grande",
    "gueule",
    "elle",
    "pense",
    "\u00eatre",
    "la",
    "plus",
    "farouche",
    "mais",
    "s'met",
    "souvent",
    "l'doigt",
    "dans",
    "l'\u0153il",
    "elle",
    "a",
    "la",
    "langue",
    "bien",
    "pendue",
    "pour",
    "jouer",
    "les",
    "chefs",
    "du",
    "corps",
    "humain",
    "elle",
    "montre",
    "les",
    "dents",
    "c'est",
    "connu",
    "mais",
    "n'a",
    "pas",
    "l'c\u0153ur",
    "sur",
    "la",
    "main",
    "seulement",
    "la",
    "main",
    "n'a",
    "pas",
    "forc\u00e9ment",
    "l'monopole",
    "du",
    "c\u0153ur",
    "elle",
    "aime",
    "bien",
    "serrer",
    "l'poing",
    "elle",
    "aime",
    "jouer",
    "les",
    "terreurs",
    "elle",
    "peut",
    "m\u00eame",
    "faire",
    "un",
    "doigt",
    "elle",
    "ne",
    "fait",
    "rien",
    "\u00e0",
    "moiti\u00e9",
    "la",
    "main",
    "ne",
    "prend",
    "pas",
    "d'gant",
    "et",
    "nous",
    "prend",
    "vite",
    "\u00e0",
    "contre-pied",
    "le",
    "pied",
    "n'a",
    "pas",
    "d'poil",
    "dans",
    "la",
    "main",
    "mais",
    "manque",
    "d'ambition",
    "au",
    "pied",
    "lev\u00e9",
    "j'dirais",
    "comme",
    "\u00e7a",
    "que",
    "le",
    "pied",
    "n'a",
    "pas",
    "l'bras",
    "long",
    "les",
    "bras",
    "eux",
    "font",
    "des",
    "grands",
    "gestes",
    "pour",
    "se",
    "donner",
    "l'beau",
    "r\u00f4le",
    "ils",
    "tirent",
    "un",
    "peu",
    "la",
    "couverture",
    "mais",
    "gardent",
    "la",
    "t\u00eate",
    "sur",
    "les",
    "\u00e9paules",
    "on",
    "peut",
    "\u00eatre",
    "timide",
    "ou",
    "on",
    "peut",
    "parler",
    "fort",
    "d't'fa\u00e7ons",
    "ce",
    "qui",
    "d\u00e9cide",
    "c'est",
    "le",
    "langage",
    "du",
    "corps",
    "on",
    "peut",
    "avoir",
    "l'esprit",
    "vide",
    "ou",
    "un",
    "cerveau",
    "comme",
    "un",
    "tr\u00e9sor",
    "d\u2019t'fa\u00e7ons",
    "ce",
    "qui",
    "domine",
    "c'est",
    "le",
    "langage",
    "du",
    "corps",
    "c'est",
    "le",
    "langage",
    "du",
    "corps",
    "c'est",
    "le",
    "langage",
    "du",
    "corps",
    "quand",
    "la",
    "bouche",
    "en",
    "fait",
    "trop",
    "la",
    "main",
    "veut",
    "marquer",
    "l'coup",
    "pour",
    "pas",
    "prendre",
    "sa",
    "gifle",
    "la",
    "bouche",
    "prend",
    "ses",
    "jambes",
    "\u00e0",
    "son",
    "cou",
    "la",
    "bouche",
    "n'a",
    "rien",
    "dans",
    "l'ventre",
    "elle",
    "pr\u00e9f\u00e8re",
    "tourner",
    "l'dos",
    "et",
    "la",
    "main",
    "sait",
    "jouer",
    "des",
    "coudes",
    "la",
    "t\u00eate",
    "lui",
    "tire",
    "son",
    "chapeau",
    "mais",
    "l\u2019\u0153il",
    "n'est",
    "pas",
    "d'accord",
    "il",
    "lui",
    "fait",
    "les",
    "gros",
    "yeux",
    "ils",
    "sont",
    "pas",
    "plus",
    "gros",
    "qu'le",
    "ventre",
    "mais",
    "l\u2019\u0153il",
    "sait",
    "c'qu'il",
    "veut",
    "car",
    "l'\u0153il",
    "a",
    "la",
    "dent",
    "dure",
    "le",
    "corps",
    "le",
    "sait",
    "tout",
    "l'monde",
    "le",
    "voit",
    "\u00e0",
    "part",
    "peut-\u00eatre",
    "la",
    "main",
    "qui",
    "pourrait",
    "bien",
    "s'en",
    "mordre",
    "les",
    "doigts",
    "et",
    "la",
    "jambe",
    "dans",
    "tout",
    "\u00e7a",
    "eh",
    "bien",
    "elle",
    "s'en",
    "bat",
    "les",
    "reins",
    "elle",
    "est",
    "droit",
    "dans",
    "sa",
    "botte",
    "et",
    "continue",
    "son",
    "chemin",
    "personne",
    "ne",
    "lui",
    "arrive",
    "\u00e0",
    "la",
    "cheville",
    "quand",
    "il",
    "s'agit",
    "d'avancer",
    "m\u00eame",
    "avec",
    "son",
    "talon",
    "d\u2019achille",
    "elle",
    "trouve",
    "chaussure",
    "\u00e0",
    "son",
    "pied",
    "les",
    "pieds",
    "travaillent",
    "main",
    "dans",
    "la",
    "main",
    "et",
    "continuent",
    "leur",
    "course",
    "jamais",
    "les",
    "doigts",
    "en",
    "\u00e9ventail",
    "ils",
    "s'tournent",
    "rarement",
    "les",
    "pouces",
    "\u00e7a",
    "leur",
    "fait",
    "une",
    "belle",
    "jambe",
    "toutes",
    "ces",
    "querelles",
    "sans",
    "hauteur",
    "les",
    "pieds",
    "se",
    "foutent",
    "bien",
    "d'tout",
    "\u00e7a",
    "loin",
    "des",
    "yeux",
    "loin",
    "du",
    "c\u0153ur",
    "on",
    "peut",
    "\u00eatre",
    "timide",
    "ou",
    "on",
    "peut",
    "parler",
    "fort",
    "d't'fa\u00e7ons",
    "ce",
    "qui",
    "d\u00e9cide",
    "c'est",
    "le",
    "langage",
    "du",
    "corps",
    "on",
    "peut",
    "avoir",
    "l'esprit",
    "vide",
    "ou",
    "un",
    "cerveau",
    "comme",
    "un",
    "tr\u00e9sor",
    "d\u2019t'fa\u00e7ons",
    "ce",
    "qui",
    "domine",
    "c'est",
    "le",
    "langage",
    "du",
    "corps",
    "c'est",
    "le",
    "langage",
    "du",
    "corps",
    "c'est",
    "le",
    "langage",
    "du",
    "corps",
    "pour",
    "raconter",
    "l\u2019corps",
    "humain",
    "rien",
    "n'est",
    "jamais",
    "\u00e9vident",
    "j'me",
    "suis",
    "creus\u00e9",
    "la",
    "t\u00eate",
    "et",
    "m\u00eame",
    "un",
    "peu",
    "cass\u00e9",
    "les",
    "dents",
    "alors",
    "ne",
    "faites",
    "pas",
    "la",
    "fine",
    "bouche",
    "j'esp\u00e8re",
    "que",
    "vous",
    "serez",
    "d'accord",
    "que",
    "c\u2019texte",
    "est",
    "tir\u00e9",
    "par",
    "les",
    "cheveux",
    "mais",
    "que",
    "p'tit",
    "\u00e0",
    "p'tit",
    "il",
    "prend",
    "corps",
    "j\u2019n'ai",
    "pas",
    "eu",
    "froid",
    "aux",
    "yeux",
    "mais",
    "je",
    "reste",
    "un",
    "peu",
    "inquiet",
    "je",
    "croise",
    "les",
    "doigts",
    "pour",
    "qu'au",
    "final",
    "je",
    "retombe",
    "sur",
    "mes",
    "pieds",
    "ne",
    "soyez",
    "pas",
    "mauvaise",
    "langue",
    "m\u00eame",
    "si",
    "vous",
    "avez",
    "devin\u00e9",
    "que",
    "pour",
    "\u00e9crire",
    "ce",
    "po\u00e8me",
    "j'me",
    "suis",
    "tir\u00e9",
    "les",
    "vers",
    "du",
    "nez",
    "on",
    "peut",
    "\u00eatre",
    "timide",
    "ou",
    "on",
    "peut",
    "parler",
    "fort",
    "d't'fa\u00e7ons",
    "ce",
    "qui",
    "d\u00e9cide",
    "c'est",
    "le",
    "langage",
    "du",
    "corps",
    "on",
    "peut",
    "avoir",
    "l'esprit",
    "vide",
    "ou",
    "un",
    "cerveau",
    "comme",
    "un",
    "tr\u00e9sor",
    "d\u2019t'fa\u00e7ons",
    "ce",
    "qui",
    "domine",
    "c'est",
    "le",
    "langage",
    "du",
    "corps",
    "c'est",
    "le",
    "langage",
    "du",
    "corps",
    "c'est",
    "le",
    "langage",
    "du",
    "corps",
    "embed",
    "vu",
    "de",
    "ma",
    "fen\u00eatre",
    "lyrics",
    "vu",
    "de",
    "ma",
    "fen\u00eatre",
    "y'a",
    "que",
    "des",
    "b\u00e2timents",
    "si",
    "j'te",
    "disais",
    "que",
    "je",
    "vois",
    "de",
    "la",
    "verdure",
    "tu",
    "saurais",
    "que",
    "je",
    "mens",
    "et",
    "puis",
    "pour",
    "voir",
    "un",
    "bout",
    "de",
    "ciel",
    "faut",
    "se",
    "pencher",
    "franchement",
    "vu",
    "de",
    "ma",
    "fen\u00eatre",
    "y'a",
    "des",
    "petits",
    "qui",
    "font",
    "du",
    "skate",
    "\u00e7a",
    "fait",
    "un",
    "bruit",
    "t'as",
    "mal",
    "\u00e0",
    "la",
    "t\u00eate",
    "et",
    "puis",
    "y'a",
    "des",
    "gars",
    "en",
    "bas",
    "qui",
    "gal\u00e8rent",
    "ils",
    "sont",
    "l\u00e0",
    "ils",
    "font",
    "rien",
    "ils",
    "prennent",
    "l'air",
    "surtout",
    "le",
    "printemps",
    "surtout",
    "l'\u00e9t\u00e9",
    "surtout",
    "l'automne",
    "surtout",
    "l'hiver",
    "vu",
    "de",
    "ma",
    "fen\u00eatre",
    "y'a",
    "vachement",
    "de",
    "passage",
    "de",
    "carrefour",
    "\u00e0",
    "la",
    "mairie",
    "je",
    "vois",
    "des",
    "gens",
    "de",
    "tout",
    "\u00e2ge",
    "du",
    "m\u00e9tro",
    "\u00e0",
    "la",
    "boulangerie",
    "je",
    "vois",
    "toutes",
    "sortes",
    "du",
    "visages",
    "et",
    "puis",
    "en",
    "face",
    "bien",
    "s\u00fbr",
    "y'a",
    "vid\u00e9o-futur",
    "toute",
    "la",
    "nuit",
    "les",
    "mecs",
    "s'arr\u00eatent",
    "devant",
    "en",
    "voiture",
    "franchement",
    "le",
    "patron",
    "il",
    "doit",
    "\u00eatre",
    "blind\u00e9",
    "moi",
    "aussi",
    "quand",
    "je",
    "serai",
    "grand",
    "je",
    "veux",
    "vendre",
    "et",
    "louer",
    "des",
    "dvd",
    "je",
    "suis",
    "aux",
    "premi\u00e8res",
    "loges",
    "pour",
    "les",
    "arrachages",
    "de",
    "portables",
    "j'ai",
    "une",
    "vue",
    "tr\u00e8s",
    "strat\u00e9gique",
    "si",
    "j'\u00e9tais",
    "une",
    "poukave",
    "je",
    "louerais",
    "mon",
    "appart",
    "comme",
    "planque",
    "aux",
    "flics",
    "vu",
    "de",
    "ma",
    "fen\u00eatre",
    "y'a",
    "le",
    "caf\u00e9",
    "de",
    "france",
    "juste",
    "en",
    "bas",
    "\u00e0",
    "deux",
    "pas",
    "il",
    "est",
    "tenu",
    "par",
    "des",
    "rebeus",
    "j'te",
    "jure",
    "\u00e7a",
    "s'invente",
    "pas",
    "y'a",
    "des",
    "meufs",
    "bien",
    "coiff\u00e9es",
    "qui",
    "viennent",
    "prendre",
    "un",
    "caf\u00e9",
    "y'a",
    "des",
    "petits",
    "couples",
    "sereins",
    "qui",
    "viennent",
    "boire",
    "un",
    "coup",
    "avant",
    "d'en",
    "tirer",
    "un",
    "et",
    "y'a",
    "des",
    "gentils",
    "poivrots",
    "qui",
    "viennent",
    "oublier",
    "leurs",
    "gal\u00e8res",
    "dans",
    "la",
    "bi\u00e8re",
    "surtout",
    "le",
    "printemps",
    "surtout",
    "l'\u00e9t\u00e9",
    "surtout",
    "l'automne",
    "surtout",
    "l'hiver",
    "aux",
    "beaux",
    "jours",
    "ils",
    "mettent",
    "m\u00eame",
    "des",
    "tables",
    "en",
    "terrasse",
    "vu",
    "de",
    "ma",
    "fen\u00eatre",
    "y'a",
    "plein",
    "de",
    "monde",
    "au",
    "soleil",
    "c'est",
    "ma",
    "classe",
    "et",
    "comme",
    "je",
    "vois",
    "tout",
    "de",
    "ma",
    "planque",
    "comme",
    "un",
    "keuf",
    "mes",
    "potes",
    "m'appellent",
    "avant",
    "de",
    "venir",
    "pour",
    "savoir",
    "s'il",
    "y",
    "a",
    "de",
    "la",
    "meuf",
    "vu",
    "de",
    "ma",
    "fen\u00eatre",
    "celui",
    "que",
    "je",
    "vois",
    "le",
    "plus",
    "souvent",
    "c'est",
    "ludo",
    "il",
    "est",
    "gentil",
    "mais",
    "quand",
    "tu",
    "le",
    "croises",
    "c'est",
    "pas",
    "forc\u00e9ment",
    "un",
    "cadeau",
    "si",
    "tu",
    "le",
    "supportes",
    "pendant",
    "une",
    "heure",
    "j'te",
    "jure",
    "t'es",
    "costaud",
    "c'est",
    "le",
    "mec",
    "qu'on",
    "appelle",
    "la",
    "cerise",
    "sur",
    "le",
    "ghetto",
    "vu",
    "de",
    "ma",
    "fen\u00eatre",
    "c'est",
    "pas",
    "de",
    "la",
    "t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9",
    "ni",
    "un",
    "sitcom",
    "d'ab",
    "production",
    "et",
    "je",
    "vois",
    "pas",
    "mal",
    "de",
    "gens",
    "qui",
    "triment",
    "et",
    "voient",
    "la",
    "vie",
    "comme",
    "une",
    "sanction",
    "et",
    "m\u00eame",
    "si",
    "face",
    "\u00e0",
    "la",
    "gal\u00e8re",
    "ils",
    "pr\u00e9f\u00e8rent",
    "se",
    "taire",
    "ils",
    "mettent",
    "pas",
    "de",
    "genoux",
    "\u00e0",
    "terre",
    "et",
    "le",
    "poing",
    "en",
    "l'air",
    "ils",
    "restent",
    "fiers",
    "surtout",
    "le",
    "printemps",
    "surtout",
    "l'\u00e9t\u00e9",
    "surtout",
    "l'automne",
    "surtout",
    "l'hiver",
    "parce",
    "que",
    "oui",
    "vu",
    "de",
    "ma",
    "fen\u00eatre",
    "je",
    "vois",
    "pas",
    "mal",
    "d'espoir",
    "quand",
    "je",
    "vois",
    "le",
    "petit",
    "blond",
    "jouer",
    "au",
    "foot",
    "avec",
    "le",
    "petit",
    "noir",
    "quand",
    "je",
    "vois",
    "des",
    "gens",
    "qui",
    "se",
    "bougent",
    "quand",
    "je",
    "vois",
    "des",
    "gens",
    "qui",
    "se",
    "mettent",
    "des",
    "coups",
    "de",
    "pied",
    "au",
    "cul",
    "pour",
    "sortir",
    "de",
    "la",
    "zone",
    "rouge",
    "et",
    "pour",
    "que",
    "la",
    "vie",
    "vaille",
    "le",
    "coup",
    "d'\u00eatre",
    "v\u00e9cue",
    "quand",
    "je",
    "vois",
    "ces",
    "deux",
    "hommes",
    "qui",
    "boivent",
    "un",
    "coup",
    "en",
    "riant",
    "alors",
    "qu'ils",
    "sont",
    "soi-disant",
    "diff\u00e9rents",
    "parce",
    "que",
    "l'un",
    "dit",
    "\u00ab",
    "shalom",
    "\u00bb",
    "et",
    "l'autre",
    "dit",
    "\u00ab",
    "salam",
    "\u00bb",
    "mais",
    "putain",
    "ils",
    "se",
    "serrent",
    "la",
    "main",
    "c'est",
    "\u00e7a",
    "l'\u00e2me",
    "de",
    "mon",
    "slam",
    "je",
    "prends",
    "\u00e7a",
    "comme",
    "un",
    "bon",
    "signe",
    "c'est",
    "peut-\u00eatre",
    "un",
    "espoir",
    "infime",
    "mais",
    "je",
    "te",
    "jure",
    "que",
    "je",
    "l'ai",
    "vu",
    "c'est",
    "pas",
    "pour",
    "la",
    "rime",
    "bon",
    "c'est",
    "vrai",
    "que",
    "vu",
    "de",
    "ma",
    "fen\u00eatre",
    "je",
    "vois",
    "aussi",
    "la",
    "gal\u00e8re",
    "la",
    "mis\u00e8re",
    "les",
    "suicidaires",
    "et",
    "les",
    "retours",
    "au",
    "pays",
    "en",
    "charter",
    "mais",
    "je",
    "suis",
    "un",
    "putain",
    "de",
    "r\u00eaveur",
    "un",
    "grand",
    "optimiste",
    "c'est",
    "une",
    "philosophie",
    "qui",
    "me",
    "suit",
    "alors",
    "je",
    "me",
    "dis",
    "que",
    "\u00e7a",
    "peut",
    "s'arranger",
    "j'esp\u00e8re",
    "donc",
    "je",
    "suis",
    "vu",
    "de",
    "ma",
    "fen\u00eatre",
    "y'a",
    "que",
    "des",
    "b\u00e2timents",
    "si",
    "j'te",
    "disais",
    "que",
    "je",
    "vois",
    "de",
    "la",
    "verdure",
    "tu",
    "saurais",
    "que",
    "je",
    "mens",
    "et",
    "puis",
    "pour",
    "voir",
    "un",
    "bout",
    "de",
    "ciel",
    "faut",
    "se",
    "pencher",
    "franchement",
    "mais",
    "vas-y",
    "viens",
    "chez",
    "moi",
    "on",
    "regardera",
    "par",
    "la",
    "fen\u00eatre",
    "tu",
    "comprendras",
    "pourquoi",
    "je",
    "rigole",
    "pourquoi",
    "je",
    "crains",
    "pourquoi",
    "je",
    "r\u00eave",
    "pourquoi",
    "j'esp\u00e8re",
    "surtout",
    "le",
    "printemps",
    "surtout",
    "l'\u00e9t\u00e9",
    "surtout",
    "l'automne",
    "surtout",
    "l'hiver",
    "embed",
    "la",
    "syllabe",
    "au",
    "rebond",
    "lyrics",
    "apr\u00e8s",
    "l'\u00e9poque",
    "du",
    "ballon",
    "j'ai",
    "cherch\u00e9",
    "un",
    "temps",
    "pas",
    "long",
    "puis",
    "j'ai",
    "quitt\u00e9",
    "mon",
    "salon",
    "pour",
    "bien",
    "voir",
    "c'que",
    "nous",
    "valons",
    "alors",
    "j'ai",
    "pos\u00e9",
    "des",
    "jalons",
    ";",
    "dans",
    "l'son",
    "j'ai",
    "pris",
    "du",
    "galon",
    "parlons",
    "peu",
    "slamons",
    "bien",
    "des",
    "rimes",
    "jusque",
    "dans",
    "les",
    "talons",
    "comme",
    "un",
    "gentil",
    "egotrip",
    "j'ai",
    "trouv\u00e9",
    "comment",
    "commencer",
    "plus",
    "de",
    "ballon",
    "les",
    "bras",
    "ballants",
    "mais",
    "des",
    "histoires",
    "\u00e0",
    "balancer",
    "qu'on",
    "pense",
    "ou",
    "qu'on",
    "pense",
    "pas",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "phrases",
    "en",
    "condens\u00e9",
    "qu'on",
    "danse",
    "ou",
    "qu'on",
    "danse",
    "pas",
    "j'ai",
    "fait",
    "tout",
    "\u00e7a",
    "pour",
    "compenser",
    "alors",
    "une",
    "passion",
    "\u00e0",
    "pallier",
    "c'est",
    "pas",
    "simple",
    "on",
    "peut",
    "pas",
    "nier",
    "j'ai",
    "accept\u00e9",
    "par",
    "paliers",
    "de",
    "ne",
    "plus",
    "mettre",
    "des",
    "paniers",
    "je",
    "n'suis",
    "plus",
    "derri\u00e8re",
    "la",
    "ligne",
    "\u00e0",
    "trois",
    "points",
    "et",
    "sa",
    "tension",
    "je",
    "suis",
    "devant",
    "les",
    "interlignes",
    "j'y",
    "mets",
    "trois",
    "points",
    "de",
    "suspension",
    "j'ai",
    "pris",
    "la",
    "syllabe",
    "au",
    "rebond",
    "j'ai",
    "pris",
    "la",
    "syllabe",
    "au",
    "rebond",
    "j'ai",
    "mis",
    "des",
    "shoots",
    "de",
    "verbes",
    "des",
    "lancers-francs",
    "d'adjectifs",
    "j'y",
    "ai",
    "mis",
    "toute",
    "ma",
    "verve",
    "tout",
    "\u00e7a",
    "est",
    "tr\u00e8s",
    "addictif",
    "je",
    "suis",
    "en",
    "phase",
    "offensive",
    "et",
    "la",
    "d\u00e9marche",
    "\u00e9volue",
    "j'ai",
    "re\u00e7u",
    "des",
    "passes",
    "d\u00e9cisives",
    "de",
    "musiciens",
    "reconnus",
    "j'ai",
    "feint\u00e9",
    "les",
    "assonances",
    "et",
    "dribbl\u00e9",
    "chaque",
    "terminaison",
    "j'ai",
    "r\u00e9alis\u00e9",
    "ma",
    "chance",
    "pourtant",
    "je",
    "suis",
    "qu'\u00e0",
    "mi-saison",
    "j'ai",
    "pas",
    "eu",
    "peur",
    "du",
    "contre",
    "et",
    "j'ai",
    "smash\u00e9",
    "en",
    "l\u00e9vitant",
    "on",
    "dit",
    "bien",
    "\"slam",
    "dunk\"",
    ":",
    "le",
    "parall\u00e8le",
    "est",
    "\u00e9vident",
    "\u00e0",
    "la",
    "mi-temps",
    "j'\u00e9tais",
    "un",
    "statut",
    "d'intermittent",
    "un",
    "tiers",
    "mytho",
    "un",
    "tiers",
    "mutant",
    "un",
    "tiers",
    "citant",
    "des",
    "vers",
    "chantant",
    "le",
    "money",
    "time",
    "est",
    "excitant",
    "j'y",
    "crois",
    "jusqu'au",
    "dernier",
    "quart-temps",
    "un",
    "rien",
    "distant",
    "mais",
    "persistant",
    "je",
    "joue",
    "la",
    "rime",
    "\u00e0",
    "chaque",
    "instant",
    "j'ai",
    "pris",
    "la",
    "syllabe",
    "au",
    "rebond",
    "j'ai",
    "pris",
    "la",
    "syllabe",
    "au",
    "rebond",
    "j'ai",
    "voulu",
    "transposer",
    "pour",
    "que",
    "le",
    "match",
    "devienne",
    "ma",
    "sc\u00e8ne",
    "la",
    "pression",
    "a",
    "explos\u00e9",
    "comme",
    "une",
    "drogue",
    "jamais",
    "malsaine",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "expos\u00e9",
    "pour",
    "qu'le",
    "public",
    "devienne",
    "jury",
    "c'est",
    "fort",
    "et",
    "c'est",
    "un",
    "danger",
    "comme",
    "un",
    "shoot",
    "de",
    "stephen",
    "curry",
    "c'est",
    "au",
    "public",
    "et",
    "\u00e0",
    "lui",
    "seul",
    "que",
    "revient",
    "le",
    "droit",
    "de",
    "m'arbitrer",
    "quand",
    "il",
    "kiffe",
    "quand",
    "il",
    "gueule",
    "y'a",
    "pas",
    "moyen",
    "de",
    "m'abriter",
    "immobile",
    "ou",
    "bondissant",
    "qu'il",
    "me",
    "clashe",
    "ou",
    "qu'il",
    "me",
    "donne",
    "c'est",
    "agile",
    "et",
    "c'est",
    "puissant",
    "comme",
    "un",
    "smash",
    "de",
    "lebron",
    "en",
    "moins",
    "d'vingt-quatre",
    "secondes",
    "je",
    "dois",
    "tirer",
    "mon",
    "couplet",
    "et",
    "si",
    "jamais",
    "le",
    "coup",
    "pla\u00eet",
    "le",
    "bonheur",
    "sera",
    "complet",
    "j'propose",
    "des",
    "vers",
    "un",
    "peu",
    "bizarres",
    "j'ai",
    "le",
    "micro",
    "dans",
    "l'viseur",
    "poseur",
    "de",
    "textes",
    "un",
    "peu",
    "bavard",
    "j'ai",
    "mis",
    "un",
    "refrain",
    "au",
    "buzzeur",
    "j'ai",
    "pris",
    "la",
    "syllabe",
    "au",
    "rebond",
    "j'ai",
    "pris",
    "la",
    "syllabe",
    "au",
    "rebond",
    "j'ai",
    "pris",
    "la",
    "syllabe",
    "au",
    "rebond",
    "j'ai",
    "pris",
    "la",
    "syllabe",
    "au",
    "rebond",
    "embed",
    "\u00e0",
    "la",
    "recherche",
    "lyrics",
    "1",
    ":",
    "kery",
    "po\u00e8tes",
    "nos",
    "vies",
    "sont",
    "des",
    "qu\u00eates",
    "nos",
    "c\u009coeurs",
    "s'\u00e9clairent",
    "\u00e0",
    "la",
    "lueur",
    "des",
    "plus",
    "belles",
    "lettres",
    "\u00e0",
    "la",
    "recherche",
    "de",
    "l'art",
    "artiste",
    "d\u00e9rang\u00e9",
    "d\u00e9rangeant",
    "car",
    "y'a",
    "pas",
    "d'art",
    "lisse",
    "parce",
    "qu'elles",
    "ne",
    "sont",
    "qu'\u00e0",
    "la",
    "recherche",
    "du",
    "succ\u00e8s",
    "les",
    "\u00e9toiles",
    "d'une",
    "seule",
    "nuit",
    "se",
    "succ\u00e8dent",
    "puis",
    "\u00e0",
    "l'aube",
    "disparaissent",
    "paraissent",
    "un",
    "souvenir",
    "passager",
    "comme",
    "une",
    "caresse",
    "nous",
    "on",
    "est",
    "\u00e0",
    "la",
    "recherche",
    "de",
    "l'excellent",
    "alors",
    "le",
    "prochain",
    "vers",
    "n'est",
    "jamais",
    "comme",
    "le",
    "pr\u00e9c\u00e9dent",
    "on",
    "cherche",
    "des",
    "r\u00e9ponses",
    "sans",
    "comprendre",
    "les",
    "questions",
    "recherche",
    "le",
    "bonheur",
    "en",
    "ignorant",
    "sa",
    "d\u00e9finition",
    "comme",
    "fabien",
    "\u00e0",
    "la",
    "recherche",
    "de",
    "l'humilit\u00e9",
    "etre",
    "humain",
    "en",
    "oxmose",
    "\u00e0",
    "la",
    "recherche",
    "de",
    "l'humanit\u00e9",
    "pour",
    "une",
    "fois",
    "que",
    "nos",
    "chemins",
    "se",
    "croisent",
    "il",
    "faut",
    "que",
    "je",
    "sois",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "\u00e0",
    "la",
    "recherche",
    "de",
    "ma",
    "derni\u00e8re",
    "phrase",
    ":",
    "kery",
    "james",
    "oxmo",
    "puccino",
    "grand",
    "corps",
    "x2",
    "\u00e0",
    "la",
    "recherche",
    "chacun",
    "sa",
    "qu\u00eate",
    "chacun",
    "son",
    "but",
    "son",
    "art",
    "des",
    "lettres",
    "sa",
    "mani\u00e8re",
    "d'\u00eatre",
    "\u00e0",
    "la",
    "recherche",
    "2",
    ":",
    "oxmo",
    "un",
    "ballon",
    "dirigeable",
    "avec",
    "mon",
    "blaze",
    "dessus",
    "c'est",
    "c'qui",
    "fallait",
    "pour",
    "la",
    "promo",
    "les",
    "oiseaux",
    "ne",
    "seraient",
    "pas",
    "d\u00e9\u00e7us",
    "je",
    "cherche",
    "plus",
    "le",
    "but",
    "ne",
    "pas",
    "paumer",
    "c'que",
    "t'as",
    "trouv\u00e9",
    "les",
    "cons",
    "\u00e9coutent",
    "celui",
    "qui",
    "ne",
    "peut",
    "pas",
    "prouver",
    "j'me",
    "fous",
    "d'o\u00f9",
    "je",
    "vais",
    "ma",
    "boussole",
    "c'est",
    "le",
    "c\u009coeur",
    "le",
    "ciel",
    "couvert",
    "de",
    "points",
    "d'interrogation",
    "g\u00e9ants",
    "on",
    "sait",
    "tous",
    "qu'",
    "y",
    "a",
    "pas",
    "de",
    "r\u00e9ponse",
    "pourtant",
    "on",
    "prend",
    "d'l'\u00e9lan",
    "on",
    "s",
    "'",
    "donne",
    "du",
    "mal",
    "pour",
    "captiver",
    "le",
    "lecteur",
    "qu'est-ce",
    "tu",
    "veux",
    "qu'",
    "j'",
    "te",
    "dise",
    "moi",
    "je",
    "chill",
    "avec",
    "de",
    "grands",
    "po\u00e8tes",
    "les",
    "gens",
    "nous",
    "applaudissent",
    "quand",
    "j'\u00e9tais",
    "mini",
    "je",
    "visais",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "l'infini",
    "pff",
    "n'importe",
    "quoi",
    "la",
    "qu\u00eate",
    "n'est",
    "pas",
    "inutile",
    "trop",
    "perch\u00e9",
    "pour",
    "\u00eatre",
    "\u00e0",
    "la",
    "recherche",
    "ce",
    "que",
    "l'on",
    "recherche",
    "ne",
    "compte",
    "pas",
    "c'est",
    "le",
    "chemin",
    "qui",
    "prime",
    "que",
    "des",
    "kings",
    "c'est",
    "pas",
    "tes",
    "potes",
    "grand",
    "corps",
    "et",
    "kery",
    "qui",
    "l'eut",
    "cru",
    "y'a",
    "que",
    "le",
    "slip",
    "qui",
    "rime",
    "je",
    "signe",
    "puccino",
    ":",
    "kery",
    "james",
    "oxmo",
    "puccino",
    "grand",
    "corps",
    "x2",
    "\u00e0",
    "la",
    "recherche",
    "chacun",
    "sa",
    "qu\u00eate",
    "chacun",
    "son",
    "but",
    "son",
    "art",
    "des",
    "lettres",
    "sa",
    "mani\u00e8re",
    "d'\u00eatre",
    "\u00e0",
    "la",
    "recherche",
    "3",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "est-ce",
    "que",
    "c'est",
    "les",
    "images",
    "sales",
    "qu'on",
    "voit",
    "chaque",
    "soir",
    "au",
    "jt",
    "ou",
    "simplement",
    "les",
    "30",
    "piges",
    "qui",
    "font",
    "un",
    "peu",
    "cogiter",
    "mais",
    "face",
    "au",
    "bordel",
    "ambiant",
    "j'ai",
    "\u00e9clairci",
    "mes",
    "v\u00e9rit\u00e9s",
    "apr\u00e8s",
    "les",
    "a",
    "priori",
    "j'ai",
    "appris",
    "les",
    "priorit\u00e9s",
    "bien",
    "s\u00fbr",
    "j'",
    "suis",
    "\u00e0",
    "la",
    "recherche",
    "de",
    "moments",
    "de",
    "kiff",
    "de",
    "plaisir",
    "pour",
    "pouvoir",
    "rendre",
    "les",
    "armes",
    "le",
    "dernier",
    "jour",
    "avec",
    "le",
    "sourire",
    "\u00e0",
    "la",
    "recherche",
    "d'instants",
    "simples",
    "\u00e0",
    "la",
    "recherche",
    "du",
    "pr\u00e9sent",
    "des",
    "bonnes",
    "ondes",
    "pour",
    "se",
    "poser",
    "des",
    "regards",
    "apaisants",
    "\u00e0",
    "la",
    "recherche",
    "d'un",
    "peu",
    "de",
    "risque",
    "celui",
    "qui",
    "fait",
    "reculer",
    "les",
    "lignes",
    "les",
    "envies",
    "sont",
    "pas",
    "tr\u00e8s",
    "malignes",
    "quand",
    "elles",
    "manquent",
    "d'adr\u00e9naline",
    "\u00e0",
    "la",
    "recherche",
    "de",
    "partage",
    "et",
    "du",
    "bonheur",
    "des",
    "proches",
    "si",
    "t'es",
    "tout",
    "seul",
    "devant",
    "ton",
    "g\u00e2teau",
    "c'est",
    "tout",
    "ton",
    "repas",
    "qu'est",
    "moche",
    "\u00e0",
    "la",
    "recherche",
    "de",
    "la",
    "fiert\u00e9",
    "dans",
    "les",
    "yeux",
    "de",
    "mon",
    "entourage",
    "ceux",
    "qui",
    "ont",
    "fait",
    "c'",
    "que",
    "j'",
    "suis",
    "devenu",
    "ceux",
    "qui",
    "m'ont",
    "donn\u00e9",
    "du",
    "courage",
    "\u00eatre",
    "a",
    "la",
    "recherche",
    "en",
    "permanence",
    "pour",
    "accepter",
    "l'in\u00e9vitable",
    "\u00e0",
    "la",
    "recherche",
    "du",
    "sentiment",
    "d'avoir",
    "un",
    "bilan",
    "acceptable",
    ":",
    "kery",
    "james",
    "oxmo",
    "puccino",
    "grand",
    "corps",
    "x2",
    "\u00e0",
    "la",
    "recherche",
    "chacun",
    "sa",
    "qu\u00eate",
    "chacun",
    "son",
    "but",
    "son",
    "art",
    "des",
    "lettres",
    "sa",
    "mani\u00e8re",
    "d'\u00eatre",
    "\u00e0",
    "la",
    "recherche",
    "embed",
    "l\u2019appartement",
    "lyrics",
    "je",
    "voudrais",
    "vous",
    "parler",
    "d\u00b4un",
    "endroit",
    "remarquable",
    "absolument",
    "\u00e9patant",
    "un",
    "lieu",
    "extraordinaire",
    "qui",
    "existe",
    "depuis",
    "longtemps",
    "on",
    "le",
    "trouve",
    "un",
    "peu",
    "partout",
    "mais",
    "il",
    "renferme",
    "bien",
    "des",
    "myst\u00e8res",
    "ce",
    "lieu",
    "mystique",
    "s\u00b4appelle",
    "\"l'appartement",
    "de",
    "c\u00e9libataire\"",
    "le",
    "c\u00e9libataire",
    "masculin",
    "c'est",
    "quand",
    "m\u00eame",
    "c'lui",
    "que",
    "j'connais",
    "le",
    "mieux",
    "c'est",
    "un",
    "peu",
    "toujours",
    "le",
    "m\u00eame",
    "qu'il",
    "soit",
    "jeune",
    "ou",
    "qu'il",
    "soit",
    "vieux",
    "je",
    "sais",
    "de",
    "quoi",
    "je",
    "parle",
    "suivez-moi",
    "vous",
    "\u00eates",
    "sous",
    "bonne",
    "escorte",
    "l'appartement",
    "est",
    "l\u00e0",
    "il",
    "suffit",
    "d'ouvrir",
    "la",
    "porte",
    "ce",
    "qu'on",
    "remarque",
    "tout",
    "de",
    "suite",
    "sans",
    "\u00eatre",
    "un",
    "enqu\u00eateur",
    "c'est",
    "que",
    "le",
    "sol",
    "m\u00e9riterait",
    "un",
    "bon",
    "coup",
    "d\u00b4aspirateur",
    "c'est",
    "pas",
    "vraiment",
    "que",
    "c'est",
    "sale",
    "mais",
    "faut",
    "avouer",
    "qu'sous",
    "nos",
    "pieds",
    "quand",
    "on",
    "marche",
    "on",
    "a",
    "l'impression",
    "d\u00b4avancer",
    "sur",
    "du",
    "gravier",
    "un",
    "autre",
    "truc",
    "flagrant",
    "m\u00eame",
    "si",
    "le",
    "mec",
    "habite",
    "l\u00e0",
    "depuis",
    "deux",
    "ans",
    "c'est",
    "qu'on",
    "croit",
    "toujours",
    "qu'il",
    "vient",
    "de",
    "faire",
    "son",
    "d\u00e9m\u00e9nagement",
    "y",
    "a",
    "pas",
    "de",
    "rideaux",
    "aux",
    "fen\u00eatres",
    "et",
    "en",
    "gros",
    "la",
    "d\u00e9coration",
    "j'crois",
    "qu'faut",
    "admettre",
    "que",
    "c\u00b4est",
    "pas",
    "sa",
    "passion",
    "le",
    "c\u00e9libataire",
    "est",
    "fier",
    "de",
    "ses",
    "meubles",
    "et",
    "pourtant",
    "tout",
    "ce",
    "qu'y",
    "a",
    "c'est",
    "un",
    "pauvre",
    "canap\u00e9",
    "clic-clac",
    "et",
    "une",
    "table",
    "basse",
    "ik\u00e9a",
    "c'est",
    "souvent",
    "sur",
    "cette",
    "table",
    "que",
    "le",
    "courrier",
    "attend",
    "bien",
    "sage",
    "a",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "d'une",
    "cannette",
    "et",
    "d\u00b4un",
    "bout",
    "d'pizza",
    "quatre",
    "fromages",
    "bienvenue",
    "dans",
    "la",
    "cuisine",
    "voici",
    "l'\u00e9vier",
    "il",
    "est",
    "nickel",
    "bon",
    "l\u00e0",
    "on",
    "le",
    "voit",
    "pas",
    "bien",
    "il",
    "est",
    "sous",
    "la",
    "pile",
    "de",
    "vaisselle",
    "\"je",
    "m'en",
    "fous",
    "je",
    "la",
    "ferai",
    "demain\"",
    "la",
    "phrase",
    "est",
    "un",
    "peu",
    "classique",
    "plus",
    "tard",
    "le",
    "c\u00e9libataire",
    "aura",
    "un",
    "lave-vaisselle",
    "ou",
    "une",
    "meuf",
    "les",
    "deux",
    "sont",
    "pratiques",
    "hhhfff",
    "vous",
    "reconnaissez",
    "ce",
    "bruit",
    "?",
    "c'est",
    "quand",
    "on",
    "ouvre",
    "le",
    "frigidaire",
    "l'int\u00e9rieur",
    "on",
    "dirait",
    "une",
    "plage",
    "de",
    "normandie",
    "un",
    "soir",
    "d'hiver",
    "\u00e0",
    "part",
    "deux",
    "yaourts",
    "et",
    "une",
    "sauce",
    "bolognaise",
    "p\u00e9rim\u00e9e",
    "c'est",
    "le",
    "grand",
    "d\u00e9sert",
    "vas-y",
    "referme",
    "vite",
    "je",
    "suis",
    "d\u00e9prim\u00e9!",
    "pas",
    "mal",
    "la",
    "salle",
    "de",
    "bain",
    "et",
    "sympa",
    "la",
    "baignoire",
    "mais",
    "dis-moi",
    "c'est",
    "sa",
    "vraie",
    "couleur",
    "l\u00e0",
    "le",
    "gris",
    "trottoir?",
    "et",
    "l'lavabo",
    "c'est",
    "pareil",
    "lave-le",
    "\u00e7a",
    "prend",
    "deux",
    "s'condes!",
    "j'entends",
    "jacob",
    "delafon",
    "qui",
    "s'retourne",
    "au",
    "fond",
    "d'sa",
    "tombe",
    "attention",
    "on",
    "attaque",
    "la",
    "chambre",
    "et",
    "l\u00e0",
    "\u00e7a",
    "cartonne",
    "regarde",
    "bien",
    "le",
    "lit",
    "est",
    "fait",
    "non",
    "je",
    "d\u00e9conne!",
    "par",
    "contre",
    "si",
    "tu",
    "regardes",
    "en",
    "dessous",
    "il",
    "se",
    "passe",
    "des",
    "trucs",
    "\u00e9tonnants",
    "y",
    "a",
    "tout",
    "un",
    "\u00e9cosyst\u00e8me",
    "qui",
    "est",
    "en",
    "plein",
    "d\u00e9veloppement",
    "il",
    "peut",
    "se",
    "passer",
    "un",
    "moment",
    "grave",
    "comme",
    "un",
    "tremblement",
    "de",
    "terre",
    "c'est",
    "quand",
    "une",
    "femme",
    "prend",
    "ses",
    "quartiers",
    "dans",
    "l'appartement",
    "de",
    "c\u00e9libataire",
    "elle",
    "op\u00e8re",
    "de",
    "p'tits",
    "changements",
    "d\u00e9licatement",
    "sans",
    "gros",
    "sabots",
    "et",
    "y",
    "a",
    "plein",
    "d'produits",
    "de",
    "beaut\u00e9",
    "qui",
    "poussent",
    "le",
    "long",
    "du",
    "lavabo",
    "c'est",
    "toujours",
    "ton",
    "petit",
    "chez",
    "toi",
    "mais",
    "y",
    "a",
    "un",
    "nouveau",
    "parfum",
    "dans",
    "l\u00b4atmosph\u00e8re",
    "toi",
    "tu",
    "aimes",
    "cette",
    "invasion",
    "tu",
    "observes",
    "tu",
    "laisses",
    "faire",
    "mais",
    "m\u00eame",
    "si",
    "tu",
    "ranges",
    "pas",
    "plus",
    "et",
    "que",
    "tu",
    "laves",
    "pas",
    "souvent",
    "tes",
    "draps",
    "elle",
    "changera",
    "pas",
    "tes",
    "habitudes",
    "si",
    "elle",
    "t'aime",
    "elle",
    "comprendra",
    "embed",
    "tu",
    "es",
    "donc",
    "j\u2019apprends",
    "lyrics",
    "1",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "j'\u00e9tais",
    "assis",
    "sur",
    "un",
    "banc",
    "cinq",
    "minutes",
    "avec",
    "moi",
    "perdu",
    "dans",
    "mes",
    "pens\u00e9es",
    "qui",
    "me",
    "parlaient",
    "sans",
    "voix",
    "dans",
    "un",
    "parc",
    "un",
    "peu",
    "d\u00e9sert",
    "sous",
    "un",
    "ciel",
    "sans",
    "couleur",
    "un",
    "moment",
    "un",
    "peu",
    "d'air",
    "dans",
    "une",
    "bulle",
    "sans",
    "humeur",
    "un",
    "vieil",
    "homme",
    "approcha",
    "fermant",
    "ainsi",
    "cette",
    "parenth\u00e8se",
    "il",
    "s'assit",
    "\u00e0",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "de",
    "moi",
    "et",
    "me",
    "regarda",
    "l'air",
    "\u00e0",
    "l'aise",
    "avec",
    "un",
    "regard",
    "confiant",
    "il",
    "me",
    "dit",
    "cette",
    "phrase",
    "sans",
    "astuce",
    "\"quel",
    "dommage",
    "que",
    "les",
    "gens",
    "ne",
    "se",
    "parlent",
    "pas",
    "plus\"",
    "2",
    ":",
    "charles",
    "jeune",
    "homme",
    "croyez-moi",
    "j'ai",
    "un",
    "peu",
    "d'exp\u00e9rience",
    "je",
    "ne",
    "vous",
    "connais",
    "pas",
    "je",
    "m'assois",
    "pr\u00e8s",
    "de",
    "vous",
    "si",
    "les",
    "gens",
    "se",
    "parlaient",
    "les",
    "choses",
    "auraient",
    "un",
    "sens",
    "je",
    "vous",
    "parle",
    "et",
    "pourtant",
    "je",
    "suis",
    "tout",
    "sauf",
    "un",
    "fou",
    "c'est",
    "juste",
    "que",
    "je",
    "sais",
    "privil\u00e8ge",
    "de",
    "l'\u00e2ge",
    "que",
    "l'humain",
    "est",
    "moins",
    "sot",
    "s'il",
    "est",
    "un",
    "peu",
    "curieux",
    "que",
    "l'humain",
    "est",
    "plus",
    "fort",
    "quand",
    "il",
    "croit",
    "au",
    "partage",
    "qu'il",
    "devient",
    "plus",
    "beau",
    "quand",
    "il",
    "ouvre",
    "les",
    "yeux",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "&",
    "charles",
    "l'homme",
    "est",
    "un",
    "solitaire",
    "l'homme",
    "est",
    "un",
    "solitaire",
    "qui",
    "a",
    "besoin",
    "des",
    "autres",
    "l'homme",
    "est",
    "un",
    "solitaire",
    "et",
    "plus",
    "il",
    "est",
    "ouvert",
    "et",
    "plus",
    "il",
    "devient",
    "grand",
    "d\u00e9couvrez",
    "ma",
    "culture",
    "d\u00e9couvrez",
    "ma",
    "culture",
    "j'apprendrai",
    "la",
    "v\u00f4tre",
    "je",
    "pense",
    "donc",
    "je",
    "suis",
    "et",
    "tu",
    "es",
    "donc",
    "j'apprends",
    "3",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "&",
    "charles",
    "nous",
    "avons",
    "pris",
    "le",
    "temps",
    "de",
    "voir",
    "nos",
    "diff\u00e9rences",
    "de",
    "m\u00e9langes",
    "et",
    "rencontres",
    "il",
    "faut",
    "franchir",
    "le",
    "seuil",
    "parlons",
    "aux",
    "inconnus",
    "",
    "parlons",
    "aux",
    "inconnues",
    "sortons",
    "de",
    "l'ignorance",
    "",
    "sortons",
    "de",
    "l'ignorance",
    "faisons",
    "de",
    "notre",
    "monde",
    "un",
    "terrain",
    "sans",
    "orgueil",
    "comme",
    "on",
    "croise",
    "nos",
    "voix",
    "croisons",
    "nos",
    "habitudes",
    "nous",
    "quitterons",
    "ce",
    "parc",
    "plus",
    "riches",
    "qu'en",
    "entrant",
    "cessons",
    "de",
    "voir",
    "petit",
    "prenons",
    "de",
    "l'altitude",
    "partageons",
    "nos",
    "id\u00e9es",
    "nos",
    "valeurs",
    "",
    "notre",
    "temps",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "&",
    "charles",
    "je",
    "pense",
    "donc",
    "je",
    "suis",
    "et",
    "tu",
    "es",
    "donc",
    "j'apprends",
    "embed",
    "un",
    "verre",
    "\u00e0",
    "la",
    "main",
    "lyrics",
    "de",
    "\"un",
    "verre",
    "\u00e0",
    "la",
    "main\"",
    "ft",
    "laura",
    "unique",
    ":",
    "grands",
    "corps",
    "malade",
    "&",
    "laura",
    "smet",
    "j\u2019avais",
    "\u00e9t\u00e9",
    "invit\u00e9",
    "et",
    "je",
    "pensais",
    "n\u2019avoir",
    "rien",
    "\u00e0",
    "gagner",
    "c\u2019\u00e9tait",
    "lors",
    "d\u2019un",
    "soir\u00e9",
    "et",
    "je",
    "n\u2019\u00e9tais",
    "pas",
    "venu",
    "accompagn\u00e9",
    "et",
    "puis",
    "j\u2019ai",
    "vu",
    "la",
    "connaissance",
    "d\u2019un",
    "ami",
    "\u00e9loign\u00e9",
    "elle",
    "\u00e9tait",
    "l\u2019\u00e9l\u00e9gance",
    "des",
    "chevilles",
    "aux",
    "poignets",
    "elle",
    "parlait",
    "peu",
    "elle",
    "observait",
    "elle",
    "m\u2019a",
    "regard\u00e9",
    "sans",
    "me",
    "voir",
    "les",
    "deux",
    "personnes",
    "avec",
    "elle",
    "me",
    "paressait",
    "des",
    "faire",
    "valoirs",
    "elle",
    "semblait",
    "seule",
    "dans",
    "la",
    "foule",
    "je",
    "l\u2019ai",
    "aper\u00e7ue",
    "de",
    "loin",
    "elle",
    "\u00e9coutait",
    "le",
    "bruit",
    "du",
    "monde",
    "un",
    "verre",
    "\u00e0",
    "la",
    "main",
    "la",
    "musique",
    "devenait",
    "forte",
    "et",
    "couvrait",
    "les",
    "bavardages",
    "la",
    "lumi\u00e8re",
    "devenait",
    "faible",
    "quand",
    "elle",
    "caressait",
    "son",
    "visage",
    "elle",
    "a",
    "travers\u00e9",
    "la",
    "salle",
    "tout",
    "droit",
    "dans",
    "ma",
    "direction",
    "elle",
    "a",
    "fr\u00f4l\u00e9",
    "mon",
    "\u00e9paule",
    "sans",
    "y",
    "porter",
    "attention",
    "et",
    "soudain",
    "d\u2019un",
    "pas",
    "l\u00e9ger",
    "elle",
    "s\u2019est",
    "mise",
    "\u00e0",
    "danser",
    "comme",
    "si",
    "mes",
    "yeux",
    "d\u00e9sormais",
    "devraient",
    "\u00eatre",
    "r\u00e9compens\u00e9s",
    "elle",
    "a",
    "\u00e9clips\u00e9",
    "tout",
    "\u00eatre",
    "humain",
    "a",
    "pr\u00e9sent",
    "sur",
    "son",
    "chemin",
    "elle",
    "a",
    "retourn\u00e9",
    "mon",
    "esprit",
    "un",
    "verre",
    "\u00e0",
    "la",
    "main",
    "il",
    "y",
    "avait",
    "trop",
    "d\u2019monde",
    "ce",
    "soir-l\u00e0",
    "j\u2019avais",
    "la",
    "flemme",
    "de",
    "parler",
    "et",
    "pour",
    "poser",
    "mon",
    "verre",
    "je",
    "n\u2019savais",
    "pas",
    "o\u00f9",
    "aller",
    "alors",
    "mon",
    "cocktail",
    "\u00e0",
    "la",
    "main",
    "j'ai",
    "rejoins",
    "la",
    "piste",
    "de",
    "danse",
    "j\u2019ai",
    "fait",
    "expr\u00e8s",
    "de",
    "fr\u00f4ler",
    "cet",
    "homme",
    "ami",
    "lointain",
    "d\u2019une",
    "connaissance",
    "depuis",
    "qu\u2019il",
    "est",
    "arriv\u00e9",
    "il",
    "me",
    "regarde",
    "fixement",
    "je",
    "faisais",
    "mine",
    "de",
    "ne",
    "pas",
    "le",
    "voir",
    "\u00e7a",
    "m\u2019amusait",
    "\u00e9norm\u00e9ment",
    "s'il",
    "d\u00e9cidait",
    "de",
    "m\u2019aborder",
    "je",
    "lui",
    "laisserai",
    "serment",
    "une",
    "chance",
    "son",
    "regard",
    "me",
    "troublait",
    "\u00e7a",
    "devenait",
    "une",
    "\u00e9vidence",
    "elle",
    "semblait",
    "danser",
    "au",
    "ralenti",
    "et",
    "ses",
    "cheveux",
    "attach\u00e9s",
    "d\u00e9voilait",
    "sa",
    "nuque",
    "\u00e0",
    "laquelle",
    "mes",
    "yeux",
    "restaient",
    "accroch\u00e9s",
    "pour",
    "savoir",
    "comment",
    "l'aborder",
    "je",
    "devais",
    "me",
    "remettre",
    "\u00e0",
    "penser",
    "je",
    "cherchais",
    "mes",
    "phrases",
    "en",
    "attendant",
    "qu\u2019elle",
    "arr\u00eate",
    "de",
    "danser",
    "il",
    "\u00e9tait",
    "derri\u00e8re",
    "moi",
    "mais",
    "je",
    "sentais",
    "sa",
    "pr\u00e9sence",
    "je",
    "gardais",
    "ce",
    "verre",
    "\u00e0",
    "la",
    "main",
    "pour",
    "me",
    "redonner",
    "une",
    "contenance",
    "j'ai",
    "arr\u00eat\u00e9",
    "de",
    "danser",
    "pour",
    "qu'il",
    "vienne",
    "\u00e0",
    "ma",
    "rencontre",
    "je",
    "me",
    "retournais",
    "vers",
    "lui",
    "je",
    "savais",
    "qu\u2019il",
    "allait",
    "se",
    "rendre",
    "compte",
    "elle",
    "s'est",
    "retourn\u00e9e",
    "d'un",
    "seul",
    "coup",
    "imaginer",
    "mon",
    "\u00e9motion",
    "quand",
    "j\u2019ai",
    "saisi",
    "son",
    "regard",
    "tout",
    "droit",
    "dans",
    "ma",
    "direction",
    "il",
    "m\u2019fallait",
    "agir",
    "vite",
    "l\u2019occasion",
    "n\u2019allait",
    "pas",
    "s\u2019\u00e9terniser",
    "je",
    "cherchais",
    "une",
    "approche",
    "mais",
    "mon",
    "cerveau",
    "semblait",
    "t\u00e9tanis\u00e9",
    "j\u2019ai",
    "bien",
    "pens\u00e9",
    "\u00e0",
    "lui",
    "offrir",
    "du",
    "champagne",
    "ou",
    "du",
    "vin",
    "mais",
    "on",
    "offre",
    "pas",
    "\u00e0",
    "boire",
    "\u00e0",
    "celle",
    "qui",
    "a",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "un",
    "verre",
    "\u00e0",
    "la",
    "main",
    "alors",
    "j\u2019ai",
    "trouv\u00e9",
    "une",
    "autre",
    "id\u00e9e",
    "une",
    "option",
    "tout",
    "indiqu\u00e9e",
    "je",
    "vais",
    "moi",
    "aussi",
    "chercher",
    "un",
    "verre",
    "et",
    "revenir",
    "pour",
    "trinquer",
    "nous",
    "\u00e9tions",
    "enfin",
    "face",
    "\u00e0",
    "face",
    "mon",
    "regard",
    "dans",
    "son",
    "regard",
    "mais",
    "au",
    "lieu",
    "de",
    "s\u2019approcher",
    "il",
    "est",
    "parti",
    "vers",
    "le",
    "bar",
    "n'\u00e9tait-ce",
    "pas",
    "moi",
    "qu\u2019il",
    "regardait",
    "?",
    "j\u2019comprenais",
    "plus",
    "rien",
    "je",
    "restais",
    "seule",
    "d\u00e9sorient\u00e9e",
    "un",
    "verre",
    "\u00e0",
    "la",
    "main",
    "j\u2019voulais",
    "en",
    "avoir",
    "le",
    "c\u0153ur",
    "net",
    "comprendre",
    "sa",
    "disgr\u00e2ce",
    "j\u2019ai",
    "d\u00e9cid\u00e9",
    "de",
    "le",
    "suivre",
    "au",
    "bar",
    "mais",
    "je",
    "ne",
    "retrouvais",
    "pas",
    "sa",
    "trace",
    "y",
    "avait",
    "tellement",
    "d\u2019monde",
    "allais-je",
    "\u00e0",
    "nouveau",
    "le",
    "rencontrer",
    "?",
    "ou",
    "allais-je",
    "poser",
    "mon",
    "verre",
    "et",
    "me",
    "d\u00e9cider",
    "\u00e0",
    "rentrer",
    "?",
    "je",
    "n'suis",
    "pas",
    "all\u00e9",
    "jusqu\u2019au",
    "bar",
    "un",
    "serveur",
    "ambulant",
    "que",
    "j\u2019ai",
    "crois\u00e9",
    "m\u2019a",
    "propos\u00e9",
    "de",
    "disposer",
    "d\u2019une",
    "fl\u00fbte",
    "de",
    "champagne",
    "ros\u00e9",
    "le",
    "temps",
    "de",
    "le",
    "remercier",
    "puis",
    "de",
    "rejoindre",
    "la",
    "belle",
    "je",
    "pr\u00e9parais",
    "le",
    "bon",
    "sourire",
    "pour",
    "enfin",
    "trinquer",
    "avec",
    "elle",
    "mais",
    "lorsque",
    "je",
    "suis",
    "revenu",
    "elle",
    "avait",
    "disparu",
    "je",
    "l\u2019ai",
    "cherch\u00e9",
    "j\u2019ai",
    "attendu",
    "je",
    "ne",
    "l'ai",
    "jamais",
    "revu",
    "je",
    "ne",
    "conna\u00eetrais",
    "jamais",
    "sa",
    "voie",
    "ni",
    "l\u2019odeur",
    "de",
    "son",
    "parfum",
    "je",
    "restais",
    "seul",
    "un",
    "verre",
    "\u00e0",
    "la",
    "main",
    "un",
    "r\u00eave",
    "\u00e0",
    "la",
    "fin",
    ":",
    "grands",
    "corps",
    "malade",
    "&",
    "laura",
    "smet",
    "laura",
    "smet",
    "pour",
    "toute",
    "une",
    "vie",
    "o\u00f9",
    "jusqu\u2019\u00e0",
    "demain",
    "\u00e0",
    "quoi",
    "\u00e7a",
    "tient",
    "?",
    "\u00e0",
    "quoi",
    "\u00e7a",
    "tient",
    "?",
    "une",
    "danse",
    "un",
    "geste",
    "un",
    "verre",
    "\u00e0",
    "la",
    "main",
    "\u00e7a",
    "tient",
    "\u00e0",
    "rien",
    "\u00e7a",
    "tient",
    "\u00e0",
    "rien",
    "pour",
    "toute",
    "une",
    "vie",
    "o\u00f9",
    "jusqu\u2019\u00e0",
    "demain",
    "\u00e0",
    "quoi",
    "s\u2019attendre",
    "?",
    "\u00e0",
    "quoi",
    "s\u2019attendre",
    "?",
    "embed",
    "15h",
    "du",
    "matin",
    "lyrics",
    "le",
    "soleil",
    "frappe",
    "\u00e0",
    "ma",
    "fen\u00eatre",
    "je",
    "lui",
    "souris",
    "j'ai",
    "2",
    "3",
    "m\u00e9lodies",
    "en",
    "t\u00eate",
    "et",
    "plein",
    "d'envie",
    "elle",
    "m'en",
    "font",
    "voir",
    "de",
    "toutes",
    "les",
    "douceurs",
    "comment",
    "r\u00e9sister",
    "j'ai",
    "rendez-vous",
    "avec",
    "quelques",
    "heures",
    "de",
    "libert\u00e9",
    "a",
    "la",
    "radio",
    "les",
    "sales",
    "nouvelles",
    "chantent",
    "leur",
    "refrain",
    "mais",
    "aujourd'hui",
    "personne",
    "cassera",
    "mon",
    "entrain",
    "bien",
    "trop",
    "zen",
    "et",
    "m\u00eame",
    "que",
    "dans",
    "ma",
    "t\u00eate",
    "un",
    "peu",
    "largu\u00e9e",
    "y'a",
    "une",
    "basse",
    "de",
    "funk",
    "et",
    "un",
    "beat",
    "de",
    "reggae",
    "derri\u00e8re",
    "la",
    "vitre",
    "y'a",
    "ce",
    "bruit",
    "la",
    "ville",
    "qui",
    "ronronne",
    "faut",
    "que",
    "je",
    "sorte",
    "et",
    "prendre",
    "un",
    "peu",
    "ce",
    "qu'on",
    "me",
    "donne",
    "derri\u00e8re",
    "la",
    "vitre",
    "\u00e7a",
    "sent",
    "le",
    "printemps",
    "j'ai",
    "la",
    "flemme",
    "de",
    "ne",
    "rien",
    "faire",
    "je",
    "suis",
    "press\u00e9",
    "de",
    "prendre",
    "mon",
    "temps",
    "15",
    "heures",
    "du",
    "matin",
    "plus",
    "rien",
    "ne",
    "m\u2019atteint",
    "c'est",
    "mon",
    "instant",
    "suis",
    "mon",
    "instinct",
    "rien",
    "n'est",
    "important",
    "15",
    "heures",
    "du",
    "matin",
    "plus",
    "rien",
    "ne",
    "m\u2019atteint",
    "tout",
    "est",
    "l\u00e9ger",
    "laisse",
    "moi",
    "kiffer",
    "ici",
    "et",
    "maintenant",
    "je",
    "descend",
    "et",
    "croise",
    "mon",
    "voisin",
    "dans",
    "l\u2019ascenseur",
    "j'aime-rai",
    "bien",
    "l'inviter",
    "demain",
    "avec",
    "sa",
    "s\u0153ur",
    "je",
    "salue",
    "les",
    "\u00e9boueurs",
    "et",
    "flics",
    "cette",
    "blonde",
    "en",
    "tailleur",
    "son",
    "joli",
    "sourire",
    "tombe",
    "\u00e0",
    "pic",
    "sur",
    "ma",
    "bonne",
    "humeur",
    "\u00e7a",
    "vit",
    "\u00e7a",
    "rit",
    "\u00e7a",
    "gueule",
    "sur",
    "mon",
    "trottoir",
    "du",
    "grec",
    "au",
    "chinois",
    "de",
    "l'\u00e9picier",
    "au",
    "bar",
    "y'a",
    "une",
    "odeur",
    "de",
    "caf\u00e9",
    "des",
    "couleurs",
    "au",
    "soleil",
    "un",
    "odeur",
    "de",
    "maf\u00e9",
    "les",
    "5",
    "sens",
    "en",
    "\u00e9veil",
    "tout",
    "le",
    "monde",
    "se",
    "check",
    "des",
    "cassos",
    "au",
    "beaux",
    "gosses",
    "des",
    "gentils",
    "aux",
    "f\u00e9roces",
    "des",
    "bolosses",
    "aux",
    "colosses",
    "m\u00eame",
    "les",
    "pervenches",
    "font",
    "la",
    "gr\u00e8ve",
    "avec",
    "joie",
    "on",
    "vont",
    "trinquer",
    "elles",
    "vont",
    "chanter",
    "avec",
    "moi",
    "15",
    "heures",
    "du",
    "matin",
    "plus",
    "rien",
    "ne",
    "m\u2019atteint",
    "c'est",
    "mon",
    "instant",
    "suis",
    "mon",
    "instinct",
    "rien",
    "n'est",
    "important",
    "15",
    "heures",
    "du",
    "matin",
    "plus",
    "rien",
    "ne",
    "m\u2019atteint",
    "tout",
    "est",
    "l\u00e9ger",
    "laisse",
    "moi",
    "kiffer",
    "ici",
    "et",
    "maintenant",
    "15",
    "heures",
    "du",
    "matin",
    "15",
    "heures",
    "du",
    "matin",
    "15",
    "heures",
    "du",
    "matin",
    "plus",
    "rien",
    "ne",
    "m\u2019atteint",
    "c'est",
    "mon",
    "instant",
    "suis",
    "mon",
    "instinct",
    "rien",
    "n'est",
    "important",
    "15",
    "heures",
    "du",
    "matin",
    "plus",
    "rien",
    "ne",
    "m\u2019atteint",
    "tout",
    "est",
    "l\u00e9ger",
    "laisse",
    "moi",
    "kiffer",
    "ici",
    "et",
    "maintenant",
    "embed",
    "parole",
    "du",
    "bout",
    "du",
    "monde",
    "lyrics",
    "1",
    ":",
    "qui",
    "a",
    "dit",
    "un",
    "jour",
    "que",
    "les",
    "paroles",
    "s'envolent",
    "et",
    "que",
    "les",
    "\u00e9crits",
    "restent",
    "et",
    "qui",
    "dira",
    "que",
    "cette",
    "histoire",
    "ne",
    "fut",
    "qu'une",
    "parabole",
    "de",
    "deux",
    "po\u00e8tes",
    "\u00e0",
    "la",
    "plume",
    "trop",
    "leste",
    "des",
    "montagnes",
    "de",
    "l'est",
    "elle",
    "traverse",
    "les",
    "rivi\u00e8res",
    "du",
    "grand",
    "ouest",
    "puis",
    "serpente",
    "et",
    "s'ent\u00eate",
    "jusqu'\u00e0",
    "se",
    "fondre",
    "dans",
    "l'asphalte",
    "2",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "c'est",
    "l'histoire",
    "d'un",
    "r\u00e9cit",
    "qui",
    "traverse",
    "le",
    "monde",
    "comme",
    "tu",
    "tournes",
    "les",
    "pages",
    "de",
    "ton",
    "atlas",
    "on",
    "m'a",
    "dit",
    "qu'il",
    "\u00e9tait",
    "cont\u00e9",
    "par",
    "un",
    "mec",
    "tr\u00e8s",
    "vieux",
    "je",
    "parle",
    "pas",
    "du",
    "p\u00e8re",
    "fouras",
    "mais",
    "d'un",
    "ancien",
    "respect\u00e9",
    "\u00e0",
    "la",
    "voix",
    "aussi",
    "profonde",
    "que",
    "les",
    "rides",
    "de",
    "son",
    "visage",
    "je",
    "te",
    "parle",
    "de",
    "son",
    "r\u00e9cit",
    "qui",
    "pendant",
    "des",
    "d\u00e9cennies",
    "a",
    "travers\u00e9",
    "plus",
    "d'un",
    "paysage",
    "3",
    ":",
    "c'est",
    "l'histoire",
    "d'un",
    "tour",
    "du",
    "monde",
    "d'une",
    "course",
    "autour",
    "de",
    "la",
    "planisph\u00e8re",
    "un",
    "moment",
    "hors",
    "de",
    "l'espace-temps",
    "o\u00f9",
    "les",
    "secondes",
    "se",
    "comptent",
    "en",
    "mill\u00e9naires",
    "ce",
    "n'est",
    "pas",
    "un",
    "conte",
    "mais",
    "un",
    "po\u00e8me",
    "mi-ph\u00e9nom\u00e8ne",
    "paranormal",
    "mi-parole",
    "libre",
    "qui",
    "se",
    "prom\u00e8ne",
    "forc\u00e9ment",
    "\u00e7a",
    "se",
    "passe",
    "\u00e0",
    "l'oral",
    "4",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "c'est",
    "l'histoire",
    "d'un",
    "voyage",
    "fantastique",
    "auquel",
    "ont",
    "particip\u00e9",
    "plus",
    "d'un",
    "\u00e9l\u00e9ment",
    "qui",
    "lors",
    "d'une",
    "existence",
    "classique",
    "ne",
    "se",
    "croisent",
    "pas",
    "forc\u00e9ment",
    "ce",
    "voyage",
    "un",
    "peu",
    "magique",
    "comme",
    "tout",
    "le",
    "monde",
    "tu",
    "en",
    "as",
    "entendu",
    "parler",
    "moi",
    "je",
    "l'ai",
    "connu",
    "un",
    "soir",
    "de",
    "pleine",
    "lune",
    "devant",
    "un",
    "grand",
    "ciel",
    "\u00e9toil\u00e9",
    "5",
    ":",
    "rouda",
    "&",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "moi",
    "je",
    "crois",
    "bien",
    "que",
    "c'est",
    "le",
    "vent",
    "qui",
    "est",
    "venu",
    "me",
    "la",
    "souffler",
    "et",
    "\u00e7a",
    "m'a",
    "fait",
    "l'effet",
    "d'un",
    "s\u00e9datif",
    "car",
    "\u00e0",
    "vrai",
    "dire",
    "\u00e7a",
    "m'a",
    "troubl\u00e9",
    "cette",
    "histoire",
    "je",
    "donnerais",
    "tout",
    "pour",
    "conna\u00eetre",
    "son",
    "origine",
    "exacte",
    "t'sais",
    "quoi",
    "rouda",
    "on",
    "va",
    "remonter",
    "\u00e0",
    "sa",
    "source",
    "chacun",
    "de",
    "son",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "tel",
    "est",
    "notre",
    "pacte",
    "ok",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "je",
    "te",
    "souhaite",
    "une",
    "balade",
    "plan\u00e9taire",
    "je",
    "te",
    "laisse",
    "donner",
    "le",
    "top",
    "d\u00e9part",
    "et",
    "le",
    "choix",
    "dans",
    "l'h\u00e9misph\u00e8re",
    "tu",
    "devras",
    "fouiller",
    "dans",
    "2",
    "continents",
    "moi",
    "3",
    "s'il",
    "faut",
    "on",
    "se",
    "retrouve",
    "dans",
    "10",
    "ans",
    "mais",
    "comme",
    "j'ai",
    "plus",
    "de",
    "terres",
    "que",
    "toi",
    "tu",
    "te",
    "taperas",
    "aussi",
    "le",
    "fond",
    "des",
    "oc\u00e9ans",
    "bon",
    "voyage",
    "!",
    "que",
    "le",
    "meilleur",
    "gagne",
    "!",
    "6",
    ":",
    "j'ai",
    "commenc\u00e9",
    "\u00e0",
    "observer",
    "les",
    "territoires",
    "les",
    "plus",
    "classiques",
    "le",
    "tableau",
    "noir",
    "des",
    "facult\u00e9s",
    "aux",
    "discours",
    "tr\u00e8s",
    "acad\u00e9miques",
    "j'ai",
    "entendu",
    "les",
    "cris",
    "d'une",
    "parole",
    "qui",
    "s'endort",
    "dans",
    "des",
    "d\u00e9bats",
    "soporifiques",
    "des",
    "conf\u00e9rences",
    "des",
    "galeries",
    "d'art",
    "et",
    "m\u00eame",
    "des",
    "visites",
    "guid\u00e9es",
    "au",
    "c\u009cur",
    "des",
    "quartiers",
    "historiques",
    "7",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "j'ai",
    "commenc\u00e9",
    "ma",
    "qu\u00eate",
    "en",
    "questionnant",
    "mon",
    "voisin",
    "de",
    "palier",
    "il",
    "est",
    "tellement",
    "vieux",
    "qu'\u00e0",
    "un",
    "bout",
    "de",
    "cette",
    "histoire",
    "il",
    "est",
    "forc\u00e9ment",
    "li\u00e9",
    "il",
    "m'a",
    "conseill\u00e9",
    "d'enqu\u00eater",
    "dans",
    "un",
    "petit",
    "village",
    "montagnard",
    "mais",
    "les",
    "gens",
    "que",
    "j'ai",
    "crois\u00e9s",
    "l\u00e0-bas",
    "avaient",
    "\u00e9trangement",
    "perdu",
    "la",
    "m\u00e9moire",
    "8",
    ":",
    "sur",
    "mon",
    "itin\u00e9raire",
    "j'avais",
    "quelques",
    "antiquaires",
    "je",
    "n'y",
    "ai",
    "trouv\u00e9",
    "que",
    "des",
    "mots",
    "en",
    "vieux",
    "fran\u00e7ais",
    "et",
    "des",
    "paroles",
    "pleines",
    "de",
    "poussi\u00e8re",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "deux",
    "trois",
    "coiffeurs",
    "et",
    "leurs",
    "r\u00e9cits",
    "l\u00e9gendaires",
    "a",
    "la",
    "racine",
    "j'ai",
    "tout",
    "compris",
    "de",
    "la",
    "th\u00e9orie",
    "de",
    "la",
    "pesanteur",
    "j'ai",
    "donc",
    "pris",
    "de",
    "la",
    "hauteur",
    "j'ai",
    "fait",
    "pas",
    "mal",
    "d'aller-retours",
    "j'ai",
    "\u00e9t\u00e9",
    "rapide",
    "ou",
    "plein",
    "de",
    "lenteur",
    "mais",
    "la",
    "dur\u00e9e",
    "de",
    "mon",
    "parcours",
    "s'\u00e9tale",
    "sur",
    "le",
    "maghreb",
    "et",
    "ses",
    "conteurs",
    "jusqu'aux",
    "tavernes",
    "de",
    "singapour",
    "des",
    "tribus",
    "nomades",
    "d'orateurs",
    "aux",
    "temples",
    "de",
    "kuala",
    "lumpur",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "mots",
    "d'absence",
    "des",
    "mots",
    "laiss\u00e9s",
    "sur",
    "une",
    "porte",
    "et",
    "m\u00eame",
    "des",
    "mots",
    "d'amour",
    "j'ai",
    "parfois",
    "pris",
    "le",
    "mauvais",
    "sens",
    "et",
    "plus",
    "j'ai",
    "fait",
    "la",
    "connaissance",
    "des",
    "nouveaux",
    "troubadours",
    "9",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "j'ai",
    "compris",
    "que",
    "c'que",
    "je",
    "cherchais",
    "avait",
    "quelque",
    "chose",
    "de",
    "secret",
    "et",
    "que",
    "cette",
    "histoire",
    "\u00e9tait",
    "fragile",
    "comme",
    "un",
    "mot",
    "\u00e9crit",
    "\u00e0",
    "la",
    "craie",
    "je",
    "scrutais",
    "la",
    "nuit",
    "dans",
    "des",
    "ruelles",
    "sombres",
    "aux",
    "odeurs",
    "de",
    "pisse",
    "quand",
    "un",
    "vieux",
    "clochard",
    "me",
    "lan\u00e7a",
    "enfin",
    "sur",
    "une",
    "bonne",
    "piste",
    "il",
    "m'a",
    "dit",
    "d'aller",
    "interroger",
    "un",
    "scientifique",
    "j'\u00e9tais",
    "d'accord",
    "mais",
    "celui-ci",
    "m'a",
    "rien",
    "appris",
    "j'ai",
    "juste",
    "r\u00e9vis\u00e9",
    "le",
    "th\u00e9or\u00e8me",
    "de",
    "pythagore",
    "alors",
    "je",
    "suis",
    "all\u00e9",
    "voir",
    "les",
    "plus",
    "grands",
    "philosophes",
    "du",
    "continent",
    "mais",
    "ils",
    "m'ont",
    "saoul\u00e9",
    "j'pr\u00e9f\u00e8rais",
    "encore",
    "mon",
    "vieux",
    "voisin",
    "incontinent",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "des",
    "tas",
    "de",
    "personnes",
    "de",
    "reykjavik",
    "\u00e0",
    "p\u00e9kin",
    "des",
    "groupes",
    "de",
    "jeunes",
    "rappeurs",
    "aux",
    "vieux",
    "griots",
    "africains",
    "mais",
    "en",
    "vain",
    "10",
    ":",
    "rouda",
    "&",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "mots",
    "tendres",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "mots",
    "d'excuse",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "gros",
    "mots",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "mots",
    "\u00e0",
    "prendre",
    "des",
    "mots",
    "qui",
    "accusent",
    "et",
    "m\u00eame",
    "des",
    "mots",
    "en",
    "trop",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "mots",
    "passants",
    "",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "mots",
    "vexants",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "mots",
    "tranchants",
    "comme",
    "un",
    "pieux",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "mots",
    "qui",
    "immobilisent",
    "des",
    "mots",
    "sans",
    "mobile",
    "et",
    "m\u00eame",
    "des",
    "mots",
    "creux",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "mohammed",
    "",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "mauricette",
    "j'ai",
    "surtout",
    "vu",
    "que",
    "j'avais",
    "fait",
    "ce",
    "voyage",
    "pour",
    "rien",
    "j'ai",
    "vu",
    "de",
    "mauvais",
    "mots",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "bons",
    "moments",
    "et",
    "que",
    "finalement",
    "la",
    "source",
    "n'\u00e9tait",
    "pas",
    "si",
    "loin",
    "cette",
    "histoire",
    "c'est",
    "la",
    "tienne",
    "c'est",
    "la",
    "mienne",
    "elle",
    "est",
    "bien",
    "r\u00e9elle",
    "c'est",
    "l'histoire",
    "du",
    "langage",
    "universel",
    "fa\u00eetes",
    "qu'elle",
    "soit",
    "\u00e9ternelle",
    "j'sais",
    "pas",
    "pour",
    "toi",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "mais",
    "notre",
    "fin",
    "de",
    "texte",
    "me",
    "semble",
    "un",
    "peu",
    "trop",
    "solennelle",
    "c'est",
    "vrai",
    "rouda",
    "mais",
    "l'important",
    "c'est",
    "peut-\u00eatre",
    "juste",
    "qu'elle",
    "soit",
    "belle",
    "ca",
    "leur",
    "para\u00eetra",
    "peut-\u00eatre",
    "b\u00eate",
    "encore",
    "plus",
    "con",
    "que",
    "deux",
    "po\u00e8tes",
    "mais",
    "j'ai",
    "encore",
    "envie",
    "de",
    "la",
    "dire",
    ":",
    "que",
    "vive",
    "la",
    "parole",
    "libre",
    "!",
    "en",
    "tout",
    "cas",
    "c'qui",
    "est",
    "net",
    "c'est",
    "que",
    "cette",
    "histoire",
    "vit",
    "dans",
    "toutes",
    "nos",
    "t\u00eates",
    "et",
    "qu'on",
    "continueras",
    "\u00e0",
    "la",
    "vivre",
    "jusqu'aux",
    "toutes",
    "derni\u00e8res",
    "pages",
    "de",
    "notre",
    "propre",
    "livre",
    "bon",
    "voyage",
    "!",
    "que",
    "le",
    "meilleur",
    "gagne",
    "!",
    "embed",
    "\u00e0",
    "montr\u00e9al",
    "lyrics",
    "comme",
    "j\u2019suis",
    "quelqu\u2019un",
    "de",
    "pas",
    "compliqu\u00e9",
    "j\u2019\u00e9cris",
    "des",
    "textes",
    "sur",
    "ce",
    "que",
    "je",
    "vois",
    "alors",
    "assis",
    "dans",
    "un",
    "caf\u00e9",
    "je",
    "regarde",
    "la",
    "vie",
    "autour",
    "de",
    "moi",
    "derri\u00e8re",
    "la",
    "vitre",
    "il",
    "fait",
    "bien",
    "jour",
    "et",
    "y",
    "a",
    "du",
    "vent",
    "dans",
    "les",
    "arbres",
    "j\u2019regarde",
    "le",
    "speed",
    "au",
    "pied",
    "des",
    "tours",
    "et",
    "mes",
    "toasts",
    "au",
    "sirop",
    "d\u2019\u00e9rable",
    "j\u2019me",
    "suis",
    "lev\u00e9",
    "bien",
    "avant",
    "sept",
    "heures",
    "c\u2019est",
    "un",
    "exploit",
    "temporaire",
    "habituellement",
    "\u00e7a",
    "me",
    "ferait",
    "trop",
    "peur",
    "mais",
    "j\u2019suis",
    "en",
    "d\u00e9calage",
    "horaire",
    "j\u2019appr\u00e9cie",
    "mon",
    "nouveau",
    "r\u00e9el",
    "j\u2019ai",
    "fait",
    "voyager",
    "mon",
    "moral",
    "je",
    "sens",
    "que",
    "la",
    "journ\u00e9e",
    "sera",
    "belle",
    "me",
    "revoici",
    "\u00e0",
    "montr\u00e9al",
    "on",
    "m\u2019a",
    "dit",
    "qu\u2019ici",
    "l\u2019hiver",
    "est",
    "dur",
    "alors",
    "j\u2019suis",
    "venu",
    "au",
    "printemps",
    "six",
    "mois",
    "dans",
    "le",
    "froid",
    "c\u2019est",
    "la",
    "torture",
    "si",
    "je",
    "peux",
    "\u00e9viter",
    "j\u2019aime",
    "autant",
    "mais",
    "ce",
    "matin",
    "l'ciel",
    "est",
    "tout",
    "bleu",
    "et",
    "je",
    "sens",
    "que",
    "mon",
    "c\u0153ur",
    "est",
    "tout",
    "blanc",
    "j\u2019",
    "vais",
    "conna\u00eetre",
    "la",
    "ville",
    "un",
    "peu",
    "mieux",
    "je",
    "veux",
    "voir",
    "montr\u00e9al",
    "en",
    "grand",
    "j\u2019ai",
    "plut\u00f4t",
    "un",
    "bon",
    "\u00e0",
    "priori",
    "parce",
    "que",
    "les",
    "gens",
    "sont",
    "accueillants",
    "y",
    "a",
    "plus",
    "de",
    "sourires",
    "qu\u2019\u00e0",
    "paris",
    "et",
    "puis",
    "surtout",
    "y",
    "a",
    "leur",
    "accent",
    "mis",
    "\u00e0",
    "part",
    "quelques",
    "mots",
    "d\u00e9suets",
    "ils",
    "parlent",
    "le",
    "m\u00eame",
    "langage",
    "que",
    "nous",
    "mais",
    "pour",
    "l\u2019accent",
    "j\u2019sais",
    "leur",
    "secret",
    "ils",
    "ont",
    "trop",
    "de",
    "souplesse",
    "dans",
    "les",
    "joues",
    "niveau",
    "architecture",
    "montr\u00e9al",
    "c\u2019est",
    "un",
    "peu",
    "n\u2019importe",
    "quoi",
    "y",
    "a",
    "du",
    "vieux",
    "du",
    "neuf",
    "des",
    "clochers",
    "et",
    "des",
    "gratte-ciel",
    "qui",
    "se",
    "c\u00f4toient",
    "mais",
    "j\u2019aime",
    "cette",
    "incoh\u00e9rence",
    "et",
    "l\u2019influence",
    "de",
    "tous",
    "ces",
    "styles",
    "j\u2019",
    "me",
    "sens",
    "bien",
    "dans",
    "ces",
    "diff\u00e9rences",
    "j\u2019suis",
    "un",
    "enfant",
    "de",
    "toutes",
    "les",
    "villes",
    "y",
    "a",
    "plein",
    "de",
    "buildings",
    "s\u00e9v\u00e8res",
    "y",
    "a",
    "des",
    "grosses",
    "voitures",
    "qui",
    "klaxonnent",
    "et",
    "des",
    "taxis",
    "un",
    "peu",
    "partout",
    "c\u2019est",
    "l\u2019influence",
    "anglo-saxonne",
    "y",
    "a",
    "des",
    "vitraux",
    "dans",
    "les",
    "\u00e9glises",
    "et",
    "des",
    "pav\u00e9s",
    "dans",
    "les",
    "ruelles",
    "quelques",
    "traces",
    "ind\u00e9l\u00e9biles",
    "de",
    "l\u2019influence",
    "europ\u00e9enne",
    "y",
    "a",
    "des",
    "grands",
    "centres",
    "commerciaux",
    "et",
    "des",
    "rues",
    "droites",
    "qui",
    "forment",
    "des",
    "blocs",
    "pas",
    "de",
    "doute",
    "l\u00e0-dessus",
    "montr\u00e9al",
    "est",
    "la",
    "p'tite",
    "s\u0153ur",
    "de",
    "new",
    "york",
    "y",
    "a",
    "des",
    "p'tits",
    "restos",
    "en",
    "terrasse",
    "un",
    "quartier",
    "latin",
    "et",
    "des",
    "cr\u00eaperies",
    "pas",
    "de",
    "doute",
    "l\u00e0-dedans",
    "montr\u00e9al",
    "est",
    "la",
    "cousine",
    "de",
    "paris",
    "dans",
    "les",
    "lumi\u00e8res",
    "de",
    "l\u2019apr\u00e8s-midi",
    "j\u2019ai",
    "\"chill\u00e9\"",
    "sur",
    "sainte-catherine",
    "et",
    "l\u00e0",
    "j\u2019ai",
    "magasin\u00e9",
    "pas",
    "question",
    "de",
    "faire",
    "du",
    "shopping",
    "moi",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "la",
    "rue",
    "saint-denis",
    "c\u2019est",
    "peut-\u00eatre",
    "pas",
    "juste",
    "un",
    "hasard",
    "et",
    "sous",
    "le",
    "plateau",
    "des",
    "bobos",
    "j\u2019ai",
    "pris",
    "l\u2019soleil",
    "\u00e0",
    "la",
    "place",
    "des",
    "arts",
    "j\u2019ai",
    "bien",
    "aim\u00e9",
    "le",
    "vieux",
    "port",
    "et",
    "ses",
    "fant\u00f4mes",
    "industriels",
    "mais",
    "bizarrement",
    "le",
    "quartier",
    "des",
    "mus\u00e9es",
    "j\u2019le",
    "visiterai",
    "la",
    "fois",
    "prochaine",
    "je",
    "pr\u00e9tends",
    "pas",
    "conna\u00eetre",
    "la",
    "ville",
    "j\u2019suis",
    "qu\u2019un",
    "touriste",
    "plein",
    "d\u2019amiti\u00e9",
    "mais",
    "j\u2019aime",
    "ce",
    "lieu",
    "son",
    "air",
    "et",
    "ses",
    "visages",
    "du",
    "monde",
    "entier",
    "j\u2019me",
    "suis",
    "arr\u00eat\u00e9",
    "pour",
    "observer",
    "la",
    "nuit",
    "tomber",
    "sur",
    "montr\u00e9al",
    "et",
    "l\u2019dernier",
    "clin",
    "d\u2019\u0153il",
    "du",
    "soleil",
    "changer",
    "les",
    "couleurs",
    "du",
    "mont",
    "royal",
    "les",
    "phares",
    "des",
    "voitures",
    "ont",
    "rempli",
    "les",
    "interminables",
    "avenues",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "senti",
    "serein",
    "un",
    "peu",
    "chez",
    "moi",
    "un",
    "peu",
    "perdu",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "r\u00e9fugi\u00e9",
    "dans",
    "un",
    "starbuck's",
    "afin",
    "de",
    "finir",
    "de",
    "gratter",
    "mon",
    "petit",
    "hommage",
    "sur",
    "cette",
    "ville",
    "o\u00f9",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "senti",
    "adopt\u00e9",
    "sur",
    "ses",
    "habitants",
    "tellement",
    "ouverts",
    "qui",
    "parlent",
    "un",
    "dr\u00f4le",
    "de",
    "patois",
    "et",
    "qui",
    "m\u2019ont",
    "offert",
    "leur",
    "\u00e9coute",
    "\u00e0",
    "six",
    "mille",
    "bornes",
    "de",
    "chez",
    "moi",
    "je",
    "reviendrai",
    "\u00e0",
    "montr\u00e9al",
    "car",
    "j\u2019ai",
    "eu",
    "ben",
    "du",
    "fun",
    "cette",
    "ville",
    "o\u00f9",
    "les",
    "chums",
    "ont",
    "des",
    "blondes",
    "et",
    "o\u00f9",
    "les",
    "blondes",
    "ont",
    "des",
    "chums",
    "j\u2019ai",
    "pas",
    "encore",
    "vu",
    "grand-chose",
    "j\u2019veux",
    "d\u00e9couvrir",
    "et",
    "j\u2019sais",
    "pourquoi",
    "je",
    "reviendrai",
    "\u00e0",
    "montr\u00e9al",
    "voir",
    "les",
    "cousins",
    "qu\u00e9b\u00e9cois",
    "embed",
    "je",
    "t\u2019embrasserai",
    "lyrics",
    "a",
    "la",
    "sortie",
    "de",
    "l'\u00e9cole",
    "un",
    "jour",
    "tu",
    "m'as",
    "souris",
    "on",
    "avait",
    "dix",
    "ans",
    "j'\u00e9tais",
    "tellement",
    "amoureux",
    "toi",
    "on",
    "aurait",
    "dit",
    "laura",
    "ingalls",
    "dans",
    "sa",
    "prairie",
    "et",
    "j'ai",
    "tent\u00e9",
    "ma",
    "chance",
    "quand",
    "tu",
    "as",
    "d\u00e9tourn\u00e9",
    "les",
    "yeux",
    "et",
    "j'ai",
    "tent\u00e9",
    "de",
    "t'embrasser",
    "mais",
    "tu",
    "m'as",
    "m\u00eame",
    "pas",
    "remarquer",
    "j'me",
    "suis",
    "pris",
    "un",
    "vent",
    "car",
    "il",
    "a",
    "pris",
    "ta",
    "main",
    "celui",
    "qui",
    "a",
    "vingt",
    "en",
    "dict\u00e9e",
    "toujours",
    "au",
    "premier",
    "rang",
    "le",
    "p'tit",
    "fi-fils",
    "\u00e0",
    "ses",
    "parents",
    "j'en",
    "croyais",
    "pas",
    "mes",
    "yeux",
    "nan",
    "mais",
    "il",
    "s'prend",
    "pour",
    "qui",
    "je",
    "t'ai",
    "vu",
    "partir",
    "avec",
    "lui",
    "et",
    "mon",
    "c\u0153ur",
    "se",
    "resserrait",
    "avec",
    "son",
    "cartable",
    "\"t'as",
    "ton",
    "tann's\"",
    "et",
    "son",
    "t-shirt",
    "waikiki",
    "mais",
    "j'me",
    "le",
    "suis",
    "promis",
    "un",
    "jour",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "j'y",
    "arriverai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "j'y",
    "arriverai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "oh",
    "a",
    "la",
    "soir\u00e9e",
    "de",
    "k\u00e9vin",
    "je",
    "nous",
    "sentais",
    "tellement",
    "proche",
    "on",
    "avait",
    "seize",
    "ans",
    "tu",
    "\u00e9tais",
    "si",
    "belle",
    "quand",
    "j'y",
    "pense",
    "au",
    "milieu",
    "de",
    "la",
    "piste",
    "de",
    "danse",
    "on",
    "aurait",
    "dit",
    "brenda",
    "walsh",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "avanc\u00e9",
    "c'\u00e9tait",
    "l'heure",
    "de",
    "saisir",
    "ma",
    "chance",
    "j'ai",
    "tent\u00e9",
    "de",
    "t'embrasser",
    "et",
    "j'me",
    "suis",
    "pris",
    "un",
    "vent",
    "j'ai",
    "rien",
    "compris",
    "sur",
    "le",
    "coup",
    "car",
    "il",
    "m'a",
    "bouscul\u00e9",
    "avec",
    "ses",
    "\u00e9paules",
    "carr\u00e9s",
    "un",
    "grand",
    "re-noi",
    "bal\u00e8ze",
    "j'crois",
    "qu'il",
    "s\u2019appelait",
    "mamadou",
    "il",
    "t'as",
    "pris",
    "dans",
    "ses",
    "bras",
    "et",
    "vous",
    "avez",
    "dans\u00e9",
    "un",
    "slow",
    "en",
    "regardant",
    "cette",
    "sc\u00e8ne",
    "j'avais",
    "du",
    "mal",
    "\u00e0",
    "respirer",
    "avec",
    "ses",
    "stan",
    "smith",
    "et",
    "son",
    "pantalon",
    "\u00e0",
    "pince",
    "c\u00e9lio",
    "mais",
    "j'me",
    "le",
    "suis",
    "promis",
    "un",
    "jour",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "j'y",
    "arriverai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "j'y",
    "arriverai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "oh",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "j'y",
    "arriverai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "j'y",
    "arriverai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "oh",
    "un",
    "soir",
    "apr\u00e8s",
    "la",
    "fac",
    "je",
    "t'ai",
    "invit\u00e9",
    "manger",
    "un",
    "grec",
    "endroit",
    "qui",
    "paie",
    "pas",
    "de",
    "mine",
    "j'voulait",
    "pas",
    "te",
    "mettre",
    "la",
    "pression",
    "je",
    "m'\u00e9tais",
    "bien",
    "renseigner",
    "je",
    "savais",
    "que",
    "t'avais",
    "pas",
    "d'mec",
    "et",
    "apr\u00e8s",
    "ma",
    "derni\u00e8re",
    "bouch\u00e9e",
    "au",
    "go\u00fbt",
    "salade",
    "tomate",
    "oignon",
    "j'ai",
    "tent\u00e9",
    "de",
    "t'embrasser",
    "et",
    "j'me",
    "suis",
    "pris",
    "un",
    "vent",
    "encore",
    "une",
    "fois",
    "j'ai",
    "rien",
    "su",
    "faire",
    "ton",
    "portable",
    "a",
    "sonn\u00e9",
    "tu",
    "as",
    "tout",
    "de",
    "suite",
    "d\u00e9croch\u00e9",
    "jusqu'\u00e0",
    "mon",
    "dernier",
    "souffle",
    "j'aurais",
    "la",
    "rage",
    "contre",
    "sfr",
    "t'es",
    "partis",
    "imm\u00e9diatement",
    "car",
    "un",
    "amie",
    "t'appelait",
    "au",
    "secours",
    "j'ai",
    "repris",
    "trois",
    "sandwichs",
    "sauce",
    "harissa",
    "le",
    "ventre",
    "serr\u00e9",
    "\u00e7a",
    "m'a",
    "piqu\u00e9",
    "les",
    "yeux",
    "mais",
    "moins",
    "que",
    "ce",
    "chagrin",
    "d'amour",
    "et",
    "j'me",
    "le",
    "suis",
    "promis",
    "un",
    "jour",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "j'y",
    "arriverai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "j'y",
    "arriverai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "oh",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "j'y",
    "arriverai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "oh",
    "les",
    "ann\u00e9es",
    "ont",
    "pass\u00e9",
    "j'ai",
    "continu\u00e9",
    "d'essayer",
    "un",
    "soir",
    "dans",
    "la",
    "rue",
    "je",
    "t'ai",
    "vu",
    "sortir",
    "d'une",
    "voiture",
    "blanche",
    "j'ai",
    "fonc\u00e9",
    "vers",
    "toi",
    "mais",
    "le",
    "destin",
    "a",
    "b\u00e9gay\u00e9",
    "t'es",
    "partis",
    "au",
    "bras",
    "d'un",
    "inconnu",
    "mais",
    "ma",
    "revanche",
    "est",
    "arriv\u00e9e",
    "un",
    "jour",
    "d'\u00e9t\u00e9",
    "j'ai",
    "d\u00e9barqu\u00e9",
    "dans",
    "la",
    "salle",
    "le",
    "jour",
    "de",
    "ton",
    "mariage",
    "cette",
    "fois",
    "c'est",
    "d\u00e9cid\u00e9",
    "tu",
    "vas",
    "enfin",
    "me",
    "remarquer",
    "devant",
    "m'sieur",
    "le",
    "maire",
    "cette",
    "fois",
    "je",
    "n'ai",
    "pas",
    "\u00e9t\u00e9",
    "sage",
    "j'ai",
    "pouss\u00e9",
    "le",
    "jeune",
    "premier",
    "au",
    "moment",
    "des",
    "alliances",
    "dans",
    "ta",
    "robe",
    "dentelle",
    "tu",
    "m'as",
    "laiss\u00e9",
    "t'enlacer",
    "devant",
    "tout",
    "les",
    "invit\u00e9s",
    "cette",
    "fois",
    "j'ai",
    "saisi",
    "ma",
    "chance",
    "tu",
    "\u00e9tais",
    "tellement",
    "belle",
    "doucement",
    "je",
    "t'ai",
    "embrass\u00e9",
    "j'y",
    "arriverai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "j'y",
    "arriverai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "oh",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "j'y",
    "arriverai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "oh",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "j'y",
    "arriverai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "oh",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "j'y",
    "arriverai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "j'y",
    "arriverai",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "oh",
    "je",
    "t'embrasserai",
    "embed",
    "une",
    "s\u0153ur",
    "lyrics",
    "de",
    "\"une",
    "s\u0153ur\"",
    "ft",
    "v\u00e9ronique",
    ":",
    "v\u00e9ronique",
    "plus",
    "qu'un",
    "rep\u00e8re",
    "sans",
    "avoir",
    "l'air",
    "elle",
    "est",
    "forte",
    "en",
    "douceur",
    "plus",
    "qu'un",
    "rep\u00e8re",
    "sans",
    "avoir",
    "l'air",
    "plus",
    "qu'un",
    "fr\u00e8re",
    "une",
    "s\u0153ur",
    "plus",
    "qu'un",
    "rep\u00e8re",
    "sans",
    "avoir",
    "l'air",
    "elle",
    "est",
    "forte",
    "en",
    "douceur",
    "plus",
    "qu'un",
    "rep\u00e8re",
    "sans",
    "avoir",
    "l'air",
    "plus",
    "qu'un",
    "fr\u00e8re",
    "une",
    "s\u0153ur",
    "1",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "on",
    "a",
    "grandi",
    "dans",
    "la",
    "m\u00eame",
    "chambre",
    "et",
    "on",
    "a",
    "\u00e9cout\u00e9",
    "les",
    "m\u00eames",
    "histoires",
    "comme",
    "les",
    "plus",
    "lointains",
    "souvenirs",
    "s'assemblent",
    "je",
    "croise",
    "forc\u00e9ment",
    "son",
    "regard",
    "elle",
    "m'a",
    "appris",
    "\u00e0",
    "jouer",
    "aux",
    "dames",
    "et",
    "\u00e0",
    "\u00e9crire",
    "mon",
    "pr\u00e9nom",
    "en",
    "attach\u00e9",
    "beaucoup",
    "plus",
    "de",
    "rires",
    "que",
    "de",
    "larmes",
    "on",
    "s'est",
    "m\u00eame",
    "jamais",
    "vraiment",
    "f\u00e2ch\u00e9s",
    "j'ai",
    "assist\u00e9",
    "de",
    "loin",
    "\u00e0",
    "ses",
    "toutes",
    "premi\u00e8res",
    "histoires",
    "d'amours",
    "si",
    "jamais",
    "les",
    "parents",
    "voulaient",
    "savoir",
    "moi",
    "j'\u00e9tais",
    "muet",
    "et",
    "j'\u00e9tais",
    "sourd",
    "face",
    "aux",
    "gal\u00e8res",
    "on",
    "a",
    "tenu",
    "l'coup",
    "et",
    "\u00e0",
    "chaque",
    "fois",
    "l'autre",
    "\u00e9tait",
    "l\u00e0",
    "en",
    "soutien",
    "dans",
    "la",
    "famille",
    "on",
    "parle",
    "pas",
    "beaucoup",
    "et",
    "on",
    "s'aime",
    "solides",
    "l'air",
    "de",
    "rien",
    "1",
    ":",
    "v\u00e9ronique",
    "elle",
    "est",
    "celle",
    "qui",
    "me",
    "soutien",
    "celle",
    "qui",
    "me",
    "r\u00e9conforte",
    "sur",
    "mon",
    "\u00e9paule",
    "sa",
    "main",
    "je",
    "la",
    "sens",
    "tellement",
    "forte",
    "tout",
    "dans",
    "la",
    "discr\u00e9tion",
    "derri\u00e8re",
    "les",
    "projecteurs",
    "je",
    "sens",
    "son",
    "attention",
    "son",
    "regard",
    "protecteur",
    "2",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "on",
    "n'peut",
    "pas",
    "dire",
    "de",
    "beaucoup",
    "d'gens",
    "qu'ils",
    "te",
    "connaissent",
    "depuis",
    "la",
    "naissance",
    "y",
    "a",
    "peu",
    "d'monde",
    "qui",
    "te",
    "permette",
    "de",
    "donner",
    "au",
    "mot",
    "\u00ab",
    "famille",
    "\u00bb",
    "un",
    "vrai",
    "sens",
    "elle",
    "\u00e9tait",
    "l\u00e0",
    "\u00e0",
    "chaque",
    "victoire",
    "et",
    "bien",
    "s\u00fbr",
    "\u00e0",
    "chaque",
    "coup",
    "dur",
    "de",
    "chaque",
    "\u00e9poque",
    "elle",
    "peut",
    "raconter",
    "mon",
    "histoire",
    "elle",
    "me",
    "connait",
    "bien",
    "avant",
    "mes",
    "meilleurs",
    "potes",
    "avec",
    "elle",
    "on",
    "a",
    "invent\u00e9",
    "des",
    "jeux",
    "avec",
    "des",
    "d\u00e9cors",
    "invisibles",
    "elle",
    "est",
    "pr\u00e8s",
    "du",
    "c\u0153ur",
    "m\u00eame",
    "loin",
    "des",
    "yeux",
    "il",
    "y",
    "a",
    "des",
    "liens",
    "indestructibles",
    "il",
    "parait",
    "qu'on",
    "n'choisit",
    "pas",
    "sa",
    "famille",
    "moi",
    "je",
    "la",
    "choisirai",
    "elle",
    "sans",
    "h\u00e9sitation",
    "et",
    "comme",
    "elle",
    "\u00e9coute",
    "parfois",
    "mes",
    "disques",
    "elle",
    "entendra",
    "p't-\u00eatre",
    "cette",
    "d\u00e9claration",
    ":",
    "v\u00e9ronique",
    "plus",
    "qu'un",
    "rep\u00e8re",
    "sans",
    "avoir",
    "l'air",
    "elle",
    "est",
    "forte",
    "en",
    "douceur",
    "plus",
    "qu'un",
    "rep\u00e8re",
    "sans",
    "avoir",
    "l'air",
    "plus",
    "qu'un",
    "fr\u00e8re",
    "une",
    "s\u0153ur",
    "3",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "avec",
    "elle",
    "on",
    "a",
    "d\u00e9terr\u00e9",
    "des",
    "coquillages",
    "enfouis",
    "dans",
    "le",
    "sable",
    "on",
    "est",
    "issu",
    "des",
    "m\u00eames",
    "paysages",
    "il",
    "y",
    "a",
    "des",
    "liens",
    "ind\u00e9finissables",
    "entre",
    "\u00e9l\u00e9gance",
    "intelligence",
    "elle",
    "sait",
    "m\u00eame",
    "\u00eatre",
    "forte",
    "en",
    "douceur",
    "plus",
    "qu'un",
    "rep\u00e8re",
    "sans",
    "avoir",
    "l'air",
    "plus",
    "qu'un",
    "fr\u00e8re",
    "une",
    "s\u0153ur",
    "2",
    ":",
    "v\u00e9ronique",
    "une",
    "s\u0153ur",
    "une",
    "s\u0153ur",
    "une",
    "s\u0153ur",
    ":",
    "v\u00e9ronique",
    "plus",
    "qu'un",
    "rep\u00e8re",
    "sans",
    "avoir",
    "l'air",
    "elle",
    "est",
    "forte",
    "en",
    "douceur",
    "plus",
    "qu'un",
    "rep\u00e8re",
    "sans",
    "avoir",
    "l'air",
    "plus",
    "qu'un",
    "fr\u00e8re",
    "une",
    "s\u0153ur",
    "plus",
    "qu'un",
    "rep\u00e8re",
    "sans",
    "avoir",
    "l'air",
    "elle",
    "est",
    "forte",
    "en",
    "douceur",
    "plus",
    "qu'un",
    "rep\u00e8re",
    "sans",
    "avoir",
    "l'air",
    "plus",
    "qu'un",
    "fr\u00e8re",
    "une",
    "s\u0153ur",
    "embed",
    "chercheur",
    "de",
    "phases",
    "lyrics",
    "lui",
    "il",
    "a",
    "travers\u00e9",
    "tout",
    "le",
    "pays",
    "pour",
    "atteindre",
    "le",
    "grand",
    "ouest",
    "equip\u00e9",
    "d'un",
    "vieux",
    "fute",
    "d'un",
    "gros",
    "sac",
    "et",
    "d'une",
    "veste",
    "il",
    "se",
    "prend",
    "pour",
    "un",
    "aventurier",
    "\u00e0",
    "raison",
    "ou",
    "\u00e0",
    "tort",
    "il",
    "est",
    "parmi",
    "tant",
    "d'autre",
    "un",
    "simple",
    "chercheur",
    "d'or",
    "il",
    "retourne",
    "toutes",
    "les",
    "rivi\u00e8res",
    "en",
    "secouant",
    "son",
    "tamis",
    "il",
    "traque",
    "la",
    "moindre",
    "lueur",
    "il",
    "en",
    "r\u00eave",
    "m\u00eame",
    "la",
    "nuit",
    "il",
    "soul\u00e8ve",
    "chaque",
    "caillou",
    "pour",
    "voir",
    "ce",
    "qu'il",
    "y",
    "a",
    "en",
    "dessous",
    "il",
    "lui",
    "arrive",
    "m\u00eame",
    "de",
    "chercher",
    "jusqu'\u00e0",
    "s'en",
    "rendre",
    "saoul",
    "il",
    "ausculte",
    "tous",
    "les",
    "grains",
    "de",
    "sable",
    "pour",
    "d\u00e9nicher",
    "la",
    "p\u00e9pite",
    "il",
    "sait",
    "prendre",
    "son",
    "temps",
    "ne",
    "jamais",
    "aller",
    "trop",
    "vite",
    "quand",
    "il",
    "rentres",
    "chez",
    "lui",
    "je",
    "te",
    "jure",
    "qu'il",
    "cherche",
    "encore",
    "ses",
    "yeux",
    "sont",
    "des",
    "radars",
    "c'est",
    "un",
    "vrai",
    "chercheur",
    "d'or",
    "ca",
    "lui",
    "a",
    "pris",
    "un",
    "beau",
    "jour",
    "en",
    "voyant",
    "les",
    "autres",
    "partir",
    "il",
    "s'est",
    "dit",
    "pourquoi",
    "pas",
    "moi",
    "je",
    "pourrai",
    "peut-\u00eatre",
    "m'enrichir",
    "et",
    "puis",
    "parcourir",
    "le",
    "monde",
    "avec",
    "son",
    "sac",
    "\u00e0",
    "dos",
    "c'est",
    "peut-\u00eatre",
    "au",
    "bout",
    "du",
    "compte",
    "le",
    "plus",
    "beau",
    "des",
    "cadeaux",
    "quand",
    "il",
    "trouve",
    "un",
    "peu",
    "d'or",
    "pour",
    "lui",
    "plus",
    "rien",
    "n'existe",
    "il",
    "ne",
    "voit",
    "plus",
    "n'entend",
    "plus",
    "il",
    "est",
    "comme",
    "un",
    "autiste",
    "alors",
    "il",
    "en",
    "veut",
    "plus",
    "il",
    "chercherait",
    "jusqu'\u00e0",
    "sa",
    "mort",
    "il",
    "est",
    "parmi",
    "tant",
    "d'autre",
    "un",
    "simple",
    "chercheur",
    "d'or",
    "moi",
    "j'ai",
    "travers\u00e9",
    "toute",
    "la",
    "pi\u00e8ce",
    "pour",
    "atteindre",
    "mon",
    "petit",
    "bureau",
    "equip\u00e9",
    "de",
    "ma",
    "main",
    "droite",
    "une",
    "feuille",
    "et",
    "un",
    "stylo",
    "je",
    "me",
    "prends",
    "pour",
    "un",
    "po\u00e8te",
    "p't'\u00eatre",
    "un",
    "vrai",
    "p't'\u00eatre",
    "un",
    "naze",
    "je",
    "suis",
    "parmi",
    "tant",
    "d'autres",
    "un",
    "simple",
    "chercheur",
    "de",
    "phases",
    "je",
    "retourne",
    "toutes",
    "les",
    "phrases",
    "en",
    "secouant",
    "mon",
    "esprit",
    "je",
    "traque",
    "la",
    "moindre",
    "rime",
    "et",
    "j'en",
    "r\u00eave",
    "m\u00eame",
    "la",
    "nuit",
    "je",
    "soul\u00e8ve",
    "chaque",
    "syllabe",
    "pour",
    "voir",
    "ce",
    "qu'il",
    "y",
    "a",
    "en",
    "dessous",
    "il",
    "m'arrive",
    "m\u00eame",
    "de",
    "chercher",
    "jusqu'\u00e0",
    "m'en",
    "rendre",
    "saoul",
    "j'ausculte",
    "tous",
    "les",
    "mots",
    "pour",
    "d\u00e9nicher",
    "la",
    "bonne",
    "terminaison",
    "je",
    "sais",
    "prendre",
    "mon",
    "temps",
    "la",
    "patience",
    "guide",
    "ma",
    "raison",
    "m\u00eame",
    "quand",
    "je",
    "sors",
    "de",
    "chez",
    "moi",
    "je",
    "profite",
    "de",
    "la",
    "moindre",
    "occaz",
    "pour",
    "p\u00e9cho",
    "de",
    "l'inspiration",
    "j'suis",
    "un",
    "chercheur",
    "de",
    "phases",
    "ca",
    "m'a",
    "pris",
    "petit",
    "\u00e0",
    "petit",
    "en",
    "voyant",
    "les",
    "autres",
    "\u00e9crire",
    "j'me",
    "suis",
    "dit",
    "poser",
    "mes",
    "textes",
    "\u00e7a",
    "pourrait",
    "me",
    "faire",
    "plaisir",
    "et",
    "puis",
    "trouver",
    "le",
    "bon",
    "mot",
    "et",
    "le",
    "mettre",
    "\u00e0",
    "la",
    "bonne",
    "place",
    "c'est",
    "peut-\u00eatre",
    "\u00e7a",
    "le",
    "plus",
    "kiffant",
    "la",
    "bonne",
    "rime",
    "efficace",
    "quand",
    "je",
    "trouve",
    "une",
    "bonne",
    "phase",
    "pour",
    "moi",
    "plus",
    "rien",
    "n'existe",
    "je",
    "ne",
    "vois",
    "plus",
    "n'entend",
    "plus",
    "je",
    "suis",
    "comme",
    "un",
    "autiste",
    "alors",
    "j'en",
    "veux",
    "plus",
    "je",
    "veux",
    "qu'on",
    "se",
    "souvienne",
    "de",
    "mon",
    "blaze",
    "je",
    "suis",
    "parmi",
    "tant",
    "d'autres",
    "un",
    "simple",
    "chercheur",
    "de",
    "phases",
    "son",
    "grand",
    "ouest",
    "c'est",
    "mon",
    "petit",
    "bureau",
    "t'as",
    "vu",
    "le",
    "parall\u00e8le",
    "fr\u00e9rot",
    "et",
    "si",
    "tu",
    "pars",
    "\u00e0",
    "lille",
    "t'es",
    "z\u00e9ro",
    "car",
    "\u00e7a",
    "se",
    "passe",
    "l\u00e0",
    "dans",
    "ton",
    "petit",
    "bistrot",
    "moi",
    "je",
    "fais",
    "le",
    "pari",
    "que",
    "tu",
    "te",
    "tapes",
    "des",
    "barres",
    "dans",
    "tous",
    "les",
    "bars",
    "de",
    "paris",
    "mais",
    "si",
    "tu",
    "ris",
    "pas",
    "et",
    "que",
    "tu",
    "te",
    "barres",
    "dans",
    "ta",
    "barre",
    "oublie",
    "mon",
    "pari",
    "car",
    "si",
    "je",
    "viens",
    "juste",
    "dire",
    "des",
    "mots",
    "tu",
    "peux",
    "pas",
    "me",
    "maudire",
    "m\u00eame",
    "si",
    "je",
    "fais",
    "ni",
    "du",
    "rimbaud",
    "ni",
    "du",
    "shakespeare",
    "j'sais",
    "qu'y",
    "a",
    "pire",
    "je",
    "te",
    "jure",
    "respire",
    "!",
    "je",
    "pourrais",
    "faire",
    "du",
    "britney",
    "spears",
    "te",
    "faire",
    "kiffer",
    "toi",
    "m\u00eame",
    "tu",
    "sais",
    "que",
    "c'est",
    "\u00e0",
    "\u00e7a",
    "que",
    "j'aspire",
    "moi",
    "je",
    "veux",
    "\u00e9crire",
    "des",
    "tas",
    "de",
    "phases",
    "et",
    "te",
    "les",
    "sortir",
    "avec",
    "un",
    "bon",
    "phras\u00e9",
    "je",
    "veux",
    "t'envahir",
    "de",
    "phrases",
    "quitte",
    "\u00e0",
    "ce",
    "que",
    "tu",
    "te",
    "sentes",
    "d\u00e9phas\u00e9",
    "c'est",
    "pas",
    "avec",
    "des",
    "jeux",
    "de",
    "mots",
    "que",
    "je",
    "vais",
    "pouvoir",
    "dire",
    "que",
    "je",
    "p\u00e8se",
    "encore",
    "moins",
    "que",
    "je",
    "vais",
    "pouvoir",
    "p\u00e9cho",
    "jennifer",
    "lopez",
    "mais",
    "si",
    "tu",
    "m'\u00e9coutes",
    "c'est",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "une",
    "victoire",
    "et",
    "co\u00fbte",
    "que",
    "co\u00fbte",
    "je",
    "ferai",
    "tout",
    "pour",
    "faire",
    "kiffer",
    "mon",
    "auditoire",
    "et",
    "m\u00eame",
    "si",
    "ce",
    "texte",
    "c'est",
    "pas",
    "encore",
    "l'extase",
    "t'auras",
    "compris",
    "le",
    "contexte",
    "j'suis",
    "un",
    "chercheur",
    "de",
    "phases",
    "embed",
    "effets",
    "secondaires",
    "lyrics",
    "en",
    "ces",
    "temps",
    "confin\u00e9s",
    "on",
    "s'est",
    "pos\u00e9",
    "un",
    "peu",
    "loin",
    "des",
    "courses",
    "effr\u00e9n\u00e9es",
    "on",
    "a",
    "ouvert",
    "les",
    "yeux",
    "sur",
    "cette",
    "\u00e9poque",
    "troubl\u00e9e",
    "\u00e7a",
    "fait",
    "du",
    "bien",
    "parfois",
    "se",
    "remettre",
    "\u00e0",
    "penser",
    "m\u00eame",
    "si",
    "c'est",
    "pas",
    "par",
    "choix",
    "alors",
    "entre",
    "les",
    "cris",
    "d'enfants",
    "et",
    "le",
    "travail",
    "scolaire",
    "entre",
    "les",
    "masques",
    "et",
    "les",
    "gants",
    "entre",
    "peur",
    "et",
    "col\u00e8re",
    "voyant",
    "les",
    "dirigeants",
    "flipper",
    "dans",
    "leur",
    "confuse",
    "gestion",
    "en",
    "ces",
    "temps",
    "confin\u00e9s",
    "on",
    "se",
    "pose",
    "des",
    "questions",
    "et",
    "maintenant",
    "et",
    "maintenant",
    "et",
    "si",
    "ce",
    "virus",
    "avait",
    "beaucoup",
    "d'autres",
    "vertus",
    "que",
    "celle",
    "de",
    "s'attaquer",
    "\u00e0",
    "nos",
    "poumons",
    "vuln\u00e9rables",
    "s'il",
    "essayait",
    "aussi",
    "de",
    "nous",
    "rendre",
    "la",
    "vue",
    "sur",
    "nos",
    "modes",
    "de",
    "vie",
    "devenus",
    "pr\u00e9judiciables",
    "si",
    "on",
    "doit",
    "sauver",
    "nos",
    "vies",
    "en",
    "restant",
    "bien",
    "chez",
    "soi",
    "on",
    "laisse",
    "enfin",
    "la",
    "terre",
    "r\u00e9cup\u00e9rer",
    "c'qu'on",
    "lui",
    "a",
    "pris",
    "la",
    "nature",
    "fait",
    "sa",
    "loi",
    "en",
    "reprenant",
    "ses",
    "droits",
    "se",
    "vengeant",
    "de",
    "notre",
    "arrogance",
    "et",
    "de",
    "notre",
    "m\u00e9pris",
    "et",
    "est-ce",
    "un",
    "hasard",
    "si",
    "ce",
    "virus",
    "immonde",
    "n'attaque",
    "pas",
    "les",
    "plus",
    "jeunes",
    "?",
    "n'atteint",
    "pas",
    "les",
    "enfants",
    "il",
    "s'en",
    "prend",
    "aux",
    "adultes",
    "responsables",
    "de",
    "ce",
    "monde",
    "il",
    "condamne",
    "nos",
    "d\u00e9rives",
    "et",
    "\u00e9pargne",
    "les",
    "innocents",
    "ce",
    "monde",
    "des",
    "adultes",
    "est",
    "devenu",
    "si",
    "f\u00e9brile",
    "l'ordre",
    "\u00e9tabli",
    "a",
    "explos\u00e9",
    "en",
    "\u00e9clats",
    "les",
    "terriens",
    "se",
    "rappellent",
    "qu'ils",
    "sont",
    "humains",
    "et",
    "fragiles",
    "et",
    "se",
    "sentent",
    "peut-\u00eatre",
    "l'heure",
    "de",
    "remettre",
    "tout",
    "\u00e0",
    "plat",
    "et",
    "si",
    "ce",
    "virus",
    "avait",
    "beaucoup",
    "d'autres",
    "pouvoirs",
    "que",
    "celui",
    "d's'attaquer",
    "\u00e0",
    "notre",
    "respiration",
    "s'il",
    "essayait",
    "aussi",
    "de",
    "nous",
    "rendre",
    "la",
    "m\u00e9moire",
    "sur",
    "les",
    "valeurs",
    "oubli\u00e9es",
    "derri\u00e8re",
    "nos",
    "ambitions",
    "on",
    "se",
    "d\u00e9couvre",
    "soudain",
    "semblables",
    "solidaires",
    "tous",
    "dans",
    "l'm\u00eame",
    "bateau",
    "pour",
    "affronter",
    "l'virus",
    "c'\u00e9tait",
    "un",
    "peu",
    "moins",
    "l'cas",
    "pour",
    "combattre",
    "la",
    "mis\u00e8re",
    "on",
    "\u00e9tait",
    "moins",
    "unis",
    "pour",
    "accueillir",
    "l'aquarius",
    "et",
    "si",
    "ce",
    "virus",
    "avait",
    "le",
    "don",
    "\u00e9norme",
    "de",
    "rappeler",
    "c'qui",
    "nous",
    "est",
    "vraiment",
    "essentiel",
    "les",
    "voyages",
    "les",
    "sorties",
    "l'argent",
    "ne",
    "sont",
    "plus",
    "la",
    "norme",
    "et",
    "de",
    "nos",
    "fen\u00eatres",
    "on",
    "r\u00e9apprend",
    "\u00e0",
    "regarder",
    "le",
    "ciel",
    "on",
    "a",
    "du",
    "temps",
    "pour",
    "la",
    "famille",
    "on",
    "ralentit",
    "l'travail",
    "et",
    "m\u00eame",
    "avec",
    "l'ext\u00e9rieur",
    "on",
    "renforce",
    "les",
    "liens",
    "on",
    "r\u00e9invente",
    "nos",
    "rituels",
    "pleins",
    "d'id\u00e9es",
    "de",
    "trouvailles",
    "et",
    "chaque",
    "jour",
    "on",
    "prend",
    "des",
    "nouvelles",
    "de",
    "nos",
    "anciens",
    "et",
    "si",
    "ce",
    "virus",
    "nous",
    "montrait",
    "qui",
    "sont",
    "les",
    "vrais",
    "h\u00e9ros",
    "ceux",
    "qui",
    "trimaient",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "dans",
    "nos",
    "pens\u00e9es",
    "lointaines",
    "ce",
    "n'est",
    "que",
    "maintenant",
    "qu'ils",
    "font",
    "la",
    "une",
    "des",
    "journaux",
    "pendant",
    "qu'le",
    "cac",
    "40",
    "est",
    "en",
    "quarantaine",
    "bien",
    "avant",
    "l'corona",
    "l'h\u00f4pital",
    "suffoquait",
    "il",
    "toussait",
    "la",
    "mis\u00e8re",
    "et",
    "la",
    "saturation",
    "nos",
    "dirigeants",
    "d\u00e9couvrent",
    "qu'il",
    "y",
    "a",
    "lieu",
    "d'\u00eatre",
    "inquiets",
    "maintenant",
    "qu'il",
    "y",
    "a",
    "la",
    "queue",
    "en",
    "r\u00e9animation",
    "on",
    "reconna\u00eet",
    "tout",
    "\u00e0",
    "coup",
    "ceux",
    "qui",
    "nous",
    "aident",
    "\u00e0",
    "vivre",
    "quand",
    "l'\u00e9tat",
    "asphyxie",
    "tous",
    "nos",
    "services",
    "publics",
    "ceux",
    "qui",
    "nettoient",
    "les",
    "rues",
    "qui",
    "transportent",
    "et",
    "qui",
    "livrent",
    "on",
    "red\u00e9couvre",
    "les",
    "transparents",
    "d'la",
    "r\u00e9publique",
    "et",
    "maintenant",
    "et",
    "maintenant",
    "alors",
    "quand",
    "c'virus",
    "partira",
    "comme",
    "il",
    "est",
    "venu",
    "que",
    "restera-t-il",
    "de",
    "tous",
    "ses",
    "effets",
    "secondaires",
    "?",
    "qu'est-ce",
    "qu'on",
    "aura",
    "gagn\u00e9",
    "avec",
    "tout",
    "c'qu'on",
    "a",
    "perdu",
    "?",
    "est-ce",
    "que",
    "nos",
    "morts",
    "auront",
    "eu",
    "un",
    "destin",
    "salutaire",
    "?",
    "embed",
    "r\u00e9troviseur",
    "lyrics",
    "j'ai",
    "le",
    "souvenir",
    "tenace",
    "et",
    "la",
    "m\u00e9moire",
    "tonique",
    "de",
    "ces",
    "temps",
    "pas",
    "si",
    "lointains",
    "de",
    "cette",
    "\u00e9poque",
    "magique",
    "j'sais",
    "pas",
    "si",
    "c'est",
    "normal",
    "on",
    "peut",
    "trouver",
    "\u00e7a",
    "tragique",
    "putain",
    "j'ai",
    "pas",
    "30",
    "ans",
    "et",
    "je",
    "suis",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "nostalgique",
    "nostalgique",
    "de",
    "cette",
    "enfance",
    "un",
    "m\u00f4me",
    "casse-cou",
    "pas",
    "trop",
    "casse-couilles",
    "nostalgique",
    "ce",
    "cette",
    "innocence",
    "un",
    "d\u00e9but",
    "d'vie",
    "sans",
    "grosse",
    "embrouille",
    "a",
    "l'\u00e9cole",
    "j'avais",
    "d'bonnes",
    "notes",
    "mais",
    "on",
    "peut",
    "pas",
    "dire",
    "que",
    "j'\u00e9tais",
    "tr\u00e8s",
    "sage",
    "insolent",
    "avec",
    "les",
    "profs",
    "le",
    "corps",
    "enseignant",
    "avait",
    "la",
    "rage",
    "c'est",
    "vrai",
    "que",
    "j'devais",
    "\u00eatre",
    "relou",
    "mais",
    "mon",
    "attention",
    "\u00e9tait",
    "r\u00e9duite",
    "et",
    "j'osais",
    "pas",
    "rentrer",
    "chez",
    "moi",
    "les",
    "jours",
    "d'avertissement",
    "d'conduite",
    "avec",
    "mes",
    "potes",
    "on",
    "s'cachait",
    "dans",
    "les",
    "chiottes",
    "pour",
    "rapper",
    "sur",
    "un",
    "magn\u00e9to",
    "on",
    "faisait",
    "un",
    "beat",
    "en",
    "tapant",
    "sur",
    "des",
    "portes",
    "on",
    "\u00e9tait",
    "vraiment",
    "des",
    "mytho",
    "a",
    "la",
    "cantine",
    "c'\u00e9tait",
    "pas",
    "un",
    "repas",
    "c'\u00e9tait",
    "carr\u00e9ment",
    "un",
    "carnage",
    "\u00e7a",
    "gueulait",
    "\u00e7a",
    "s'insultait",
    "et",
    "on",
    "s'battait",
    "\u00e0",
    "coups",
    "de",
    "fromage",
    "putain",
    "j'envie",
    "cette",
    "vie",
    "ravie",
    "que",
    "j'revis",
    "d'temps",
    "en",
    "temps",
    "quand",
    "jme",
    "laisse",
    "aller",
    "que",
    "j'matte",
    "dans",
    "le",
    "r\u00e9troviseur",
    "du",
    "temps",
    "et",
    "\u00e7a",
    "y'est",
    "j'me",
    "revois",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "dans",
    "l'bus",
    "qui",
    "part",
    "en",
    "colo",
    "avec",
    "tous",
    "mes",
    "paquots",
    "avec",
    "des",
    "types",
    "go",
    "et",
    "mon",
    "gros",
    "sac",
    "\u00e0",
    "dos",
    "jsais",
    "pas",
    "comment",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "pour",
    "passer",
    "tant",
    "de",
    "temps",
    "\u00e0",
    "rire",
    "y'a",
    "peut-\u00eatre",
    "aussi",
    "qu'\u00e0",
    "cette",
    "\u00e9poque",
    "c'est",
    "vrai",
    "je",
    "pouvais",
    "courir",
    "mais",
    "t'inqui\u00e8te",
    "je",
    "suis",
    "pas",
    "l\u00e0",
    "pour",
    "pleurer",
    "juste",
    "revivre",
    "avec",
    "vous",
    "la",
    "joie",
    "des",
    "premiers",
    "re-soi",
    "l'\u00e9motion",
    "des",
    "premiers",
    "rendez",
    "vous",
    "d'ailleurs",
    "\u00e7a",
    "m'rappelle",
    "cette",
    "meuf",
    "j'crois",
    "qu'elle",
    "s'appelait",
    "ga\u00eblle",
    "c'\u00e9tait",
    "en",
    "rentrant",
    "d'une",
    "teuf",
    "j'lui",
    "dois",
    "mon",
    "premier",
    "roulage",
    "de",
    "p\u00e8le",
    "j'revois",
    "aussi",
    "ces",
    "parties",
    "de",
    "foot",
    "o\u00f9",
    "on",
    "jouait",
    "pendant",
    "des",
    "heures",
    "on",
    "rentrait",
    "chez",
    "nous",
    "que",
    "quand",
    "il",
    "faisait",
    "nuit",
    "et",
    "\u00e7a",
    "j'te",
    "jure",
    "c'\u00e9tait",
    "le",
    "bonheur",
    "c'\u00e9tait",
    "les",
    "ann\u00e9es",
    "o\u00f9",
    "dans",
    "mon",
    "walkman",
    "y'avait",
    "tout",
    "le",
    "temps",
    "authentique",
    "premier",
    "album",
    "des",
    "ntm",
    "dont",
    "j'\u00e9tais",
    "vraiment",
    "fanatique",
    "c'est",
    "vrai",
    "que",
    "j'ai",
    "le",
    "souvenir",
    "tenace",
    "la",
    "m\u00e9moire",
    "tonique",
    "de",
    "ces",
    "temps",
    "pas",
    "si",
    "lointains",
    "de",
    "cette",
    "\u00e9poque",
    "magique",
    "j'sais",
    "pas",
    "si",
    "c'est",
    "normal",
    "on",
    "peut",
    "trouver",
    "\u00e7a",
    "tragique",
    "putain",
    "j'ai",
    "pas",
    "30",
    "ans",
    "et",
    "je",
    "suis",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "nostalgique",
    "nostalgique",
    "de",
    "cette",
    "adolescence,des",
    "ann\u00e9es",
    "consacr\u00e9es",
    "au",
    "sport",
    "nostalgique",
    "de",
    "cette",
    "ambiance",
    "plus",
    "on",
    "est",
    "fou",
    "plus",
    "on",
    "est",
    "fort",
    "avec",
    "mon",
    "\u00e9quipe",
    "de",
    "basket",
    "on",
    "allait",
    "monter",
    "en",
    "nationale",
    "et",
    "on",
    "a",
    "perdu",
    "le",
    "titre",
    "lors",
    "d'une",
    "\u00e9ni\u00e8me",
    "bagarre",
    "g\u00e9n\u00e9rale",
    "jordan",
    "\u00e9tait",
    "notre",
    "idole",
    "notre",
    "mod\u00e8le",
    "notre",
    "moteur",
    "et",
    "on",
    "travaillait",
    "notre",
    "d\u00e9tente",
    "pour",
    "d\u00e9fier",
    "les",
    "lois",
    "de",
    "la",
    "pesanteur",
    "c'est",
    "g\u00e9nial",
    "ces",
    "petits",
    "d\u00e9tails",
    "auxquels",
    "j'repense",
    "avec",
    "envie",
    "ces",
    "p'tits",
    "bouts",
    "d'innocence",
    "qui",
    "m'sourient",
    "dans",
    "l'r\u00e9troviseur",
    "de",
    "la",
    "vie",
    "c'est",
    "vrai",
    "que",
    "j'\u00e9tais",
    "sportif",
    "et",
    "plein",
    "d'fois",
    "j'ai",
    "prouv\u00e9",
    "ma",
    "valeur",
    "car",
    "j'me",
    "suis",
    "fait",
    "jamais",
    "serr\u00e9",
    "quand",
    "j'me",
    "faisais",
    "courser",
    "par",
    "les",
    "contr\u00f4leurs",
    "cette",
    "\u00e9poque",
    "j'passais",
    "la",
    "moiti\u00e9",
    "d'ma",
    "vie",
    "dans",
    "les",
    "transports",
    "et",
    "les",
    "jours",
    "de",
    "gr\u00e8ve",
    "croyez",
    "moi",
    "\u00e7a",
    "aussi",
    "c'\u00e9tait",
    "du",
    "sport",
    "j'\u00e9tais",
    "pas",
    "trop",
    "bagarreur",
    "sauf",
    "quand",
    "j'savais",
    "que",
    "j'allais",
    "gagner",
    "contre",
    "un",
    "p'tit",
    "vieux",
    "ou",
    "une",
    "p'tite",
    "s\u009c\u0153ur",
    "peu",
    "de",
    "chance",
    "de",
    "m'faire",
    "aligner",
    "la",
    "belle",
    "\u00e9poque",
    "des",
    "p'tites",
    "magouilles",
    "des",
    "crises",
    "de",
    "rire",
    "toute",
    "la",
    "journ\u00e9e",
    "j'ai",
    "des",
    "souvenirs",
    "par",
    "packs",
    "de",
    "12",
    "construits",
    "au",
    "fil",
    "des",
    "ann\u00e9es",
    "c'est",
    "un",
    "truc",
    "de",
    "fou",
    "toutes",
    "ces",
    "images",
    "qui",
    "reviennent",
    "en",
    "force",
    "et",
    "qui",
    "font",
    "que",
    "tu",
    "n'y",
    "peux",
    "rien",
    "ton",
    "c\u009cur",
    "se",
    "serre",
    "au",
    "fond",
    "d'ton",
    "torse",
    "y'a",
    "des",
    "trucs",
    "qui",
    "m'manquent",
    "que",
    "j'retrouverais",
    "pas",
    "c'est",
    "s\u00fbr",
    "car",
    "on",
    "les",
    "vit",
    "que",
    "quand",
    "on",
    "est",
    "inconscients",
    "innocents",
    "et",
    "purs",
    "y'a",
    "des",
    "moments",
    "un",
    "peu",
    "sombres",
    "des",
    "journ\u00e9es",
    "sans",
    "lumi\u00e8re",
    "o\u00f9",
    "j'me",
    "dis",
    "que",
    "le",
    "meilleur",
    "est",
    "peut-\u00eatre",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "derri\u00e8re",
    "pourtant",
    "je",
    "suis",
    "bien",
    "dans",
    "mes",
    "pompes",
    "et",
    "j'ai",
    "confiance",
    "en",
    "l'avenir",
    "y'a",
    "quelque",
    "chose",
    "que",
    "je",
    "dois",
    "avouer",
    "que",
    "je",
    "suis",
    "oblig\u00e9",
    "d'vous",
    "dire",
    "j'ai",
    "le",
    "souvenir",
    "tenace",
    "la",
    "m\u00e9moire",
    "tonique",
    "de",
    "ces",
    "temps",
    "pas",
    "si",
    "lointains",
    "de",
    "cette",
    "\u00e9poque",
    "magique",
    "j'sais",
    "pas",
    "si",
    "c'est",
    "normal",
    "on",
    "peut",
    "trouver",
    "\u00e7a",
    "tragique",
    "putain",
    "j'ai",
    "pas",
    "30",
    "ans",
    "et",
    "je",
    "suis",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "nostalgique",
    "embed",
    "la",
    "travers\u00e9e",
    "lyrics",
    "1",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "c\u2019est",
    "moi",
    "qui",
    "tiens",
    "le",
    "p\u2019tit",
    "troquet",
    "de",
    "ce",
    "c\u00f4t\u00e9-ci",
    "de",
    "la",
    "place",
    "j\u2019ai",
    "des",
    "clients",
    "fid\u00e8les",
    "des",
    "piliers",
    "de",
    "bar",
    "et",
    "de",
    "terrasse",
    "je",
    "garde",
    "un",
    "mot",
    "et",
    "un",
    "sourire",
    "pour",
    "chacun",
    "d\u2019eux",
    "c\u2019est",
    "mon",
    "m\u00e9tier",
    "mais",
    "je",
    "n\u2019ai",
    "d\u2019yeux",
    "que",
    "pour",
    "elle",
    "c\u2019est",
    "la",
    "plus",
    "jolie",
    "du",
    "quartier",
    "assise",
    "les",
    "jambes",
    "crois\u00e9es",
    "de",
    "grands",
    "yeux",
    "verts",
    "comme",
    "des",
    "calots",
    "elle",
    "aime",
    "rester",
    "dehors",
    "et",
    "siroter",
    "sa",
    "menthe",
    "\u00e0",
    "l\u2019eau",
    "mais",
    "c\u2019est",
    "la",
    "fin",
    "d\u2019apr\u00e8s-midi",
    "et",
    "quand",
    "le",
    "soleil",
    "s\u2019\u00e9tire",
    "toute",
    "ma",
    "terrasse",
    "se",
    "met",
    "\u00e0",
    "l\u2019ombre",
    "et",
    "je",
    "vois",
    "la",
    "belle",
    "partir",
    "2",
    ":",
    "francis",
    "c\u2019est",
    "moi",
    "qui",
    "tiens",
    "le",
    "grand",
    "caf\u00e9",
    "de",
    "l\u2019autre",
    "cot\u00e9",
    "de",
    "la",
    "place",
    "quand",
    "vient",
    "la",
    "fin",
    "de",
    "la",
    "journ\u00e9e",
    "j\u2019r\u00e9cup\u00e8re",
    "les",
    "clients",
    "d\u2019en",
    "face",
    "car",
    "le",
    "soleil",
    "de",
    "18",
    "heures",
    "inonde",
    "mes",
    "tables",
    "et",
    "nos",
    "visages",
    "imaginez",
    "mon",
    "bonheur",
    "quand",
    "vient",
    "la",
    "plus",
    "belle",
    "du",
    "village",
    ":",
    "francis",
    "cabrel",
    "&",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "oh",
    "c\u2019est",
    "la",
    "travers\u00e9e",
    "oh",
    "je",
    "la",
    "vois",
    "s\u2019\u00e9loigner",
    "oh",
    "c\u2019est",
    "la",
    "travers\u00e9e",
    "oh",
    "je",
    "la",
    "vois",
    "s\u2019approcher",
    "3",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "je",
    "reste",
    "muet",
    "les",
    "pieds",
    "clou\u00e9s",
    "les",
    "bras",
    "ballants",
    "la",
    "mort",
    "dans",
    "l\u2019\u00e2me",
    "car",
    "comme",
    "chaque",
    "jour",
    "le",
    "soleil",
    "a",
    "r\u00e9orient\u00e9",
    "ses",
    "flammes",
    "alors",
    "la",
    "belle",
    "m\u2019a",
    "laiss\u00e9",
    "l\u00e0",
    "seul",
    "dans",
    "ma",
    "peine",
    "et",
    "ma",
    "p\u00e9nombre",
    "je",
    "vois",
    "sa",
    "silhouette",
    "r\u00e9tr\u00e9cir",
    "et",
    "s\u2019\u00e9clairer",
    "dans",
    "l\u2019autre",
    "monde",
    "4",
    ":",
    "francis",
    "je",
    "prends",
    "le",
    "soleil",
    "dans",
    "les",
    "yeux",
    "celui",
    "qui",
    "dessine",
    "les",
    "contours",
    "de",
    "celle",
    "qui",
    "remplit",
    "tous",
    "mes",
    "v\u0153ux",
    "l\u2019amour",
    "s\u2019approche",
    "\u00e0",
    "contre-jour",
    "puis",
    "elle",
    "s\u2019assoie",
    "de",
    "toute",
    "sa",
    "classe",
    "croise",
    "ses",
    "jambes",
    "interminables",
    "elle",
    "est",
    "\u00e0",
    "moi",
    "sur",
    "ma",
    "terrasse",
    "je",
    "toise",
    "au",
    "loin",
    "l\u2019autre",
    "minable",
    "5",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "mes",
    "yeux",
    "la",
    "suivent",
    "nerveusement",
    "elle",
    "a",
    "repris",
    "une",
    "menthe",
    "\u00e0",
    "l\u2019eau",
    "je",
    "vois",
    "le",
    "sourire",
    "arrogant",
    "du",
    "gars",
    "d\u2019en",
    "face",
    "le",
    "vieux",
    "salaud",
    "tant",
    "qu\u2019le",
    "soleil",
    "se",
    "couche",
    "\u00e0",
    "l\u2019ouest",
    "je",
    "serai",
    "le",
    "perdant",
    "de",
    "ce",
    "jeu",
    "\u00e0",
    "moins",
    "qu\u2019un",
    "jour",
    "j\u2019ose",
    "le",
    "geste",
    "au",
    "grand",
    "caf\u00e9",
    "mettre",
    "le",
    "feu",
    "6",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "&",
    "francis",
    "ombre",
    "contre",
    "soleil",
    "cette",
    "travers\u00e9e",
    "dure",
    "depuis",
    "la",
    "rome",
    "antique",
    "les",
    "belles",
    "femmes",
    "aiment",
    "la",
    "lumi\u00e8re",
    "n\u2019y",
    "voyez",
    "pas",
    "de",
    "symbolique",
    ":",
    "francis",
    "cabrel",
    "&",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "oh",
    "c\u2019est",
    "la",
    "travers\u00e9e",
    "oh",
    "je",
    "la",
    "vois",
    "s\u2019\u00e9loigner",
    "oh",
    "c\u2019est",
    "la",
    "travers\u00e9e",
    "oh",
    "je",
    "la",
    "vois",
    "s\u2019approcher",
    "oh",
    "c\u2019est",
    "la",
    "travers\u00e9e",
    "oh",
    "je",
    "la",
    "vois",
    "s\u2019\u00e9loigner",
    "oh",
    "c\u2019est",
    "la",
    "travers\u00e9e",
    "oh",
    "je",
    "la",
    "vois",
    "je",
    "la",
    "vois",
    "je",
    "la",
    "vois",
    "embed",
    "chemins",
    "de",
    "traverse",
    "lyrics",
    "de",
    "\"chemins",
    "de",
    "traverse",
    "\"",
    "ft",
    "camille",
    "berthollet",
    "&",
    "julie",
    ":",
    "julie",
    "berthollet",
    "camille",
    "berthollet",
    "&",
    "grand",
    "corps",
    "pour",
    "r\u00eaver",
    "le",
    "lendemain",
    "on",
    "a",
    "pris",
    "d'autres",
    "chemins",
    "on",
    "a",
    "pris",
    "d'autres",
    "chemins",
    "(pris",
    "d'autres",
    "chemins)",
    "pour",
    "r\u00eaver",
    "le",
    "lendemain",
    "on",
    "a",
    "pris",
    "d'autres",
    "chemins",
    "on",
    "a",
    "pris",
    "d'autres",
    "chemins",
    "(pris",
    "d'autres",
    "chemins)",
    "1",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "\u00e0",
    "quel",
    "moment",
    "tu",
    "prends",
    "ta",
    "d\u00e9cision",
    "?",
    "et",
    "c'est",
    "quoi",
    "qui",
    "fait",
    "pencher",
    "la",
    "balance",
    "?",
    "pourquoi",
    "tu",
    "prends",
    "telle",
    "ou",
    "telle",
    "direction",
    "?",
    "celle",
    "de",
    "tes",
    "doutes",
    "ou",
    "celle",
    "de",
    "tes",
    "croyances",
    "?",
    "est-ce",
    "ton",
    "id\u00e9e",
    "ou",
    "celle",
    "du",
    "paternel",
    "quand",
    "tu",
    "d\u00e9cides",
    "d'apprendre",
    "cette",
    "voie",
    "?",
    "celle",
    "de",
    "tes",
    "r\u00eaves",
    "ou",
    "des",
    "remords",
    "\u00e9ternels",
    "alors",
    "cette",
    "fois",
    "c'est",
    "ton",
    "droit",
    "c'est",
    "ton",
    "choix",
    "tu",
    "as",
    "d\u00e9cid\u00e9",
    "d'\u00eatre",
    "un",
    "artiste",
    "un",
    "choix",
    "subversif",
    "ou",
    "un",
    "choix",
    "tendance",
    "?",
    "un",
    "m\u00e9lange",
    "de",
    "confort",
    "et",
    "de",
    "prise",
    "de",
    "risques",
    "une",
    "d\u00e9cision",
    "d'adulte",
    "un",
    "r\u00eave",
    "d'enfance",
    "un",
    "m\u00e9tier",
    "loin",
    "des",
    "model",
    "familiaux",
    "est-ce",
    "une",
    "envie",
    "ou",
    "une",
    "envie",
    "de",
    "r\u00e9bellion",
    "?",
    "un",
    "m\u00e9tier",
    "loin",
    "des",
    "r\u00e9veils",
    "matinaux",
    "est-ce",
    "une",
    "fuite",
    "ou",
    "un",
    "vrai",
    "choix",
    "par",
    "passion",
    "?",
    "tu",
    "as",
    "choisi",
    "la",
    "voix",
    "des",
    "marginaux",
    "quitte",
    "\u00e0",
    "c'que",
    "l'entourage",
    "soit",
    "d\u00e9rout\u00e9",
    "la",
    "voix",
    "des",
    "atypiques",
    "des",
    "originaux",
    "des",
    "marchands",
    "dehors",
    "des",
    "passages",
    "clout\u00e9s",
    "et",
    "si",
    "cette",
    "voix",
    "n'est",
    "pas",
    "des",
    "plus",
    "classiques",
    "elle",
    "passe",
    "dans",
    "l'orage",
    "et",
    "sous",
    "les",
    "averses",
    "tu",
    "n'as",
    "pas",
    "\u00e9cout\u00e9",
    "les",
    "mauvaises",
    "critiques",
    "tu",
    "as",
    "choisi",
    "de",
    "prendre",
    "un",
    "chemin",
    "de",
    "traverse",
    ":",
    "julie",
    "berthollet",
    "camille",
    "berthollet",
    "&",
    "grand",
    "corps",
    "pour",
    "r\u00eaver",
    "le",
    "lendemain",
    "on",
    "a",
    "pris",
    "d'autres",
    "chemins",
    "on",
    "a",
    "pris",
    "d'autres",
    "chemins",
    "(pris",
    "d'autres",
    "chemins)",
    "pour",
    "r\u00eaver",
    "le",
    "lendemain",
    "on",
    "a",
    "pris",
    "d'autres",
    "chemins",
    "on",
    "a",
    "pris",
    "d'autres",
    "chemins",
    "(pris",
    "d'autres",
    "chemins)",
    "2",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "t'as",
    "choisi",
    "un",
    "m\u00e9tier",
    "qu'on",
    "n'apprend",
    "pas",
    "au",
    "coll\u00e8ge",
    "t'as",
    "ouvert",
    "la",
    "porte",
    "aux",
    "envies",
    "qui",
    "s'taisent",
    "persuad\u00e9",
    "que",
    "ton",
    "audace",
    "te",
    "prot\u00e8ge",
    "t'as",
    "d\u00e9cid\u00e9",
    "d'\u00e9crire",
    "ta",
    "propre",
    "hypoth\u00e8se",
    "alors",
    "tu",
    "as",
    "pris",
    "un",
    "chemin",
    "d'traverse",
    "la",
    "voie",
    "des",
    "durs",
    "la",
    "voie",
    "des",
    "courageux",
    "la",
    "voie",
    "du",
    "pari",
    "pas",
    "celle",
    "de",
    "la",
    "sagesse",
    "peut-\u00eatre",
    "aussi",
    "la",
    "voie",
    "des",
    "peureux",
    "peur",
    "de",
    "la",
    "routine",
    "d'une",
    "route",
    "sans",
    "relief",
    "peur",
    "de",
    "trop",
    "d'ann\u00e9es",
    "coinc\u00e9es",
    "dans",
    "le",
    "livre",
    "peur",
    "des",
    "horaires",
    "fixes",
    "d'un",
    "bureau",
    "ou",
    "d'un",
    "chef",
    "peur",
    "d'avoir",
    "peur",
    "d'exister",
    "sans",
    "vivre",
    "un",
    "chemin",
    "d'traverse",
    "est",
    "un",
    "raccourci",
    "on",
    "voit",
    "en",
    "parall\u00e8le",
    "une",
    "route",
    "sans",
    "panneaux",
    "un",
    "raccourci",
    "vers",
    "quoi",
    "?",
    "vers",
    "tes",
    "envies",
    "vers",
    "l'argent",
    "ou",
    "peut",
    "\u00eatre",
    "vers",
    "le",
    "chaos",
    "et",
    "si",
    "\u00eatre",
    "artiste",
    "est",
    "un",
    "art",
    "de",
    "vivre",
    "si",
    "tu",
    "n'r\u00e9ussis",
    "pas",
    "c'est",
    "pas",
    "grave",
    "c'est",
    "la",
    "beaut\u00e9",
    "du",
    "geste",
    "qui",
    "nourrit",
    "et",
    "enivre",
    "que",
    "tu",
    "chantes",
    "au",
    "z\u00e9nith",
    "ou",
    "dans",
    "ta",
    "cave",
    "mais",
    "si",
    "ton",
    "art",
    "s\u00e9duit",
    "et",
    "que",
    "les",
    "gens",
    "t'aiment",
    "attention",
    "\u00e0",
    "l'ego",
    "qui",
    "te",
    "renverse",
    "si",
    "tu",
    "t'sens",
    "enr\u00f4ler",
    "par",
    "le",
    "syst\u00e8me",
    "n'oublie",
    "pas",
    "qu'c'\u00e9tait",
    "juste",
    "un",
    "chemin",
    "d'traverse",
    ":",
    "julie",
    "berthollet",
    "camille",
    "berthollet",
    "&",
    "grand",
    "corps",
    "pour",
    "r\u00eaver",
    "le",
    "lendemain",
    "on",
    "a",
    "pris",
    "d'autres",
    "chemins",
    "on",
    "a",
    "pris",
    "d'autres",
    "chemins",
    "(pris",
    "d'autres",
    "chemins)",
    "pour",
    "r\u00eaver",
    "le",
    "lendemain",
    "on",
    "a",
    "pris",
    "d'autres",
    "chemins",
    "on",
    "a",
    "pris",
    "d'autres",
    "chemins",
    "embed",
    "pas",
    "essentiel",
    "lyrics",
    "de",
    "\"pas",
    "j'vais",
    "sortir",
    "de",
    "chez",
    "moi",
    "et",
    "marcher",
    "dehors",
    "m'arr\u00eater",
    "un",
    "instant",
    "regarder",
    "l'ciel",
    "le",
    "soleil",
    "sur",
    "les",
    "toits",
    "posera",
    "ses",
    "reflets",
    "d'or",
    "j'vais",
    "kiffer",
    "voir",
    "\u00e7a",
    "vu",
    "qu'c'est",
    "pas",
    "essentiel",
    "j'vais",
    "m'asseoir",
    "sur",
    "un",
    "banc",
    "cinq",
    "minutes",
    "avec",
    "moi",
    "regarder",
    "les",
    "gens",
    "rena\u00eetre",
    "au",
    "pluriel",
    "j'vais",
    "parler",
    "en",
    "silence",
    "et",
    "sourire",
    "\u00e0",
    "haute",
    "voix",
    "j'peux",
    "faire",
    "\u00e7a",
    "longtemps",
    "vu",
    "qu'c'est",
    "pas",
    "\u0435ssentiel",
    "j'aurais",
    "envi\u0435",
    "d'une",
    "b.o",
    "sur",
    "mon",
    "film",
    "du",
    "jour",
    "alors",
    "j'vais",
    "mettre",
    "du",
    "son",
    "dans",
    "mes",
    "deux",
    "oreilles",
    "j'ai",
    "les",
    "poches",
    "pleines",
    "de",
    "mains",
    "et",
    "les",
    "yeux",
    "pleins",
    "d'amour",
    "c'est",
    "un",
    "moment",
    "important",
    "vu",
    "qu'c'est",
    "pas",
    "essentiel",
    "pas",
    "essentiel",
    "pas",
    "essentiel",
    "pas",
    "essentiel",
    "",
    "embrasser",
    "quelqu'un",
    ":",
    "pas",
    "essentiel",
    "ouvrir",
    "un",
    "bouquin",
    ":",
    "pas",
    "essentiel",
    "sourire",
    "sinc\u00e8re",
    ":",
    "pas",
    "essentiel",
    "aller",
    "aux",
    "concerts",
    ":",
    "pas",
    "essentiel",
    "se",
    "prom'ner",
    "en",
    "for\u00eat",
    ":",
    "pas",
    "essentiel",
    "danser",
    "en",
    "soir\u00e9e",
    ":",
    "pas",
    "essentiel",
    "retrouver",
    "les",
    "gens",
    ":",
    "pas",
    "essentiel",
    "spectacle",
    "vivant",
    "pas",
    "essentiel",
    "pas",
    "essentiel",
    "pas",
    "essentiel",
    "",
    "apr\u00e8s",
    "quelques",
    "mois",
    "sans",
    "beaucoup",
    "d'couleurs",
    "confinement",
    "noir",
    "et",
    "blanc",
    "d\u00e9livrance",
    "arc-en-ciel",
    "j'vais",
    "offrir",
    "des",
    "chansons",
    "des",
    "sourires",
    "et",
    "des",
    "fleurs",
    "j'en",
    "aurai",
    "plein",
    "les",
    "mains",
    "vu",
    "qu'c'est",
    "pas",
    "essentiel",
    "j'vais",
    "aller",
    "trinquer",
    "avec",
    "les",
    "premiers",
    "v'nus",
    "si",
    "pour",
    "faire",
    "la",
    "f\u00eate",
    "j'sens",
    "un",
    "bon",
    "potentiel",
    "avec",
    "la",
    "famille",
    "les",
    "potes",
    "et",
    "des",
    "inconnus",
    "on",
    "va",
    "lever",
    "notre",
    "verre",
    "\u00e0",
    "c'qu'est",
    "non-essentiel",
    "puisque",
    "la",
    "vie",
    "est",
    "succession",
    "de",
    "superflus",
    "soyons",
    "super",
    "fous",
    "et",
    "superficiels",
    "prot\u00e9geons",
    "l'futile",
    "et",
    "sur",
    "ce",
    "je",
    "conclus",
    "n'\u00e9coutez",
    "pas",
    "cette",
    "chanson",
    "elle",
    "est",
    "pas",
    "essentielle",
    "pas",
    "essentiel",
    "pas",
    "essentiel",
    "embrasser",
    "quelqu'un",
    ":",
    "pas",
    "essentiel",
    "ouvrir",
    "un",
    "bouquin",
    ":",
    "pas",
    "essentiel",
    "sourire",
    "sinc\u00e8re",
    ":",
    "pas",
    "essentiel",
    "aller",
    "aux",
    "concerts",
    ":",
    "pas",
    "essentiel",
    "se",
    "prom'ner",
    "en",
    "for\u00eat",
    ":",
    "pas",
    "essentiel",
    "danser",
    "en",
    "soir\u00e9e",
    ":",
    "pas",
    "essentiel",
    "retrouver",
    "les",
    "gens",
    ":",
    "pas",
    "essentiel",
    "spectacle",
    "vivant",
    "pas",
    "essentiel",
    "pas",
    "essentiel",
    "pas",
    "essentiel",
    "",
    "pas",
    "essentiel",
    "pas",
    "essentiel",
    "pas",
    "essentiel",
    "pas",
    "essentiel",
    "embed",
    "pocahontas",
    "remix",
    "lyrics",
    ":",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "eh",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "1",
    ":",
    "on",
    "a",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "eu",
    "les",
    "premiers",
    "mots",
    "les",
    "premiers",
    "rires",
    "d\u00e9clench\u00e9s",
    "les",
    "premiers",
    "pas",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "courses",
    "les",
    "premiers",
    "genoux",
    "\u00e9corch\u00e9s",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "photos",
    "\u00e0",
    "quatre",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "crises",
    "de",
    "cauchemar",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "nuits",
    "pointill\u00e9es",
    "les",
    "premiers",
    "vices",
    "de",
    "couche-tard",
    "on",
    "a",
    "encore",
    "les",
    "memory",
    "et",
    "les",
    "parties",
    "de",
    "dominos",
    "les",
    "jouets",
    "qui",
    "font",
    "trop",
    "d'musique",
    "et",
    "les",
    "matins",
    "trop",
    "matinaux",
    "les",
    "journ\u00e9es",
    "de",
    "taff'",
    "raccourcies",
    "l'ultimatum",
    "de",
    "16h30",
    "et",
    "les",
    "promenades",
    "au",
    "parc",
    "tous",
    "les",
    "jours",
    "o\u00f9",
    "\u00e7a",
    "leur",
    "tente",
    "on",
    "a",
    "eu",
    "les",
    "premiers",
    "hostos",
    "les",
    "inqui\u00e9tudes",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "peurs",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "grosses",
    "engueulades",
    "et",
    "les",
    "punitions",
    "\u00e0",
    "contre",
    "c\u0153ur",
    "les",
    "premiers",
    "cadeaux",
    "d\u00e9biles",
    "avec",
    "leur",
    "nom",
    "sur",
    "leur",
    "tasse",
    "les",
    "siestes",
    "d\u2019un",
    "\u0153il",
    "sur",
    "l\u2019canap\u00e9",
    "en",
    "regardant",
    "pocahontas",
    ":",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "eh",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    ":",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "eh",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    ":",
    "on",
    "attend",
    "sans",
    "impatience",
    "les",
    "premiers",
    "devoirs",
    "\u00e0",
    "la",
    "maison",
    "les",
    "premiers",
    "stress",
    "de",
    "contr\u00f4le",
    "les",
    "boules",
    "au",
    "ventre",
    "\u00e0",
    "l\u2019horizon",
    "les",
    "premiers",
    "mots",
    "dans",
    "le",
    "carnet",
    "pour",
    "les",
    "tar\u00e9s",
    "quand",
    "ils",
    "s\u2019amusent",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "mauvaises",
    "notes",
    "pour",
    "les",
    "carr\u00e9s",
    "de",
    "l\u2019hypot\u00e9nuse",
    "ah-ih",
    "yeah",
    "ah-ih",
    "yeah",
    "ah-ih",
    "yeah",
    "ah-ih",
    "yeah",
    "on",
    "redoute",
    "un",
    "peu",
    "quand",
    "m\u00eame",
    "le",
    "cartable",
    "de",
    "20",
    "kilos",
    "cahiers",
    "\u00e0",
    "spirales",
    "trousse",
    "qui",
    "d\u00e9borde",
    "de",
    "stylos",
    "et",
    "puis",
    "il",
    "y",
    "aura",
    "premier",
    "portable",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "boums",
    "premi\u00e8res",
    "soir\u00e9es",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "peines",
    "de",
    "c\u0153ur",
    "premier",
    "rencard",
    "un",
    "peu",
    "foir\u00e9",
    "ce",
    "sera",
    "un",
    "peu",
    "l\u2019moment",
    "de",
    "toutes",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "fois",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "cuites",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "nuits",
    "qu\u2019on",
    "ne",
    "nous",
    "racontera",
    "pas",
    "on",
    "les",
    "regardera",
    "agir",
    "avec",
    "un",
    "pincement",
    "au",
    "c\u0153ur",
    "car",
    "de",
    "leur",
    "vie",
    "on",
    "deviendra",
    "de",
    "plus",
    "en",
    "plus",
    "spectateur",
    ":",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "eh",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "3",
    ":",
    "il",
    "nous",
    "restera",
    "\u00e7a",
    "je",
    "l\u2019esp\u00e8re",
    "ce",
    "sentiment",
    "essentiel",
    "de",
    "les",
    "avoir",
    "bien",
    "pr\u00e9par\u00e9",
    "\u00e0",
    "cet",
    "immense",
    "bordel",
    "il",
    "nous",
    "restera",
    "\u00e7a",
    "j\u2019en",
    "suis",
    "sur",
    "cette",
    "indicible",
    "joie",
    "de",
    "les",
    "voir",
    "courageux",
    "bien",
    "\u00e9panouis",
    "dans",
    "leurs",
    "choix",
    "il",
    "nous",
    "restera",
    "une",
    "maison",
    "avec",
    "une",
    "ou",
    "deux",
    "chambres",
    "en",
    "trop",
    "retrouvant",
    "le",
    "statut",
    "de",
    "jeune",
    "couple",
    "en",
    "perdant",
    "celui",
    "de",
    "parents",
    "pro",
    "il",
    "nous",
    "restera",
    "\u00e0",
    "regarder",
    "devant",
    "en",
    "appr\u00e9ciant",
    "ce",
    "qu'il",
    "y'a",
    "derri\u00e8re",
    "prendre",
    "pleins",
    "de",
    "photos",
    "de",
    "demain",
    "pour",
    "compl\u00e9ter",
    "celles",
    "d'hier",
    "4",
    ":",
    "gcm",
    "&",
    "et",
    "puis",
    "les",
    "chambres",
    "en",
    "trop",
    "seront",
    "\u00e0",
    "nouveau",
    "amoch\u00e9es",
    "par",
    "la",
    "nouvelle",
    "g\u00e9n\u00e9ration",
    "des",
    "premiers",
    "jouets",
    "\u00e9corch\u00e9s",
    "le",
    "cycle",
    "jouera",
    "son",
    "r\u00f4le",
    "implacable",
    "et",
    "fatidique",
    "et",
    "on",
    "retrouvera",
    "des",
    "jouets",
    "modernes",
    "qui",
    "feront",
    "toujours",
    "trop",
    "de",
    "musique",
    "au",
    "milieu",
    "des",
    "nouveaux",
    "cris",
    "on",
    "s'dira",
    "qu'on",
    "a",
    "r\u00e9ussi",
    "\u00e0",
    "fabriquer",
    "ce",
    "manteau",
    "qui",
    "nous",
    "prot\u00e8ge",
    "la",
    "vie",
    "ce",
    "confort",
    "impalpable",
    "ce",
    "tremplin",
    "cette",
    "b\u00e9quille",
    "ce",
    "miracle",
    "anodin",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "une",
    "famille",
    ":",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "eh",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    ":",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "eh",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    ":",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "eh",
    "on",
    "a",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "embed",
    "les",
    "lignes",
    "de",
    "la",
    "main",
    "lyrics",
    "un",
    "certain",
    "soir",
    "d'incertitude",
    "je",
    "suis",
    "all\u00e9",
    "voir",
    "une",
    "voyante",
    "pr\u00eat",
    "pour",
    "l'arnaque",
    "et",
    "l'inqui\u00e9tude",
    "car",
    "la",
    "vision",
    "d'avenir",
    "est",
    "payante",
    "c'est",
    "mon",
    "coeur",
    "qui",
    "frappe",
    "quand",
    "je",
    "sonne",
    "\u00e0",
    "la",
    "porte",
    "je",
    "me",
    "sens",
    "tout",
    "gamin",
    "quand",
    "elle",
    "m'ouvre",
    "me",
    "regarde",
    "me",
    "sourit",
    "et",
    "m'escorte",
    "pour",
    "me",
    "lire",
    "les",
    "lignes",
    "de",
    "la",
    "main",
    "elle",
    "prend",
    "son",
    "pied",
    "en",
    "prenant",
    "mes",
    "mains",
    "ses",
    "mains",
    "tenant",
    "mes",
    "doigts",
    "sont",
    "balaises",
    "elle",
    "est",
    "adroite",
    "j'ai",
    "deux",
    "mains",
    "gauches",
    "c'est",
    "maintenant",
    "mon",
    "malaise",
    "elle",
    "a",
    "la",
    "main",
    "forte",
    "elle",
    "a",
    "la",
    "main",
    "ferme",
    "elle",
    "a",
    "la",
    "mainmise",
    "moi",
    "faut",
    "que",
    "je",
    "sorte",
    "je",
    "veux",
    "revenir",
    "demain",
    "mes",
    "deux",
    "mains",
    "sont",
    "prises",
    "sa",
    "main",
    "est",
    "agile",
    "et",
    "\u00e7a",
    "m'indispose",
    "que",
    "sa",
    "main",
    "tripote",
    "car",
    "sa",
    "main",
    "est",
    "curieuse",
    "et",
    "sa",
    "main",
    "est",
    "fouineuse",
    "et",
    "\u00e7a",
    "m'insupporte",
    "mais",
    "\u00e7a",
    "m'int\u00e9resse",
    "quand",
    "sa",
    "main",
    "se",
    "calme",
    "car",
    "sa",
    "main",
    "est",
    "belle",
    "oui",
    "sa",
    "main",
    "est",
    "douce",
    "et",
    "sa",
    "main",
    "est",
    "chaude",
    "et",
    "\u00e7a",
    "m'interpelle",
    "elle",
    "prend",
    "ma",
    "main",
    "gauche",
    "pour",
    "me",
    "lire",
    "les",
    "lignes",
    "moi",
    "j'ai",
    "un",
    "mauvais",
    "feeling",
    "car",
    "elle",
    "veut",
    "\u00eatre",
    "pr\u00e9cise",
    "mais",
    "moi",
    "je",
    "lui",
    "propose",
    "de",
    "rester",
    "dans",
    "les",
    "grandes",
    "lignes",
    "ses",
    "doigts",
    "glissent",
    "sur",
    "ma",
    "peau",
    "comme",
    "une",
    "piste",
    "de",
    "curling",
    "et",
    "elle",
    "vise",
    "la",
    "ligne",
    "de",
    "coeur",
    "c'est",
    "une",
    "ligne",
    "\u00e0",
    "haute",
    "tension",
    "elle",
    "est",
    "en",
    "premi\u00e8re",
    "ligne",
    "une",
    "ligne",
    "\u00e0",
    "la",
    "hauteur",
    "niveau",
    "coeur",
    "pas",
    "besoin",
    "de",
    "savoir",
    "lire",
    "entre",
    "les",
    "lignes",
    "elle",
    "voit",
    "que",
    "la",
    "ligne",
    "est",
    "occup\u00e9e",
    "c'est",
    "une",
    "ligne",
    "droite",
    "magnifique",
    "longiligne",
    "rectiligne",
    "la",
    "ligne",
    "printemps-\u00e9t\u00e9",
    "en",
    "revanche",
    "la",
    "voyante",
    "ne",
    "trouve",
    "pas",
    "ma",
    "ligne",
    "de",
    "chance",
    "j'ai",
    "vraiment",
    "pas",
    "de",
    "pot",
    "elle",
    "l'avait",
    "en",
    "ligne",
    "de",
    "mire",
    "moi",
    "j'avais",
    "envie",
    "d'en",
    "rire",
    "elle",
    "a",
    "rip\u00e9",
    "sur",
    "un",
    "bout",
    "de",
    "peau",
    "mais",
    "en",
    "ligne",
    "de",
    "compte",
    "elle",
    "a",
    "retrouv\u00e9",
    "ma",
    "chance",
    "c'est",
    "une",
    "vraie",
    "pilote",
    "de",
    "lignes",
    "ma",
    "ligne",
    "de",
    "chance",
    "aime",
    "bien",
    "faire",
    "des",
    "feintes",
    "elle",
    "est",
    "maligne",
    "ma",
    "ligne",
    "c'est",
    "la",
    "derni\u00e8re",
    "ligne",
    "droite",
    "la",
    "voyante",
    "a",
    "d\u00e9cid\u00e9",
    "d'analyser",
    "ma",
    "ligne",
    "de",
    "vie",
    "elle",
    "cherche",
    "la",
    "ligne",
    "d'arriv\u00e9e",
    "mais",
    "la",
    "voyante",
    "a",
    "soulign\u00e9",
    "qu'apparemment",
    "ma",
    "ligne",
    "d\u00e9vie",
    "alors",
    "ma",
    "ligne",
    "de",
    "vie",
    "rage",
    "ma",
    "ligne",
    "de",
    "vie",
    "perd",
    "la",
    "voyante",
    "ne",
    "la",
    "voit",
    "pas",
    "bien",
    "elle",
    "a",
    "un",
    "air",
    "inquiet",
    "car",
    "la",
    "ligne",
    "est",
    "coup\u00e9e",
    "alors",
    "moi",
    "j'entends",
    "plus",
    "rien",
    "je",
    "lui",
    "demande",
    "si",
    "elle",
    "est",
    "s\u00fbre",
    "elle",
    "scrute",
    "les",
    "interlignes",
    "ce",
    "moment",
    "est",
    "inhumain",
    "du",
    "coup",
    "elle",
    "va",
    "s'faire",
    "une",
    "petite",
    "ligne",
    "moi",
    "j'ai",
    "perdu",
    "mon",
    "avenir",
    "quelque",
    "part",
    "au",
    "creux",
    "de",
    "ma",
    "main",
    "\u00e7a",
    "a",
    "mis",
    "un",
    "bout",
    "de",
    "temps",
    "mais",
    "on",
    "a",
    "retrouv\u00e9",
    "ma",
    "vie",
    "elle",
    "avait",
    "juste",
    "saut\u00e9",
    "une",
    "ligne",
    "quand",
    "la",
    "s\u00e9ance",
    "fut",
    "finie",
    "j'ai",
    "d\u00e9cid\u00e9",
    "de",
    "prendre",
    "soin",
    "de",
    "moi",
    "et",
    "de",
    "faire",
    "attention",
    "\u00e0",
    "ma",
    "ligne",
    "avant",
    "de",
    "quitter",
    "la",
    "voyante",
    "on",
    "s'est",
    "serr\u00e9",
    "la",
    "main",
    "on",
    "a",
    "m\u00e9lang\u00e9",
    "nos",
    "lignes",
    "une",
    "chose",
    "est",
    "s\u00fbre",
    ":",
    "je",
    "ne",
    "reviendrai",
    "pas",
    "demain",
    "elle",
    "s'est",
    "vraiment",
    "plant\u00e9e",
    "sur",
    "toutes",
    "les",
    "lignes",
    "depuis",
    "ma",
    "ligne",
    "de",
    "conduite",
    "est",
    "de",
    "viser",
    "la",
    "ligne",
    "d'horizon",
    "pour",
    "voir",
    "plus",
    "loin",
    "que",
    "le",
    "bout",
    "de",
    "mes",
    "lignes",
    "fini",
    "de",
    "lire",
    "dans",
    "les",
    "mains",
    "maintenant",
    "je",
    "pr\u00e9f\u00e8re",
    "serrer",
    "le",
    "poing",
    "point",
    "\u00e0",
    "la",
    "ligne",
    "embed",
    "pause",
    "lyrics",
    "1",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "la",
    "terrasse",
    "des",
    "caf\u00e9s",
    "quand",
    "le",
    "soleil",
    "sourit",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "aussi",
    "la",
    "table",
    "du",
    "fond",
    "dans",
    "un",
    "petit",
    "bar",
    "pourri",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "lever",
    "mon",
    "verre",
    "juste",
    "en",
    "l\u2019honneur",
    "de",
    "l\u2019instant",
    "trinquer",
    "avec",
    "des",
    "inconnus",
    "quand",
    "personne",
    "ne",
    "m\u2019attend",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "conduire",
    "le",
    "soir",
    "au",
    "moment",
    "o\u00f9",
    "la",
    "nuit",
    "s\u2019amorce",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "les",
    "paysages",
    "quand",
    "le",
    "soleil",
    "perd",
    "de",
    "la",
    "force",
    "l\u2019\u00e9trange",
    "humeur",
    "maussade",
    "le",
    "cr\u00e9puscule",
    "dans",
    "le",
    "ventre",
    "observer",
    "les",
    "d\u00e9tails",
    "quand",
    "chaque",
    "minute",
    "se",
    "r\u00e9invente",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "l\u2019instant",
    "pr\u00e9cis",
    "o\u00f9",
    "gentiment",
    "la",
    "pluie",
    "s\u2019arr\u00eate",
    "o\u00f9",
    "l\u2019\u00e9claircie",
    "s\u2019appr\u00eate",
    "o\u00f9",
    "on",
    "peut",
    "relever",
    "la",
    "t\u00eate",
    "regarder",
    "devant",
    "soi",
    "et",
    "s\u2019\u00e9tonner",
    "de",
    "voir",
    "plus",
    "loin",
    "imaginer",
    "l\u2019avenir",
    "au",
    "moins",
    "jusqu\u2019\u00e0",
    "demain",
    "matin",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "regarder",
    "la",
    "vue",
    "prendre",
    "un",
    "peu",
    "de",
    "hauteur",
    "prendre",
    "le",
    "temps",
    "prendre",
    "du",
    "recul",
    "prendre",
    "les",
    "choses",
    "moins",
    "\u00e0",
    "c\u0153ur",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "faire",
    "une",
    "pause",
    "penser",
    "\u00e0",
    "toi",
    "et",
    "sourire",
    "te",
    "sentir",
    "pr\u00e8s",
    "de",
    "moi",
    "et",
    "te",
    "regarder",
    "dormir",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "pause",
    "2",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "me",
    "souvenir",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "parler",
    "d\u2019avant",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "la",
    "nostalgie",
    "\u00e7a",
    "me",
    "fait",
    "me",
    "sentir",
    "vivant",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "sentir",
    "le",
    "froid",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "ouvrir",
    "les",
    "vitres",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "le",
    "temps",
    "qui",
    "passe",
    "quand",
    "il",
    "ne",
    "passe",
    "pas",
    "trop",
    "vite",
    "j\u2019aime",
    "voir",
    "vivre",
    "les",
    "gens",
    "les",
    "sereins",
    "et",
    "les",
    "stress\u00e9s",
    "ceux",
    "qui",
    "prennent",
    "tout",
    "leur",
    "temps",
    "et",
    "ceux",
    "qui",
    "jouent",
    "les",
    "press\u00e9s",
    "j\u2019aime",
    "appartenir",
    "\u00e0",
    "tous",
    "ces",
    "mouvements",
    "d\u2019humeur",
    "\u00eatre",
    "au",
    "c\u0153ur",
    "de",
    "la",
    "foule",
    "et",
    "me",
    "sentir",
    "\u00e0",
    "l\u2019ext\u00e9rieur",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "la",
    "ville",
    "la",
    "nuit",
    "quand",
    "tu",
    "crois",
    "qu\u2019elle",
    "est",
    "belle",
    "voir",
    "le",
    "monde",
    "\u00e0",
    "la",
    "merci",
    "de",
    "sa",
    "r\u00e9alit\u00e9",
    "parall\u00e8le",
    "toute",
    "la",
    "foule",
    "des",
    "fantasmes",
    "et",
    "des",
    "rencontres",
    "pas",
    "nettes",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "les",
    "faces",
    "b",
    "effleurer",
    "l\u2019autre",
    "plan\u00e8te",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "r\u00eaver",
    "d\u2019autres",
    "vies",
    "et",
    "m\u2019avancer",
    "vers",
    "elles",
    "y",
    "repenser",
    "pour",
    "comprendre",
    "ce",
    "que",
    "r\u00eaver",
    "r\u00e9v\u00e8le",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "faire",
    "une",
    "pause",
    "penser",
    "\u00e0",
    "toi",
    "et",
    "sourire",
    "te",
    "sentir",
    "pr\u00e8s",
    "de",
    "moi",
    "et",
    "te",
    "regarder",
    "dormir",
    "3",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "j\u2019aime",
    "les",
    "a",
    "priori",
    "pour",
    "qu\u2019ils",
    "soient",
    "vite",
    "d\u00e9pass\u00e9s",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "les",
    "convictions",
    "quand",
    "elles",
    "se",
    "sentent",
    "menac\u00e9es",
    "j\u2019aime",
    "sentir",
    "la",
    "fragilit\u00e9",
    "dans",
    "certaines",
    "attitudes",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "les",
    "\u00eatres",
    "humains",
    "qui",
    "n\u2019ont",
    "pas",
    "trop",
    "de",
    "certitudes",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "garder",
    "le",
    "silence",
    "face",
    "\u00e0",
    "ceux",
    "qui",
    "parlent",
    "fort",
    "j\u2019aime",
    "la",
    "nonchalance",
    "j\u2019aime",
    "g\u00e9rer",
    "mes",
    "efforts",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "\u00e9crire",
    "la",
    "nuit",
    "au",
    "c\u0153ur",
    "de",
    "son",
    "ventre",
    "mou",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "parler",
    "tout",
    "seul",
    "mais",
    "\u00e7a",
    "\u00e7a",
    "reste",
    "entre",
    "nous",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "ces",
    "soir\u00e9es",
    "qui",
    "n\u2019ont",
    "plus",
    "envie",
    "de",
    "s\u2019arr\u00eater",
    "quelques",
    "\u00e2mes",
    "autour",
    "d\u2019une",
    "table",
    "\u00e0",
    "bavarder",
    "et",
    "profiter",
    "de",
    "s\u2019enfoncer",
    "dans",
    "la",
    "nuit",
    "sans",
    "retenue",
    "sans",
    "exc\u00e8s",
    "on",
    "oublie",
    "presque",
    "qu\u2019on",
    "est",
    "bien",
    "on",
    "refait",
    "le",
    "monde",
    "sans",
    "succ\u00e8s",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "voir",
    "le",
    "soir",
    "le",
    "sentir",
    "entre",
    "chien",
    "et",
    "loup",
    "flirter",
    "avec",
    "le",
    "cafard",
    "me",
    "sentir",
    "entre",
    "rien",
    "et",
    "tout",
    "j\u2019aime",
    "bien",
    "aussi",
    "faire",
    "une",
    "pause",
    "penser",
    "\u00e0",
    "toi",
    "et",
    "sourire",
    "te",
    "sentir",
    "pr\u00e8s",
    "de",
    "moi",
    "et",
    "te",
    "regarder",
    "dormir",
    "1",
    "embed",
    "des",
    "gens",
    "beaux",
    "lyrics",
    "de",
    "\"des",
    "gens",
    "on",
    "a",
    "perdu",
    "cette",
    "notion",
    "aujourd'hui",
    "des",
    "beaux",
    "gar\u00e7ons",
    "quand",
    "est-ce",
    "qu'on",
    "va",
    "nous",
    "sortir",
    "des",
    "beaux",
    "mecs",
    "ou",
    "des",
    "filles",
    "sublimes",
    "?",
    "enfin",
    "vous",
    "mettez",
    "un",
    "poster",
    "de",
    "hoshi",
    "dans",
    "votre",
    "chambre",
    "vous",
    "?",
    "mais",
    "elle",
    "est",
    "effrayante",
    "elle",
    "a",
    "du",
    "talent",
    "cette",
    "fille",
    "vraiment",
    "!",
    "mais",
    "qu'elle",
    "donne",
    "ses",
    "chansons",
    "\u00e0",
    "des",
    "filles",
    "sublimes",
    "qu'est-ce",
    "que",
    "c'est",
    "qu'cette",
    "\u00e9poque",
    "musicale",
    "o\u00f9",
    "on",
    "doit",
    "\u00e9couter",
    "ceux",
    "qui",
    "ont",
    "talent",
    "?",
    "qu'ont",
    "des",
    "tripes",
    "qu'ont",
    "des",
    "couilles",
    "qu'ont",
    "la",
    "dalle",
    "ces",
    "p'tits",
    "auteurs",
    "gratteurs",
    "de",
    "guitare",
    "accablants",
    "?",
    "nous",
    "c'qu'on",
    "veut",
    "c'est",
    "du",
    "beau",
    "c'est",
    "du",
    "brillant",
    "c'est",
    "du",
    "propre",
    "c'est",
    "du",
    "lisse",
    "c'est",
    "du",
    "sublime",
    "nous",
    "c'qu'on",
    "veut",
    "c'est",
    "l'retour",
    "des",
    "belles",
    "gueules",
    "pour",
    "remplir",
    "le",
    "papier",
    "glac\u00e9",
    "des",
    "magazines",
    "qu'est-ce",
    "que",
    "c'est",
    "qu'cette",
    "\u00e9poque",
    "musicale",
    "o\u00f9",
    "on",
    "\u00e9coute",
    "les",
    "paroles",
    "des",
    "chansons",
    "?",
    "on",
    "a",
    "perdu",
    "la",
    "notion",
    "des",
    "beaux",
    "m\u00e2les",
    "l'\u00e9poque",
    "o\u00f9",
    "on",
    "lan\u00e7ait",
    "de",
    "tr\u00e8s",
    "beaux",
    "gar\u00e7ons",
    "tu",
    "sais",
    "\u00e9crire",
    "des",
    "paroles",
    "c'est",
    "tr\u00e8s",
    "bien",
    "mais",
    "ton",
    "petit",
    "grain",
    "de",
    "voix",
    "on",
    "s'en",
    "fiche",
    "s'il",
    "te",
    "pla\u00eet",
    "va",
    "donner",
    "tes",
    "chansons",
    "\u00e0",
    "celui",
    "qui",
    "sera",
    "plus",
    "joli",
    "sur",
    "l'affiche",
    "il",
    "faut",
    "des",
    "gens",
    "beaux",
    "il",
    "faut",
    "des",
    "gens",
    "beaux",
    "il",
    "faut",
    "des",
    "gens",
    "beaux",
    "il",
    "faut",
    "des",
    "gens",
    "beaux",
    "il",
    "faut",
    "des",
    "gens",
    "beaux",
    "il",
    "faut",
    "des",
    "gens",
    "beaux",
    "il",
    "faut",
    "des",
    "gens",
    "beaux",
    "il",
    "faut",
    "des",
    "gens",
    "beaux",
    "il",
    "faut",
    "des",
    "gens",
    "beaux",
    "on",
    "a",
    "n\u00e9glig\u00e9",
    "aujourd'hui",
    "le",
    "r\u00f4le",
    "du",
    "beau",
    "chanteur",
    "aujourd'hui",
    "les",
    "gens",
    "qui",
    "r\u00e9ussissent",
    "qui",
    "font",
    "carri\u00e8re",
    "c'est",
    "tous",
    "ceux",
    "qui",
    "grattent",
    "un",
    "peu",
    "d'guitare",
    "qui",
    "jouent",
    "du",
    "piano",
    "eh",
    "monsieur",
    "toi",
    "qui",
    "veux",
    "retourner",
    "au",
    "noir",
    "et",
    "blanc",
    "aux",
    "belles",
    "heures",
    "du",
    "pass\u00e9",
    "j'suis",
    "pas",
    "s\u00fbr",
    "qu'le",
    "grand",
    "charles",
    "aznavour",
    "pouvait",
    "correspondre",
    "\u00e0",
    "tes",
    "crit\u00e8res",
    "de",
    "succ\u00e8s",
    "je",
    "suis",
    "pas",
    "persuad\u00e9",
    "qu'\u00e9dith",
    "piaf",
    "poss\u00e9dait",
    "de",
    "belles",
    "jambes",
    "\u00e9lanc\u00e9es",
    "qu'elle",
    "allait",
    "d\u00e9filer",
    "sur",
    "des",
    "beaux",
    "podiums",
    "avec",
    "des",
    "grandes",
    "marques",
    "de",
    "talons",
    "compens\u00e9s",
    "eh",
    "monsieur",
    "toi",
    "qui",
    "es",
    "nostalgique",
    "des",
    "chanteurs",
    "bien",
    "foutus",
    "des",
    "bimbos",
    "faut",
    "qu'tu",
    "saches",
    "un",
    "secret",
    "important",
    "c'est",
    "qu'brassens",
    "n'avait",
    "pas",
    "de",
    "beaux",
    "abdominaux",
    "les",
    "auteurs",
    "compositeurs",
    "chanteurs",
    "ne",
    "sont",
    "pas",
    "forc\u00e9ment",
    "des",
    "imposteurs",
    "tu",
    "sais",
    "monsieur",
    "parfois",
    "il",
    "faut",
    "s'taire",
    "moi",
    "j'veux",
    "voir",
    "hoshi",
    "sur",
    "un",
    "poster",
    "il",
    "faut",
    "des",
    "gens",
    "beaux",
    "il",
    "faut",
    "des",
    "gens",
    "beaux",
    "il",
    "faut",
    "des",
    "gens",
    "beaux",
    "il",
    "faut",
    "des",
    "gens",
    "beaux",
    "il",
    "faut",
    "des",
    "gens",
    "beaux",
    "il",
    "faut",
    "des",
    "gens",
    "beaux",
    "il",
    "faut",
    "des",
    "gens",
    "beaux",
    "il",
    "faut",
    "des",
    "gens",
    "beaux",
    "des",
    "tr\u00e8s",
    "beaux",
    "gar\u00e7ons",
    "il",
    "faut",
    "des",
    "gens",
    "beaux",
    "embed",
    "1000",
    "vies",
    "lyrics",
    "tel",
    "un",
    "rubik's",
    "cube",
    "la",
    "vie",
    "est",
    "pleine",
    "de",
    "facettes",
    "faut",
    "faire",
    "tourner",
    "les",
    "couleurs",
    "savoir",
    "r\u00e9pondre",
    "au",
    "casse-t\u00eate",
    "entre",
    "les",
    "vertes",
    "et",
    "les",
    "rouge",
    "il",
    "faut",
    "trouver",
    "les",
    "liaisons",
    "la",
    "vie",
    "\u00e0",
    "plusieurs",
    "faces",
    "est",
    "tellement",
    "de",
    "combinaisons",
    "on",
    "s\u2019est",
    "tous",
    "demander",
    "par",
    "quel",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "commencer",
    "comment",
    "\u00e9viter",
    "les",
    "erreurs",
    "ou",
    "comment",
    "les",
    "compenser",
    "on",
    "a",
    "appris",
    "on",
    "a",
    "rat\u00e9",
    "et",
    "on",
    "a",
    "chang\u00e9",
    "d'avis",
    "dans",
    "le",
    "rubik's",
    "cube",
    "on",
    "a",
    "tous",
    "eu",
    "mille",
    "vies",
    "je",
    "suis",
    "cens\u00e9",
    "\u00eatre",
    "\u00e0",
    "mi-parcours",
    "de",
    "ce",
    "qu'on",
    "appelle",
    "l'existence",
    "j'ai",
    "regard\u00e9",
    "devant",
    "un",
    "peu",
    "derri\u00e8re",
    "j'ai",
    "\u00e9valuer",
    "les",
    "distances",
    "et",
    "dans",
    "ce",
    "parcours",
    "compliqu\u00e9",
    "j'ai",
    "ouvert",
    "tous",
    "les",
    "tiroirs",
    "il",
    "y",
    "a",
    "beaucoup",
    "de",
    "vies",
    "qui",
    "sont",
    "tomb\u00e9es",
    "quand",
    "j'ai",
    "secou\u00e9",
    "ma",
    "m\u00e9moire",
    "quelques",
    "bons",
    "choix",
    "pour",
    "aller",
    "haut",
    "(allez",
    "haut)",
    "et",
    "des",
    "rat\u00e9s",
    "des",
    "al\u00e9as",
    "(al\u00e9a)",
    "je",
    "suis",
    "perdant",
    "de",
    "cette",
    "vie",
    "ci",
    "(de",
    "cette",
    "vie",
    "ci)",
    "mais",
    "pour",
    "celle",
    "l\u00e0",
    "j\u2019suis",
    "laur\u00e9at",
    "(laur\u00e9at)",
    "quelques",
    "bons",
    "choix",
    "pour",
    "aller",
    "haut",
    "(allez",
    "haut)",
    "et",
    "des",
    "rat\u00e9s",
    "des",
    "al\u00e9as",
    "(al\u00e9a)",
    "je",
    "suis",
    "perdant",
    "de",
    "cette",
    "vie",
    "ci",
    "(de",
    "cette",
    "vie",
    "ci)",
    "mais",
    "pour",
    "celle",
    "l\u00e0",
    "j\u2019suis",
    "laur\u00e9at",
    "(laur\u00e9at)",
    "entre",
    "coups",
    "de",
    "c\u0153ur",
    "et",
    "coups",
    "de",
    "cube",
    "beau",
    "hasard",
    "et",
    "belles",
    "envies",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "ce",
    "qu\u2019on",
    "a",
    "pu",
    "on",
    "a",
    "tous",
    "eu",
    "mille",
    "vies",
    "\u00e9l\u00e8ve",
    "\u00e0",
    "facilit\u00e9s",
    "un",
    "peu",
    "trop",
    "dissip\u00e9",
    "maison",
    "pr\u00e8s",
    "des",
    "cit\u00e9s",
    "fout",
    "le",
    "bazar",
    "depuis",
    "le",
    "cp",
    "des",
    "mod\u00e8les",
    "\u00e0",
    "la",
    "maison",
    "et",
    "des",
    "exemples",
    "dans",
    "la",
    "rue",
    "sur",
    "trois",
    "ou",
    "quatre",
    "horizons",
    "j'ai",
    "pu",
    "aiguiser",
    "ma",
    "vue",
    "gentil",
    "fils",
    "bien",
    "\u00e9lev\u00e9",
    "et",
    "p'tite",
    "caille-ra",
    "morve",
    "au",
    "nez",
    "adolescent",
    "bien",
    "casse-couille",
    "et",
    "sportif",
    "touche",
    "\u00e0",
    "tout",
    "tennisman",
    "et",
    "sprinteur",
    "basketteur",
    "bien",
    "physique",
    "prof",
    "de",
    "sport",
    "entra\u00eeneur",
    "et",
    "bient\u00f4t",
    "t\u00e9trapl\u00e9gique",
    "commercial",
    "dans",
    "un",
    "bureau",
    "loin",
    "de",
    "leurs",
    "us",
    "et",
    "coutumes",
    "loin",
    "de",
    "leur",
    "rentabilit\u00e9",
    "bonus",
    "et",
    "costumes",
    "banlieusard",
    "dans",
    "l'\u00e2me",
    "et",
    "m\u00eame",
    "apprenti",
    "bobo",
    "amoureux",
    "de",
    "ma",
    "femme",
    "et",
    "bien",
    "s\u00fbr",
    "papa",
    "g\u00e2teau",
    "quelques",
    "bons",
    "choix",
    "pour",
    "aller",
    "haut",
    "(allez",
    "haut)",
    "et",
    "des",
    "rat\u00e9s",
    "des",
    "al\u00e9as",
    "(al\u00e9a)",
    "je",
    "suis",
    "perdant",
    "de",
    "cette",
    "vie",
    "ci",
    "(de",
    "cette",
    "vie",
    "ci)",
    "mais",
    "pour",
    "celle",
    "l\u00e0",
    "j\u2019suis",
    "laur\u00e9at",
    "(laur\u00e9at)",
    "quelques",
    "bons",
    "choix",
    "pour",
    "aller",
    "haut",
    "(allez",
    "haut)",
    "et",
    "des",
    "rat\u00e9s",
    "des",
    "al\u00e9as",
    "(al\u00e9a)",
    "je",
    "suis",
    "perdant",
    "de",
    "cette",
    "vie",
    "ci",
    "(de",
    "cette",
    "vie",
    "ci)",
    "mais",
    "pour",
    "celle",
    "l\u00e0",
    "j\u2019suis",
    "laur\u00e9at",
    "(laur\u00e9at)",
    "entre",
    "coups",
    "de",
    "c\u0153ur",
    "et",
    "coups",
    "de",
    "cube",
    "beau",
    "hasard",
    "et",
    "belles",
    "envies",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "ce",
    "qu\u2019on",
    "a",
    "pu",
    "on",
    "a",
    "tous",
    "eu",
    "mille",
    "vies",
    "tel",
    "un",
    "rubik's",
    "cube",
    "la",
    "vie",
    "est",
    "pleine",
    "de",
    "facettes",
    "j'ai",
    "pist\u00e9",
    "les",
    "bonnes",
    "couleurs",
    "j'ai",
    "grill\u00e9",
    "certaines",
    "cachettes",
    "j'ai",
    "pas",
    "cherch\u00e9",
    "les",
    "probl\u00e8mes",
    "mais",
    "parfois",
    "ils",
    "m'ont",
    "trouv\u00e9",
    "pour",
    "l'esprit",
    "d'adaptation",
    "j'ai",
    "plus",
    "rien",
    "\u00e0",
    "prouver",
    "j'accumule",
    "les",
    "existences",
    "et",
    "j'aime",
    "vivre",
    "\u00e0",
    "l'exc\u00e8s",
    "mais",
    "qui",
    "a",
    "plusieurs",
    "vies",
    "a",
    "bien",
    "plusieurs",
    "d\u00e9c\u00e8s",
    "faire",
    "le",
    "deuil",
    "de",
    "certains",
    "souffles",
    "pour",
    "retrouver",
    "la",
    "joie",
    "accepter",
    "d'\u00eatre",
    "mort",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "une",
    "ou",
    "deux",
    "fois",
    "pour",
    "ma",
    "derni\u00e8re",
    "vie",
    "en",
    "date",
    "j'ai",
    "trouv\u00e9",
    "une",
    "belle",
    "piste",
    "j'ai",
    "\u00e9crit",
    "sur",
    "tous",
    "les",
    "fronts",
    "certains",
    "m\u2019appellent",
    "l'artiste",
    "j'ai",
    "plusieurs",
    "cordes",
    "\u00e0",
    "mon",
    "stylo",
    "et",
    "je",
    "veux",
    "en",
    "faire",
    "bon",
    "usage",
    "dans",
    "cette",
    "vie",
    "l\u00e0",
    "et",
    "celle",
    "d'apr\u00e8s",
    "je",
    "ne",
    "serai",
    "pas",
    "plus",
    "sage",
    "quelques",
    "bons",
    "choix",
    "pour",
    "aller",
    "haut",
    "(allez",
    "haut)",
    "et",
    "des",
    "rat\u00e9s",
    "des",
    "al\u00e9as",
    "(al\u00e9a)",
    "je",
    "suis",
    "perdant",
    "de",
    "cette",
    "vie",
    "ci",
    "(de",
    "cette",
    "vie",
    "ci)",
    "mais",
    "pour",
    "celle",
    "l\u00e0",
    "j\u2019suis",
    "laur\u00e9at",
    "(laur\u00e9at)",
    "quelques",
    "bons",
    "choix",
    "pour",
    "aller",
    "haut",
    "(allez",
    "haut)",
    "et",
    "des",
    "rat\u00e9s",
    "des",
    "al\u00e9as",
    "(al\u00e9a)",
    "je",
    "suis",
    "perdant",
    "de",
    "cette",
    "vie",
    "ci",
    "(de",
    "cette",
    "vie",
    "ci)",
    "mais",
    "pour",
    "celle",
    "l\u00e0",
    "j\u2019suis",
    "laur\u00e9at",
    "(laur\u00e9at)",
    "entre",
    "coups",
    "de",
    "c\u0153ur",
    "et",
    "coups",
    "de",
    "cube",
    "beau",
    "hasard",
    "et",
    "belles",
    "envies",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "ce",
    "qu\u2019on",
    "a",
    "pu",
    "on",
    "a",
    "tous",
    "eu",
    "mille",
    "vies",
    "embed",
    "1er",
    "janvier",
    "2010",
    "lyrics",
    "premier",
    "janvier",
    "2010",
    "j'ai",
    "envie",
    "d'aller",
    "m'assoir",
    "pour",
    "raconter",
    "\u00e0",
    "ma",
    "feuille",
    "la",
    "suite",
    "de",
    "cette",
    "histoire",
    "pas",
    "de",
    "bonnes",
    "r\u00e9solutions",
    "pour",
    "la",
    "nouvelle",
    "ann\u00e9e",
    "mais",
    "plut\u00f4t",
    "l'heure",
    "d'un",
    "bilan",
    "pour",
    "mieux",
    "savoir",
    "o\u00f9",
    "aller",
    "2006",
    "\u00e0",
    "2009",
    "plus",
    "de",
    "250",
    "concerts",
    "tenter",
    "de",
    "donner",
    "du",
    "plaisir",
    "je",
    "crois",
    "que",
    "c'est",
    "bien",
    "\u00e0",
    "\u00e7a",
    "qu'on",
    "sert",
    "en",
    "donner",
    "pour",
    "mieux",
    "en",
    "prendre",
    "\u00e7a",
    "procure",
    "du",
    "renfort",
    "\u00e0",
    "l'\u00e2me",
    "et",
    "du",
    "sourire",
    "\u00e0",
    "revendre",
    "depuis",
    "qu'on",
    "m'appelle",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "cette",
    "histoire",
    "est",
    "insens\u00e9e",
    "je",
    "l'ai",
    "\u00e9crite",
    "sans",
    "calcul",
    "mais",
    "parfois",
    "pour",
    "mieux",
    "avancer",
    "faut",
    "savoir",
    "prendre",
    "du",
    "recul",
    "alors",
    "je",
    "regarde",
    "devant",
    "moi",
    "j'observe",
    "cet",
    "escalier",
    "et",
    "sur",
    "la",
    "prochaine",
    "marche",
    "y",
    "a",
    "un",
    "stylo",
    "et",
    "du",
    "papier",
    "alors",
    "pas",
    "sur",
    "que",
    "je",
    "sois",
    "\u00e0",
    "ma",
    "place",
    "sur",
    "les",
    "plateaux",
    "de",
    "t\u00e9l\u00e9vision",
    "j'y",
    "vais",
    "avec",
    "prudence",
    "et",
    "un",
    "p'tit",
    "air",
    "de",
    "d\u00e9rision",
    "et",
    "si",
    "c'est",
    "le",
    "seul",
    "prix",
    "\u00e0",
    "payer",
    "pour",
    "tourner",
    "l'ann\u00e9e",
    "prochaine",
    "j'irais",
    "sans",
    "me",
    "faire",
    "prier",
    "car",
    "ma",
    "seule",
    "vraie",
    "place",
    "est",
    "sur",
    "sc\u00e8ne",
    "je",
    "suivrai",
    "ma",
    "voix",
    "pour",
    "que",
    "ma",
    "voix",
    "refasse",
    "des",
    "siennes",
    "je",
    "resterai",
    "\u00e0",
    "ma",
    "place",
    "et",
    "ma",
    "seule",
    "vraie",
    "place",
    "est",
    "sur",
    "sc\u00e8ne",
    "je",
    "l'ai",
    "compris",
    "sans",
    "faire",
    "expr\u00e8s",
    "et",
    "je",
    "prolonge",
    "l'innocence",
    "quand",
    "je",
    "me",
    "sens",
    "l\u00e0",
    "tout",
    "pr\u00eat",
    "je",
    "peux",
    "r\u00e9aliser",
    "ma",
    "chance",
    "dans",
    "la",
    "musique",
    "gr\u00e2ce",
    "\u00e0",
    "vous",
    "j'ai",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "un",
    "peu",
    "de",
    "v\u00e9cu",
    "dans",
    "la",
    "musique",
    "je",
    "suis",
    "venu",
    "j'ai",
    "vu",
    "j'ai",
    "du",
    "cul",
    "alors",
    "c'est",
    "bon",
    "je",
    "reste",
    "ici",
    "pour",
    "aujourd'hui",
    "\u00e7a",
    "c'est",
    "not\u00e9",
    "je",
    "continue",
    "cette",
    "vie",
    "mais",
    "j'oublie",
    "pas",
    "ses",
    "\u00e0-c\u00f4t\u00e9s",
    "les",
    "\u00e0-c\u00f4t\u00e9s",
    "que",
    "tu",
    "ne",
    "vois",
    "pas",
    "loin",
    "des",
    "spots",
    "et",
    "des",
    "projecteurs",
    "les",
    "petits",
    "projets",
    "en",
    "bas",
    "de",
    "chez",
    "moi",
    "qui",
    "me",
    "font",
    "du",
    "bien",
    "j'y",
    "mets",
    "du",
    "c\u0153ur",
    "car",
    "j'ai",
    "besoin",
    "de",
    "ces",
    "heures",
    "\u00e0",
    "la",
    "r\u00e9sidence",
    "croizat",
    "toutes",
    "ces",
    "mamies",
    "sont",
    "des",
    "grandes",
    "s\u0153urs",
    "et",
    "quand",
    "elles",
    "slament",
    "crois",
    "moi",
    "il",
    "y",
    "a",
    "de",
    "l'\u00e9motion",
    "au",
    "del\u00e0",
    "des",
    "normes",
    "quand",
    "leur",
    "vies",
    "devient",
    "leurs",
    "th\u00e8mes",
    "il",
    "y",
    "a",
    "plus",
    "de",
    "fond",
    "et",
    "plus",
    "de",
    "forme",
    "que",
    "sur",
    "toute",
    "la",
    "bande",
    "fm",
    "je",
    "vois",
    "le",
    "sourire",
    "d'un",
    "enfant",
    "quand",
    "il",
    "\u00e9crit",
    "ses",
    "premiers",
    "vers",
    "j'irai",
    "faire",
    "slamer",
    "les",
    "\u00e9coles",
    "tant",
    "que",
    "ce",
    "cadeau",
    "me",
    "sera",
    "offert",
    "j'irai",
    "faire",
    "slamer",
    "les",
    "prisons",
    "comme",
    "\u00e0",
    "fleury",
    "poissy",
    "et",
    "fr\u00eane",
    "quel",
    "que",
    "soit",
    "le",
    "public",
    "au",
    "fond",
    "ma",
    "seule",
    "vraie",
    "place",
    "est",
    "sur",
    "sc\u00e8ne",
    "1er",
    "janvier",
    "2010",
    "j'ai",
    "bien",
    "envie",
    "de",
    "me",
    "lever",
    "pour",
    "traverser",
    "mon",
    "r\u00e9el",
    "en",
    "continuant",
    "\u00e0",
    "r\u00eaver",
    "j'ai",
    "trop",
    "d'envies",
    "trop",
    "d'attentes",
    "pas",
    "le",
    "temps",
    "de",
    "jouer",
    "les",
    "flemmards",
    "tu",
    "connais",
    "ma",
    "team",
    "et",
    "mon",
    "th\u00e8me",
    "alors",
    "tu",
    "sais",
    "que",
    "\u00e7a",
    "peux",
    "ch\u00e9-mar",
    "je",
    "sais",
    "pas",
    "si",
    "tout",
    "est",
    "m\u00e9rit\u00e9",
    "parfois",
    "je",
    "me",
    "sens",
    "redevable",
    "parce",
    "que",
    "la",
    "roue",
    "a",
    "tourn\u00e9",
    "pour",
    "m'offrir",
    "une",
    "suite",
    "\u00e9quitable",
    "pour",
    "effacer",
    "les",
    "nuits",
    "sans",
    "r\u00eaves",
    "les",
    "jours",
    "sans",
    "ciel",
    "qu'il",
    "y",
    "a",
    "derri\u00e8re",
    "car",
    "comme",
    "la",
    "dis",
    "brahim",
    "j'ai",
    "travers\u00e9",
    "plusieurs",
    "d\u00e9serts",
    "si",
    "ces",
    "d\u00e9serts",
    "sont",
    "sans",
    "parole",
    "c'est",
    "que",
    "je",
    "garde",
    "de",
    "la",
    "pudeur",
    "si",
    "tu",
    "ne",
    "vois",
    "jamais",
    "ma",
    "rage",
    "c'est",
    "que",
    "je",
    "peux",
    "g\u00e9rer",
    "mes",
    "humeurs",
    "si",
    "tu",
    "vois",
    "rarement",
    "ma",
    "peine",
    "c'est",
    "que",
    "ma",
    "joie",
    "est",
    "sup\u00e9rieure",
    "si",
    "tu",
    "ne",
    "vois",
    "jamais",
    "mes",
    "larmes",
    "c'est",
    "parce",
    "qu'elles",
    "coulent",
    "\u00e0",
    "l'int\u00e9rieur",
    "pas",
    "besoin",
    "de",
    "crier",
    "trop",
    "fort",
    "j'ai",
    "arr\u00eat\u00e9",
    "de",
    "me",
    "chercher",
    "moi",
    "j'ai",
    "les",
    "pieds",
    "sur",
    "terre",
    "et",
    "\u00e7a",
    "me",
    "suffira",
    "pour",
    "marcher",
    "pour",
    "savoir",
    "quelle",
    "est",
    "ma",
    "voie",
    "pour",
    "que",
    "ma",
    "voix",
    "refasse",
    "des",
    "siennes",
    "je",
    "resterai",
    "\u00e0",
    "ma",
    "place",
    "et",
    "ma",
    "seule",
    "vraie",
    "place",
    "est",
    "sur",
    "sc\u00e8ne",
    "embed",
    "charades",
    "lyrics",
    "mon",
    "premier",
    "c'est",
    "du",
    "bitume",
    "c'est",
    "de",
    "la",
    "mati\u00e8re",
    "d\u00e9sol\u00e9",
    "c\u2019est",
    "des",
    "fen\u00eatres",
    "dans",
    "des",
    "cubes",
    "face",
    "\u00e0",
    "un",
    "horizon",
    "morcel\u00e9",
    "et",
    "puis",
    "c'est",
    "des",
    "couloirs",
    "son",
    "courbe",
    "entre",
    "deux",
    "falaises",
    "de",
    "b\u00e9ton",
    "tant",
    "de",
    "construction",
    "humaine",
    "et",
    "si",
    "peu",
    "de",
    "nature",
    "qui",
    "lui",
    "r\u00e9pond",
    "mon",
    "deuxi\u00e8me",
    "c'est",
    "des",
    "gens",
    "qui",
    "vivent",
    "tr\u00e8s",
    "proches",
    "les",
    "uns",
    "des",
    "autres",
    "et",
    "ne",
    "se",
    "regardent",
    "pas",
    "forc\u00e9ment",
    "m\u00eame",
    "quand",
    "ils",
    "habitent",
    "c\u00f4te",
    "\u00e0",
    "c\u00f4te",
    "mais",
    "quand",
    "parfois",
    "ils",
    "osent",
    "se",
    "parler",
    "dans",
    "une",
    "impulsion",
    "citoyenne",
    "\u00e7a",
    "rend",
    "le",
    "d\u00e9cor",
    "plus",
    "dor\u00e9",
    "et",
    "puis",
    "\u00e7a",
    "ouvre",
    "sur",
    "mon",
    "troisi\u00e8me",
    "mon",
    "troisi\u00e8me",
    "c'est",
    "du",
    "m\u00e9lange",
    "des",
    "rencontres",
    "et",
    "des",
    "partages",
    "ca",
    "cr\u00e9e",
    "une",
    "alchimie",
    "\u00e9trange",
    "qui",
    "nous",
    "fait",
    "grandir",
    "\u00e0",
    "chaque",
    "\u00e2ge",
    "y\u2019a",
    "des",
    "sourires",
    "dans",
    "toutes",
    "les",
    "langues",
    "et",
    "des",
    "diff\u00e9rences",
    "qui",
    "s'effacent",
    "j\u2019ai",
    "vu",
    "de",
    "belles",
    "vies",
    "apais\u00e9es",
    "et",
    "j'ai",
    "vu",
    "aussi",
    "les",
    "vies",
    "d\u2019en",
    "face",
    "mon",
    "tout",
    "c\u2019est",
    "la",
    "grande",
    "ville",
    "je",
    "me",
    "prom\u00e8ne",
    "dans",
    "ses",
    "charades",
    "je",
    "me",
    "trompe",
    "parfois",
    "de",
    "sens",
    "et",
    "dans",
    "chaque",
    "erreur",
    "je",
    "me",
    "balade",
    "je",
    "l'ai",
    "choisie",
    "depuis",
    "longtemps",
    "comme",
    "le",
    "meilleur",
    "terrain",
    "de",
    "jeu",
    "pour",
    "lui",
    "parler",
    "parfois",
    "j'avoue",
    "j'ai",
    "tent\u00e9",
    "de",
    "m\u2019y",
    "perdre",
    "un",
    "peu",
    "mon",
    "tout",
    "c\u2019est",
    "la",
    "grande",
    "ville",
    "elle",
    "m'a",
    "saisi",
    "depuis",
    "l'enfance",
    "je",
    "la",
    "connais",
    "trop",
    "bien",
    "je",
    "la",
    "critique",
    "et",
    "je",
    "l'encense",
    "je",
    "la",
    "tutoie",
    "depuis",
    "longtemps",
    "m\u00eame",
    "si",
    "jamais",
    "elle",
    "ne",
    "se",
    "d\u00e9voile",
    "j'ai",
    "tent\u00e9",
    "de",
    "l'apprivoiser",
    "c'est",
    "elle",
    "qui",
    "m'a",
    "pris",
    "dans",
    "sa",
    "toile",
    "elle",
    "m'a",
    "nourri",
    "elle",
    "m'a",
    "form\u00e9",
    "elle",
    "m'a",
    "offert",
    "de",
    "son",
    "ivresse",
    "elle",
    "a",
    "failli",
    "me",
    "voir",
    "tomber",
    "me",
    "reprendre",
    "de",
    "justesse",
    "et",
    "quand",
    "sa",
    "nuit",
    "m'offrait",
    "l'asphalte",
    "comme",
    "seul",
    "et",
    "unique",
    "horizon",
    "elle",
    "s'est",
    "r\u00e9v\u00e9l\u00e9e",
    "comme",
    "la",
    "pr\u00e9face",
    "de",
    "toutes",
    "mes",
    "inspirations",
    "et",
    "aujourd'hui",
    "encore",
    "quand",
    "je",
    "rentre",
    "seule",
    "et",
    "tr\u00e8s",
    "tard",
    "que",
    "la",
    "grande",
    "ville",
    "s'est",
    "habill\u00e9e",
    "de",
    "son",
    "gros",
    "blouson",
    "de",
    "pluie",
    "noire",
    "j'aime",
    "bien",
    "qu'elle",
    "me",
    "retienne",
    "qu'elle",
    "me",
    "regarde",
    "dans",
    "les",
    "yeux",
    "elle",
    "sait",
    "que",
    "je",
    "lui",
    "c\u00e8de",
    "et",
    "je",
    "retourne",
    "m\u2019y",
    "perdre",
    "un",
    "peu",
    "mon",
    "premier",
    "c'est",
    "une",
    "clameur",
    "sougacente",
    "permanente",
    "un",
    "murmure",
    "familier",
    "comme",
    "une",
    "rumeur",
    "rassurante",
    "c'est",
    "un",
    "tourbillon",
    "de",
    "voix",
    "et",
    "de",
    "reflet",
    "de",
    "lumi\u00e8res",
    "c'est",
    "du",
    "mouvement",
    "de",
    "la",
    "musique",
    "des",
    "rires",
    "et",
    "plaisirs",
    "populaires",
    "mon",
    "deuxi\u00e8me",
    "c'est",
    "le",
    "silence",
    "est",
    "le",
    "chagrin",
    "des",
    "ruelles",
    "mortes",
    "c'est",
    "de",
    "la",
    "tristesse",
    "derri\u00e8re",
    "les",
    "murs",
    "et",
    "de",
    "l'isolement",
    "derri\u00e8re",
    "les",
    "portes",
    "c'est",
    "la",
    "mis\u00e8re",
    "\u00e0",
    "ciel",
    "ouverte",
    "et",
    "la",
    "d\u00e9tresse",
    "en",
    "libre",
    "acc\u00e8s",
    "face",
    "aux",
    "odeurs",
    "de",
    "pourriture",
    "et",
    "des",
    "d\u00e9chets",
    "de",
    "nos",
    "exc\u00e8s",
    "mon",
    "troisi\u00e8me",
    "est",
    "une",
    "terre",
    "d'exp\u00e9rience",
    "un",
    "laboratoire",
    "pour",
    "les",
    "progr\u00e8s",
    "et",
    "les",
    "dangers",
    "que",
    "le",
    "futur",
    "va",
    "faire",
    "valoir",
    "c'est",
    "le",
    "r\u00e8gne",
    "des",
    "contrastes",
    "qui",
    "fait",
    "que",
    "notre",
    "soci\u00e9t\u00e9",
    "tremble",
    "qui",
    "nous",
    "contraint",
    "\u00e0",
    "vivre",
    "seul",
    "qui",
    "nous",
    "enseigne",
    "\u00e0",
    "vivre",
    "ensemble",
    "mon",
    "tout",
    "c\u2019est",
    "la",
    "grande",
    "ville",
    "je",
    "me",
    "prom\u00e8ne",
    "dans",
    "ses",
    "charades",
    "je",
    "me",
    "trompe",
    "parfois",
    "de",
    "sens",
    "et",
    "dans",
    "chaque",
    "erreur",
    "je",
    "me",
    "balade",
    "je",
    "l'ai",
    "choisie",
    "depuis",
    "longtemps",
    "comme",
    "le",
    "meilleur",
    "terrain",
    "de",
    "jeu",
    "pour",
    "lui",
    "parler",
    "parfois",
    "j'avoue",
    "j'ai",
    "tent\u00e9",
    "de",
    "m\u2019y",
    "perdre",
    "un",
    "peu",
    "mon",
    "tout",
    "c\u2019est",
    "la",
    "grande",
    "ville",
    "elle",
    "m'a",
    "saisi",
    "par",
    "mes",
    "5",
    "sens",
    "en",
    "me",
    "donnant",
    "ses",
    "codes",
    "elle",
    "m\u2019a",
    "vol\u00e9",
    "mon",
    "innocence",
    "mais",
    "elle",
    "m'a",
    "\u00e9veill\u00e9",
    "r\u00e9veill\u00e9",
    "r\u00e9v\u00e9l\u00e9",
    "en",
    "m\u2019abritant",
    "je",
    "reste",
    "\u00e9merveill\u00e9e",
    "et",
    "\u00e9gay\u00e9",
    "par",
    "elle",
    "et",
    "tous",
    "ses",
    "habitants",
    "elle",
    "m'a",
    "appris",
    "elle",
    "m'a",
    "conquis",
    "elle",
    "m'a",
    "offert",
    "de",
    "sa",
    "folie",
    "je",
    "sais",
    "qu'elle",
    "n'est",
    "pas",
    "tout",
    "le",
    "temps",
    "belle",
    "je",
    "la",
    "trouve",
    "tellement",
    "jolie",
    "et",
    "quand",
    "j'ai",
    "travers\u00e9",
    "ses",
    "jours",
    "et",
    "ses",
    "nuits",
    "sans",
    "transition",
    "elle",
    "s'est",
    "r\u00e9v\u00e9l\u00e9e",
    "comme",
    "la",
    "pr\u00e9face",
    "de",
    "toutes",
    "mes",
    "inspirations",
    "et",
    "aujourd'hui",
    "encore",
    "quand",
    "je",
    "rentre",
    "seule",
    "et",
    "tr\u00e8s",
    "tard",
    "que",
    "la",
    "grande",
    "ville",
    "s'est",
    "habill\u00e9e",
    "de",
    "son",
    "gros",
    "blouson",
    "de",
    "pluie",
    "noire",
    "j'aime",
    "bien",
    "qu'elle",
    "me",
    "retienne",
    "qu'elle",
    "me",
    "regarde",
    "dans",
    "les",
    "yeux",
    "elle",
    "sait",
    "que",
    "je",
    "lui",
    "c\u00e8de",
    "et",
    "je",
    "retourne",
    "m\u2019y",
    "perdre",
    "un",
    "peu",
    "\u00e0",
    "ton",
    "tour",
    "de",
    "la",
    "grande",
    "ville",
    "tu",
    "vas",
    "d\u00e9couvrir",
    "les",
    "charades",
    "tu",
    "vas",
    "te",
    "laisser",
    "surprendre",
    "sans",
    "vraiment",
    "chercher",
    "de",
    "parade",
    "tu",
    "vas",
    "l'aimer",
    "la",
    "d\u00e9tester",
    "et",
    "comme",
    "je",
    "connais",
    "bien",
    "ce",
    "jeu",
    "je",
    "vais",
    "flipper",
    "quand",
    "tu",
    "choisiras",
    "de",
    "t\u2019y",
    "perdre",
    "un",
    "peu",
    "embed",
    "il",
    "nous",
    "restera",
    "\u00e7a",
    "lyrics",
    "quand",
    "ce",
    "syst\u00e8me",
    "brutal",
    "qu'on",
    "essaye",
    "d'apprivoiser",
    "nous",
    "aura",
    "vid\u00e9",
    "d'nos",
    "\u00e2mes",
    "et",
    "de",
    "nos",
    "derni\u00e8res",
    "bonnes",
    "id\u00e9es",
    "il",
    "nous",
    "restera",
    "\u00e7a",
    "quand",
    "les",
    "mythos",
    "d'en",
    "haut",
    "auront",
    "fait",
    "\u00e9lire",
    "les",
    "chiens",
    "que",
    "la",
    "culture",
    "et",
    "l'ouverture",
    "seront",
    "des",
    "souvenirs",
    "lointains",
    "il",
    "nous",
    "restera",
    "\u00e7a",
    "quand",
    "on",
    "sera",
    "tous",
    "endormis",
    "par",
    "les",
    "discours",
    "des",
    "marchands",
    "de",
    "sable",
    "et",
    "qu'on",
    "aura",
    "qu'nos",
    "utopies",
    "pour",
    "raconter",
    "nos",
    "propres",
    "fables",
    "il",
    "nous",
    "restera",
    "\u00e7a",
    "il",
    "nous",
    "restera",
    "\u00e7a",
    "quelques",
    "papiers",
    "griffonn\u00e9s",
    "quelques",
    "rimes",
    "\u00e0",
    "enrichir",
    "a",
    "la",
    "face",
    "d'un",
    "monde",
    "hant\u00e9",
    "par",
    "un",
    "futur",
    "sans",
    "avenir",
    "on",
    "pourra",
    "dire",
    "qu'on",
    "a",
    "tent\u00e9",
    "d's'ouvrir",
    "un",
    "peu",
    "une",
    "veine",
    "pour",
    "faire",
    "couler",
    "une",
    "encre",
    "honn\u00eate",
    "avoir",
    "mal",
    "pour",
    "\u00eatre",
    "soi-m\u00eame",
    "on",
    "essayera",
    "de",
    "se",
    "souvenir",
    "pourquoi",
    "on",
    "a",
    "commenc\u00e9",
    "\u00e7a",
    "faut",
    "trouver",
    "l'urgence",
    "d'\u00e9crire",
    "le",
    "plus",
    "important",
    "c'est",
    "\u00e7a",
    "\u00eatre",
    "soi",
    "m\u00eame",
    "malgr\u00e9",
    "tout",
    "na\u00eff",
    "d\u00e9cid\u00e9",
    "bavard",
    "on",
    "absorbera",
    "les",
    "mots",
    "en",
    "trop",
    "sur",
    "un",
    "bout",
    "d'papier",
    "buvard",
    "on",
    "essayera",
    "de",
    "se",
    "souvenir",
    "qu'on",
    "a",
    "fait",
    "\u00e7a",
    "sans",
    "calculer",
    "on",
    "a",
    "noirci",
    "sans",
    "rougir",
    "tout",
    "ce",
    "qu'on",
    "trouvait",
    "d'immacul\u00e9",
    "comme",
    "un",
    "r\u00e9flexe",
    "d\u00e9risoire",
    "c'\u00e9tait",
    "bon",
    "quand",
    "j'y",
    "pense",
    "et",
    "on",
    "a",
    "rempli",
    "des",
    "pages",
    "comme",
    "tu",
    "t'es",
    "rempli",
    "la",
    "panse",
    "certains",
    "diront",
    "qu'\u00e7a",
    "sert",
    "\u00e0",
    "rien",
    "mais",
    "qui",
    "pourra",
    "nous",
    "raisonner",
    "?",
    "on",
    "sera",
    "toujours",
    "plus",
    "d'un",
    "\u00e0",
    "continuer",
    "d'faire",
    "r\u00e9sonner",
    "quelques",
    "cordes",
    "vocales",
    "t\u00eatues",
    "qui",
    "n'feront",
    "pas",
    "leur",
    "age",
    "tels",
    "des",
    "po\u00e8tes",
    "torses",
    "nus",
    "un",
    "peu",
    "perdus",
    "dans",
    "l'orage",
    "dans",
    "la",
    "temp\u00eate",
    "o\u00f9",
    "le",
    "chiffre",
    "a",
    "pris",
    "l'dessus",
    "sur",
    "le",
    "verbe",
    "on",
    "se",
    "sent",
    "bien",
    "\u00e0",
    "nos",
    "places",
    "un",
    "peu",
    "comme",
    "un",
    "poisson",
    "dans",
    "l'herbe",
    "personne",
    "ne",
    "peut",
    "l'cacher",
    "on",
    "a",
    "la",
    "rime",
    "anachronique",
    "dans",
    "ce",
    "monde",
    "de",
    "4g",
    "on",
    "cherche",
    "des",
    "cabines",
    "t\u00e9l\u00e9phoniques",
    "sans",
    "r\u00e9seau",
    "sans",
    "raison",
    "comme",
    "le",
    "roseau",
    "nous",
    "plions",
    "hors",
    "fuseau",
    "hors",
    "saison",
    "nos",
    "derni\u00e8res",
    "forces",
    "nous",
    "trions",
    "pour",
    "arroser",
    "encore",
    "la",
    "source",
    "qu'on",
    "n'laissera",
    "pas",
    "tarir",
    "et",
    "m\u00eame",
    "les",
    "deux",
    "pieds",
    "dans",
    "l'eau",
    "on",
    "entendra",
    "encore",
    "nos",
    "rires",
    "on",
    "entendra",
    "encore",
    "nos",
    "joies",
    "on",
    "entendra",
    "encore",
    "les",
    "cris",
    "ceux",
    "des",
    "vrais",
    "ceux",
    "des",
    "enfants",
    "qui",
    "nous",
    "font",
    "croire",
    "\u00e0",
    "l'envie",
    "l'envie",
    "d'regarder",
    "au-dessus",
    "voir",
    "qu'y'a",
    "encore",
    "des",
    "\u00e9tages",
    "et",
    "qu'ils",
    "pourront",
    "y",
    "grimper",
    "avec",
    "en",
    "poche",
    "cet",
    "h\u00e9ritage",
    "ces",
    "quelques",
    "mots",
    "ces",
    "quelques",
    "textes",
    "qui",
    "nous",
    "aident",
    "\u00e0",
    "penser",
    "qu'on",
    "a",
    "pas",
    "fait",
    "tout",
    "\u00e7a",
    "pour",
    "rien",
    "qu'y'aura",
    "une",
    "trace",
    "du",
    "pass\u00e9",
    "il",
    "leur",
    "restera",
    "\u00e7a",
    "ces",
    "quelques",
    "moments",
    "choisis",
    "dans",
    "ce",
    "monde",
    "de",
    "brutes",
    "quelques",
    "grammes",
    "de",
    "po\u00e9sie",
    "embed",
    "j\u2019attends",
    "lyrics",
    "j'attends",
    "un",
    "peu",
    "d'\u00eatre",
    "en",
    "retard",
    "avant",
    "de",
    "me",
    "sortir",
    "du",
    "lit",
    "pas",
    "de",
    "r\u00e9veil",
    "en",
    "fanfare",
    "c'est",
    "un",
    "\u00e9tat",
    "d'esprit",
    "j'attends",
    "que",
    "le",
    "lait",
    "dans",
    "le",
    "bol",
    "ait",
    "la",
    "couleur",
    "des",
    "c\u00e9r\u00e9ales",
    "et",
    "c'est",
    "r\u00e9el",
    "en",
    "g\u00e9n\u00e9ral",
    "pas",
    "de",
    "r\u00e9veil",
    "id\u00e9al",
    "j'attends",
    "que",
    "la",
    "journ\u00e9e",
    "m'attende",
    "avant",
    "de",
    "la",
    "d\u00e9marrer",
    "j'aime",
    "bien",
    "tourner",
    "un",
    "peu",
    "en",
    "rond",
    "quand",
    "mon",
    "programme",
    "est",
    "carr\u00e9",
    "j'attends",
    "que",
    "les",
    "infos",
    "dans",
    "le",
    "poste",
    "annoncent",
    "de",
    "bonnes",
    "nouvelles",
    "j'pourrais",
    "attendre",
    "longtemps",
    "je",
    "pr\u00e9f\u00e8re",
    "me",
    "faire",
    "la",
    "belle",
    "alors",
    "j'attends",
    "l'ascenseur",
    "et",
    "puis",
    "j'attends",
    "les",
    "feux",
    "verts",
    "j'attends",
    "des",
    "sourires",
    "sinc\u00e8res",
    "et",
    "quelques",
    "esprits",
    "ouverts",
    "j'attends",
    "la",
    "fin",
    "des",
    "bouchons",
    "pour",
    "esp\u00e9rer",
    "\u00eatre",
    "\u00e0",
    "l'heure",
    "un",
    "rendez-vous",
    "\u00e0",
    "la",
    "con",
    "j'attends",
    "d'\u00eatre",
    "de",
    "bonne",
    "humeur",
    "j'attends",
    "que",
    "la",
    "journ\u00e9e",
    "avance",
    "pour",
    "me",
    "sentir",
    "avancer",
    "nonchalance",
    "insens\u00e9e",
    "et",
    "patience",
    "associ\u00e9e",
    "insouciant",
    "des",
    "heures",
    "qui",
    "glissent",
    "le",
    "temps",
    "restant",
    "relatif",
    "en",
    "fait",
    "j'attends",
    "concr\u00e8tement",
    "de",
    "retrouver",
    "un",
    "objectif",
    "j'attends",
    "j'attends",
    "que",
    "l'inspiration",
    "vienne",
    "frapper",
    "\u00e0",
    "ma",
    "feuille",
    "j'attends",
    "que",
    "le",
    "besoin",
    "d'\u00e9crire",
    "ait",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "bien",
    "pass\u00e9",
    "le",
    "seuil",
    "et",
    "quand",
    "j'attends",
    "je",
    "regarde",
    "et",
    "parfois",
    "je",
    "d\u00e9sesp\u00e8re",
    "de",
    "voir",
    "ce",
    "monde",
    "autour",
    "de",
    "moi",
    "qui",
    "tourne",
    "la",
    "t\u00eate",
    "\u00e0",
    "l'envers",
    "j'attends",
    "qu'il",
    "y",
    "ait",
    "plus",
    "besoin",
    "en",
    "france",
    "du",
    "c.v",
    "anonyme",
    "pour",
    "embaucher",
    "des",
    "fran\u00e7ais",
    "qui",
    "ont",
    "une",
    "autre",
    "origine",
    "j'attends",
    "la",
    "fin",
    "de",
    "l'hypocrisie",
    "et",
    "sans",
    "criser",
    "j'attends",
    "la",
    "fin",
    "d'un",
    "syst\u00e8me",
    "qui",
    "avoue",
    "son",
    "racisme",
    "latent",
    "j'attends",
    "aussi",
    "b\u00eatement",
    "la",
    "fin",
    "du",
    "pouvoir",
    "absolu",
    "des",
    "actionnaires",
    "des",
    "dividendes",
    "des",
    "profits",
    "c'est",
    "tendu",
    "comme",
    "la",
    "vie",
    "des",
    "hommes",
    "d\u00e9pend",
    "du",
    "mot",
    "rentabilit\u00e9",
    "derri\u00e8re",
    "les",
    "chiffres",
    "se",
    "jouent",
    "des",
    "drames",
    "dans",
    "une",
    "\u00e9trange",
    "banalit\u00e9",
    "alors",
    "j'attends",
    "et",
    "j'observe",
    "et",
    "je",
    "me",
    "surprends",
    "\u00e0",
    "me",
    "taire",
    "d'une",
    "patience",
    "coupable",
    "j'attends",
    "et",
    "j'entends",
    "les",
    "charters",
    "j'attends",
    "et",
    "j'\u00e9tends",
    "l'analyse",
    "sur",
    "l'ensemble",
    "de",
    "la",
    "p\u00e9riode",
    "et",
    "je",
    "constate",
    "que",
    "l'\u00eatre",
    "humain",
    "n'est",
    "vraiment",
    "plus",
    "\u00e0",
    "la",
    "mode",
    "le",
    "fait",
    "d'attendre",
    "c'est",
    "bon",
    "signe",
    "c'est",
    "que",
    "tu",
    "as",
    "du",
    "temps",
    "devant",
    "toi",
    "peut-\u00eatre",
    "plus",
    "devant",
    "que",
    "derri\u00e8re",
    "enfin",
    "c'est",
    "ce",
    "que",
    "tu",
    "crois",
    "car",
    "je",
    "sais",
    "pas",
    "ce",
    "que",
    "sera",
    "ma",
    "route",
    "dans",
    "les",
    "prochains",
    "jours",
    "elle",
    "peut",
    "tr\u00e8s",
    "bien",
    "s'arr\u00eater",
    "net",
    "d\u00e8s",
    "le",
    "prochain",
    "carrefour",
    "alors",
    "j'attends",
    "plus",
    "d'\u00eatre",
    "press\u00e9",
    "mais",
    "je",
    "m'empresse",
    "de",
    "ne",
    "plus",
    "attendre",
    "je",
    "dois",
    "me",
    "rendre",
    "compte",
    "que",
    "chaque",
    "seconde",
    "n'a",
    "aucun",
    "compte",
    "\u00e0",
    "me",
    "rendre",
    "puisque",
    "le",
    "temps",
    "ne",
    "m'attend",
    "pas",
    "moi",
    "je",
    "l'attends",
    "de",
    "moins",
    "en",
    "moins",
    "et",
    "je",
    "remets",
    "\u00e0",
    "aujourd'hui",
    "ce",
    "que",
    "j'ai",
    "envie",
    "de",
    "faire",
    "demain",
    "alors",
    "quand",
    "je",
    "peux",
    "j'agis",
    "et",
    "quand",
    "je",
    "le",
    "sens",
    "je",
    "m'exprime",
    "\u00e7a",
    "changera",
    "peut-\u00eatre",
    "pas",
    "le",
    "monde",
    "mais",
    "si",
    "tu",
    "sais",
    "lire",
    "entre",
    "les",
    "rimes",
    "tu",
    "comprendras",
    "ma",
    "pens\u00e9e",
    "et",
    "mes",
    "fa\u00e7ons",
    "d'avancer",
    "avant",
    "qu'il",
    "soit",
    "trop",
    "tard",
    "je",
    "me",
    "pr\u00e9pare",
    "et",
    "j'essaie",
    "j'attends",
    "toujours",
    "l'ascenseur",
    "j'attends",
    "toujours",
    "les",
    "feux",
    "verts",
    "mais",
    "j'ai",
    "le",
    "sourire",
    "sinc\u00e8re",
    "et",
    "je",
    "garde",
    "l'esprit",
    "ouvert",
    "alors",
    "je",
    "rentre",
    "chez",
    "moi",
    "enfin",
    "pour",
    "une",
    "soir\u00e9e",
    "sabbatique",
    "et",
    "j'attends",
    "le",
    "sommeil",
    "serein",
    "sur",
    "un",
    "vieux",
    "son",
    "de",
    "lunatic",
    "alors",
    "j'attends",
    "de",
    "moins",
    "en",
    "moins",
    "et",
    "parfois",
    "c'est",
    "pratique",
    "quand",
    "c'est",
    "trop",
    "long",
    "j'attends",
    "m\u00eame",
    "pas",
    "la",
    "fin",
    "de",
    "la",
    "musique",
    "embed",
    "nos",
    "plus",
    "belles",
    "ann\u00e9es",
    "lyrics",
    "de",
    "\"nos",
    "plus",
    "belles",
    "ann\u00e9es\"",
    "ft",
    ":",
    "m\u00eame",
    "si",
    "c'est",
    "tentant",
    "de",
    "fuir",
    "le",
    "pr\u00e9sent",
    "s'il",
    "te",
    "pla\u00eet",
    "ouvre",
    "les",
    "yeux",
    "regarde",
    "devant",
    "va",
    "o\u00f9",
    "va",
    "le",
    "vent",
    "et",
    "apr\u00e8s",
    "fais",
    "de",
    "ton",
    "mieux",
    "1",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "prisonnier",
    "du",
    "doute",
    "pas",
    "vraiment",
    "du",
    "pass\u00e9",
    "trop",
    "d'ombre",
    "sur",
    "la",
    "route",
    "je",
    "vois",
    "plus",
    "les",
    "trac\u00e9s",
    "et",
    "j'me",
    "rappelle",
    "en",
    "folie",
    "mon",
    "panel",
    "de",
    "prolos",
    "j'ai",
    "la",
    "m\u00e9lancolie",
    "du",
    "bordel",
    "en",
    "colo'",
    "rire",
    "de",
    "tous",
    "nos",
    "sens",
    "et",
    "des",
    "heures",
    "\u00e0",
    "vanner",
    "insolente",
    "innocence",
    "de",
    "mes",
    "plus",
    "belles",
    "ann\u00e9es",
    ":",
    "oh",
    "o\u00f9",
    "sont",
    "pass\u00e9es",
    "nos",
    "plus",
    "belles",
    "ann\u00e9es",
    "?",
    "on",
    "s'\u00e9loigne",
    "lentement",
    "o\u00f9",
    "sont",
    "pass\u00e9es",
    "nos",
    "plus",
    "belles",
    "ann\u00e9es",
    "?",
    "l'avenir",
    "nous",
    "les",
    "rend",
    "2",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "un",
    "pass\u00e9",
    "compos\u00e9",
    "d'\u00e9v\u00e8nements",
    "imparfaits",
    "un",
    "pass\u00e9",
    "pas",
    "si",
    "simple",
    "des",
    "sourires",
    "en",
    "troph\u00e9es",
    "puis",
    "la",
    "m\u00e9lancolie",
    "je",
    "la",
    "m\u00eale",
    "au",
    "pr\u00e9sent",
    "c'est",
    "la",
    "belle",
    "embellie",
    "des",
    "souvenirs",
    "apaisants",
    "et",
    "les",
    "belles",
    "ann\u00e9es",
    "m\u00eame",
    "en",
    "point",
    "de",
    "suture",
    "je",
    "vais",
    "les",
    "amener",
    "visiter",
    "mon",
    "futur",
    "3",
    ":",
    "oh",
    "oh",
    "pour",
    "rire",
    "droit",
    "devant",
    "y",
    "croire",
    "sans",
    "faire",
    "semblant",
    "dessiner",
    "d'apr\u00e8s",
    "autrement",
    "je",
    "r\u00eave",
    "de",
    "nos",
    "\u00e9treintes",
    "de",
    "la",
    "lumi\u00e8re",
    "sur",
    "ces",
    "sourires",
    "\u00e9teints",
    "se",
    "retrouver",
    "plus",
    "fort",
    "ne",
    "faire",
    "qu'un",
    ":",
    "oh",
    "o\u00f9",
    "sont",
    "pass\u00e9es",
    "nos",
    "plus",
    "belles",
    "ann\u00e9es",
    "?",
    "elles",
    "s'\u00e9loignent",
    "lentement",
    "o\u00f9",
    "sont",
    "pass\u00e9es",
    "nos",
    "plus",
    "belles",
    "ann\u00e9es",
    "?",
    "l'avenir",
    "nous",
    "les",
    "rend",
    "4",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "j'ai",
    "peaufin\u00e9",
    "l'histoire",
    "d\u00e9confin\u00e9",
    "l'espoir",
    "pour",
    "continuer",
    "d'y",
    "croire",
    "je",
    "t'envoie",
    "un",
    "faire-part",
    "le",
    "faire-part",
    "du",
    "mariage",
    "entre",
    "nostalgie",
    "et",
    "destin",
    "quand",
    "l'un",
    "nourrit",
    "l'autre",
    "faire",
    "du",
    "futur",
    "un",
    "festin",
    ":",
    "je",
    "veux",
    "retrouver",
    "l'attrait",
    "de",
    "notre",
    "vie",
    "d'apr\u00e8s",
    "il",
    "est",
    "temps",
    "d'entamer",
    ":",
    "oh",
    "o\u00f9",
    "sont",
    "pass\u00e9es",
    "nos",
    "plus",
    "belles",
    "ann\u00e9es",
    "?",
    "elles",
    "s'\u00e9loignent",
    "lentement",
    "o\u00f9",
    "sont",
    "pass\u00e9es",
    "nos",
    "plus",
    "belles",
    "ann\u00e9es",
    "?",
    "l'avenir",
    "oh",
    "o\u00f9",
    "sont",
    "pass\u00e9es",
    "nos",
    "plus",
    "belles",
    "ann\u00e9es",
    "?",
    "elles",
    "s'\u00e9loignent",
    "lentement",
    "o\u00f9",
    "sont",
    "pass\u00e9es",
    "nos",
    "plus",
    "belles",
    "ann\u00e9es",
    "?",
    "l'avenir",
    "nous",
    "les",
    "rend",
    "o\u00f9",
    "sont",
    "pass\u00e9es",
    "?",
    "o\u00f9",
    "sont",
    "pass\u00e9es",
    "?",
    "o\u00f9",
    "sont",
    "pass\u00e9es",
    "?",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "puis",
    "la",
    "m\u00e9lancolie",
    "je",
    "la",
    "m\u00eale",
    "au",
    "pr\u00e9sent",
    "c'est",
    "la",
    "belle",
    "embellie",
    "des",
    "souvenirs",
    "apaisants",
    "et",
    "les",
    "belles",
    "ann\u00e9es",
    "m\u00eame",
    "en",
    "point",
    "de",
    "suture",
    "je",
    "vais",
    "les",
    "amener",
    "visiter",
    "mon",
    "futur",
    "embed",
    "patrick",
    "lyrics",
    "-",
    "met",
    "du",
    "sourire",
    "-",
    "j'met",
    "du",
    "sourire",
    "?",
    "d't'fa\u00e7ons",
    "j'pensent",
    "le",
    "mieux",
    "c'est",
    "d'la",
    "faire",
    "une",
    "fois",
    "comme",
    "\u00e7a",
    "-",
    "vas-y",
    "vas-y",
    "-",
    "avec",
    "le",
    "c\u0153ur",
    "quoi",
    "-",
    "avec",
    "le",
    "c\u0153ur",
    "pour",
    "toi",
    "-",
    "pour",
    "patrick",
    "je",
    "t'admire",
    "intens\u00e9ment",
    "je",
    "suis",
    "ton",
    "parcours",
    "en",
    "secret",
    "je",
    "veux",
    "t'\u00e9crire",
    "depuis",
    "longtemps",
    "et",
    "cette",
    "ann\u00e9e",
    "je",
    "me",
    "sens",
    "pr\u00eat",
    "c'est",
    "pas",
    "facile",
    "tu",
    "m'impressionnes",
    "par",
    "ton",
    "charisme",
    "et",
    "ton",
    "talent",
    "tu",
    "parles",
    "fort",
    "t'en",
    "fais",
    "des",
    "tonnes",
    ";",
    "pour",
    "moi",
    "c'est",
    "bien",
    "toi",
    "le",
    "plus",
    "grand",
    "tu",
    "marches",
    "fi\u00e8rement",
    "dans",
    "ta",
    "ville",
    "o\u00f9",
    "tout",
    "l'monde",
    "te",
    "voit",
    "comme",
    "un",
    "roi",
    "tu",
    "as",
    "rendu",
    "la",
    "vie",
    "plus",
    "belle",
    "pour",
    "ceux",
    "qui",
    "habitent",
    "levallois",
    "les",
    "entreprises",
    "viennent",
    "\u00e0",
    "la",
    "pelle",
    "mais",
    "pas",
    "trop",
    "les",
    "logements",
    "sociaux",
    "du",
    "coup",
    "ta",
    "ville",
    "est",
    "bien",
    "plus",
    "belle",
    ";",
    "c'est",
    "vrai",
    "que",
    "les",
    "pauvres",
    "c'est",
    "pas",
    "beau",
    "patrick",
    "patrick",
    "les",
    "juges",
    "sont",
    "des",
    "m\u00e9chants",
    "t'inqui\u00e8te",
    "patrick",
    "personne",
    "ne",
    "les",
    "entend",
    "patrick",
    "patrick",
    "tu",
    "es",
    "fort",
    "fier",
    "et",
    "franc",
    "merci",
    "patrick",
    "c'est",
    "bien",
    "toi",
    "le",
    "plus",
    "grand",
    "depuis",
    "longtemps",
    "tu",
    "sais",
    "tr\u00e8s",
    "bien",
    "que",
    "la",
    "morale",
    "et",
    "la",
    "d\u00e9cence",
    "c'est",
    "pour",
    "les",
    "faibles",
    "\u00e7a",
    "sert",
    "\u00e0",
    "rien",
    ";",
    "toi",
    "loin",
    "des",
    "scrupules",
    "tu",
    "avances",
    "c'est",
    "prouv\u00e9",
    ":",
    "c'est",
    "toi",
    "l'meilleur",
    "t'as",
    "sur",
    "le",
    "dos",
    "et",
    "sur",
    "les",
    "bras",
    "plus",
    "de",
    "mises",
    "en",
    "examen",
    "que",
    "ton",
    "ami",
    "nicolas",
    "blanchiment",
    "de",
    "fraude",
    "fiscale",
    "et",
    "d\u00e9claration",
    "mensong\u00e8re",
    "corruption",
    "panama",
    "papers",
    "j'oublie",
    "s\u00fbrement",
    "quelques",
    "affaires",
    "toi",
    "tu",
    "restes",
    "droit",
    "dans",
    "tes",
    "bottes",
    "t\u00eate",
    "haute",
    "et",
    "grande",
    "gueule",
    "tous",
    "ces",
    "juges",
    "toi",
    "et",
    "tes",
    "potes",
    "tu",
    "sais",
    "m\u00eame",
    "pas",
    "ce",
    "qu'ils",
    "vous",
    "veulent",
    "patrick",
    "patrick",
    "les",
    "juges",
    "sont",
    "des",
    "m\u00e9chants",
    "t'inqui\u00e8te",
    "patrick",
    "personne",
    "ne",
    "les",
    "entend",
    "patrick",
    "patrick",
    "tu",
    "es",
    "fort",
    "fier",
    "et",
    "franc",
    "merci",
    "patrick",
    "c'est",
    "bien",
    "toi",
    "le",
    "plus",
    "grand",
    "pour",
    "servir",
    "ton",
    "client\u00e9lisme",
    "rien",
    "n'pourra",
    "jamais",
    "t'arr\u00eater",
    "tu",
    "t'en",
    "fous",
    "si",
    "de",
    "toute",
    "la",
    "france",
    "c'est",
    "ta",
    "ville",
    "la",
    "plus",
    "endett\u00e9e",
    "j'me",
    "demande",
    "parfois",
    "qui",
    "sont",
    "ceux",
    "que",
    "tu",
    "tiens",
    "par",
    "les",
    "couilles",
    "pour",
    "\u00eatre",
    "encore",
    "en",
    "libert\u00e9",
    "apr\u00e8s",
    "avoir",
    "mis",
    "tant",
    "de",
    "douilles",
    "y'a",
    "plein",
    "de",
    "p'tits",
    "fr\u00e8res",
    "en",
    "prison",
    "pour",
    "des",
    "conneries",
    "des",
    "p'tits",
    "trafics",
    "toi",
    "tu",
    "croules",
    "sous",
    "les",
    "affaires",
    "mais",
    "t'es",
    "\u00e9lu",
    "d'la",
    "r\u00e9publique",
    "c'est",
    "bien",
    "gr\u00e2ce",
    "\u00e0",
    "des",
    "gens",
    "comme",
    "toi",
    "que",
    "j'ai",
    "confiance",
    "en",
    "mon",
    "pays",
    "en",
    "sa",
    "justice",
    "et",
    "en",
    "ses",
    "droits",
    "vive",
    "la",
    "france",
    "et",
    "son",
    "m\u00e9pris",
    "et",
    "si",
    "tu",
    "m'invites",
    "\u00e0",
    "chanter",
    "dans",
    "ton",
    "royaume",
    "je",
    "veux",
    "bien",
    "venir",
    "j'prends",
    "pas",
    "d'cash",
    "j'veux",
    "\u00eatre",
    "d\u00e9clar\u00e9",
    ":",
    "tu",
    "sais",
    "m\u00eame",
    "pas",
    "c'que",
    "\u00e7a",
    "veut",
    "dire",
    "mais",
    "je",
    "chanterai",
    "avec",
    "bonheur",
    "avec",
    "ardeur",
    "\u00e0",
    "chaque",
    "instant",
    "je",
    "chanterai",
    "pour",
    "toi",
    "patrick",
    "car",
    "pour",
    "moi",
    "tu",
    "es",
    "le",
    "plus",
    "grand",
    "patrick",
    "patrick",
    "les",
    "juges",
    "sont",
    "des",
    "m\u00e9chants",
    "t'inqui\u00e8te",
    "patrick",
    "personne",
    "ne",
    "les",
    "entend",
    "patrick",
    "patrick",
    "tu",
    "es",
    "fort",
    "fier",
    "et",
    "franc",
    "merci",
    "patrick",
    "c'est",
    "bien",
    "toi",
    "le",
    "plus",
    "grand",
    "-",
    "si",
    "\u00e7a",
    "s'trouve",
    "on",
    "va",
    "le",
    "laisser",
    "comme",
    "\u00e7a",
    "-",
    "hmm",
    "c'est",
    "bien",
    "\u00e7a",
    "-",
    "on",
    "va",
    "le",
    "mettre",
    "comme",
    "\u00e7a",
    "?",
    "embed",
    "le",
    "sens",
    "de",
    "la",
    "famille",
    "lyrics",
    "1",
    ":",
    "le\u00efla",
    "j'ai",
    "un",
    "peu",
    "de",
    "mal",
    "\u00e0",
    "imaginer",
    "la",
    "vie",
    "sans",
    "mes",
    "proches",
    "quand",
    "je",
    "dis",
    "un",
    "peu",
    "de",
    "mal",
    "en",
    "fait",
    "j'l'imagine",
    "pas",
    "du",
    "tout",
    "ils",
    "sont",
    "mes",
    "rep\u00e8res",
    "mes",
    "bases",
    "mes",
    "compliments",
    "mes",
    "reproches",
    "sans",
    "eux",
    "je",
    "suis",
    "pas",
    "enti\u00e8re",
    "je",
    "les",
    "veux",
    "pas",
    "loin",
    "souvent",
    "partout",
    "avec",
    "eux",
    "on",
    "a",
    "pas",
    "peur",
    "du",
    "silence",
    "on",
    "n'a",
    "rien",
    "\u00e0",
    "se",
    "prouver",
    "une",
    "sorte",
    "d'\u00e9quipe",
    "sans",
    "rempla\u00e7ants",
    "sans",
    "capitaine",
    "dans",
    "c\u0435tte",
    "\u00e9quipe",
    "tu",
    "ris",
    "tu",
    "r\u00e2les",
    "tu",
    "progr\u0435sses",
    "tu",
    "veux",
    "rester",
    "tr\u00e8s",
    "loin",
    "du",
    "star",
    "syst\u00e8me",
    "tu",
    "restes",
    "tard",
    "si",
    "t'aimes",
    "si",
    "jamais",
    "je",
    "devais",
    "tout",
    "perdre",
    "si",
    "la",
    "roue",
    "faisait",
    "demi-tour",
    "je",
    "n'aurais",
    "besoin",
    "que",
    "de",
    "leur",
    "pr\u00e9sence",
    "pour",
    "que",
    "la",
    "vie",
    "reste",
    "facile",
    "peu",
    "importe",
    "ce",
    "qu'il",
    "y",
    "a",
    "sur",
    "la",
    "table",
    "ce",
    "qui",
    "compte",
    "c'est",
    "qui",
    "il",
    "y",
    "a",
    "autour",
    "ce",
    "que",
    "je",
    "ressens",
    "je",
    "veux",
    "leur",
    "dire",
    ":",
    "je",
    "crois",
    "que",
    "j'ai",
    "le",
    "sens",
    "de",
    "la",
    "famille",
    "2",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "j'ai",
    "un",
    "peu",
    "de",
    "mal",
    "\u00e0",
    "imaginer",
    "la",
    "vie",
    "sans",
    "mes",
    "proches",
    "quand",
    "je",
    "dis",
    "un",
    "peu",
    "de",
    "mal",
    "en",
    "fait",
    "j'l'imagine",
    "pas",
    "du",
    "tout",
    "c'est",
    "avec",
    "eux",
    "que",
    "j'avance",
    "de",
    "la",
    "s\u00e9r\u00e9nit\u00e9",
    "plein",
    "les",
    "poches",
    "s'ils",
    "ne",
    "le",
    "partagent",
    "pas",
    "avec",
    "moi",
    "aucun",
    "bonheur",
    "ne",
    "vaut",
    "le",
    "coup",
    "et",
    "\u00e0",
    "l'inverse",
    "il",
    "n'y",
    "a",
    "rien",
    "qui",
    "ne",
    "me",
    "fasse",
    "plus",
    "de",
    "peine",
    "qu'imaginer",
    "leurs",
    "visages",
    "au",
    "moment",
    "o\u00f9",
    "ils",
    "ont",
    "appris",
    "que",
    "mes",
    "20",
    "ans",
    "seraient",
    "cruels",
    "que",
    "mon",
    "avenir",
    "s'annon\u00e7ait",
    "terne",
    "le",
    "drame",
    "\u00e7a",
    "se",
    "partage",
    "mais",
    "\u00e7a",
    "n'apaise",
    "pas",
    "l'esprit",
    "ils",
    "m'ont",
    "transmit",
    "tout",
    "ce",
    "que",
    "j'aimerais",
    "transmettre",
    "\u00e0",
    "mon",
    "tour",
    "c'est",
    "gr\u00e2ce",
    "\u00e0",
    "eux",
    "si",
    "je",
    "suis",
    "en",
    "paix",
    "que",
    "j'pars",
    "pas",
    "en",
    "vrille",
    "leur",
    "humanit\u00e9",
    "sans",
    "trompettes",
    "leur",
    "bienveillance",
    "sans",
    "d\u00e9tour",
    "ce",
    "que",
    "je",
    "leur",
    "dois",
    "je",
    "veux",
    "leur",
    "dire",
    ":",
    "je",
    "crois",
    "que",
    "j'ai",
    "le",
    "sens",
    "de",
    "la",
    "famille",
    "3",
    ":",
    "le\u00efla",
    "evidemment",
    "quand",
    "t'es",
    "maman",
    "ton",
    "c\u0153ur",
    "explose",
    "et",
    "pour",
    "toujours",
    "on",
    "te",
    "confie",
    "le",
    "r\u00f4le",
    "ultime",
    "celui",
    "qui",
    "te",
    "change",
    "visc\u00e9ralement",
    "tu",
    "savais",
    "pas",
    "que",
    "c'\u00e9tait",
    "possible",
    "de",
    "g\u00e9n\u00e9rer",
    "autant",
    "d'amour",
    "je",
    "trouve",
    "pas",
    "de",
    "mots",
    "assez",
    "forts",
    "c'est",
    "tellement",
    "tellement",
    "4",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "evidemment",
    "quand",
    "t'es",
    "daron",
    "toutes",
    "les",
    "cartes",
    "sont",
    "redistribu\u00e9es",
    "ils",
    "sont",
    "dans",
    "ma",
    "t\u00eate",
    "dans",
    "mon",
    "ventre",
    "dans",
    "mon",
    "sang",
    "chaque",
    "secondes",
    "j'n'ai",
    "plus",
    "qu'eux",
    "comme",
    "certitudes",
    "il",
    "va",
    "falloir",
    "m'habituer",
    "j'ai",
    "d\u00e9couvert",
    "les",
    "liens",
    "invisibles",
    "et",
    "les",
    "plus",
    "solides",
    "du",
    "monde",
    "5",
    ":",
    "le\u00efla",
    "les",
    "enfants",
    "c'est",
    "des",
    "gal\u00e8res",
    "qu'on",
    "ne",
    "pouvait",
    "pas",
    "m\u00eame",
    "pas",
    "concevoir",
    "corps",
    "ils",
    "nous",
    "rendent",
    "compl\u00e8tement",
    "oufs",
    "mais",
    "en",
    "un",
    "sourire",
    "on",
    "vacille",
    "t'as",
    "qu'une",
    "envie",
    "c'est",
    "qu'ils",
    "s'endorment",
    "et",
    "puis",
    "qu'ils",
    "dorment",
    "et",
    "tu",
    "veux",
    "les",
    "voir",
    "corps",
    "et",
    "ouais",
    "on",
    "est",
    "devenus",
    "ceux",
    "qu'on",
    "chambrait",
    "(rires)",
    "je",
    "crois",
    "qu'on",
    "a",
    "le",
    "sens",
    "de",
    "la",
    "famille",
    "6",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "et",
    "le",
    "sens",
    "de",
    "la",
    "famille",
    "c'est",
    "aussi",
    "le",
    "sens",
    "de",
    "l'amiti\u00e9",
    "je",
    "peux",
    "te",
    "pr\u00e9senter",
    "des",
    "fr\u00e8res",
    "et",
    "s\u0153urs",
    "qui",
    "n'ont",
    "pas",
    "le",
    "m\u00eame",
    "sang",
    "fr\u00e8res",
    "d'espoir",
    "s\u0153urs",
    "de",
    "c\u0153ur",
    "fr\u00e8res",
    "de",
    "gal\u00e8re",
    "ou",
    "de",
    "quartiers",
    "faire",
    "des",
    "projets",
    "d'adultes",
    "dans",
    "des",
    "cerveaux",
    "d'adolescents",
    "7",
    ":",
    "le\u00efla",
    "la",
    "famille",
    "c'est",
    "aussi",
    "ceux",
    "qui",
    "sont",
    "devenus",
    "essentiels",
    "ceux",
    "qui",
    "te",
    "connaissent",
    "te",
    "r\u00e9v\u00e8lent",
    "te",
    "soutiennent",
    "et",
    "te",
    "prot\u00e8gent",
    "ceux",
    "qui",
    "parlent",
    "la",
    "bouche",
    "ferm\u00e9e",
    "parce",
    "que",
    "le",
    "c\u0153ur",
    "s'en",
    "m\u00eale",
    "si",
    "tu",
    "veux",
    "signer",
    "avec",
    "moi",
    "faut",
    "signer",
    "avec",
    "tout",
    "le",
    "cort\u00e8ge",
    ":",
    "multiples",
    "d'abord",
    "un",
    "dessin",
    "anim\u00e9",
    "?",
    "repose",
    "toi",
    "bien",
    "ma",
    "ch\u00e9rie",
    "\u00e0",
    "bient\u00f4t",
    "et",
    "\u00e7a",
    "que",
    "tu",
    "veux",
    "dire",
    "?",
    "s\u0153ur",
    "rappelle",
    "s'il",
    "te",
    "plait",
    "bonjour",
    "parrain",
    "merci",
    "pour",
    "le",
    "cadeau",
    "tu",
    "vas",
    "manger",
    "vas-y",
    "viens",
    "je",
    "t'attends",
    "salut",
    "on",
    "est",
    "en",
    "voiture",
    "on",
    "arrive",
    "bisous",
    "bisous",
    "je",
    "suis",
    "trop",
    "heureuse",
    "pour",
    "toi",
    "ma",
    "s\u0153ur",
    "c'est",
    "toi",
    "qui",
    "m'emm\u00e8ne",
    "au",
    "foot",
    "mercredi",
    "?",
    "rentre",
    "vite",
    "s'il",
    "te",
    "plait",
    "j'ai",
    "trop",
    "envie",
    "de",
    "voir",
    "le",
    "dernier",
    "\u00e9pisode",
    "ouais",
    "fr\u00e8re",
    "rappelle",
    "moi",
    "je",
    "crois",
    "que",
    "j'ai",
    "trouv\u00e9",
    "une",
    "bonne",
    "id\u00e9e",
    "pour",
    "le",
    "clip",
    "les",
    "sales",
    "cons",
    "passent",
    "mon",
    "reuf",
    "t'aime",
    "tiens",
    "mon",
    "c\u0153ur",
    "(moi",
    "je",
    "t'aime",
    "t'aime)",
    "d'abord",
    "on",
    "va",
    "\u00e0",
    "la",
    "s\u00e9ance",
    "de",
    "19h30",
    "et",
    "apr\u00e8s",
    "on",
    "mange",
    "ma",
    "s\u0153ur",
    "t'es",
    "o\u00f9",
    "?",
    "papa",
    "on",
    "peut",
    "manger",
    "devant",
    "la",
    "t\u00e9l\u00e9",
    "ce",
    "soir",
    "?",
    "que",
    "j'ai",
    "froid",
    "embed",
    "je",
    "ne",
    "serai",
    "que",
    "de",
    "trop",
    "lyrics",
    "de",
    "\"je",
    "ne",
    "serai",
    "que",
    "de",
    "trop\"",
    "ft",
    "amuse",
    ":",
    "amuse",
    "je",
    "ne",
    "serai",
    "qu'un",
    "oiseau",
    "au-del\u00e0",
    "du",
    "r\u00e9veil",
    "je",
    "ne",
    "serai",
    "que",
    "de",
    "trop",
    "au-del\u00e0",
    "du",
    "r\u00e9el",
    "je",
    "ne",
    "serai",
    "qu'un",
    "oiseau",
    "au-del\u00e0",
    "du",
    "r\u00e9veil",
    "je",
    "ne",
    "serai",
    "que",
    "de",
    "trop",
    "au-del\u00e0",
    "du",
    "r\u00e9el",
    "je",
    "ne",
    "serai",
    "qu'un",
    "oiseau",
    "au-del\u00e0",
    "du",
    "r\u00e9veil",
    "je",
    "ne",
    "serai",
    "que",
    "de",
    "trop",
    "au-del\u00e0",
    "du",
    "r\u00e9el",
    "1",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "c'\u00e9tait",
    "\u00e0",
    "paris",
    "il",
    "\u00e9tait",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "tard",
    "peut-\u00eatre",
    "\u00e0",
    "minuit",
    "dans",
    "une",
    "cit\u00e9",
    "dortoir",
    "le",
    "lieu",
    "le",
    "moment",
    "\u00e0",
    "vrai",
    "dire",
    "ne",
    "comptent",
    "pas",
    "ce",
    "dont",
    "j'me",
    "souviens",
    "c'est",
    "l'odeur",
    "de",
    "tes",
    "draps",
    "tout",
    "avait",
    "commenc\u00e9",
    "lors",
    "d'une",
    "soir\u00e9e",
    "d'plus",
    "on",
    "a",
    "trinqu\u00e9",
    "dans",
    "les",
    "yeux",
    "jusqu'au",
    "terminus",
    "j'avais",
    "un",
    "grand",
    "sourire",
    "et",
    "t'avais",
    "un",
    "rictus",
    "j'en",
    "voulais",
    "beaucoup",
    "t'en",
    "voulais",
    "beaucoup",
    "plus",
    "tu",
    "m'as",
    "propos\u00e9",
    "ce",
    "que",
    "j'esp\u00e9rais",
    "bien",
    "tu",
    "m'as",
    "pris",
    "par",
    "surprise",
    "je",
    "t'ai",
    "prise",
    "par",
    "la",
    "main",
    "on",
    "a",
    "march\u00e9",
    "un",
    "peu",
    "ou",
    "longtemps",
    "je",
    "n'sais",
    "pas",
    "ce",
    "dont",
    "je",
    "m'souviens",
    "c'est",
    "le",
    "bruit",
    "de",
    "tes",
    "pas",
    "on",
    "est",
    "entr\u00e9",
    "dans",
    "ta",
    "chambre",
    "pour",
    "l'ultime",
    "\u00e9change",
    "on",
    "a",
    "laiss\u00e9",
    "s'm\u00e9langer",
    "nos",
    "d\u00e9mons",
    "et",
    "nos",
    "anges",
    "demain",
    "matin",
    "surement",
    "tout",
    "nous",
    "semblera",
    "faux",
    "au-del\u00e0",
    "du",
    "r\u00e9veil",
    "je",
    "n'serai",
    "que",
    "de",
    "trop",
    ":",
    "amuse",
    "je",
    "ne",
    "serai",
    "qu'un",
    "oiseau",
    "au-del\u00e0",
    "du",
    "r\u00e9veil",
    "je",
    "ne",
    "serai",
    "que",
    "de",
    "trop",
    "au-del\u00e0",
    "du",
    "r\u00e9veil",
    "2",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "c'\u00e9tait",
    "\u00e0",
    "paris",
    "on",
    "\u00e9tait",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "fous",
    "\u00e0",
    "midi",
    "\u00e0",
    "minuit",
    "je",
    "n'sais",
    "plus",
    "tout",
    "est",
    "flou",
    "le",
    "lieu",
    "le",
    "moment",
    "\u00e0",
    "vrai",
    "dire",
    "ne",
    "valent",
    "rien",
    "ce",
    "dont",
    "j'me",
    "souviens",
    "c'est",
    "la",
    "douceur",
    "de",
    "tes",
    "mains",
    "tout",
    "avait",
    "commenc\u00e9",
    "lors",
    "d'une",
    "soir\u00e9e",
    "d'trop",
    "on",
    "a",
    "trinqu\u00e9",
    "tous",
    "les",
    "deux",
    "bien",
    "apr\u00e8s",
    "l'ang\u00e9lus",
    "on",
    "a",
    "tout",
    "gagn\u00e9",
    "en",
    "ratant",
    "l'dernier",
    "m\u00e9tro",
    "j'avais",
    "pleins",
    "d'id\u00e9es",
    "t'en",
    "avais",
    "beaucoup",
    "plus",
    "tu",
    "m'as",
    "propos\u00e9",
    "c'que",
    "j'avais",
    "bien",
    "senti",
    "je",
    "t'ai",
    "prise",
    "par",
    "la",
    "main",
    "tu",
    "m'as",
    "pris",
    "par",
    "l'envie",
    "on",
    "a",
    "march\u00e9",
    "inconscients",
    "sous",
    "les",
    "n\u00e9ants",
    "jaunes",
    "ce",
    "dont",
    "j'me",
    "souviens",
    "c'est",
    "nos",
    "ombres",
    "de",
    "fant\u00f4mes",
    "on",
    "est",
    "entr\u00e9",
    "dans",
    "ta",
    "chambre",
    "pour",
    "crier",
    "nos",
    "noms",
    "on",
    "a",
    "laiss\u00e9",
    "s'm\u00e9langer",
    "nos",
    "anges",
    "et",
    "nos",
    "d\u00e9mons",
    "au",
    "matin",
    "on",
    "n'\u00e9changera",
    "pas",
    "nos",
    "num\u00e9ros",
    "au-del\u00e0",
    "du",
    "r\u00e9veil",
    "je",
    "n'serai",
    "que",
    "de",
    "trop",
    ":",
    "amuse",
    "bouche",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "&",
    "ensemble",
    "je",
    "ne",
    "serai",
    "qu'un",
    "oiseau",
    "au-del\u00e0",
    "du",
    "r\u00e9veil",
    "on",
    "est",
    "entr\u00e9",
    "dans",
    "ta",
    "chambre",
    "pour",
    "crier",
    "nos",
    "noms",
    "on",
    "a",
    "laiss\u00e9",
    "s'm\u00e9langer",
    "nos",
    "anges",
    "et",
    "nos",
    "d\u00e9mons",
    "au",
    "matin",
    "on",
    "n'\u00e9changera",
    "pas",
    "nos",
    "num\u00e9ros",
    "au-del\u00e0",
    "du",
    "r\u00e9veil",
    ":",
    "amuse",
    "je",
    "ne",
    "serai",
    "qu'un",
    "oiseau",
    "au-del\u00e0",
    "du",
    "r\u00e9veil",
    "je",
    "ne",
    "serai",
    "que",
    "de",
    "trop",
    "au-del\u00e0",
    "du",
    "r\u00e9veil",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "c'\u00e9tait",
    "\u00e0",
    "paris",
    "il",
    "\u00e9tait",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "tard",
    "le",
    "lieu",
    "le",
    "moment",
    "\u00e0",
    "vrai",
    "dire",
    "ne",
    "comptent",
    "pas",
    "ce",
    "dont",
    "je",
    "me",
    "souviens",
    "c'est",
    "la",
    "douceur",
    "de",
    "tes",
    "mains",
    "on",
    "a",
    "march\u00e9",
    "inconscients",
    "sous",
    "les",
    "n\u00e9ants",
    "jaunes",
    "ce",
    "dont",
    "je",
    "me",
    "souviens",
    "c'est",
    "nos",
    "ombres",
    "de",
    "fant\u00f4mes",
    "tu",
    "m'as",
    "pris",
    "par",
    "surprise",
    "je",
    "t'ai",
    "prise",
    "par",
    "la",
    "main",
    "ce",
    "dont",
    "je",
    "me",
    "souviens",
    "c'est",
    "le",
    "bruit",
    "de",
    "tes",
    "pas",
    "on",
    "est",
    "entr\u00e9",
    "dans",
    "ta",
    "chambre",
    "pour",
    "crier",
    "nos",
    "noms",
    "on",
    "a",
    "laiss\u00e9",
    "se",
    "m\u00e9langer",
    "nos",
    "anges",
    "et",
    "nos",
    "d\u00e9mons",
    "au",
    "matin",
    "on",
    "n'\u00e9changera",
    "pas",
    "nos",
    "num\u00e9ros",
    "au-del\u00e0",
    "du",
    "r\u00e9veil",
    "nous",
    "ne",
    "serons",
    "que",
    "de",
    "trop",
    "embed",
    "enfants",
    "du",
    "d\u00e9sordre",
    "lyrics",
    "de",
    "\"enfants",
    "du",
    "d\u00e9sordre\"",
    "ft",
    "1",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "il",
    "regarde",
    "son",
    "d\u00e9cor",
    "s'enfoncer",
    "dans",
    "la",
    "nuit",
    "il",
    "fait",
    "froid",
    "il",
    "est",
    "tard",
    "mais",
    "il",
    "ne",
    "rentre",
    "pas",
    "chez",
    "lui",
    "tout",
    "au",
    "fond",
    "d'son",
    "regard",
    "il",
    "ne",
    "fait",
    "pas",
    "ses",
    "douze",
    "ans",
    "alors",
    "de",
    "faire",
    "ses",
    "devoirs",
    "il",
    "pense",
    "\u00e0",
    "faire",
    "de",
    "l'argent",
    "sa",
    "vie",
    "est",
    "agressive",
    "alors",
    "il",
    "le",
    "lui",
    "rend",
    "bien",
    "il",
    "s'est",
    "battu",
    "de",
    "nombreuses",
    "fois",
    "il",
    "ne",
    "sait",
    "plus",
    "combien",
    "il",
    "a",
    "grandi",
    "trop",
    "vite",
    "loin",
    "des",
    "histoires",
    "\u00e0",
    "l'eau",
    "d'rose",
    "il",
    "a",
    "vu",
    "son",
    "voisin",
    "se",
    "faire",
    "planter",
    "pour",
    "une",
    "dose",
    "on",
    "a",
    "enlev\u00e9",
    "l'innocence",
    "dans",
    "son",
    "propre",
    "logiciel",
    "et",
    "au-dessus",
    "d'son",
    "immeuble",
    "y",
    "a",
    "pas",
    "souvent",
    "d'arc-en-ciel",
    "\u00e0",
    "l'\u00e2ge",
    "o\u00f9",
    "les",
    "autres",
    "jouent",
    "lui",
    "il",
    "se",
    "d\u00e9fend",
    "au",
    "milieu",
    "du",
    "d\u00e9sordre",
    "il",
    "n'a",
    "plus",
    "le",
    "temps",
    "d'\u00eatre",
    "un",
    "enfant",
    ":",
    "sombre",
    "le",
    "monde",
    "quand",
    "on",
    "voit",
    "qu'une",
    "seule",
    "partie",
    "il",
    "ne",
    "sait",
    "pas",
    "dire",
    "\u00e0",
    "quel",
    "point",
    "il",
    "souffre",
    "sur",
    "le",
    "chemin",
    "il",
    "a",
    "crois\u00e9",
    "des",
    "navires",
    "qui",
    "sont",
    "tomb\u00e9s",
    "bien",
    "trop",
    "bas",
    "dans",
    "le",
    "gouffre",
    "il",
    "compte",
    "plus",
    "les",
    "heures",
    "seul",
    "on",
    "lui",
    "a",
    "dit",
    "juste",
    ":",
    "\"tais-toi",
    "et",
    "bouffe\"",
    "dans",
    "la",
    "cit\u00e9",
    "rien",
    "ne",
    "lui",
    "glace",
    "le",
    "sang",
    "pour",
    "lui",
    "il",
    "n'y",
    "a",
    "ni",
    "apr\u00e8s",
    "ni",
    "avant",
    "il",
    "n'a",
    "pas",
    "connu",
    "l'\u00e9tat",
    "d'\u00eatre",
    "enfant",
    "et",
    "il",
    "compte",
    "plus",
    "les",
    "heures",
    "seul",
    "oh-oh-oh-oh",
    "(seul",
    "seul)",
    "\"tais-toi",
    "et",
    "bouffe\"",
    "2",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "il",
    "regarde",
    "son",
    "d\u00e9cor",
    "s'enfoncer",
    "dans",
    "la",
    "peur",
    "y",
    "a",
    "des",
    "cris",
    "dehors",
    "il",
    "connait",
    "\u00e7a",
    "par",
    "c\u0153ur",
    "\u00e0",
    "vingts",
    "minutes",
    "de",
    "chez",
    "lui",
    "les",
    "beaux",
    "quartiers",
    "s'allument",
    "il",
    "n'a",
    "connu",
    "qu'la",
    "mis\u00e8re",
    "et",
    "ses",
    "reflets",
    "dans",
    "l'bitume",
    "son",
    "espoir",
    "s'est",
    "us\u00e9",
    "dans",
    "une",
    "cage",
    "d'escalier",
    "sa",
    "part",
    "d'ange",
    "s'est",
    "fan\u00e9e",
    "au",
    "quatorzi\u00e8me",
    "palier",
    "\u00e0",
    "tra\u00eener",
    "avec",
    "les",
    "grands",
    "il",
    "en",
    "perd",
    "son",
    "\u00e2ge",
    "il",
    "est",
    "presque",
    "n\u00e9",
    "violent",
    "c'est",
    "pas",
    "un",
    "personnage",
    "son",
    "p\u00e8re",
    "est",
    "trop",
    "absent",
    "sa",
    "m\u00e8re",
    "est",
    "d\u00e9pass\u00e9e",
    "il",
    "passe",
    "le",
    "temps",
    "\u00e0",
    "faire",
    "le",
    "gai",
    "devant",
    "le",
    "b\u00e2timent",
    "c",
    "avant",
    "d'apprendre",
    "\u00e0",
    "sourire",
    "il",
    "a",
    "appris",
    "\u00e0",
    "mordre",
    "il",
    "est",
    "parmi",
    "tant",
    "d'autres",
    "un",
    "enfant",
    "du",
    "d\u00e9sordre",
    "enfant",
    "du",
    "d\u00e9sordre",
    ":",
    "la",
    "violence",
    "est",
    "une",
    "ranc\u0153ur",
    "qu'on",
    "a",
    "laiss\u00e9",
    "grandir",
    "une",
    "col\u00e8re",
    "prisonni\u00e8re",
    "qui",
    "ne",
    "veut",
    "plus",
    "partir",
    "oh-oh-oh",
    "les",
    "enfants",
    "du",
    "d\u00e9sordre",
    "ne",
    "savent",
    "que",
    "se",
    "d\u00e9fendre",
    "la",
    "soci\u00e9t\u00e9",
    "les",
    "juge",
    "avant",
    "de",
    "les",
    "entendre",
    "oh-oh-oh-oh",
    "\"tais-toi",
    "et",
    "bouffe\"",
    "corps",
    "il",
    "regarde",
    "son",
    "avenir",
    "s'enfoncer",
    "dans",
    "l'impasse",
    "aucun",
    "projet",
    "en",
    "vue",
    "les",
    "questions",
    "qui",
    "s'entassent",
    "il",
    "regarde",
    "la",
    "vie",
    "des",
    "autres",
    "pour",
    "oublier",
    "ses",
    "drames",
    "sa",
    "vie",
    "\u00e0",
    "lui",
    "ne",
    "ressemble",
    "pas",
    "aux",
    "story",
    "d'instagram",
    "il",
    "n'est",
    "pas",
    "malheureux",
    "puisqu'il",
    "ne",
    "cherche",
    "pas",
    "l'bonheur",
    "\u00e0",
    "qui",
    "la",
    "faute",
    "s'il",
    "n'a",
    "pas",
    "les",
    "m\u00eames",
    "chances",
    "qu'ailleurs",
    "?",
    "la",
    "faute",
    "\u00e0",
    "sa",
    "cit\u00e9",
    "la",
    "faute",
    "\u00e0",
    "pas",
    "d'chance",
    "la",
    "faute",
    "au",
    "manque",
    "d'argent",
    "la",
    "faute",
    "\u00e0",
    "la",
    "france",
    "la",
    "faute",
    "au",
    "manque",
    "d'illusion",
    "au",
    "fatalisme",
    "rampant",
    "la",
    "faute",
    "\u00e0",
    "l'\u00e9tat",
    "fran\u00e7ais",
    "qui",
    "ferme",
    "les",
    "yeux",
    "depuis",
    "trente",
    "ans",
    "la",
    "faute",
    "au",
    "manque",
    "d'horizon",
    "la",
    "faute",
    "aux",
    "grilles",
    "tout",
    "autour",
    "au",
    "manque",
    "de",
    "consid\u00e9ration",
    "la",
    "faute",
    "au",
    "manque",
    "d'amour",
    "au",
    "manque",
    "d'amour",
    ":",
    "la",
    "violence",
    "est",
    "une",
    "ranc\u0153ur",
    "qu'on",
    "a",
    "laiss\u00e9",
    "grandir",
    "une",
    "col\u00e8re",
    "prisonni\u00e8re",
    "qui",
    "ne",
    "veut",
    "plus",
    "partir",
    "oh-oh-oh",
    "les",
    "enfants",
    "du",
    "d\u00e9sordre",
    "ne",
    "savent",
    "que",
    "se",
    "d\u00e9fendre",
    "la",
    "soci\u00e9t\u00e9",
    "les",
    "juge",
    "avant",
    "de",
    "les",
    "entendre",
    "oh-oh-oh-oh",
    "\"tais-toi",
    "et",
    "bouffe\"",
    "embed",
    "intro",
    "\u201c\u00e9crire\u201d",
    "lyrics",
    "et",
    "si",
    "l'art",
    "\u00e9tait",
    "juste",
    "un",
    "moment",
    "d'absence",
    "?",
    "o\u00f9",
    "la",
    "lucidit\u00e9",
    "perd",
    "contre",
    "l'inconscience",
    "alors",
    "l'art",
    "mystique",
    "signera",
    "l'armistice",
    "avec",
    "les",
    "arnaqueurs",
    "remplis",
    "d'artifices",
    "et",
    "si",
    "l'art",
    "\u00e9tait",
    "juste",
    "un",
    "moment",
    "d'\u00e9motion",
    "?",
    "o\u00f9",
    "l'aiguille",
    "de",
    "l'horloge",
    "suspend",
    "sa",
    "rotation",
    "alors",
    "l'heure",
    "aura",
    "tort",
    "face",
    "\u00e0",
    "l'art",
    "oratoire",
    "lorsque",
    "les",
    "cr\u00e9ateurs",
    "raconteront",
    "leur",
    "histoire",
    "embed",
    "l\u2019ombre",
    "et",
    "la",
    "lumi\u00e8re",
    "lyrics",
    "1",
    "-",
    "grand",
    "corps",
    "\u00e9t\u00e9",
    "mille",
    "huit",
    "cent",
    "soixante-huit",
    "quelque",
    "part",
    "dans",
    "l'grand",
    "ouest",
    "il",
    "a",
    "saut\u00e9",
    "sur",
    "son",
    "cheval",
    "pour",
    "dispara\u00eetre",
    "en",
    "un",
    "geste",
    "la",
    "porte",
    "du",
    "saloon",
    "claque",
    "encore;",
    "dehors",
    "le",
    "vent",
    "fouette",
    "la",
    "poussi\u00e8re",
    "lui",
    "il",
    "galope",
    "vers",
    "son",
    "sort",
    "sans",
    "jamais",
    "regarder",
    "derri\u00e8re",
    "est-ce",
    "qu'il",
    "cherche",
    "ou",
    "est-ce",
    "qu'il",
    "fuit",
    "?",
    "est-il",
    "s\u00fbr",
    "ou",
    "incertain",
    "?",
    "est-ce",
    "qu'il",
    "tente",
    "de",
    "rattraper",
    "ou",
    "d'\u00e9chapper",
    "\u00e0",
    "son",
    "destin",
    "?",
    "a",
    "quoi",
    "ressemble",
    "son",
    "avenir",
    "?",
    "une",
    "\u00e9vidence",
    "ou",
    "un",
    "myst\u00e8re",
    "?",
    "il",
    "se",
    "fabrique",
    "un",
    "empire",
    "il",
    "est",
    "fait",
    "d'ombre",
    "ou",
    "de",
    "lumi\u00e8re",
    "-",
    "de",
    "l'ombre",
    "ou",
    "de",
    "la",
    "lumi\u00e8re",
    "lequel",
    "des",
    "deux",
    "nous",
    "\u00e9claire",
    "?",
    "je",
    "marche",
    "vers",
    "le",
    "soleil",
    "dans",
    "les",
    "couleurs",
    "de",
    "l'hiver",
    "de",
    "l'ombre",
    "ou",
    "de",
    "la",
    "lumi\u00e8re",
    "depuis",
    "le",
    "temps",
    "que",
    "j'esp\u00e8re",
    "retrouver",
    "dans",
    "un",
    "sourire",
    "toutes",
    "les",
    "lois",
    "de",
    "l'univers",
    "2",
    "-",
    "grand",
    "corps",
    "c'est",
    "l'hiver",
    "en",
    "deux",
    "mille",
    "huit",
    "quelque",
    "part",
    "\u00e0",
    "paris",
    "j'ai",
    "d\u00e9marr\u00e9",
    "la",
    "voiture",
    "pour",
    "\u00e9chapper",
    "\u00e0",
    "ce",
    "temps",
    "pourri",
    "la",
    "porte",
    "du",
    "caf\u00e9",
    "tremble",
    "encore;",
    "dehors",
    "la",
    "pluie",
    "fouette",
    "le",
    "bitume",
    "a",
    "chacun",
    "sa",
    "ru\u00e9e",
    "vers",
    "l'or",
    "j'acc\u00e9l\u00e8re",
    "\u00e0",
    "travers",
    "la",
    "brume",
    "puisque",
    "mon",
    "temps",
    "est",
    "limit\u00e9",
    "mes",
    "choix",
    "doivent",
    "\u00eatre",
    "\u00e0",
    "la",
    "hauteur",
    "c'est",
    "une",
    "course",
    "contre",
    "la",
    "montre",
    "ou",
    "une",
    "course",
    "contre",
    "la",
    "peur",
    "c'est",
    "toujours",
    "la",
    "m\u00eame",
    "chevauch\u00e9e",
    "on",
    "vise",
    "la",
    "lueur",
    "droit",
    "devant",
    "m\u00eame",
    "si",
    "cette",
    "qu\u00eate",
    "est",
    "insens\u00e9e",
    "je",
    "cours",
    "pour",
    "me",
    "sentir",
    "vivant",
    "-",
    "de",
    "l'ombre",
    "ou",
    "de",
    "la",
    "lumi\u00e8re",
    "lequel",
    "des",
    "deux",
    "nous",
    "\u00e9claire",
    "?",
    "on",
    "marche",
    "vers",
    "le",
    "soleil",
    "dans",
    "les",
    "couleurs",
    "de",
    "l'hiver",
    "de",
    "l'ombre",
    "ou",
    "de",
    "la",
    "lumi\u00e8re",
    "depuis",
    "le",
    "temps",
    "que",
    "j'esp\u00e8re",
    "retrouver",
    "dans",
    "un",
    "sourire",
    "toutes",
    "les",
    "lois",
    "de",
    "l'univers",
    "-",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "&",
    "calogero",
    "on",
    "court",
    "\u00e0",
    "travers",
    "les",
    "si\u00e8cles",
    "mais",
    "c'est",
    "toujours",
    "la",
    "m\u00eame",
    "chevauch\u00e9e",
    "as-tu",
    "peur",
    "que",
    "la",
    "route",
    "s'ach\u00e8ve",
    "?",
    "mais",
    "cette",
    "course",
    "est",
    "insens\u00e9e",
    "as-tu",
    "mis",
    "un",
    "nom",
    "sur",
    "toutes",
    "les",
    "l\u00e8vres",
    "les",
    "l\u00e8vres",
    "?",
    "-",
    "de",
    "l'ombre",
    "ou",
    "de",
    "la",
    "lumi\u00e8re",
    "des",
    "astres",
    "qui",
    "nous",
    "\u00e9clairent",
    "on",
    "marche",
    "vers",
    "le",
    "soleil",
    "dans",
    "les",
    "couleurs",
    "de",
    "l'hiver",
    "de",
    "l'ombre",
    "ou",
    "de",
    "la",
    "lumi\u00e8re",
    "depuis",
    "le",
    "temps",
    "qu'on",
    "esp\u00e8re",
    "retrouver",
    "dans",
    "un",
    "sourire",
    "toutes",
    "les",
    "lois",
    "de",
    "l'univers",
    "-",
    "retrouver",
    "dans",
    "un",
    "sourire",
    "toutes",
    "les",
    "lois",
    "de",
    "l'univers",
    "embed",
    "tu",
    "peux",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "lyrics",
    "la",
    "deuxi\u00e8me",
    "fois",
    "\u00e7a",
    "fout",
    "encore",
    "les",
    "m\u00eames",
    "frissons",
    "j'ai",
    "vu",
    "ta",
    "m\u00e8re",
    "qui",
    "pleurait",
    "de",
    "la",
    "m\u00eame",
    "fa\u00e7on",
    "la",
    "deuxi\u00e8me",
    "fois",
    "c'est",
    "toujours",
    "autant",
    "d'\u00e9motions",
    "la",
    "deuxi\u00e8me",
    "fois",
    "c'est",
    "la",
    "deuxi\u00e8me",
    "r\u00e9volution",
    "tu",
    "peux",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "rire",
    "chanter",
    "et",
    "bavarder",
    "mais",
    "on",
    "ne",
    "peut",
    "pas",
    "s'emp\u00eacher",
    "de",
    "te",
    "regarder",
    "t\u2019observes",
    "le",
    "monde",
    "avec",
    "ton",
    "petit",
    "air",
    "s\u00e9rieux",
    "et",
    "l\u00e0",
    "tu",
    "vois",
    "ce",
    "que",
    "va",
    "\u00eatre",
    "ton",
    "prochain",
    "jeu",
    "depuis",
    "que",
    "tu",
    "es",
    "l\u00e0",
    "\u00e9videmment",
    "tout",
    "s'acc\u00e9l\u00e8re",
    "d'ailleurs",
    "souvent",
    "pour",
    "\u201cce",
    "matin\u201d",
    "tu",
    "dis",
    "\u201chier\u201d",
    "tu",
    "es",
    "entr\u00e9",
    "dans",
    "la",
    "famille",
    "sans",
    "faire",
    "de",
    "bruit",
    "et",
    "avec",
    "toi",
    "notre",
    "\u00e9quilibre",
    "est",
    "plus",
    "joli",
    "tu",
    "peux",
    "tu",
    "peux",
    "tu",
    "peux",
    "tu",
    "peux",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "et",
    "tu",
    "pourras",
    "compter",
    "sur",
    "moi",
    "et",
    "sur",
    "tes",
    "doigts",
    "tu",
    "peux",
    "tu",
    "peux",
    "tu",
    "peux",
    "tu",
    "peux",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "et",
    "tu",
    "pourras",
    "chanter",
    "celle-l\u00e0",
    "elle",
    "est",
    "pour",
    "toi",
    "tu",
    "es",
    "pas",
    "tout",
    "seul",
    "l\u00e0",
    "tu",
    "es",
    "tranquille",
    "faut",
    "pas",
    "t'en",
    "faire",
    "tu",
    "peux",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "piquer",
    "des",
    "jouets",
    "\u00e0",
    "ton",
    "grand",
    "fr\u00e8re",
    "tu",
    "me",
    "racontes",
    "des",
    "histoires",
    "un",
    "peu",
    "d\u00e9cousues",
    "j'ai",
    "tout",
    "suivi",
    "mais",
    "j'ai",
    "compris",
    "que",
    "le",
    "d\u00e9but",
    "tu",
    "as",
    "tes",
    "mots",
    "que",
    "tu",
    "remies",
    "\u00e0",
    "ta",
    "mani\u00e8re",
    "combien",
    "de",
    "temps",
    "encore",
    "voudras-tu",
    "r\u00e9veiller",
    "ta",
    "m\u00e8re",
    "?",
    "ces",
    "petites",
    "choses",
    "qu\u2019on",
    "aimerait",
    "vivre",
    "encore",
    "un",
    "peu",
    "tu",
    "peux",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "nous",
    "rendre",
    "sacr\u00e9ment",
    "g\u00e2teux",
    "tu",
    "peux",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "avoir",
    "tes",
    "petits",
    "moments",
    "d'orgueil",
    "et",
    "quand",
    "tu",
    "perds",
    "au",
    "memory",
    "tu",
    "fais",
    "la",
    "gueule",
    "j\u2019te",
    "laisse",
    "bouder",
    "je",
    "joue",
    "au",
    "papa",
    "insensible",
    "mais",
    "\u00e0",
    "ce",
    "moment",
    "l\u00e0",
    "t\u2019es",
    "encore",
    "plus",
    "irr\u00e9sistible",
    "tu",
    "peux",
    "tu",
    "peux",
    "tu",
    "peux",
    "tu",
    "peux",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "et",
    "tu",
    "pourras",
    "compter",
    "sur",
    "moi",
    "et",
    "sur",
    "tes",
    "doigts",
    "tu",
    "peux",
    "tu",
    "peux",
    "tu",
    "peux",
    "tu",
    "peux",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "et",
    "tu",
    "pourras",
    "chanter",
    "celle-l\u00e0",
    "elle",
    "est",
    "pour",
    "toi",
    "tu",
    "peux",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "faire",
    "tellement",
    "de",
    "choses",
    "bien",
    "mieux",
    "que",
    "moi",
    "danser",
    "courir",
    "et",
    "puis",
    "r\u00eaver",
    "\u00e7a",
    "va",
    "de",
    "soi",
    "un",
    "p\u2019tit",
    "bonhomme",
    "avec",
    "les",
    "plus",
    "gros",
    "yeux",
    "du",
    "monde",
    "tellement",
    "bleus",
    "qu'on",
    "peut",
    "se",
    "noyer",
    "chaque",
    "seconde",
    "tout",
    "est",
    "si",
    "simple",
    "que",
    "m\u00eame",
    "ton",
    "r\u00eave",
    "para\u00eet",
    "normal",
    "c'est",
    "de",
    "voler",
    "dans",
    "l'espace",
    "avec",
    "les",
    "\u00e9toiles",
    "tu",
    "peux",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "te",
    "moquer",
    "de",
    "moi",
    "je",
    "te",
    "vanter",
    "d'\u00eatre",
    "le",
    "premier",
    "\u00e0",
    "m'avoir",
    "vraiment",
    "fait",
    "chanter",
    "x2",
    "tu",
    "peux",
    "tu",
    "peux",
    "tu",
    "peux",
    "tu",
    "peux",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "et",
    "tu",
    "pourras",
    "compter",
    "sur",
    "moi",
    "et",
    "sur",
    "tes",
    "doigts",
    "tu",
    "peux",
    "tu",
    "peux",
    "tu",
    "peux",
    "tu",
    "peux",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "et",
    "tu",
    "pourras",
    "chanter",
    "celle-l\u00e0",
    "elle",
    "est",
    "pour",
    "toi",
    "embed",
    "juste",
    "une",
    "p\u00e9riode",
    "de",
    "ma",
    "vie",
    "lyrics",
    "corps",
    "\u00e7a",
    "s\u2019est",
    "pass\u00e9",
    "une",
    "nuit",
    "d\u2019\u00e9t\u00e9",
    "et",
    "ce",
    "soir",
    "l\u00e0",
    "il",
    "faisait",
    "chaud",
    "j\u2019\u00e9tais",
    "un",
    "lion",
    "en",
    "libert\u00e9",
    "avant",
    "d\u2019entrer",
    "dans",
    "un",
    "cachot",
    "apprendre",
    "\u00e0",
    "vivre",
    "autrement",
    "courir",
    "seulement",
    "dans",
    "mes",
    "pens\u00e9es",
    "accepter",
    "d\u2019\u00eatre",
    "diff\u00e9rent",
    "pour",
    "continuer",
    "d\u2019avancer",
    "pardonnez-moi",
    "messieurs",
    "mesdames",
    "pour",
    "ce",
    "d\u00e9but",
    "de",
    "texte",
    "un",
    "peu",
    "brutal",
    "moi",
    "non",
    "plus",
    "j'n\u2019\u00e9tais",
    "pas",
    "pr\u00eat",
    "depuis",
    "j\u2019ai",
    "travaill\u00e9",
    "mon",
    "mental",
    "j\u2019ai",
    "su\u00e9",
    "pour",
    "r\u00e9cup\u00e9rer",
    "quelques",
    "gestes",
    "et",
    "pour",
    "retrouver",
    "l\u2019envie",
    "j'n\u2019oublierai",
    "jamais",
    "tout",
    "le",
    "reste",
    "mais",
    "c\u2019est",
    "juste",
    "une",
    "p\u00e9riode",
    "de",
    "ma",
    "vie",
    "\u00e7a",
    "s\u2019est",
    "pass\u00e9",
    "une",
    "nuit",
    "d\u2019hiver",
    "et",
    "ce",
    "soir",
    "l\u00e0",
    "il",
    "faisait",
    "froid",
    "mais",
    "dans",
    "la",
    "course",
    "des",
    "\u00e9toiles",
    "la",
    "lune",
    "semblait",
    "nous",
    "dire",
    "\u00e0",
    "tous",
    "\"s\u2019il",
    "te",
    "pla\u00eet",
    "tais-toi\"",
    "le",
    "caniveau",
    "charriait",
    "nos",
    "larmes",
    "et",
    "les",
    "\u00e9chos",
    "de",
    "nos",
    "sanglots",
    "nous",
    "\u00e9touffaient",
    "nous",
    "venions",
    "de",
    "d\u00e9poser",
    "les",
    "armes",
    "c\u2019est",
    "con",
    "je",
    "pensais",
    "avoir",
    "tout",
    "fait",
    "pardonnez-moi",
    "messieurs",
    "mesdames",
    "peut-\u00eatre",
    "que",
    "je",
    "manque",
    "de",
    "pudeur",
    "a",
    "d\u00e9rouler",
    "le",
    "tapis",
    "de",
    "mes",
    "drames",
    "de",
    "mes",
    "col\u00e8res",
    "de",
    "mes",
    "douleurs",
    "mais",
    "le",
    "po\u00e8te",
    "reste",
    "incompris",
    "comme",
    "le",
    "marin",
    "sans",
    "son",
    "navire",
    "dans",
    "ces",
    "myst\u00e8res",
    "faites",
    "le",
    "tri",
    "c\u2019est",
    "juste",
    "une",
    "p\u00e9riode",
    "de",
    "ma",
    "vie",
    "corps",
    "\u00e7a",
    "s\u2019est",
    "pass\u00e9",
    "dans",
    "un",
    "grand",
    "bureau",
    "dirig\u00e9",
    "par",
    "une",
    "bande",
    "de",
    "voleurs",
    "pendant",
    "quatre",
    "ans",
    "\u00e7a",
    "a",
    "\u00e9t\u00e9",
    "chaud",
    "de",
    "faire",
    "l'grand",
    "\u00e9cart",
    "avec",
    "mes",
    "valeurs",
    "au",
    "d\u00e9but",
    "c\u2019\u00e9tait",
    "marrant",
    "mais",
    "jamais",
    "vraiment",
    "passionnel",
    "aujourd\u2019hui",
    "j\u2019ai",
    "choisi",
    "entre",
    "aimer",
    "ma",
    "vie",
    "et",
    "une",
    "belle",
    "carri\u00e8re",
    "professionnelle",
    "vous",
    "moquez",
    "pas",
    "messieurs",
    "mesdames",
    "en",
    "m\u2019imaginant",
    "bien",
    "habill\u00e9",
    "dans",
    "un",
    "univers",
    "marketing",
    "o\u00f9",
    "les",
    "seules",
    "stars",
    "sont",
    "les",
    "billets",
    "en",
    "partant",
    "j\u2019ai",
    "vol\u00e9",
    "une",
    "agrafeuse",
    "un",
    "b\u00e2ton",
    "de",
    "colle",
    "et",
    "un",
    "pr\u00e9avis",
    "j\u2019ai",
    "encore",
    "des",
    "chemises",
    "dans",
    "un",
    "placard",
    "mais",
    "c\u2019est",
    "juste",
    "une",
    "p\u00e9riode",
    "de",
    "ma",
    "vie",
    "\u00e7a",
    "s\u2019est",
    "pass\u00e9",
    "dans",
    "un",
    "tout",
    "petit",
    "bureau",
    "avec",
    "des",
    "vieilles",
    "coinc\u00e9es",
    "du",
    "cul",
    "et",
    "puis",
    "des",
    "cons",
    "\u00e0",
    "t\u00eate",
    "d\u2019\u00e9crou",
    "emm\u00eal\u00e9s",
    "dans",
    "de",
    "vieux",
    "rideaux",
    "je",
    "me",
    "la",
    "racontais",
    "avec",
    "mes",
    "potes",
    "et",
    "je",
    "leur",
    "disais",
    "\u00ab",
    "si",
    "si",
    "les",
    "gars",
    "je",
    "vous",
    "jure",
    "j\u2019ai",
    "un",
    "super",
    "boulot",
    "\u00bb",
    "mais",
    "cette",
    "\u00e9poque",
    "s\u2019est",
    "prise",
    "un",
    "stop",
    "le",
    "jour",
    "o\u00f9",
    "on",
    "m\u2019a",
    "dit",
    "\u00ab",
    "rouda",
    "t\u2019es",
    "convoqu\u00e9",
    "chez",
    "la",
    "dirlo",
    "\u00bb",
    "vous",
    "moquez",
    "pas",
    "messieurs",
    "mesdames",
    "c\u2019\u00e9tait",
    "une",
    "premi\u00e8re",
    "fois",
    "et",
    "mon",
    "dernier",
    "licenciement",
    "mais",
    "il",
    "m\u2019a",
    "suffit",
    "d\u2019une",
    "fois",
    "pour",
    "voir",
    "que",
    "drh",
    "ne",
    "rime",
    "pas",
    "avec",
    "le",
    "mot",
    "sentiment",
    "ils",
    "voulaient",
    "voir",
    "ma",
    "rage",
    "mais",
    "ce",
    "jour-l\u00e0",
    "je",
    "crois",
    "qu'j\u2019ai",
    "ri",
    "et",
    "puis",
    "j\u2019ai",
    "tourn\u00e9",
    "la",
    "page",
    "c\u2019est",
    "juste",
    "une",
    "p\u00e9riode",
    "de",
    "ma",
    "vie",
    "c\u2019est",
    "juste",
    "une",
    "p\u00e9riode",
    "de",
    "ma",
    "vie",
    "j\u2019y",
    "mets",
    "des",
    "joies",
    "j\u2019y",
    "mets",
    "des",
    "peines",
    "j\u2019y",
    "mets",
    "mes",
    "regrets",
    "mes",
    "envies",
    "et",
    "quelques",
    "milligrammes",
    "de",
    "haine",
    "c\u2019est",
    "juste",
    "une",
    "p\u00e9riode",
    "de",
    "ma",
    "vie",
    "je",
    "sais",
    "m\u00eame",
    "pas",
    "pourquoi",
    "je",
    "t\u2019en",
    "parle",
    "j'te",
    "connais",
    "depuis",
    "deux",
    "minutes",
    "et",
    "demi",
    "mais",
    "faut",
    "que",
    "je",
    "m\u2019arr\u00eate",
    "je",
    "te",
    "sens",
    "tout",
    "p\u00e2le",
    "corps",
    "\u00e7a",
    "s\u2019est",
    "pass\u00e9",
    "un",
    "jour",
    "de",
    "printemps",
    "mon",
    "c\u0153ur",
    "a",
    "battu",
    "super",
    "vite",
    "d\u00e8s",
    "que",
    "je",
    "la",
    "voyais",
    "mes",
    "yeux",
    "brillaient",
    "et",
    "il",
    "y",
    "avait",
    "de",
    "la",
    "bu\u00e9e",
    "sur",
    "les",
    "vitres",
    "je",
    "voulais",
    "son",
    "bien-\u00eatre",
    "plus",
    "que",
    "le",
    "mien",
    "et",
    "\u00e7a",
    "j\u2019avais",
    "pas",
    "l\u2019habitude",
    "celui",
    "qui",
    "la",
    "touche",
    "je",
    "lui",
    "brise",
    "les",
    "reins",
    "c\u2019\u00e9tait",
    "\u00e7a",
    "ma",
    "seule",
    "certitude",
    "vous",
    "\u00eates",
    "\u00e9mus",
    "messieurs",
    "mesdames",
    "en",
    "voyant",
    "un",
    "grand",
    "con",
    "amoureux",
    "je",
    "voyais",
    "notre",
    "chemin",
    "tout",
    "trac\u00e9",
    "j\u2019\u00e9tais",
    "confiant",
    "c\u2019est",
    "dangereux",
    "car",
    "quand",
    "nos",
    "routes",
    "se",
    "sont",
    "s\u00e9par\u00e9es",
    "c\u2019est",
    "un",
    "coup",
    "de",
    "poignard",
    "que",
    "j\u2019ai",
    "pris",
    "et",
    "j\u2019ai",
    "compris",
    "avec",
    "d\u00e9pit",
    "qu'c\u2019est",
    "juste",
    "une",
    "p\u00e9riode",
    "de",
    "ma",
    "vie",
    "\u00e7a",
    "s\u2019est",
    "pass\u00e9",
    "un",
    "jour",
    "d\u2019automne",
    "et",
    "dans",
    "mon",
    "c\u0153ur",
    "j\u2019ai",
    "ressenti",
    "la",
    "fission",
    "des",
    "atomes",
    "si",
    "j\u2019avais",
    "\u00e9t\u00e9",
    "sourd",
    "j\u2019aurai",
    "jet\u00e9",
    "mon",
    "sonotone",
    "pour",
    "la",
    "musique",
    "de",
    "cette",
    "femme",
    "et",
    "m\u00eame",
    "l\u2019aveugle",
    "aurait",
    "bris\u00e9",
    "sa",
    "cane",
    "pour",
    "voir",
    "cette",
    "beaut\u00e9",
    "cr\u00e9\u00e9e",
    "par",
    "les",
    "hommes",
    "quand",
    "dans",
    "ma",
    "rue",
    "on",
    "disait",
    "\u00ab",
    "elle",
    "fait",
    "mal",
    "au",
    "cr\u00e2ne",
    "\u00bb",
    "de",
    "peur",
    "d\u2019\u00eatre",
    "br\u00fbl\u00e9",
    "par",
    "la",
    "flamme",
    "vous",
    "\u00eates",
    "\u00e9mus",
    "messieurs",
    "mesdames",
    "mais",
    "cette",
    "histoire",
    "a",
    "nourri",
    "des",
    "sitcoms",
    "et",
    "puis",
    "apais\u00e9",
    "mes",
    "nuits",
    "blanches",
    "comme",
    "une",
    "pommade",
    "qui",
    "me",
    "calme",
    "je",
    "vous",
    "le",
    "jure",
    "plein",
    "de",
    "chanteurs",
    "entonnent",
    "pour",
    "elle",
    "des",
    "m\u00e9lodies",
    "moi",
    "je",
    "la",
    "chante",
    "tous",
    "les",
    "jours",
    "c\u2019est",
    "juste",
    "une",
    "p\u00e9riode",
    "de",
    "ma",
    "vie",
    "corps",
    "\u00e7a",
    "s\u2019est",
    "pass\u00e9",
    "dans",
    "un",
    "petit",
    "bar",
    "j\u2019\u00e9tais",
    "venu",
    "avec",
    "jacky",
    "j\u2019ai",
    "vu",
    "des",
    "gens",
    "poser",
    "des",
    "textes",
    "je",
    "lui",
    "ai",
    "demand\u00e9",
    "c\u2019est",
    "quoi",
    "c\u2019est",
    "qui",
    "ces",
    "mecs",
    "chelous",
    "qui",
    "viennent",
    "pour",
    "raconter",
    "leur",
    "vie",
    "?",
    "c\u2019est",
    "elle",
    "c\u2019est",
    "lui",
    "c\u2019est",
    "moi",
    "c\u2019est",
    "nous\u2026",
    "\"fab",
    "fab",
    "fab!\"",
    "quoi?",
    "\"le",
    "th\u00e8me!\"",
    "ah",
    "ok",
    "pardon",
    "\u00e7a",
    "s\u2019est",
    "pass\u00e9",
    "dans",
    "un",
    "petit",
    "bar",
    "j\u2019\u00e9tais",
    "venu",
    "avec",
    "jacky",
    "j\u2019ai",
    "vu",
    "des",
    "gens",
    "poser",
    "des",
    "textes",
    "je",
    "lui",
    "ai",
    "demand\u00e9",
    "c\u2019est",
    "quoi",
    "c\u2019est",
    "qui",
    "?",
    "j\u2019ai",
    "regard\u00e9",
    "j\u2019ai",
    "\u00e9cout\u00e9",
    "et",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "pris",
    "une",
    "grande",
    "baffe",
    "aujourd\u2019hui",
    "dans",
    "ma",
    "cha\u00eene",
    "hi-fi",
    "j\u2019entends",
    "nos",
    "voix",
    "sortir",
    "des",
    "baffles",
    "ce",
    "n\u2019est",
    "qu'du",
    "slam",
    "messieurs",
    "mesdames",
    "et",
    "j\u2019esp\u00e8re",
    "que",
    "vous",
    "appr\u00e9ciez",
    "la",
    "po\u00e9sie",
    "du",
    "macadam",
    "j\u2019y",
    "consacre",
    "des",
    "moments",
    "pr\u00e9cieux",
    "j\u2019ai",
    "des",
    "rimes",
    "plein",
    "la",
    "gorge",
    "mais",
    "si",
    "vous",
    "voulez",
    "mon",
    "avis",
    "si",
    "\u00e7a",
    "se",
    "trouve",
    "c\u2019est",
    "comme",
    "tout",
    "le",
    "reste",
    "c\u2019est",
    "juste",
    "une",
    "p\u00e9riode",
    "de",
    "ma",
    "vie",
    "\u00e7a",
    "s\u2019est",
    "pass\u00e9",
    "dans",
    "un",
    "petit",
    "bar",
    "le",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "z\u00e8bre",
    "ou",
    "l\u2019union",
    "bar",
    "on",
    "y",
    "\u00e9tait",
    "trois",
    "fois",
    "par",
    "semaine",
    "il",
    "n\u2019y",
    "avait",
    "personne",
    "il",
    "n\u2019y",
    "avait",
    "pas",
    "d'stars",
    "il",
    "y",
    "avait",
    "que",
    "des",
    "po\u00e8tes",
    "avec",
    "des",
    "phrases",
    "qui",
    "finissaient",
    "en\u2026",
    "\"n\u00e9nuphars?\"",
    "ouais",
    "c\u2019\u00e9tait",
    "la",
    "joie",
    "et",
    "l\u2019insouciance",
    "et",
    "l\u2019encre",
    "d\u00e9bordait",
    "des",
    "buvards",
    "ce",
    "n\u2019est",
    "qu'du",
    "slam",
    "messieurs",
    "mesdames",
    "c\u2019est",
    "juste",
    "un",
    "moment",
    "entre",
    "nous",
    "o\u00f9",
    "les",
    "fronti\u00e8res",
    "deviennent",
    "instables",
    "entre",
    "les",
    "tables",
    "et",
    "ceux",
    "qui",
    "sont",
    "debout",
    "et",
    "sur",
    "l\u2019estrade",
    "y",
    "a",
    "deux",
    "po\u00e8tes",
    "c\u2019est",
    "quand",
    "m\u00eame",
    "autre",
    "chose",
    "que",
    "lorie",
    "dans",
    "vos",
    "sourires",
    "j\u2019ai",
    "vu",
    "mes",
    "cris",
    "c\u2019est",
    "juste",
    "une",
    "p\u00e9riode",
    "de",
    "ma",
    "vie",
    "embed",
    "du",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "chance",
    "lyrics",
    "je",
    "suis",
    "pas",
    "au",
    "bout",
    "de",
    "mes",
    "surprises",
    "l\u00e0-dessus",
    "y",
    "a",
    "aucun",
    "doute",
    "et",
    "tous",
    "les",
    "jours",
    "je",
    "continue",
    "d'apprendre",
    "les",
    "codes",
    "de",
    "ma",
    "route",
    "les",
    "codes",
    "de",
    "ma",
    "route",
    "les",
    "codes",
    "de",
    "ma",
    "route",
    "les",
    "codes",
    "de",
    "ma",
    "route",
    "ont",
    "soudain",
    "\u00e9t\u00e9",
    "tr\u00e8s",
    "surprenants",
    "nouvelle",
    "signalisation",
    "nouveaux",
    "panneaux",
    "nouveaux",
    "tournants",
    "j'ai",
    "bien",
    "alert\u00e9",
    "mes",
    "r\u00e9tines",
    "pour",
    "voir",
    "tout",
    "ce",
    "qu'y",
    "avait",
    "\u00e0",
    "voir",
    "et",
    "j'ai",
    "march\u00e9",
    "en",
    "observant",
    "du",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "chance",
    "de",
    "l'histoire",
    "on",
    "a",
    "d'abord",
    "slam\u00e9",
    "dans",
    "des",
    "bars",
    "c'\u00e9taient",
    "nos",
    "tours",
    "de",
    "babel",
    "l'histoire",
    "est",
    "devenue",
    "aventure",
    "et",
    "l'aventure",
    "est",
    "devenue",
    "belle",
    "avec",
    "un",
    "m\u00e9lange",
    "de",
    "rencontres",
    "d'envies",
    "et",
    "de",
    "prises",
    "de",
    "risques",
    "qui",
    "aurait",
    "cru",
    "que",
    "c'\u00e9tait",
    "possible",
    "on",
    "a",
    "m\u00eame",
    "sorti",
    "un",
    "disque",
    "comme",
    "tout",
    "est",
    "all\u00e9",
    "vite",
    "l\u00e0",
    "je",
    "d\u00e9cide",
    "de",
    "me",
    "poser",
    "quelques",
    "s'condes",
    "me",
    "retourner",
    "pour",
    "essayer",
    "d'analyser",
    "une",
    "ann\u00e9e",
    "mouvement\u00e9e",
    "pleine",
    "de",
    "surprises",
    "et",
    "d'actions",
    "o\u00f9",
    "avec",
    "le",
    "public",
    "on",
    "a",
    "\u00e9chang\u00e9",
    "des",
    "\u00e9motions",
    "alors",
    "j'essaie",
    "de",
    "r\u00e9aliser",
    "de",
    "ressentir",
    "de",
    "prendre",
    "conscience",
    "de",
    "tout",
    "ce",
    "que",
    "\u00e7a",
    "m'a",
    "apport\u00e9",
    "d'",
    "recevoir",
    "cette",
    "reconnaissance",
    "je",
    "me",
    "souviens",
    "d'une",
    "farandole",
    "de",
    "sentiments",
    "m\u00eame",
    "si",
    "le",
    "plus",
    "fort",
    "c'est",
    "quand",
    "quelqu'un",
    "du",
    "public",
    "me",
    "dit",
    "merci",
    "\u00e7a",
    "r\u00e9chauffe",
    "le",
    "ventre",
    "de",
    "savoir",
    "qu'on",
    "a",
    "fait",
    "du",
    "bien",
    "juste",
    "pour",
    "un",
    "petit",
    "moment",
    "modestement",
    "on",
    "cr\u00e9e",
    "du",
    "lien",
    "puis",
    "je",
    "me",
    "dis",
    "que",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "pas",
    "trop",
    "tromp\u00e9",
    "quand",
    "j'ai",
    "mis\u00e9",
    "sur",
    "toutes",
    "ces",
    "heures",
    "fragilis\u00e9es",
    "par",
    "un",
    "auditoire",
    "tamis\u00e9",
    "y",
    "avait",
    "plein",
    "de",
    "gens",
    "qui",
    "m'\u00e9coutaient",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "oreilles",
    "plein",
    "leurs",
    "yeux",
    "un",
    "tas",
    "de",
    "c\u009curs",
    "bien",
    "intentionn\u00e9s",
    "y",
    "avait",
    "des",
    "jeunes",
    "et",
    "puis",
    "des",
    "vieux",
    "ils",
    "\u00e9taient",
    "l\u00e0",
    "ils",
    "m'attendaient",
    "m\u00eame",
    "\u00e0",
    "l'aut'",
    "bout",
    "d'la",
    "france",
    "ils",
    "m'ont",
    "offert",
    "un",
    "bout",
    "d'histoire",
    "o\u00f9",
    "j'ai",
    "march\u00e9",
    "du",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "chance",
    "la",
    "belle",
    "aventure",
    "a",
    "pris",
    "de",
    "dr\u00f4les",
    "de",
    "proportions",
    "difficile",
    "de",
    "pr\u00e9voir",
    "de",
    "pareilles",
    "mensurations",
    "bien",
    "s\u00fbr",
    "on",
    "y",
    "croyait",
    "mais",
    "personne",
    "ne",
    "pensait",
    "qu'y",
    "aurait",
    "des",
    "textes",
    "de",
    "slam",
    "au",
    "programme",
    "du",
    "bac",
    "fran\u00e7ais",
    "tant",
    "d'\u00e9v\u00e9nements",
    "inattendus",
    "parsem\u00e9s",
    "forc\u00e9ment",
    "et",
    "j'ai",
    "slam\u00e9",
    "slalomant",
    "entre",
    "surprises",
    "et",
    "\u00e9tonnements",
    "et",
    "si",
    "je",
    "reprends",
    "l'horloge",
    "de",
    "mon",
    "unique",
    "journ\u00e9e",
    "il",
    "est",
    "midi",
    "40",
    "quand",
    "s'ach\u00e8ve",
    "la",
    "tourn\u00e9e",
    "cette",
    "premi\u00e8re",
    "tourn\u00e9e",
    "m'a",
    "offert",
    "tant",
    "d'images",
    "de",
    "plaisirs",
    "de",
    "voyages",
    "de",
    "sourires",
    "de",
    "visages",
    "des",
    "t\u00e9moignages",
    "qui",
    "ont",
    "gonfl\u00e9",
    "mes",
    "poumons",
    "de",
    "gratitude",
    "voir",
    "un",
    "public",
    "se",
    "lever",
    "on",
    "n'en",
    "prend",
    "jamais",
    "l'habitude",
    "alors",
    "merci",
    "pour",
    "votre",
    "\u00e9coute",
    "et",
    "pour",
    "vos",
    "applaudissements",
    "ils",
    "r\u00e9sonnent",
    "pour",
    "notre",
    "\u00e9quipe",
    "comme",
    "les",
    "plus",
    "beaux",
    "encouragements",
    "merci",
    "renaud",
    "et",
    "ga\u00e9tan",
    "et",
    "merci",
    "\u00e0",
    "timoth\u00e9e",
    "j'ai",
    "compris",
    "dans",
    "vos",
    "yeux",
    "d'enfants",
    "qu'mes",
    "mots",
    "avaient",
    "de",
    "l'utilit\u00e9",
    "on",
    "en",
    "a",
    "fait",
    "des",
    "kilom\u00e8tres",
    "vu",
    "des",
    "p\u00e9ages",
    "et",
    "vu",
    "des",
    "gares",
    "pour",
    "essayer",
    "de",
    "mieux",
    "s'conna\u00eetre",
    "\u00e0",
    "la",
    "recherche",
    "de",
    "vos",
    "regards",
    "des",
    "patelins",
    "aux",
    "grandes",
    "villes",
    "des",
    "petites",
    "salles",
    "aux",
    "festivals",
    "de",
    "mes",
    "envies",
    "\u00e0",
    "mon",
    "r\u00e9el",
    "de",
    "saint-denis",
    "\u00e0",
    "montr\u00e9al",
    "cent",
    "vingt",
    "dates",
    "de",
    "concert",
    "avec",
    "un",
    "public",
    "aux",
    "p'tits",
    "soins",
    "\u00e7a",
    "laisse",
    "quelques",
    "souvenirs",
    "t'as",
    "qu'\u00e0",
    "demander",
    "aux",
    "musiciens",
    "et",
    "comme",
    "j'suis",
    "un",
    "gamin",
    "bah",
    "j'ai",
    "envie",
    "d'recommencer",
    "et",
    "quoi",
    "qu'y",
    "se",
    "passe",
    "demain",
    "je",
    "me",
    "souviendrai",
    "de",
    "l'ann\u00e9e",
    "pass\u00e9e",
    "quelques",
    "d\u00e9dicaces",
    "pour",
    "les",
    "acteurs",
    "de",
    "cette",
    "tourn\u00e9e",
    "philippe",
    "jean",
    "florence",
    "nathalie",
    "h\u00e9l\u00e8ne",
    "herv\u00e9",
    "merci",
    "hamid",
    "paco",
    "yannick",
    "et",
    "rony",
    "j'oublie",
    "pas",
    "james",
    "djamel",
    "raf",
    "karim",
    "et",
    "ouali",
    "le",
    "noyau",
    "dur",
    "yakeen",
    "s",
    "petit",
    "nico",
    "et",
    "feed",
    "back",
    "merci",
    "jean-phi",
    "et",
    "jean-rachid",
    "on",
    "partage",
    "tous",
    "le",
    "m\u00eame",
    "trac",
    "comte",
    "de",
    "bouderbala",
    "et",
    "john",
    "pucc'",
    "c'est",
    "toujours",
    "un",
    "plaisir",
    "de",
    "vous",
    "avoir",
    "sur",
    "sc\u00e8ne",
    "et",
    "rendez-vous",
    "\u00e0",
    "l'amazir",
    "embed",
    "le",
    "banc",
    "lyrics",
    "je",
    "n'sais",
    "pas",
    "depuis",
    "combien",
    "de",
    "temps",
    "je",
    "suis",
    "assis",
    "sur",
    "ce",
    "banc",
    "une",
    "bonne",
    "heure",
    "ou",
    "vingt",
    "minutes",
    "le",
    "spectacle",
    "est",
    "absorbant",
    "j'observe",
    "les",
    "gens",
    "qui",
    "passent",
    "moi",
    "je",
    "me",
    "sens",
    "\u00e0",
    "peine",
    "l\u00e0",
    "j'\u00e9coute",
    "le",
    "vent",
    "qui",
    "trace",
    "dans",
    "son",
    "murmure",
    "acapela",
    "rester",
    "assis",
    "sur",
    "un",
    "banc",
    "c'est",
    "tout",
    "un",
    "savoir",
    "faire",
    "c'est",
    "ma\u00eetriser",
    "les",
    "mouvements",
    "qu'il",
    "faut",
    "savoir",
    "taire",
    "c'est",
    "assumer",
    "et",
    "afficher",
    "son",
    "pouvoir",
    "de",
    "paresse",
    "le",
    "sentir",
    "comme",
    "une",
    "caresse",
    "chasser",
    "les",
    "crampes",
    "qui",
    "apparaissent",
    "moi",
    "j'ai",
    "de",
    "bonnes",
    "capacit\u00e9s",
    "dans",
    "ma",
    "force",
    "d'inertie",
    "il",
    "faut",
    "savoir",
    "en",
    "profiter",
    "pouvoir",
    "lui",
    "dire",
    "merci",
    "\u00eatre",
    "assis",
    "sur",
    "un",
    "banc",
    "au",
    "beau",
    "milieu",
    "du",
    "d\u00e9cor",
    "c'est",
    "\u00eatre",
    "au",
    "c\u0153ur",
    "de",
    "la",
    "vie",
    "mais",
    "surtout",
    "\u00eatre",
    "en",
    "dehors",
    "c'est",
    "de",
    "cette",
    "cachette",
    "ouverte",
    "que",
    "j'observe",
    "mon",
    "petit",
    "monde",
    "laissant",
    "agir",
    "\u00e0",
    "d\u00e9couvert",
    "la",
    "nonchalance",
    "qui",
    "m'inonde",
    "je",
    "n'sais",
    "pas",
    "depuis",
    "combien",
    "de",
    "temps",
    "je",
    "suis",
    "assis",
    "sur",
    "ce",
    "banc",
    "je",
    "regarde",
    "les",
    "gens",
    "press\u00e9s",
    "et",
    "puis",
    "ceux",
    "qui",
    "font",
    "semblant",
    "face",
    "\u00e0",
    "cette",
    "sc\u00e8ne",
    "de",
    "th\u00e9\u00e2tre",
    "je",
    "n'peux",
    "plus",
    "m'arr\u00eater",
    "je",
    "savoure",
    "l'esp\u00e8ce",
    "humaine",
    "dans",
    "son",
    "immense",
    "vari\u00e9t\u00e9",
    "j'aime",
    "les",
    "vieux",
    "les",
    "gros",
    "les",
    "moches",
    "les",
    "grandes",
    "gueules",
    "et",
    "les",
    "discrets",
    "les",
    "v\u00e9n\u00e8res",
    "les",
    "beaux",
    "gosses",
    "les",
    "pr\u00e9cis",
    "et",
    "les",
    "distraits",
    "un",
    "enfant",
    "appara\u00eet",
    "au",
    "loin",
    "agitant",
    "un",
    "p'tit",
    "b\u00e2ton",
    "en",
    "plein",
    "combat",
    "f\u00e9roce",
    "contre",
    "une",
    "bonne",
    "dizaine",
    "de",
    "dragons",
    "il",
    "se",
    "moque",
    "bien",
    "des",
    "regards",
    "dans",
    "son",
    "d\u00e9lire",
    "d'innocence",
    "et",
    "dispara\u00eet",
    "\u00e0",
    "toute",
    "allure",
    "presque",
    "aussi",
    "vite",
    "que",
    "l'enfance",
    "une",
    "belle",
    "femme",
    "entre",
    "\u00e0",
    "pr\u00e9sent",
    "dans",
    "mon",
    "champ",
    "de",
    "vision",
    "de",
    "grands",
    "yeux",
    "clairs",
    "un",
    "regard",
    "s\u00fbr",
    "elle",
    "semble",
    "sourire",
    "sans",
    "raison",
    "je",
    "l'a",
    "regarde",
    "quand",
    "elle",
    "s'approche",
    "elle",
    "marche",
    "avec",
    "d\u00e9licatesse",
    "je",
    "l'a",
    "regarde",
    "quand",
    "elle",
    "s'\u00e9loigne",
    "pour",
    "admirer",
    "ses",
    "jolies",
    "tresses",
    "une",
    "autre",
    "revient",
    "des",
    "courses",
    "elle",
    "est",
    "charg\u00e9e",
    "comme",
    "une",
    "mule",
    "le",
    "visage",
    "ferm\u00e9",
    "le",
    "regard",
    "presque",
    "aussi",
    "triste",
    "que",
    "son",
    "pull",
    "elle",
    "porte",
    "tout",
    "le",
    "poids",
    "de",
    "la",
    "routine",
    "dans",
    "chacun",
    "de",
    "ses",
    "mouvements",
    "\u00e0",
    "moins",
    "que",
    "ce",
    "soit",
    "l'poids",
    "des",
    "sacs",
    "j'extrapole",
    "un",
    "peu",
    "surement",
    "mais",
    "regarder",
    "les",
    "gens",
    "passer",
    "c'est",
    "ne",
    "les",
    "conna\u00eetre",
    "que",
    "vingt",
    "secondes",
    "il",
    "faut",
    "alors",
    "imaginer",
    "toute",
    "une",
    "histoire",
    "qui",
    "corresponde",
    "comme",
    "ces",
    "deux",
    "jeunes",
    "qui",
    "parlent",
    "en",
    "slave",
    "surement",
    "des",
    "espions",
    "russes",
    "o\u00f9",
    "peut-\u00eatre",
    "juste",
    "deux",
    "\u00e9tudiants",
    "en",
    "\u00e9change",
    "erasmus",
    "alors",
    "j'arr\u00eate",
    "une",
    "minute",
    "de",
    "pousser",
    "mon",
    "imagination",
    "pour",
    "admirer",
    "le",
    "dernier",
    "style",
    "de",
    "la",
    "nouvelle",
    "g\u00e9n\u00e9ration",
    "des",
    "jeans",
    "slims",
    "et",
    "des",
    "coiffures",
    "comme",
    "dans",
    "les",
    "clips",
    "tard",
    "le",
    "soir",
    "j'ai",
    "un",
    "peu",
    "d'mal",
    "\u00e0",
    "comprendre",
    "j'crois",
    "que",
    "je",
    "suis",
    "en",
    "train",
    "de",
    "devenir",
    "ringard",
    "il",
    "va",
    "falloir",
    "que",
    "j'me",
    "rel\u00e8ve",
    "il",
    "va",
    "\u00eatre",
    "l'heure",
    "de",
    "se",
    "retirer",
    "je",
    "jette",
    "un",
    "dernier",
    "regard",
    "panoramique",
    "pour",
    "m'inspirer",
    "y'a",
    "un",
    "vieux",
    "qui",
    "regarde",
    "devant",
    "et",
    "son",
    "p'tit",
    "fils",
    "qui",
    "regarde",
    "derri\u00e8re",
    "c'est",
    "peut-\u00eatre",
    "un",
    "symbole",
    "d'un",
    "monde",
    "qui",
    "marche",
    "\u00e0",
    "l'envers",
    "je",
    "reprends",
    "ma",
    "route",
    "et",
    "mes",
    "projets",
    "c'est",
    "qu'il",
    "y'a",
    "du",
    "pain",
    "sur",
    "la",
    "planche",
    "on",
    "a",
    "des",
    "ann\u00e9es",
    "\u00e0",
    "construire",
    "des",
    "ambitions",
    "sur",
    "chaque",
    "branche",
    "mais",
    "chaque",
    "fois",
    "qu'il",
    "y'en",
    "aura",
    "marre",
    "de",
    "se",
    "vouloir",
    "trop",
    "exigeant",
    "il",
    "nous",
    "restera",
    "\u00e7a",
    "un",
    "banc",
    "pour",
    "regarder",
    "les",
    "gens",
    "embed",
    "les",
    "yeux",
    "au",
    "ciel",
    "lyrics",
    "nos",
    "regards",
    "se",
    "croisent",
    "je",
    "te",
    "vois",
    "sourire",
    "mais",
    "j\u2019ai",
    "peur",
    "de",
    "la",
    "distance",
    "on",
    "\u00e9change",
    "ces",
    "phrases",
    "je",
    "te",
    "vois",
    "grandir",
    "et",
    "je",
    "perds",
    "de",
    "la",
    "confiance",
    "comment",
    "comment",
    "faire",
    "pour",
    "te",
    "comprendre",
    "comment",
    "comment",
    "faire",
    "pour",
    "te",
    "d\u00e9coder",
    "que",
    "faut-il",
    "apprendre",
    "pour",
    "que",
    "l'on",
    "se",
    "rapproche",
    "?",
    "toi",
    "qui",
    "as",
    "le",
    "monde",
    "entier",
    "dans",
    "la",
    "poche",
    "oh",
    "mon",
    "enfant",
    "dis-moi",
    "pour",
    "toi",
    "\u00e0",
    "quoi",
    "ressemble",
    "l\u2019essentiel",
    "\u00e0",
    "quand",
    "remonte",
    "la",
    "derni\u00e8re",
    "fois",
    "qu'ensemble",
    "on",
    "a",
    "regard\u00e9",
    "le",
    "ciel",
    "oh",
    "mon",
    "enfant",
    "dis-moi",
    "pour",
    "toi",
    "\u00e0",
    "quoi",
    "ressemble",
    "l\u2019essentiel",
    "\u00e0",
    "quand",
    "remonte",
    "la",
    "derni\u00e8re",
    "fois",
    "qu'ensemble",
    "on",
    "a",
    "regard\u00e9",
    "le",
    "ciel",
    "tes",
    "yeux",
    "sont",
    "riv\u00e9s",
    "sur",
    "tous",
    "ces",
    "\u00e9crans",
    "dans",
    "un",
    "monde",
    "parall\u00e8le",
    "maintenant",
    "pour",
    "se",
    "parler",
    "on",
    "n'trouve",
    "plus",
    "le",
    "temps",
    "et",
    "l'amour",
    "est",
    "virtuel",
    "comment",
    "comment",
    "faire",
    "pour",
    "te",
    "comprendre",
    "comment",
    "comment",
    "faire",
    "pour",
    "te",
    "d\u00e9coder",
    "que",
    "faut-il",
    "que",
    "j'apprenne",
    "pour",
    "que",
    "l'on",
    "se",
    "rapproche",
    "?",
    "toi",
    "qui",
    "as",
    "le",
    "monde",
    "entier",
    "dans",
    "la",
    "poche",
    "oh",
    "mon",
    "enfant",
    "dis-moi",
    "pour",
    "toi",
    "\u00e0",
    "quoi",
    "ressemble",
    "l\u2019essentiel",
    "\u00e0",
    "quand",
    "remonte",
    "la",
    "derni\u00e8re",
    "fois",
    "qu'ensemble",
    "on",
    "a",
    "regard\u00e9",
    "le",
    "ciel",
    "oh",
    "mon",
    "enfant",
    "\u00e0",
    "quoi",
    "ressemble",
    "l\u2019essentiel",
    "oh",
    "mon",
    "enfant",
    "et",
    "si",
    "on",
    "regardait",
    "le",
    "ciel",
    "?",
    "\u00e0",
    "quand",
    "remonte",
    "la",
    "derni\u00e8re",
    "fois",
    "qu'ensemble",
    "on",
    "a",
    "regard\u00e9",
    "le",
    "ciel",
    "?",
    "1",
    "embed",
    "mai",
    "2012",
    "lyrics",
    "monsieur",
    "le",
    "pr\u00e9sident",
    "ou",
    "madame",
    "la",
    "pr\u00e9sidente",
    "\u00e0",
    "l'heure",
    "ou",
    "je",
    "vous",
    "\u00e9cris",
    "d'une",
    "main",
    "impatiente",
    "je",
    "n'connais",
    "pas",
    "votre",
    "nom",
    "je",
    "n'connais",
    "pas",
    "votre",
    "camp",
    "mais",
    "permettez-moi",
    "ce",
    "message",
    "\u00e7a",
    "ne",
    "prendra",
    "pas",
    "longtemps",
    "je",
    "veux",
    "d'abord",
    "vous",
    "adresser",
    "toutes",
    "mes",
    "f\u00e9licitations",
    "vous",
    "venez",
    "de",
    "remporter",
    "la",
    "plus",
    "belle",
    "des",
    "\u00e9lections",
    "vous",
    "avez",
    "du",
    "batailler",
    "dur",
    "pour",
    "en",
    "arriver",
    "l\u00e0",
    "donnez",
    "quelques",
    "mauvais",
    "coup",
    "et",
    "encaisser",
    "les",
    "coups",
    "bas",
    "mais",
    "si",
    "vous",
    "avez",
    "atteint",
    "la",
    "plus",
    "haute",
    "des",
    "fonctions",
    "j'esp\u00e8re",
    "que",
    "ce",
    "n'est",
    "pas",
    "pour",
    "votre",
    "unique",
    "ambition",
    "mais",
    "bien",
    "pour",
    "essayer",
    "et",
    "par",
    "tous",
    "les",
    "moyens",
    "de",
    "rendre",
    "une",
    "vie",
    "meilleure",
    "pour",
    "tout",
    "vos",
    "citoyens",
    "car",
    "vous",
    "l'savez",
    "mieux",
    "que",
    "moi",
    "le",
    "plus",
    "dur",
    "est",
    "\u00e0",
    "venir",
    "vous",
    "avez",
    "fait",
    "des",
    "promesse",
    "il",
    "va",
    "falloir",
    "les",
    "tenir",
    "des",
    "gens",
    "ont",
    "vot\u00e9",
    "pour",
    "vous",
    "une",
    "belle",
    "majorit\u00e9",
    "ne",
    "pas",
    "les",
    "d\u00e9cevoir",
    "sera",
    "la",
    "priorit\u00e9",
    "c'est",
    "que",
    "malgr\u00e9",
    "tous",
    "ce",
    "qu'on",
    "dit",
    "notre",
    "pays",
    "on",
    "l'aime",
    "on",
    "oublie",
    "pas",
    "la",
    "chance",
    "qu'on",
    "a",
    "mais",
    "on",
    "voit",
    "bien",
    "les",
    "probl\u00e8mes",
    "et",
    "c'est",
    "parce",
    "qu'on",
    "aime",
    "la",
    "france",
    "qu'on",
    "se",
    "doit",
    "d'\u00eatre",
    "exigeant",
    "si",
    "vous",
    "voulez",
    "notre",
    "confiance",
    "on",
    "ne",
    "pourra",
    "pas",
    "\u00eatre",
    "indulgent",
    "bien",
    "sur",
    "on",
    "vous",
    "attend",
    "pour",
    "que",
    "vous",
    "vous",
    "penchiez",
    "sur",
    "le",
    "cas",
    "de",
    "ceux",
    "qui",
    "souffrent",
    "de",
    "ceux",
    "qui",
    "luttent",
    "de",
    "tous",
    "ces",
    "gens",
    "qu'on",
    "entend",
    "pas",
    "si",
    "vous",
    "vous",
    "montrez",
    "solidaire",
    "c'est",
    "tout",
    "le",
    "pays",
    "qui",
    "va",
    "vous",
    "suivre",
    "un",
    "pays",
    "qui",
    "tend",
    "la",
    "main",
    "est",
    "tellement",
    "plus",
    "beau",
    "\u00e0",
    "vivre",
    "et",
    "si",
    "vous",
    "construisez",
    "l'avenir",
    "en",
    "vous",
    "occupant",
    "des",
    "enfants",
    "on",
    "fera",
    "tous",
    "le",
    "m\u00eame",
    "espoir",
    "de",
    "devenir",
    "fort",
    "en",
    "devenant",
    "grand",
    "il",
    "parait",
    "que",
    "sur",
    "le",
    "drapeau",
    "il",
    "y",
    "a",
    "le",
    "mot",
    "\u00e9galit\u00e9",
    "c'est",
    "peut-\u00eatre",
    "avec",
    "ce",
    "mot",
    "que",
    "vous",
    "gagnerez",
    "notre",
    "respect",
    "on",
    "vous",
    "demande",
    "aussi",
    "de",
    "la",
    "franchise",
    "et",
    "un",
    "peu",
    "de",
    "sinc\u00e9rit\u00e9",
    "tans",
    "pis",
    "s'il",
    "y",
    "a",
    "moins",
    "de",
    "r\u00eave",
    "au",
    "moins",
    "il",
    "y",
    "aura",
    "de",
    "la",
    "v\u00e9rit\u00e9",
    "ce",
    "serait",
    "bien",
    "que",
    "pour",
    "une",
    "fois",
    "on",
    "prenne",
    "le",
    "peuple",
    "au",
    "s\u00e9rieux",
    "l\u00e0-dessus",
    "vu",
    "vos",
    "pr\u00e9d\u00e9cesseurs",
    "vous",
    "n'pourrez",
    "faire",
    "que",
    "mieux",
    "et",
    "si",
    "vous",
    "pouviez",
    "aussi",
    "agir",
    "sur",
    "l'ambiance",
    "g\u00e9n\u00e9rale",
    "moins",
    "de",
    "regard",
    "de",
    "travers",
    "et",
    "une",
    "france",
    "plus",
    "conviviale",
    "toutes",
    "nos",
    "petites",
    "diff\u00e9rences",
    "est",
    "une",
    "richesse",
    "\u00e0",
    "sauvegarder",
    "un",
    "pays",
    "multicolore",
    "est",
    "tellement",
    "plus",
    "beau",
    "\u00e0",
    "regarder",
    "ayez",
    "la",
    "culture",
    "de",
    "l'humain",
    "plut\u00f4t",
    "que",
    "la",
    "culture",
    "du",
    "chiffre",
    "ayez",
    "la",
    "culture",
    "de",
    "demain",
    "en",
    "misant",
    "sur",
    "l'altruisme",
    "il",
    "parait",
    "que",
    "sur",
    "le",
    "drapeau",
    "il",
    "y",
    "a",
    "le",
    "mot",
    "fraternit\u00e9",
    "c'est",
    "peut-\u00eatre",
    "avec",
    "ce",
    "mot",
    "que",
    "vous",
    "ferez",
    "notre",
    "fiert\u00e9",
    "\u00e9crire",
    "au",
    "pr\u00e9sident",
    "\u00e7a",
    "pourrait",
    "paraitre",
    "pompeux",
    "mais",
    "c'est",
    "pour",
    "que",
    "vous",
    "sachiez",
    "qu'on",
    "a",
    "envie",
    "d'y",
    "croire",
    "un",
    "peu",
    "croire",
    "que",
    "\u00e7a",
    "peut",
    "marcher",
    "m\u00eame",
    "si",
    "souvent",
    "on",
    "a",
    "des",
    "doutes",
    "croire",
    "que",
    "\u00e7a",
    "peut",
    "changer",
    "parce",
    "que",
    "l\u00e0",
    "on",
    "fait",
    "fausse",
    "route",
    "monsieur",
    "le",
    "pr\u00e9sident",
    "ou",
    "madame",
    "la",
    "pr\u00e9sidente",
    "si",
    "je",
    "vous",
    "\u00e9cris",
    "cette",
    "lettre",
    "d'une",
    "main",
    "exigeante",
    "c'est",
    "que",
    "vous",
    "\u00eates",
    "au",
    "sommet",
    "et",
    "franchement",
    "c'est",
    "la",
    "classe",
    "mais",
    "laissez-moi",
    "vous",
    "dire",
    "que",
    "j'aimerais",
    "pas",
    "\u00eatre",
    "\u00e0",
    "votre",
    "place",
    "\u00e7a",
    "doit",
    "chaud",
    "c'est",
    "juste",
    "du",
    "stress",
    "et",
    "de",
    "la",
    "pression",
    "\u00e0",
    "haute",
    "dose",
    "et",
    "tous",
    "ces",
    "gens",
    "qui",
    "vous",
    "\u00e9crivent",
    "alors",
    "qu'ils",
    "connaissent",
    "pas",
    "grand",
    "chose",
    "quoi",
    "qu'il",
    "en",
    "soit",
    "moi",
    "je",
    "suis",
    "sinc\u00e8re",
    "dans",
    "ces",
    "remarques",
    "que",
    "je",
    "vous",
    "lance",
    "maintenant",
    "c'est",
    "\u00e0",
    "vous",
    "de",
    "faire",
    "la",
    "france",
    "vous",
    "regarde",
    "alors",
    "bonne",
    "chance",
    "embed",
    "dans",
    "les",
    "vagues",
    "lyrics",
    "1",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "chacun",
    "m\u00e8ne",
    "sa",
    "barque",
    "comme",
    "il",
    "veut",
    "comme",
    "il",
    "peut",
    "avec",
    "plus",
    "ou",
    "moins",
    "de",
    "succ\u00e8s",
    "quand",
    "il",
    "vente",
    "quand",
    "il",
    "pleut",
    "car",
    "la",
    "vie",
    "est",
    "arbitraire",
    "il",
    "y",
    "a",
    "des",
    "travers\u00e9es",
    "am\u00e8res",
    "qu\u2019on",
    "ose",
    "me",
    "dire",
    "le",
    "contraire",
    "on",
    "vogue",
    "pas",
    "tous",
    "sur",
    "les",
    "m\u00eames",
    "mers",
    "c\u2019est",
    "juste",
    "un",
    "texte",
    "et",
    "quelques",
    "notes",
    "pour",
    "ces",
    "enfants",
    "pris",
    "dans",
    "les",
    "vagues",
    "coinc\u00e9s",
    "sur",
    "leur",
    "lit",
    "d\u2019h\u00f4pital",
    "face",
    "\u00e0",
    "un",
    "avenir",
    "qui",
    "zigzague",
    "entre",
    "sympt\u00f4mes",
    "douloureux",
    "traitements",
    "lourds",
    "effets",
    "secondaires",
    "l\u2019inqui\u00e9tude",
    "que",
    "l\u2019on",
    "gagne",
    "l\u2019innocence",
    "que",
    "l\u2019on",
    "perd",
    "j\u2019ai",
    "vu",
    "des",
    "temp\u00eates",
    "s\u2019abattre",
    "sur",
    "des",
    "enfants",
    "de",
    "10",
    "ans",
    "quand",
    "le",
    "diagnostic",
    "tombe",
    "c\u2019est",
    "l\u2019injustice",
    "au",
    "pr\u00e9sent",
    "t\u2019as",
    "beau",
    "descendre",
    "la",
    "grand-voile",
    "y\u2019a",
    "trop",
    "de",
    "courant",
    "et",
    "trop",
    "t\u00f4t",
    "qu\u2019on",
    "ose",
    "me",
    "dire",
    "le",
    "contraire",
    "on",
    "est",
    "pas",
    "tous",
    "dans",
    "le",
    "m\u00eame",
    "bateau",
    ":",
    "nolwenn",
    "j\u2019ai",
    "grandi",
    "dans",
    "les",
    "vagues",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "heurt\u00e9e",
    "contre",
    "les",
    "parois",
    "d\u2019un",
    "bateau",
    "qui",
    "divague",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "heurt\u00e9e",
    "contre",
    "les",
    "pourquoi",
    "j\u2019ai",
    "grandi",
    "dans",
    "les",
    "vagues",
    "guettant",
    "l\u2019\u00e9claircie",
    "quand",
    "le",
    "vent",
    "s\u2019ent\u00eate",
    "j\u2019ai",
    "grandi",
    "dans",
    "les",
    "drames",
    "souriant",
    "\u00e0",
    "la",
    "vie",
    "entre",
    "deux",
    "temp\u00eates",
    "2",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "j\u2019ai",
    "vu",
    "ces",
    "enfants",
    "au",
    "mental",
    "de",
    "guerrier",
    "plein",
    "d\u2019honneur",
    "traverser",
    "les",
    "ann\u00e9es",
    "au",
    "milieu",
    "d\u2019une",
    "mer",
    "de",
    "peur",
    "affrontant",
    "les",
    "tornades",
    "la",
    "t\u00eate",
    "haute",
    "dans",
    "les",
    "orages",
    "tenant",
    "la",
    "barre",
    "capitaine",
    "d\u2019un",
    "bateau",
    "nomm\u00e9",
    "courage",
    "ils",
    "font",
    "face",
    "\u00e0",
    "la",
    "pression",
    "et",
    "ils",
    "r\u00e9sistent",
    "comme",
    "personne",
    "comment",
    "vous",
    "dire",
    "et",
    "sur",
    "quel",
    "ton",
    "tous",
    "ces",
    "enfants",
    "m\u2019impressionnent",
    "j\u2019ai",
    "vu",
    "leur",
    "force",
    "leur",
    "dignit\u00e9",
    "quand",
    "leur",
    "destin",
    "fronce",
    "les",
    "sourcils",
    "apr\u00e8s",
    "tout",
    "\u00e7a",
    "entendre",
    "se",
    "plaindre",
    "monsieur",
    "tout-le-monde",
    "m\u2019est",
    "difficile",
    "quand",
    "la",
    "croisi\u00e8re",
    "de",
    "l\u2019enfance",
    "pleine",
    "de",
    "candeur",
    "loin",
    "des",
    "col\u00e8res",
    "devient",
    "un",
    "voyage",
    "harassant",
    "au",
    "fond",
    "d\u2019une",
    "cale",
    "dans",
    "une",
    "gal\u00e8re",
    "on",
    "devrait",
    "juste",
    "avoir",
    "le",
    "droit",
    "de",
    "rester",
    "enfant",
    "dans",
    "le",
    "fond",
    "des",
    "yeux",
    "mais",
    "on",
    "est",
    "vite",
    "moins",
    "jeune",
    "d\u00e8s",
    "que",
    "le",
    "temps",
    "est",
    "pluvieux",
    ":",
    "nolwenn",
    "j\u2019ai",
    "grandi",
    "dans",
    "les",
    "vagues",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "heurt\u00e9e",
    "contre",
    "les",
    "parois",
    "d\u2019un",
    "bateau",
    "qui",
    "divague",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "heurt\u00e9e",
    "contre",
    "les",
    "pourquoi",
    "j\u2019ai",
    "grandi",
    "dans",
    "les",
    "vagues",
    "guettant",
    "l\u2019\u00e9claircie",
    "quand",
    "le",
    "vent",
    "s\u2019ent\u00eate",
    "j\u2019ai",
    "grandi",
    "dans",
    "les",
    "drames",
    "souriant",
    "\u00e0",
    "la",
    "vie",
    "entre",
    "deux",
    "temp\u00eates",
    "j\u2019ai",
    "connu",
    "les",
    "pics",
    "de",
    "douleur",
    "les",
    "grandes",
    "chambres",
    "\u00e0",
    "l\u2019absence",
    "de",
    "couleur",
    "les",
    "progr\u00e8s",
    "les",
    "rechutes",
    "les",
    "d\u00e9buts",
    "d\u2019gu\u00e9rison",
    "l\u2019espoir",
    "\u00e0",
    "contre-jour",
    "et",
    "le",
    "manque",
    "d\u2019horizon",
    "3",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "&",
    "nolwenn",
    "hedde",
    "contre",
    "vents",
    "et",
    "mar\u00e9es",
    "j\u2019ai",
    "gagn\u00e9",
    "le",
    "droit",
    "de",
    "vieillir",
    "et",
    "celui",
    "d\u2019esp\u00e9rer",
    "une",
    "mer",
    "plus",
    "calme",
    "pour",
    "voir",
    "l\u2019avenir",
    "contre",
    "vents",
    "et",
    "mar\u00e9es",
    "j\u2019ai",
    "gagn\u00e9",
    "le",
    "droit",
    "de",
    "vieillir",
    "et",
    "celui",
    "d\u2019esp\u00e9rer",
    "une",
    "mer",
    "plus",
    "calme",
    "pour",
    "voir",
    "l\u2019avenir",
    "embed",
    "issam",
    "lyrics",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "un",
    "enfant",
    "au",
    "regard",
    "qui",
    "p\u00e9tille",
    "un",
    "air",
    "vif",
    "et",
    "brillant",
    "dans",
    "chaque",
    "pupille",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "mature",
    "mais",
    "innocent",
    "gardant",
    "toujours",
    "sa",
    "fra\u00eecheur",
    "il",
    "a",
    "choisi",
    "de",
    "ne",
    "prendre",
    "que",
    "le",
    "meilleur",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "un",
    "sourire",
    "qui",
    "fait",
    "tomber",
    "tous",
    "les",
    "murs",
    "qui",
    "fait",
    "craquer",
    "les",
    "esprits",
    "les",
    "plus",
    "durs",
    "il",
    "r\u00e9inventait",
    "l'avenir",
    "toujours",
    "pr\u00eat",
    "\u00e0",
    "repartir",
    "il",
    "transformait",
    "chaque",
    "d\u00e9faite",
    "en",
    "souvenir",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "un",
    "mod\u00e8le",
    "un",
    "exemple",
    "l'air",
    "de",
    "rien",
    "l'esprit",
    "sain",
    "le",
    "c\u0153ur",
    "humble",
    "et",
    "serein",
    "il",
    "savait",
    "foutre",
    "le",
    "bordel",
    "mais",
    "toujours",
    "dans",
    "le",
    "bon",
    "sens",
    "une",
    "aura",
    "qui",
    "savait",
    "mettre",
    "de",
    "l'ambiance",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "un",
    "artiste",
    "un",
    "acteur",
    "de",
    "la",
    "vie",
    "un",
    "cr\u00e9ateur",
    "d'enthousiasme",
    "et",
    "d'envie",
    "il",
    "a",
    "dans\u00e9",
    "sur",
    "la",
    "piste",
    "avec",
    "tellement",
    "de",
    "gr\u00e2ce",
    "de",
    "beaut\u00e9",
    "de",
    "bont\u00e9",
    "la",
    "grande",
    "classe",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "un",
    "guerrier",
    "le",
    "plus",
    "fou",
    "le",
    "plus",
    "fort",
    "ceux",
    "qui",
    "l'ont",
    "connu",
    "sont",
    "d'accords",
    "le",
    "plus",
    "grand",
    "aventurier",
    "un",
    "brave",
    "parmi",
    "les",
    "braves",
    "et",
    "tout",
    "ceux",
    "qui",
    "l'ont",
    "connu",
    "le",
    "savent",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "un",
    "h\u00e9ros",
    "pour",
    "d\u00e9finir",
    "le",
    "courage",
    "dans",
    "le",
    "dictionnaire",
    "y'a",
    "ses",
    "yeux",
    "en",
    "pleine",
    "page",
    "et",
    "je",
    "p\u00e8se",
    "chacun",
    "de",
    "mes",
    "mots",
    "il",
    "f\u00fbt",
    "noble",
    "et",
    "r\u00e9sistant",
    "et",
    "je",
    "l'ai",
    "admir\u00e9",
    "\u00e0",
    "chaque",
    "instant",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "un",
    "soleil",
    "une",
    "\u00e9nergie",
    "une",
    "lumi\u00e8re",
    "de",
    "ceux",
    "qui",
    "br\u00fblent",
    "aux",
    "croyances",
    "nos",
    "rep\u00e8res",
    "de",
    "ses",
    "rayons",
    "il",
    "balaye",
    "tous",
    "nos",
    "doutes",
    "et",
    "nos",
    "r\u00e9ticences",
    "a",
    "nos",
    "combats",
    "il",
    "a",
    "donn\u00e9",
    "un",
    "sens",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "une",
    "belle",
    "\u00e2me",
    "regard",
    "tendre",
    "et",
    "fier",
    "on",
    "a",
    "tous",
    "c\u00f4toy\u00e9",
    "un",
    "petit",
    "fr\u00e8re",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "issam",
    "et",
    "puis",
    "j'ai",
    "fait",
    "connaissance",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "issam",
    "et",
    "j'ai",
    "eu",
    "beaucoup",
    "de",
    "chance",
    "embed",
    "robin",
    "des",
    "bois",
    "lyrics",
    "le",
    "texte",
    "qui",
    "vient",
    "c'est",
    "pas",
    "vraiment",
    "un",
    "texte",
    "en",
    "fait",
    "c'est",
    "plut\u00f4t",
    "une",
    "conversation",
    "et",
    "en",
    "fait",
    "pour",
    "tout",
    "vous",
    "dire",
    "je",
    "ne",
    "l'ai",
    "pas",
    "\u00e9crit",
    "tout",
    "seul",
    "et",
    "celui",
    "qui",
    "a",
    "co-\u00e9crit",
    "ce",
    "texte",
    "avec",
    "moi",
    "en",
    "fait",
    "il",
    "est",
    "pas",
    "au",
    "courant",
    "maintenant",
    "que",
    "je",
    "le",
    "fais",
    "en",
    "concert",
    "comme",
    "\u00e7a",
    "face",
    "\u00e0",
    "des",
    "gens",
    "ourtant",
    "je",
    "vous",
    "assure",
    "que",
    "toutes",
    "ces",
    "phrases",
    "sont",
    "vraiment",
    "de",
    "lui",
    "mais",
    "bon",
    "j'pense",
    "qu'il",
    "va",
    "pas",
    "m'en",
    "vouloir",
    "il",
    "va",
    "pas",
    "m'attaquer",
    "de",
    "toute",
    "fa\u00e7on",
    "il",
    "a",
    "quatre",
    "ans",
    "alors",
    "\u00e7a",
    "fait",
    "comme",
    "\u00e7a",
    ":",
    "-",
    "papa",
    "pourquoi",
    "le",
    "monsieur",
    "il",
    "dort",
    "dehors",
    "?",
    "-",
    "bah",
    "parce",
    "que",
    "il",
    "a",
    "pas",
    "de",
    "maison",
    "-",
    "mais",
    "pourquoi",
    "il",
    "a",
    "pas",
    "de",
    "maison",
    "?",
    "-",
    "bah",
    "parce",
    "que",
    "il",
    "a",
    "pas",
    "assez",
    "d'argent",
    "-",
    "mais",
    "pourquoi",
    "il",
    "a",
    "pas",
    "assez",
    "d'argent",
    "?",
    "-",
    "bah",
    "je",
    "sais",
    "pas",
    "moi",
    "je",
    "le",
    "connais",
    "pas",
    "-",
    "on",
    "peut",
    "lui",
    "demander",
    "pourquoi",
    "il",
    "a",
    "pas",
    "assez",
    "d'argent",
    "?",
    "-",
    "bah",
    "non",
    "non",
    "\u00e7a",
    "se",
    "fait",
    "pas",
    "-",
    "pourquoi",
    "\u00e7a",
    "se",
    "fait",
    "pas",
    "?",
    "-",
    "bah",
    "parce",
    "que",
    "c'est",
    "c'est",
    "ces",
    "histoires",
    "il",
    "a",
    "pas",
    "envie",
    "d'en",
    "parler",
    "-",
    "pourquoi",
    "il",
    "a",
    "pas",
    "envie",
    "d'en",
    "parler",
    "?",
    "-",
    "bah",
    "j'sais",
    "pas",
    "moi",
    "-",
    "papa",
    "on",
    "peut",
    "lui",
    "demander",
    "pourquoi",
    "il",
    "a",
    "pas",
    "envie",
    "d'en",
    "parler",
    "?",
    "-",
    "non",
    "non",
    "\u00e7a",
    "va",
    "le",
    "monsieur",
    "il",
    "a",
    "envie",
    "d'\u00eatre",
    "tranquille",
    "-",
    "pourquoi",
    "il",
    "a",
    "envie",
    "d'\u00eatre",
    "tran",
    "-",
    "bon",
    "\u00e7a",
    "suffit",
    "\u00e7a",
    "suffit",
    "laisse",
    "le",
    "monsieur",
    "on",
    "rentre",
    "\u00e0",
    "la",
    "maison",
    "on",
    "va",
    "regarder",
    "\"robin",
    "des",
    "bois\"",
    "voil\u00e0",
    "\u00e7a",
    "va",
    "-",
    "papa",
    "mais",
    "nous",
    "on",
    "est",
    "des",
    "\u00eatres",
    "humains",
    "?",
    "-",
    "bah",
    "ouais",
    "-",
    "alors",
    "pourquoi",
    "nous",
    "on",
    "mange",
    "des",
    "animaux",
    "?",
    "-",
    "pf",
    "bah",
    "\u00e9coute",
    "euh",
    "voil\u00e0",
    "c'est",
    "comme",
    "\u00e7a",
    "faut",
    "bien",
    "manger",
    "euh",
    "faut",
    "bien",
    "se",
    "nourrir",
    "et",
    "puis",
    "parce",
    "que",
    "c'est",
    "bon",
    "le",
    "b\u0153uf",
    "c'est",
    "bon",
    "le",
    "poulet",
    "c'est",
    "bon",
    "le",
    "lapin",
    "c'est",
    "bon",
    "-",
    "papa",
    "pourquoi",
    "on",
    "mange",
    "pas",
    "le",
    "chat",
    "?",
    "-",
    "non",
    "mais",
    "le",
    "chat",
    "c'est",
    "pas",
    "pareil",
    "le",
    "chat",
    "il",
    "est",
    "sympa",
    "c'est",
    "notre",
    "copain",
    "c'est",
    "-",
    "le",
    "lapin",
    "il",
    "est",
    "pas",
    "sympa",
    "?",
    "-",
    "non",
    "mais",
    "\u00e7a",
    "n'a",
    "rien",
    "\u00e0",
    "voir",
    "puis",
    "le",
    "lapin",
    "c'est",
    "super",
    "bon",
    "t'sais",
    "avec",
    "de",
    "la",
    "moutarde",
    "-",
    "et",
    "le",
    "chat",
    "c'est",
    "pas",
    "bon",
    "avec",
    "de",
    "la",
    "moutarde",
    "?",
    "-",
    "non",
    "non",
    "le",
    "chat",
    "c'est",
    "pas",
    "bon",
    "fin",
    "euh",
    "je",
    "sais",
    "pas",
    "d'ailleurs",
    "j'ai",
    "jamais",
    "mang\u00e9",
    "de",
    "chat",
    "ou",
    "alors",
    "dans",
    "les",
    "nems",
    "mais",
    "j'\u00e9tais",
    "pas",
    "au",
    "courant",
    "-",
    "papa",
    "c'est",
    "quoi",
    "les",
    "nems",
    "?",
    "-",
    "bon",
    "\u00e7a",
    "va",
    "\u00e7a",
    "suffit",
    "on",
    "arr\u00eate",
    "avec",
    "les",
    "animaux",
    "voil\u00e0",
    "on",
    "va",
    "mettre",
    "le",
    "dvd",
    "de",
    "\"robin",
    "des",
    "bois\"",
    "\u00e7a",
    "va",
    "-",
    "papa",
    "pourquoi",
    "on",
    "fait",
    "des",
    "cauchemars",
    "?",
    "-",
    "pf",
    "alors",
    "bah",
    "parce",
    "que",
    "tu",
    "vois",
    "en",
    "fait",
    "la",
    "journ\u00e9e",
    "on",
    "vit",
    "et",
    "on",
    "voit",
    "plein",
    "de",
    "truc",
    "donc",
    "du",
    "coup",
    "la",
    "nuit",
    "la",
    "t\u00eate",
    "elle",
    "continue",
    "de",
    "travailler",
    "un",
    "peu",
    "toute",
    "seule",
    "alors",
    "elle",
    "s'raconte",
    "ses",
    "propres",
    "histoires",
    "alors",
    "des",
    "fois",
    "c'est",
    "bien",
    "puis",
    "des",
    "fois",
    "c'est",
    "pas",
    "tr\u00e8s",
    "bien",
    "\u00e7a",
    "fait",
    "un",
    "peu",
    "peur",
    "-",
    "ouais",
    "mais",
    "papa",
    "comment",
    "ils",
    "viennent",
    "les",
    "cauchemars",
    "?",
    "-",
    "comment",
    "ils",
    "viennent",
    "hum",
    "\u00e9coute",
    "je",
    "sais",
    "pas",
    "comment",
    "ils",
    "viennent",
    "moi",
    "j'ai",
    "s\u00e9ch\u00e9",
    "la",
    "philo",
    "quand",
    "ils",
    "faisaient",
    "freud",
    "voil\u00e0",
    "je",
    "sais",
    "pas",
    "comment",
    "ils",
    "-",
    "papa",
    "moi",
    "je",
    "crois",
    "y",
    "a",
    "des",
    "gens",
    "y",
    "m'aiment",
    "pas",
    "bah",
    "ils",
    "m'ach\u00e8tent",
    "des",
    "r\u00eaves",
    "qui",
    "font",
    "peur",
    "-",
    "j'vais",
    "p't'\u00eatre",
    "relire",
    "un",
    "peu",
    "freud",
    "moi",
    "je",
    "\u00e9coute",
    "te",
    "prend",
    "pas",
    "la",
    "t\u00eate",
    "avec",
    "\u00e7a",
    "vient",
    "on",
    "met",
    "le",
    "dvd",
    "de",
    "\"robin",
    "des",
    "bois\"",
    "tranquille",
    "-",
    "papa",
    "pourquoi",
    "les",
    "feuilles",
    "les",
    "plantes",
    "tout",
    "\u00e7a",
    "elles",
    "tombent",
    "puis",
    "elles",
    "repoussent",
    "puis",
    "elle",
    "re-tombent",
    "-",
    "bon",
    "\u00e7a",
    "c'est",
    "facile",
    "euh",
    "c'est",
    "parce",
    "que",
    "tu",
    "vois",
    "les",
    "les",
    "les",
    "plantes",
    "tout",
    "\u00e7a",
    "les",
    "feuilles",
    "c'est",
    "vivant",
    "en",
    "fait",
    "tu",
    "vois",
    "c'est",
    "la",
    "nature",
    "donc",
    "du",
    "coup",
    "\u00e7a",
    "suit",
    "les",
    "saisons",
    "elles",
    "tombent",
    "\u00e0",
    "l'automne",
    "et",
    "elles",
    "repoussent",
    "au",
    "printemps",
    "-",
    "papa",
    "mais",
    "nous",
    "on",
    "est",
    "vivant",
    "?",
    "-",
    "",
    "ouais",
    "?",
    "-",
    "alors",
    "pourquoi",
    "nous",
    "nos",
    "cheveux",
    "y",
    "poussent",
    "tout",
    "le",
    "temps",
    "et",
    "y",
    "tombent",
    "pas",
    "\u00e0",
    "l'automne",
    "?",
    "-",
    "bah",
    "tu",
    "demandera",
    "\u00e0",
    "maman",
    "voil\u00e0",
    "tu",
    "maman",
    "elle",
    "adore",
    "les",
    "plantes",
    "tout",
    "\u00e7a",
    "elle",
    "conna\u00eet",
    "bien",
    "et",
    "puis",
    "elle",
    "adore",
    "les",
    "cheveux",
    "voil\u00e0",
    "tu",
    "lui",
    "demandera",
    "et",
    "puis",
    "enl\u00e8ve",
    "tes",
    "chaussures",
    "pour",
    "monter",
    "sur",
    "enl\u00e8ve",
    "tes",
    "chaussures",
    "pour",
    "monter",
    "sur",
    "le",
    "canap\u00e9",
    "on",
    "va",
    "regarder",
    "le",
    "dvd",
    "de",
    "\"rob\"",
    "-",
    "papa",
    "pourquoi",
    "-",
    "non",
    "mais",
    "y",
    "a",
    "pas",
    "de",
    "\"papa",
    "pourquoi",
    "?\"",
    "et",
    "puis",
    "tu",
    "enl\u00e8ves",
    "ces",
    "chaussures",
    "pour",
    "monter",
    "sur",
    "le",
    "canap\u00e9",
    "-",
    "et",
    "mais",
    "vous",
    "vous",
    "\u00eates",
    "vraiment",
    "fous",
    "les",
    "adultes",
    "vous",
    "aimez",
    "trop",
    "gronder",
    "les",
    "enfants",
    "(il",
    "m'a",
    "vraiment",
    "dit",
    "\u00e7a)",
    "pourquoi",
    "vous",
    "voulez",
    "toujours",
    "gronder",
    "les",
    "enfants",
    "?",
    "-",
    "non",
    "mais",
    "on",
    "veut",
    "pas",
    "toujours",
    "les",
    "gronder",
    "on",
    "les",
    "gronde",
    "quand",
    "ils",
    "\u00e9coutent",
    "pas",
    "ou",
    "quand",
    "ils",
    "font",
    "des",
    "b\u00e9tises",
    "-",
    "mais",
    "pourquoi",
    "vous",
    "voulez",
    "toujours",
    "d\u00e9cider",
    "?",
    "-",
    "bah",
    "justement",
    "parce",
    "qu'on",
    "est",
    "adulte",
    "on",
    "a",
    "plus",
    "d'exp\u00e9rience",
    "donc",
    "nous",
    "on",
    "sait",
    "les",
    "choses",
    "qu'il",
    "faut",
    "pas",
    "faire",
    "-",
    "papa",
    "mais",
    "vous",
    "les",
    "adultes",
    "vous",
    "faites",
    "jamais",
    "des",
    "choses",
    "qu'il",
    "faut",
    "pas",
    "faire",
    "?",
    "-",
    "robin",
    "des",
    "bois",
    "!",
    "j'voulais",
    "quand",
    "m\u00eame",
    "te",
    "remercier",
    "depuis",
    "que",
    "tu",
    "parles",
    "c'est",
    "la",
    "f\u00eate",
    "m\u00eame",
    "si",
    "tes",
    "interrogations",
    "m'donnent",
    "mal",
    "\u00e0",
    "la",
    "t\u00eate",
    "en",
    "fait",
    "plus",
    "\u00e7a",
    "avance",
    "et",
    "plus",
    "j'ai",
    "l'impression",
    "que",
    "j'ai",
    "jamais",
    "autant",
    "appris",
    "depuis",
    "que",
    "j'\u00e9coute",
    "tes",
    "questions",
    "j'ai",
    "compris",
    "que",
    "de",
    "toute",
    "fa\u00e7on",
    "j'aurais",
    "jamais",
    "r\u00e9ponse",
    "\u00e0",
    "tout",
    "et",
    "que",
    "m\u00eame",
    "si",
    "j'essayais",
    "tu",
    "finirais",
    "par",
    "me",
    "rendre",
    "fou",
    "j'ai",
    "compris",
    "que",
    "y",
    "avait",
    "rien",
    "de",
    "mieux",
    "que",
    "de",
    "t'\u00e9couter",
    "et",
    "de",
    "t'entendre",
    "que",
    "c'est",
    "toi",
    "qui",
    "allait",
    "grandir",
    "que",
    "c'est",
    "moi",
    "qui",
    "allait",
    "apprendre",
    "j'ai",
    "compris",
    "que",
    "t'observais",
    "la",
    "vie",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "bien",
    "plus",
    "vite",
    "que",
    "moi",
    "j'ai",
    "compris",
    "pourquoi",
    "tu",
    "connaissais",
    "par",
    "coeur",
    "\"robin",
    "des",
    "bois\"",
    "j'ai",
    "compris",
    "que",
    "t'avais",
    "pas",
    "forc\u00e9ment",
    "tord",
    "toutes",
    "ses",
    "petites",
    "fois",
    "ou",
    "je",
    "te",
    "dispute",
    "et",
    "que",
    "y",
    "a",
    "bien",
    "un",
    "truc",
    "ou",
    "t'as",
    "raison",
    "on",
    "est",
    "vraiment",
    "fous",
    "les",
    "adultes",
    "embed",
    "mauvais",
    "r\u00eave",
    "lyrics",
    "l'album",
    "est",
    "presque",
    "boucl\u00e9",
    "c'est",
    "l'dernier",
    "jour",
    "de",
    "mix",
    "j'arrive",
    "au",
    "studio",
    "press\u00e9",
    "fredonne",
    "quelques",
    "derri\u00e8re",
    "la",
    "console",
    "johnny",
    "l'ing\u00e9",
    "son",
    "prit",
    "par",
    "son",
    "absence",
    "on",
    "a",
    "kidnapp\u00e9",
    "xxx",
    "tout",
    "\u00e7a",
    "n'a",
    "pas",
    "de",
    "sens",
    "le",
    "mec",
    "du",
    "studio",
    "en",
    "sueur",
    "me",
    "dit",
    "qu'il",
    "a",
    "tout",
    "vu",
    "3",
    "gars",
    "cagoul\u00e9s",
    "viennent",
    "de",
    "s'enfuir",
    "dans",
    "la",
    "rue",
    "ils",
    "ont",
    "rel\u00e2ch\u00e9",
    "xxx",
    "ils",
    "voulaient",
    "pas",
    "prendre",
    "de",
    "risques",
    "mais",
    "ils",
    "ont",
    "vol\u00e9",
    "les",
    "bandes",
    "ils",
    "ont",
    "gard\u00e9",
    "mon",
    "disque",
    "j'remonte",
    "dans",
    "ma",
    "caisse",
    "direct",
    "je",
    "dois",
    "les",
    "retrouver",
    "mais",
    "ma",
    "voiture",
    "est",
    "fan\u00e9",
    "les",
    "quatre",
    "roues",
    "sont",
    "crev\u00e9es",
    "quelqu'un",
    "m'en",
    "veux",
    "c'est",
    "trop",
    "fort",
    "j'vais",
    "pas",
    "courber",
    "l'\u00e9chine",
    "j'ai",
    "besoin",
    "d'un",
    "peu",
    "de",
    "renfort",
    "et",
    "j'appelle",
    "jean-rachid",
    "puis",
    "j'appelle",
    "d'autres",
    "potos",
    "fad",
    "et",
    "son",
    "taxi-moto",
    "un",
    "texto",
    "a",
    "mots",
    "presto",
    "car",
    "il",
    "nous",
    "faut",
    "du",
    "costaud",
    "mais",
    "mon",
    "forfait",
    "peut",
    "respirer",
    "pas",
    "le",
    "temps",
    "de",
    "le",
    "consommer",
    "j're\u00e7ois",
    "un",
    "coup",
    "derri\u00e8re",
    "la",
    "t\u00eate",
    "et",
    "je",
    "tombe",
    "assomm\u00e9",
    "c'est",
    "un",
    "mauvais",
    "r\u00eave",
    "sc\u00e9nar",
    "de",
    "s\u00e9rie",
    "b",
    "une",
    "histoire",
    "imbib\u00e9",
    "de",
    "clich\u00e9s",
    "et",
    "d'id\u00e9es",
    "rid\u00e9es",
    "c'est",
    "un",
    "mauvais",
    "r\u00eave",
    "sc\u00e9nar",
    "de",
    "seconde",
    "zone",
    "une",
    "histoire",
    "un",
    "peu",
    "stone",
    "dans",
    "le",
    "clin",
    "d\u2019\u0153il",
    "du",
    "cyclone",
    "c'est",
    "un",
    "mauvais",
    "r\u00eave",
    "(mauvais",
    "r\u00eave)",
    "c'est",
    "un",
    "mauvais",
    "r\u00eave",
    "(mauvais",
    "r\u00eave)",
    "j'me",
    "r\u00e9veil",
    "attach\u00e9",
    "\u00e0",
    "l'arri\u00e8re",
    "d'une",
    "grosse",
    "voiture",
    "j'ai",
    "un",
    "mal",
    "de",
    "cr\u00e2ne",
    "digne",
    "de",
    "ma",
    "plus",
    "belle",
    "biture",
    "j'essai",
    "de",
    "voir",
    "o\u00f9",
    "on",
    "est",
    "par",
    "les",
    "vitres",
    "de",
    "la",
    "merco",
    "et",
    "sur",
    "les",
    "murs",
    "les",
    "signatures",
    "de",
    "mon",
    "ami",
    "marko",
    "on",
    "est",
    "donc",
    "en",
    "banlieue",
    "nord",
    "j'ai",
    "vu",
    "plusieurs",
    "indices",
    "et",
    "sur",
    "les",
    "joues",
    "du",
    "chauffeur",
    "y",
    "a",
    "une",
    "grande",
    "cicatrice",
    "c'est",
    "qui",
    "ces",
    "types",
    "qu'es-ce",
    "qu'ils",
    "veulent",
    "?",
    "des",
    "ennemies",
    "j'm'en",
    "connais",
    "pas",
    "a",
    "part",
    "\u00e9ventuellement",
    "des",
    "journalistes",
    "de",
    "t\u00e9l\u00e9rama",
    "j'saute",
    "de",
    "la",
    "voiture",
    "en",
    "marche",
    "au",
    "niveau",
    "d'porte",
    "de",
    "paris",
    "roul\u00e9-boul\u00e9",
    "sur",
    "six",
    "cents",
    "m\u00e8tres",
    "jusqu'\u00e0",
    "la",
    "gendarmerie",
    "j'rentre",
    "en",
    "trombe",
    "dans",
    "le",
    "comico",
    "faut",
    "qu'j'parle",
    "\u00e0",
    "la",
    "police",
    "mais",
    "sur",
    "la",
    "joue",
    "de",
    "l'inspecteur",
    "y",
    "a",
    "une",
    "grande",
    "cicatrice",
    "j'suis",
    "pi\u00e9g\u00e9",
    "dans",
    "la",
    "matrice",
    "moi",
    "qui",
    "croyait",
    "les",
    "semer",
    "j're\u00e7ois",
    "un",
    "coup",
    "derri\u00e8re",
    "la",
    "t\u00eate",
    "et",
    "je",
    "tombe",
    "assomm\u00e9",
    "j'\u00e9coute",
    "encore",
    "un",
    "peu",
    "c'qui",
    "se",
    "passe",
    "dans",
    "mon",
    "esprit",
    "zombie",
    "et",
    "d'un",
    "coup",
    "les",
    "derniers",
    "mots",
    "qu'je",
    "capte",
    "\u00e7a",
    "parle",
    "de",
    "colombie",
    "c'est",
    "un",
    "mauvais",
    "r\u00eave",
    "sc\u00e9nar",
    "de",
    "s\u00e9rie",
    "b",
    "une",
    "histoire",
    "imbib\u00e9",
    "de",
    "clich\u00e9s",
    "et",
    "d'id\u00e9es",
    "rid\u00e9es",
    "c'est",
    "un",
    "mauvais",
    "r\u00eave",
    "sc\u00e9nar",
    "de",
    "seconde",
    "zone",
    "une",
    "histoire",
    "un",
    "peu",
    "stone",
    "dans",
    "le",
    "clin",
    "d\u2019\u0153il",
    "du",
    "cyclone",
    "c'est",
    "un",
    "mauvais",
    "r\u00eave",
    "(mauvais",
    "r\u00eave)",
    "c'est",
    "un",
    "mauvais",
    "r\u00eave",
    "(mauvais",
    "r\u00eave)",
    "a\u00e9roport",
    "de",
    "bogota",
    "pas",
    "tr\u00e8s",
    "au",
    "top",
    "les",
    "yeux",
    "qui",
    "piquent",
    "j'\u00e9merge",
    "en",
    "dix",
    "minutes",
    "et",
    "je",
    "d\u00e9couvre",
    "que",
    "j'suis",
    "dans",
    "le",
    "cockpit",
    "j'comprend",
    "rien",
    "y",
    "a",
    "trop",
    "de",
    "phases",
    "trop",
    "d'bruits",
    "trop",
    "d'mots",
    "j'ai",
    "l'impression",
    "d'\u00eatre",
    "plong\u00e9",
    "dans",
    "un",
    "vieux",
    "d\u00e9lire",
    "d'oxmo",
    "le",
    "mec",
    "\u00e0",
    "la",
    "cicatrice",
    "me",
    "dit",
    "de",
    "passer",
    "devant",
    "en",
    "bas",
    "des",
    "marches",
    "de",
    "l'avion",
    "une",
    "voiture",
    "nous",
    "attend",
    "escobar",
    "n'est",
    "pas",
    "mort",
    "c'est",
    "ce",
    "que",
    "le",
    "gars",
    "m'explique",
    "et",
    "le",
    "cartel",
    "de",
    "medell\u00edn",
    "veut",
    "se",
    "mettre",
    "\u00e0",
    "la",
    "musique",
    "on",
    "arrive",
    "dans",
    "une",
    "grande",
    "tour",
    "je",
    "suis",
    "pas",
    "le",
    "seul",
    "otage",
    "y",
    "a",
    "kery",
    "james",
    "et",
    "cabrel",
    "qui",
    "vivent",
    "\u00e0",
    "mon",
    "\u00e9tage",
    "calogero",
    "aznavour",
    "j'sais",
    "pas",
    "qui",
    "sera",
    "le",
    "prochain",
    "y",
    "a",
    "m\u00eame",
    "un",
    "cachot",
    "cach\u00e9",
    "ou",
    "vit",
    "olivier",
    "cachin",
    "soudain",
    "xxx",
    "entre",
    "dans",
    "ma",
    "loge",
    "et",
    "j'me",
    "r\u00e9veille",
    "en",
    "sueur",
    "y",
    "me",
    "dit",
    "que",
    "le",
    "concert",
    "commence",
    "dans",
    "un",
    "quart-d'heure",
    "tout",
    "\u00e7a",
    "n'\u00e9tait",
    "qu'un",
    "cauchemar",
    "\u00e7a",
    "y",
    "est",
    "je",
    "rentre",
    "en",
    "piste",
    "mais",
    "y",
    "a",
    "un",
    "mec",
    "au",
    "premier",
    "rang",
    "qui",
    "a",
    "une",
    "grande",
    "cicatrice",
    "c'est",
    "un",
    "mauvais",
    "r\u00eave",
    "sc\u00e9nar",
    "de",
    "s\u00e9rie",
    "b",
    "une",
    "histoire",
    "imbib\u00e9",
    "de",
    "clich\u00e9s",
    "et",
    "d'id\u00e9es",
    "rid\u00e9es",
    "c'est",
    "un",
    "mauvais",
    "r\u00eave",
    "sc\u00e9nar",
    "de",
    "seconde",
    "zone",
    "une",
    "histoire",
    "un",
    "peu",
    "stone",
    "dans",
    "le",
    "clin",
    "d\u2019\u0153il",
    "du",
    "cyclone",
    "c'est",
    "un",
    "mauvais",
    "r\u00eave",
    "(mauvais",
    "r\u00eave)",
    "c'est",
    "un",
    "mauvais",
    "r\u00eave",
    "(mauvais",
    "r\u00eave)",
    "embed",
    "le",
    "man\u00e8ge",
    "lyrics",
    "1",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "allez",
    "viens",
    "mon",
    "bonhomme",
    "dehors",
    "il",
    "fait",
    "beau",
    "je",
    "t\u2019emm\u00e8ne",
    "au",
    "man\u00e8ge",
    "y\u2019a",
    "pas",
    "meilleur",
    "cadeau",
    "qu\u2019est-ce",
    "que",
    "tu",
    "vas",
    "choisir",
    "le",
    "cheval",
    "l\u2019\u00e9l\u00e9phant",
    "l\u2019avion",
    "ou",
    "l\u2019h\u00e9lico",
    "qui",
    "monte",
    "et",
    "qui",
    "descend",
    "t\u2019as",
    "toujours",
    "le",
    "m\u00eame",
    "air",
    "plut\u00f4t",
    "fier",
    "et",
    "s\u00e9rieux",
    "quand",
    "tu",
    "donnes",
    "toi-m\u00eame",
    "le",
    "ticket",
    "au",
    "monsieur",
    "et",
    "le",
    "man\u00e8ge",
    "d\u00e9marre",
    "en",
    "avant",
    "la",
    "musique",
    "c\u2019est",
    "tout",
    "con",
    "\u00e7a",
    "tourne",
    "en",
    "rond",
    "et",
    "pourtant",
    "c\u2019est",
    "magique",
    "quand",
    "tu",
    "passes",
    "devant",
    "moi",
    "tu",
    "me",
    "fais",
    "un",
    "sourire",
    "ou",
    "un",
    "signe",
    "de",
    "la",
    "main",
    "alors",
    "moi",
    "je",
    "transpire",
    "car",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "tu",
    "t\u2019\u00e9loignes",
    "et",
    "puis",
    "tu",
    "disparais",
    "tu",
    "me",
    "manques",
    "pendant",
    "10",
    "secondes",
    "c\u2019est",
    "normal",
    "\u00e0",
    "ce",
    "qui",
    "para\u00eet",
    "je",
    "te",
    "vois",
    "t\u2019amuser",
    "je",
    "t\u2019observe",
    "comme",
    "un",
    "fou",
    "toi",
    "t\u2019es",
    "dans",
    "l\u2019h\u00e9lico",
    "tu",
    "t\u2019envoles",
    "tu",
    "t\u2019en",
    "fous",
    "de",
    "toute",
    "cette",
    "eau",
    "qui",
    "coule",
    "sans",
    "arr\u00eat",
    "sous",
    "les",
    "ponts",
    "du",
    "temps",
    "qui",
    "passe",
    "trop",
    "vite",
    "comme",
    "disent",
    "les",
    "vieux",
    "cons",
    "allez",
    "tourne",
    "man\u00e8ge",
    "tourne",
    "la",
    "t\u00eate",
    "et",
    "les",
    "secondes",
    "tourne",
    "dans",
    "le",
    "sens",
    "des",
    "aiguilles",
    "du",
    "monde",
    "allez",
    "tourne",
    "man\u00e8ge",
    "tourne",
    "la",
    "t\u00eate",
    "et",
    "les",
    "secondes",
    "tourne",
    "dans",
    "le",
    "sens",
    "des",
    "aiguilles",
    "du",
    "monde",
    "allez",
    "tourne",
    "man\u00e8ge",
    "tourne",
    "la",
    "t\u00eate",
    "et",
    "les",
    "secondes",
    "tourne",
    "dans",
    "le",
    "sens",
    "des",
    "aiguilles",
    "du",
    "monde",
    "allez",
    "tourne",
    "man\u00e8ge",
    "tourne",
    "la",
    "t\u00eate",
    "et",
    "les",
    "secondes",
    "tourne",
    "dans",
    "le",
    "sens",
    "des",
    "aiguilles",
    "du",
    "monde",
    "2",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "autour",
    "de",
    "nous",
    "il",
    "y",
    "a",
    "tous",
    "ces",
    "gens",
    "ordinaires",
    "la",
    "joie",
    "et",
    "la",
    "douceur",
    "d\u2019un",
    "d\u00e9cor",
    "populaire",
    "je",
    "regarde",
    "l\u2019h\u00e9ritage",
    "de",
    "notre",
    "banlieue",
    "rouge",
    "qui",
    "vit",
    "ses",
    "derni\u00e8res",
    "heures",
    "car",
    "m\u00eame",
    "la",
    "banlieue",
    "bouge",
    "mon",
    "petit",
    "caf\u00e9",
    "l\u00e0-bas",
    "a",
    "ferm\u00e9",
    "y\u2019a",
    "2",
    "ans",
    "mon",
    "premier",
    "rancard",
    "avec",
    "ta",
    "m\u00e8re",
    "c\u2019\u00e9tait",
    "juste",
    "devant",
    "je",
    "vois",
    "la",
    "vie",
    "changer",
    "du",
    "haut",
    "de",
    "mon",
    "balcon",
    "ouais",
    "c\u2019\u00e9tait",
    "mieux",
    "avant",
    "comme",
    "disent",
    "les",
    "vieux",
    "cons",
    "allez",
    "viens",
    "mon",
    "bonhomme",
    "dehors",
    "il",
    "fait",
    "froid",
    "je",
    "te",
    "regarde",
    "passer",
    "pour",
    "la",
    "huit",
    "milli\u00e8me",
    "fois",
    "je",
    "suis",
    "devant",
    "ce",
    "man\u00e8ge",
    "depuis",
    "des",
    "ann\u00e9es",
    "t\u2019as",
    "pris",
    "20",
    "centim\u00e8tres",
    "le",
    "soleil",
    "a",
    "tourn\u00e9",
    "les",
    "semaines",
    "s\u2019acc\u00e9l\u00e8rent",
    "et",
    "tes",
    "mots",
    "sont",
    "plus",
    "clairs",
    "chaque",
    "mois",
    "vient",
    "chasser",
    "l\u2019autre",
    "et",
    "on",
    "pense",
    "au",
    "petit",
    "fr\u00e8re",
    "on",
    "met",
    "une",
    "graine",
    "en",
    "terre",
    "et",
    "un",
    "arbre",
    "devient",
    "grand",
    "les",
    "saisons",
    "se",
    "succ\u00e8dent",
    "mes",
    "cheveux",
    "deviennent",
    "blancs",
    "3",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "allez",
    "viens",
    "mon",
    "bonhomme",
    "dehors",
    "il",
    "est",
    "tard",
    "avec",
    "toi",
    "le",
    "temps",
    "pousse",
    "le",
    "temps",
    "passe",
    "et",
    "repart",
    "depuis",
    "que",
    "t\u2019es",
    "l\u00e0",
    "tu",
    "cours",
    "plus",
    "vite",
    "que",
    "mes",
    "habitudes",
    "je",
    "n\u2019entends",
    "que",
    "toi",
    "tu",
    "parles",
    "plus",
    "fort",
    "que",
    "mes",
    "solitudes",
    "on",
    "rentre",
    "\u00e0",
    "la",
    "maison",
    "la",
    "t\u00e9l\u00e9",
    "nous",
    "attend",
    "je",
    "te",
    "prendrai",
    "sur",
    "mes",
    "genoux",
    "tant",
    "que",
    "t\u2019auras",
    "pas",
    "20",
    "ans",
    "on",
    "va",
    "regarder",
    "babar",
    "dans",
    "notre",
    "petit",
    "cocon",
    "tu",
    "grandis",
    "bien",
    "trop",
    "vite",
    "j\u2019suis",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "un",
    "vieux",
    "con",
    "x2",
    "embed",
    "je",
    "connaissais",
    "pas",
    "paris",
    "le",
    "matin",
    "lyrics",
    "j'ai",
    "pris",
    "mon",
    "r\u00e9veil",
    "de",
    "vitesse",
    "et",
    "\u00e7a",
    "c'est",
    "assez",
    "rare",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "lev\u00e9",
    "sans",
    "lui",
    "sans",
    "stress",
    "pourtant",
    "je",
    "m'\u00e9tais",
    "couch\u00e9",
    "tard",
    "j'ai",
    "mis",
    "morph\u00e9e",
    "\u00e0",
    "l'amende",
    "en",
    "plus",
    "dehors",
    "y",
    "a",
    "un",
    "pur",
    "temps",
    "pas",
    "question",
    "que",
    "la",
    "vie",
    "m'attende",
    "j'ai",
    "un",
    "rendez-vous",
    "important",
    "ce",
    "matin",
    "mon",
    "tout",
    "petit",
    "d\u00e9j'",
    "n'a",
    "pas",
    "vraiment",
    "la",
    "m\u00eame",
    "odeur",
    "ce",
    "matin",
    "mon",
    "parking",
    "tout",
    "gris",
    "n'a",
    "pas",
    "vraiment",
    "la",
    "m\u00eame",
    "couleur",
    "je",
    "sors",
    "pour",
    "une",
    "occasion",
    "sp\u00e9ciale",
    "que",
    "je",
    "ne",
    "dois",
    "pas",
    "rater",
    "ce",
    "matin",
    "j'ai",
    "un",
    "rencard",
    "avec",
    "un",
    "moment",
    "de",
    "libert\u00e9",
    "c\u00b4est",
    "qu'apr\u00e8s",
    "pas",
    "mal",
    "d'\u00e9tudes",
    "et",
    "quatre",
    "ans",
    "de",
    "taf",
    "\u00e0",
    "plein",
    "temps",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "permis",
    "le",
    "luxe",
    "de",
    "m'offrir",
    "un",
    "peu",
    "de",
    "bon",
    "temps",
    "plus",
    "d'horaires",
    "\u00e0",
    "respecter",
    "finies",
    "les",
    "semaines",
    "de",
    "quarante",
    "heures",
    "finies",
    "les",
    "journ\u00e9es",
    "enferm\u00e9",
    "adieu",
    "la",
    "gueule",
    "des",
    "directeurs",
    "j'ai",
    "rendez-vous",
    "avec",
    "personne",
    "\u00e0",
    "aucun",
    "endroit",
    "pr\u00e9cis",
    "et",
    "c'est",
    "bien",
    "\u00e7a",
    "qui",
    "cartonne",
    "\u00e9coute",
    "la",
    "suite",
    "de",
    "mon",
    "r\u00e9cit",
    "aujourd'hui",
    "j'ai",
    "rien",
    "\u00e0",
    "faire",
    "et",
    "pourtant",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "lev\u00e9",
    "t\u00f4t",
    "a",
    "mon",
    "ancienne",
    "vie",
    "d\u00b4affaires",
    "j'ai",
    "pos\u00e9",
    "un",
    "droit",
    "de",
    "v\u00e9to",
    "c'est",
    "un",
    "parcours",
    "fait",
    "de",
    "virages",
    "de",
    "mirages",
    "j'ai",
    "pris",
    "de",
    "l'\u00e2ge",
    "je",
    "nage",
    "vers",
    "d\u00b4autres",
    "rivages",
    "d'une",
    "vie",
    "trac\u00e9e",
    "je",
    "serai",
    "pas",
    "un",
    "otage",
    "un",
    "auteur",
    "de",
    "textes",
    "apr\u00e8s",
    "un",
    "point",
    "je",
    "tourne",
    "la",
    "page",
    "pour",
    "appr\u00e9cier",
    "demain",
    "et",
    "mettre",
    "les",
    "habitudes",
    "en",
    "cage",
    "je",
    "sais",
    "pas",
    "o\u00f9",
    "je",
    "vais",
    "aller",
    "je",
    "me",
    "laisse",
    "guider",
    "par",
    "mon",
    "instinct",
    "fascin\u00e9",
    "par",
    "cette",
    "id\u00e9e",
    "je",
    "kiffe",
    "tout",
    "seul",
    "c'est",
    "mon",
    "instant",
    "le",
    "soleil",
    "me",
    "montre",
    "la",
    "direction",
    "ne",
    "crois",
    "pas",
    "que",
    "j'enjolive",
    "c'est",
    "un",
    "moment",
    "plein",
    "d'\u00e9motion",
    "attends",
    "j'avale",
    "ma",
    "salive",
    "je",
    "veux",
    "checker",
    "les",
    "\u00e9boueurs",
    "et",
    "aux",
    "pervenches",
    "rouler",
    "des",
    "pelles",
    "y",
    "a",
    "du",
    "bon",
    "son",
    "dans",
    "la",
    "voiture",
    "quand",
    "j'arrive",
    "porte",
    "de",
    "la",
    "chapelle",
    "alors",
    "je",
    "m'enfonce",
    "dans",
    "paris",
    "comme",
    "si",
    "c'\u00e9tait",
    "la",
    "premi\u00e8re",
    "fois",
    "je",
    "d\u00e9couvre",
    "des",
    "paysages",
    "que",
    "j'ai",
    "pourtant",
    "vus",
    "cinq",
    "cent",
    "fois",
    "je",
    "crois",
    "que",
    "mon",
    "lieu",
    "de",
    "rendez-vous",
    "sera",
    "cette",
    "table",
    "en",
    "terrasse",
    "caf\u00e9-croissant-stylo-papier",
    "\u00e7a",
    "y",
    "est",
    "tout",
    "est",
    "en",
    "place",
    "je",
    "vois",
    "plein",
    "de",
    "gens",
    "autour",
    "de",
    "moi",
    "qui",
    "acc\u00e9l\u00e8rent",
    "le",
    "pas",
    "ils",
    "sont",
    "press\u00e9s",
    "et",
    "je",
    "souris",
    "car",
    "moi",
    "je",
    "ne",
    "le",
    "suis",
    "pas",
    "je",
    "connaissais",
    "pas",
    "paris",
    "le",
    "matin",
    "et",
    "son",
    "printemps",
    "sur",
    "les",
    "pav\u00e9s",
    "ma",
    "vie",
    "red\u00e9marre",
    "pourtant",
    "on",
    "peut",
    "pas",
    "dire",
    "que",
    "j\u00b4en",
    "ai",
    "bav\u00e9",
    "la",
    "route",
    "est",
    "sinueuse",
    "je",
    "veux",
    "\u00eatre",
    "l'acteur",
    "de",
    "ses",
    "tournants",
    "c\u00b4est",
    "mon",
    "moment",
    "de",
    "libert\u00e9",
    "je",
    "laisserai",
    "pas",
    "passer",
    "mon",
    "tour",
    "non",
    "puis",
    "je",
    "vois",
    "passer",
    "une",
    "charmante",
    "dans",
    "un",
    "beau",
    "petit",
    "tailleur",
    "elle",
    "me",
    "regarde",
    "comme",
    "on",
    "regarde",
    "un",
    "beau",
    "petit",
    "ch\u00f4meur",
    "quand",
    "je",
    "la",
    "vois",
    "elle",
    "esquive",
    "et",
    "fait",
    "celle",
    "qui",
    "ne",
    "m'a",
    "pas",
    "calcul\u00e9",
    "je",
    "r\u00e9alise",
    "avec",
    "plaisir",
    "que",
    "socialement",
    "j'ai",
    "bascul\u00e9",
    "il",
    "est",
    "lundi",
    "dix",
    "heures",
    "et",
    "j'ai",
    "le",
    "droit",
    "de",
    "prendre",
    "mon",
    "temps",
    "mon",
    "teint",
    "mon",
    "ton",
    "sont",
    "du",
    "matin",
    "et",
    "y",
    "a",
    "personne",
    "qui",
    "m'attend",
    "y",
    "a",
    "tellement",
    "de",
    "soleil",
    "qu'y",
    "a",
    "que",
    "le",
    "ciment",
    "qui",
    "fleurit",
    "pas",
    "il",
    "est",
    "lundi",
    "onze",
    "heures",
    "et",
    "moi",
    "je",
    "tra\u00eene",
    "dans",
    "ris-pa",
    "loin",
    "de",
    "moi",
    "l'envie",
    "de",
    "faire",
    "l'apologie",
    "de",
    "l'oisivet\u00e9",
    "mais",
    "elle",
    "peut",
    "aider",
    "\u00e0",
    "se",
    "construire",
    "laisse-moi",
    "cette",
    "na\u00efvet\u00e9",
    "puis",
    "de",
    "toute",
    "fa\u00e7on",
    "j'ai",
    "mieux",
    "\u00e0",
    "faire",
    "que",
    "me",
    "balader",
    "dans",
    "paname",
    "d\u00e8s",
    "demain",
    "je",
    "vois",
    "des",
    "enfants",
    "pour",
    "leur",
    "apprendre",
    "\u00e0",
    "faire",
    "du",
    "slam",
    "je",
    "connaissais",
    "pas",
    "paris",
    "le",
    "matin",
    "voil\u00e0",
    "une",
    "chose",
    "de",
    "r\u00e9par\u00e9e",
    "je",
    "sais",
    "pas",
    "trop",
    "ce",
    "qui",
    "m'attend",
    "mais",
    "ce",
    "sera",
    "loin",
    "d\u00b4une",
    "vie",
    "carr\u00e9e",
    "moi",
    "j'ai",
    "choisi",
    "une",
    "voie",
    "chelou",
    "on",
    "dirait",
    "presque",
    "une",
    "vie",
    "de",
    "boh\u00e8me",
    "mais",
    "je",
    "suis",
    "s\u00fbr",
    "que",
    "\u00e7a",
    "vaut",
    "le",
    "coup",
    "moi",
    "j'ai",
    "choisi",
    "une",
    "vie",
    "de",
    "po\u00e8mes",
    "embed",
    "underground",
    "lyrics",
    "bien",
    "s\u00fbr",
    "que",
    "non",
    "j'ai",
    "rien",
    "chang\u00e9",
    "\u00e0",
    "mes",
    "habitudes",
    "pas",
    "de",
    "nouvelles",
    "attitude",
    "m\u00eame",
    "degr\u00e9",
    "m\u00eame",
    "latitude",
    "toujours",
    "les",
    "m\u00eames",
    "envies",
    "les",
    "m\u00eames",
    "d\u00e9lires",
    "les",
    "m\u00eame",
    "valeurs",
    "toujours",
    "pas",
    "de",
    "montre",
    "\u00e0",
    "mon",
    "poignet",
    "rarement",
    "press\u00e9",
    "jamais",
    "\u00e0",
    "l'heure",
    "bon",
    "c'est",
    "vrai",
    "que",
    "depuis",
    "un",
    "moment",
    "j'prends",
    "plus",
    "le",
    "m\u00e9tro",
    "trop",
    "gal\u00e8re",
    "trop",
    "perte",
    "de",
    "temps",
    "des",
    "rendez-vous",
    "j'en",
    "ai",
    "trop",
    "et",
    "puis",
    "j'avoue",
    "dans",
    "la",
    "voiture",
    "ce",
    "n'est",
    "plus",
    "moi",
    "qui",
    "conduis",
    "j'ai",
    "un",
    "chauffeur",
    "enfin",
    "deux",
    "un",
    "pour",
    "le",
    "jour",
    "et",
    "un",
    "la",
    "nuit",
    "j'ai",
    "toujours",
    "les",
    "m\u00eames",
    "potes",
    "mais",
    "je",
    "les",
    "vois",
    "que",
    "deux",
    "fois",
    "par",
    "an",
    "et",
    "une",
    "fois",
    "tous",
    "les",
    "semestres",
    "je",
    "passe",
    "un",
    "coup",
    "de",
    "fil",
    "\u00e0",
    "mes",
    "parents",
    "c'est",
    "juste",
    "un",
    "probl\u00e8me",
    "de",
    "planning",
    "ne",
    "croyez",
    "pas",
    "que",
    "je",
    "me",
    "la",
    "p\u00e8te",
    "rassurez-vous",
    "je",
    "reste",
    "underground",
    "parce",
    "qu'underground",
    "c'est",
    "dans",
    "la",
    "t\u00eate",
    "j'ai",
    "pas",
    "chang\u00e9",
    "de",
    "num\u00e9ro",
    "de",
    "phone",
    "mais",
    "je",
    "r\u00e9ponds",
    "pas",
    "j'ai",
    "pas",
    "le",
    "temps",
    "sauf",
    "pour",
    "un",
    "week-end",
    "dans",
    "les",
    "\u00eeles",
    "l\u00e0",
    "je",
    "suis",
    "toujours",
    "partant",
    "je",
    "suis",
    "pas",
    "devenu",
    "trop",
    "parano",
    "mais",
    "je",
    "fais",
    "confiance",
    "qu'aux",
    "gens",
    "blind\u00e9s",
    "et",
    "j'ai",
    "achet\u00e9",
    "deux",
    "dobermans",
    "qui",
    "surveille",
    "mon",
    "lecteur",
    "dvd",
    "je",
    "vais",
    "bouffer",
    "au",
    "restaurant",
    "d\u00e8s",
    "que",
    "dans",
    "le",
    "frigo",
    "y",
    "a",
    "plus",
    "de",
    "caviar",
    "j'ai",
    "des",
    "jeans",
    "en",
    "peau",
    "de",
    "serpent",
    "et",
    "des",
    "stan",
    "smith",
    "en",
    "l\u00e9zard",
    "je",
    "n'arrive",
    "\u00e0",
    "m'endormir",
    "qu'apr\u00e8s",
    "deux",
    "bouteilles",
    "de",
    "champ'",
    "et",
    "en",
    "guise",
    "de",
    "r\u00e9veil",
    "un",
    "violoniste",
    "vient",
    "dans",
    "ma",
    "chambre",
    "j'ai",
    "remplac\u00e9",
    "ma",
    "vieille",
    "t\u00e9l\u00e9",
    "par",
    "un",
    "plasma",
    "de",
    "20",
    "m\u00e8tres",
    "carr\u00e9s",
    "j'ai",
    "500",
    "cha\u00eenes",
    "que",
    "je",
    "vois",
    "jamais",
    "car",
    "je",
    "pr\u00e9f\u00e8re",
    "me",
    "barrer",
    "dans",
    "des",
    "soir\u00e9es",
    "bien",
    "branch\u00e9es",
    "o\u00f9",
    "tous",
    "les",
    "soirs",
    "je",
    "fais",
    "la",
    "f\u00eate",
    "mais",
    "je",
    "reste",
    "underground",
    "parce",
    "qu'underground",
    "c'est",
    "dans",
    "la",
    "t\u00eate",
    "avant",
    "chaque",
    "concert",
    "je",
    "parle",
    "\u00e0",
    "personne",
    "pendant",
    "2heures",
    "je",
    "reste",
    "dans",
    "ma",
    "loge",
    "tamis\u00e9e",
    "et",
    "pour",
    "chaque",
    "pied",
    "j'ai",
    "un",
    "masseur",
    "j'annule",
    "une",
    "partie",
    "de",
    "la",
    "tourn\u00e9e",
    "d\u00e8s",
    "que",
    "j'ai",
    "le",
    "moindre",
    "souci",
    "et",
    "apr\u00e8s",
    "chaque",
    "repr\u00e9sentation",
    "je",
    "mange",
    "du",
    "foie",
    "gras",
    "et",
    "des",
    "sushis",
    "pour",
    "les",
    "s\u00e9ances",
    "de",
    "d\u00e9dicaces",
    "je",
    "veux",
    "que",
    "les",
    "gens",
    "soient",
    "s\u00e9lectionn\u00e9s",
    "j'en",
    "veux",
    "des",
    "droits",
    "et",
    "bien",
    "\u00e9lev\u00e9s",
    "je",
    "supporte",
    "plus",
    "les",
    "gens",
    "paum\u00e9s",
    "bien",
    "s\u00fbr",
    "je",
    "veux",
    "des",
    "belles",
    "filles",
    "qui",
    "me",
    "disent",
    "qu'elles",
    "m'adorent",
    "je",
    "veux",
    "qu'on",
    "crie",
    "qu'on",
    "m'applaudisse",
    "je",
    "ne",
    "supporte",
    "plus",
    "qu'on",
    "m'ignore",
    "je",
    "connais",
    "plein",
    "de",
    "monde",
    "mais",
    "mes",
    "vrais",
    "amis",
    "sont",
    "tous",
    "des",
    "gens",
    "de",
    "t\u00e9l\u00e9",
    "si",
    "tu",
    "peux",
    "rien",
    "m'apporter",
    "sois",
    "cool",
    "arr\u00eate",
    "de",
    "m'appeler",
    "je",
    "fais",
    "la",
    "bise",
    "\u00e0",
    "tout",
    "le",
    "monde",
    "comme",
    "on",
    "le",
    "fait",
    "dans",
    "la",
    "jet-set",
    "mais",
    "je",
    "reste",
    "underground",
    "parce",
    "qu'underground",
    "c'est",
    "dans",
    "la",
    "t\u00eate",
    "bien",
    "s\u00fbr",
    "que",
    "non",
    "j'ai",
    "pas",
    "chang\u00e9",
    "c'est",
    "simplement",
    "que",
    "c'est",
    "plus",
    "pratique",
    "de",
    "voyager",
    "en",
    "jet",
    "priv\u00e9",
    "et",
    "de",
    "me",
    "reposer",
    "dans",
    "des",
    "suites",
    "bien",
    "s\u00fbr",
    "que",
    "oui",
    "je",
    "suis",
    "rest\u00e9",
    "le",
    "m\u00eame",
    "c'est",
    "simplement",
    "que",
    "c'est",
    "normal",
    "de",
    "n'accepter",
    "de",
    "slamer",
    "que",
    "si",
    "le",
    "ministre",
    "est",
    "dans",
    "la",
    "salle",
    "j'ai",
    "une",
    "panth\u00e8re",
    "sur",
    "mon",
    "balcon",
    "et",
    "un",
    "requin",
    "dans",
    "ma",
    "baignoire",
    "ma",
    "voiture",
    "a",
    "des",
    "vitres",
    "tint\u00e9es",
    "et",
    "je",
    "sors",
    "qu'avec",
    "des",
    "lunettes",
    "noires",
    "j'ai",
    "un",
    "jacuzzi",
    "dans",
    "ma",
    "clio",
    "et",
    "des",
    "diamants",
    "dans",
    "le",
    "moteur",
    "et",
    "d\u00e9sormais",
    "je",
    "vais",
    "au",
    "march\u00e9",
    "de",
    "saint-denis",
    "en",
    "chaise",
    "\u00e0",
    "porteur",
    "je",
    "continue",
    "de",
    "slamer",
    "dans",
    "des",
    "bars",
    "mais",
    "je",
    "veux",
    "venir",
    "avec",
    "mes",
    "sponsors",
    "puis",
    "faut",
    "me",
    "fournir",
    "un",
    "costard",
    "et",
    "un",
    "manche",
    "de",
    "micro",
    "en",
    "or",
    "si",
    "j'ai",
    "chang\u00e9",
    "c'est",
    "dans",
    "le",
    "regard",
    "des",
    "autres",
    "car",
    "moi",
    "je",
    "vous",
    "le",
    "r\u00e9p\u00e8te",
    "je",
    "suis",
    "rest\u00e9",
    "underground",
    "parce",
    "qu'underground",
    "c'est",
    "dans",
    "la",
    "t\u00eate",
    "embed",
    "inch\u2019allah",
    "lyrics",
    "c'est",
    "un",
    "son",
    "plein",
    "de",
    "sourires",
    "dans",
    "un",
    "climat",
    "tendu",
    "qui",
    "esp\u00e8rent",
    "et",
    "respirent",
    "dans",
    "cette",
    "\u00e9poque",
    "tordue",
    "c'est",
    "le",
    "son",
    "qui",
    "propose",
    "des",
    "virages",
    "des",
    "voyages",
    "des",
    "clameurs",
    "des",
    "visages",
    "c'est",
    "le",
    "son",
    "des",
    "mariages",
    "si",
    "on",
    "chantait",
    "de",
    "toutes",
    "les",
    "couleurs",
    "on",
    "va",
    "faire",
    "danser",
    "les",
    "corps",
    "et",
    "les",
    "coeurs",
    "inch'allah",
    "si",
    "on",
    "est",
    "tous",
    "ensemble",
    "\u00e7a",
    "nous",
    "suffira",
    "inch'allah",
    "si",
    "nos",
    "voix",
    "se",
    "rassemblent",
    "on",
    "nous",
    "entendra",
    "inch'allah",
    "inch'allah",
    "inch'allah",
    "inch'allah",
    "c'est",
    "le",
    "son",
    "qui",
    "\u00e9claire",
    "qui",
    "partage",
    "et",
    "rassemble",
    "inch'allah",
    "c'est",
    "les",
    "beaux",
    "quartiers",
    "qui",
    "dansent",
    "avec",
    "les",
    "grands",
    "ensembles",
    "inch'allah",
    "ceux",
    "qui",
    "souhaitent",
    "un",
    "pays",
    "convivial",
    "alors",
    "ils",
    "croient",
    "en",
    "une",
    "autre",
    "identit\u00e9",
    "nationale",
    "inch'allah",
    "c'est",
    "le",
    "son",
    "qui",
    "reve",
    "en",
    "r\u00e9alit\u00e9",
    "et",
    "change",
    "les",
    "mentalit\u00e9s",
    "tue",
    "la",
    "morosit\u00e9",
    "inch'allah",
    "il",
    "invente",
    "imagine",
    "et",
    "renverse",
    "les",
    "clich\u00e9s",
    "\u00e9tablis",
    "et",
    "oublie",
    "leur",
    "tristesse",
    "inch'allah",
    "tous",
    "les",
    "codes",
    "sont",
    "bannis",
    "et",
    "r\u00e9vis\u00e9s",
    "on",
    "mettra",
    "des",
    "baggys",
    "jusqu'\u00e0",
    "l'elys\u00e9e",
    "plus",
    "de",
    "quotas",
    "dans",
    "le",
    "foot",
    "peu",
    "importe",
    "on",
    "gardera",
    "les",
    "meilleurs",
    "embed",
    "l\u2019heure",
    "d\u2019\u00e9t\u00e9",
    "lyrics",
    "1",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "est-ce",
    "que",
    "c'est",
    "de",
    "la",
    "patience",
    "ou",
    "est-ce",
    "qu'on",
    "sait",
    "faire",
    "le",
    "dos",
    "rond",
    "est-ce",
    "que",
    "c'est",
    "l'exp\u00e9rience",
    "que",
    "nous",
    "ont",
    "enseign\u00e9",
    "nos",
    "darons",
    "mais",
    "ce",
    "qu'on",
    "a",
    "tous",
    "compris",
    "c'est",
    "que",
    "la",
    "vie",
    "repose",
    "toujours",
    "sur",
    "l'encha\u00eenement",
    "des",
    "oppos\u00e9s",
    "apr\u00e8s",
    "chaque",
    "nuit",
    "il",
    "va",
    "faire",
    "jour",
    "partant",
    "de",
    "cette",
    "\u00e9vidence",
    "ou",
    "d'une",
    "volontaire",
    "na\u00efvet\u00e9",
    "on",
    "sait",
    "qu'apr\u00e8s",
    "chaque",
    "inqui\u00e9tude",
    "viendra",
    "l'instant",
    "de",
    "s\u00e9r\u00e9nit\u00e9",
    "comme",
    "si",
    "\u00e0",
    "l'\u00e9chelle",
    "d'une",
    "vie",
    "les",
    "choses",
    "devaient",
    "s'\u00e9quilibrer",
    "apr\u00e8s",
    "l'orage",
    "les",
    "\u00e9claircies",
    "aucun",
    "ciel",
    "ne",
    "reste",
    "encombr\u00e9",
    "alors",
    "on",
    "s'est",
    "impr\u00e9gn\u00e9",
    "de",
    "cette",
    "capacit\u00e9",
    "d'adaptation",
    "pour",
    "encaisser",
    "les",
    "coups",
    "on",
    "a",
    "su",
    "entrer",
    "en",
    "mode",
    "mission",
    "on",
    "sait",
    "que",
    "les",
    "tunnels",
    "ont",
    "une",
    "fin",
    "dans",
    "chaque",
    "moment",
    "de",
    "lucidit\u00e9",
    "et",
    "que",
    "nos",
    "efforts",
    "ne",
    "sont",
    "pas",
    "vains",
    "quand",
    "la",
    "vie",
    "passe",
    "\u00e0",
    "l'heure",
    "d'\u00e9t\u00e9",
    "2",
    ":",
    "elise",
    "summertime",
    "and",
    "the",
    "living",
    "is",
    "easy",
    "fish",
    "are",
    "jumping",
    "and",
    "the",
    "cotton",
    "is",
    "high",
    "oh",
    "your",
    "daddy's",
    "rich",
    "and",
    "your",
    "ma'",
    "is",
    "good",
    "looking",
    "so",
    "hush",
    "little",
    "baby",
    "don't",
    "you",
    "cry",
    "3",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "j'ai",
    "eu",
    "pas",
    "mal",
    "de",
    "patience",
    "et",
    "j'ai",
    "d\u00fb",
    "faire",
    "le",
    "dos",
    "rond",
    "pour",
    "traverser",
    "en",
    "silence",
    "toutes",
    "mes",
    "journ\u00e9es",
    "peintes",
    "en",
    "marron",
    "j'ai",
    "gard\u00e9",
    "l'envie",
    "de",
    "croire",
    "ou",
    "j'ai",
    "toujours",
    "cru",
    "\u00e0",
    "l'envie",
    "j'ai",
    "refus\u00e9",
    "de",
    "concevoir",
    "un",
    "pr\u00e9sent",
    "cruel",
    "\u00e0",
    "vie",
    "comme",
    "le",
    "destin",
    "doit",
    "\u00eatre",
    "aid\u00e9",
    "j'ai",
    "avanc\u00e9",
    "l'aiguille",
    "d'un",
    "tour",
    "je",
    "suis",
    "pass\u00e9",
    "\u00e0",
    "l'heure",
    "d'\u00e9t\u00e9",
    "pour",
    "aller",
    "rejouer",
    "dans",
    "la",
    "cour",
    "comme",
    "le",
    "boxeur",
    "apr\u00e8s",
    "le",
    "gong",
    "et",
    "le",
    "taulard",
    "apr\u00e8s",
    "dix",
    "ans",
    "comme",
    "le",
    "civil",
    "apr\u00e8s",
    "les",
    "bombes",
    "apr\u00e8s",
    "la",
    "lutte",
    "on",
    "est",
    "vivant",
    "vivant",
    "pour",
    "sentir",
    "le",
    "soleil",
    "la",
    "nuit",
    "tombe",
    "de",
    "plus",
    "en",
    "plus",
    "tard",
    "et",
    "y",
    "a",
    "de",
    "la",
    "lumi\u00e8re",
    "de",
    "plus",
    "en",
    "plus",
    "longtemps",
    "dans",
    "nos",
    "espoirs",
    "c'est",
    "vrai",
    "qu'on",
    "a",
    "pass\u00e9",
    "l'hiver",
    "\u00e0",
    "donner",
    "des",
    "grands",
    "coups",
    "d'\u00e9p\u00e9e",
    "dor\u00e9navant",
    "la",
    "route",
    "est",
    "claire",
    "on",
    "est",
    "pass\u00e9",
    "\u00e0",
    "l'heure",
    "d'\u00e9t\u00e9",
    "4",
    ":",
    "elise",
    "one",
    "of",
    "these",
    "mornings",
    "you're",
    "gonna",
    "rise",
    "up",
    "singing",
    "then",
    "you'll",
    "spread",
    "your",
    "wings",
    "and",
    "you'll",
    "take",
    "to",
    "the",
    "sky",
    "but",
    "till",
    "that",
    "morning",
    "there's",
    "nothing",
    "can",
    "harm",
    "you",
    "with",
    "daddy",
    "and",
    "mommy",
    "standing",
    "by",
    "with",
    "daddy",
    "and",
    "mommy",
    "standing",
    "by",
    "embed",
    "rachid",
    "taxi",
    "lyrics",
    "il",
    "est",
    "toujours",
    "\u00e0",
    "l'heure",
    "\u00e0",
    "chacun",
    "de",
    "nos",
    "rencards",
    "et",
    "il",
    "m'engueule",
    "m\u00eame",
    "pas",
    "trop",
    "quand",
    "j'arrive",
    "un",
    "peu",
    "en",
    "retard",
    "je",
    "monte",
    "dans",
    "sa",
    "voiture",
    "et",
    "je",
    "m'assois",
    "\u00e0",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "de",
    "lui",
    "pour",
    "qu'il",
    "m'emm\u00e8ne",
    "\u00e0",
    "la",
    "gare",
    "\u00e0",
    "roissy",
    "\u00e0",
    "orly",
    "rachid",
    "il",
    "est",
    "taxi",
    "depuis",
    "quinze",
    "longues",
    "ann\u00e9es",
    "en",
    "banlieue",
    "ou",
    "\u00e0",
    "paris",
    "il",
    "fait",
    "rarement",
    "la",
    "m\u00eame",
    "tourn\u00e9e",
    "comme",
    "j'suis",
    "amen\u00e9",
    "\u00e0",
    "voyager",
    "je",
    "le",
    "vois",
    "souvent",
    "et",
    "on",
    "discute",
    "rachid",
    "il",
    "est",
    "bavard",
    "et",
    "avec",
    "lui",
    "j'apprends",
    "plein",
    "d'trucs",
    "sa",
    "voiture",
    "elle",
    "est",
    "grande",
    "et",
    "puis",
    "elle",
    "est",
    "toujours",
    "nickel",
    "rachid",
    "taxi",
    "il",
    "est",
    "serviable",
    "c'est",
    "un",
    "grand",
    "professionnel",
    "il",
    "fait",
    "jamais",
    "la",
    "moindre",
    "infraction",
    "au",
    "code",
    "de",
    "la",
    "route",
    "mais",
    "pour",
    "l'itin\u00e9raire",
    "le",
    "plus",
    "rapide",
    "des",
    "fois",
    "j'ai",
    "des",
    "doutes",
    "dans",
    "la",
    "voiture",
    "de",
    "rachid",
    "y",
    "a",
    "toujours",
    "un",
    "peu",
    "les",
    "m\u00eames",
    "disques",
    "chanteurs",
    "fran\u00e7ais",
    "chansons",
    "\u00e0",
    "texte",
    "avec",
    "des",
    "m\u00e9lodies",
    "tristes",
    "rachid",
    "il",
    "a",
    "quelques",
    "certitudes",
    "impossibles",
    "\u00e0",
    "d\u00e9ranger",
    "il",
    "dit",
    "qu'un",
    "bon",
    "chanteur",
    "\u00e7a",
    "doit",
    "\u00eatre",
    "un",
    "artiste",
    "engag\u00e9",
    "rachid",
    "il",
    "aime",
    "la",
    "politique",
    "et",
    "il",
    "en",
    "fait",
    "c'est",
    "toute",
    "sa",
    "vie",
    "et",
    "vu",
    "ses",
    "opinions",
    "il",
    "aime",
    "pas",
    "que",
    "j'\u00e9crive",
    "pour",
    "johnny",
    "moi",
    "j'lui",
    "dis",
    "que",
    "\u00e7a",
    "n'a",
    "rien",
    "\u00e0",
    "voir",
    "et",
    "qu'il",
    "faut",
    "pas",
    "tout",
    "m\u00e9langer",
    "mais",
    "rachid",
    "il",
    "est",
    "t\u00eatu",
    "et",
    "c'est",
    "pas",
    "moi",
    "qui",
    "vais",
    "l'changer",
    "rachid",
    "taxi",
    "quand",
    "il",
    "s'\u00e9nerve",
    "il",
    "l\u00e2che",
    "l'acc\u00e9l\u00e9rateur",
    "pendant",
    "une",
    "bonne",
    "embrouille",
    "on",
    "roule",
    "\u00e0",
    "dix",
    "kilom\u00e8tres-heure",
    "et",
    "si",
    "t'as",
    "pas",
    "envie",
    "de",
    "louper",
    "ton",
    "train",
    "ou",
    "ton",
    "avion",
    "vaut",
    "mieux",
    "pas",
    "trop",
    "le",
    "titiller",
    "et",
    "lui",
    "dire",
    "qu'il",
    "a",
    "raison",
    "rachid",
    "il",
    "a",
    "une",
    "opinion",
    "sur",
    "chaque",
    "sujet",
    "d\u2019actualit\u00e9",
    "il",
    "sort",
    "des",
    "bonnes",
    "chambrettes",
    "un",
    "peu",
    "cyniques",
    "mais",
    "m\u00e9rit\u00e9es",
    "rachid",
    "c\u2019est",
    "un",
    "sensible",
    "un",
    "\u00e9corch\u00e9",
    "et",
    "un",
    "vanneur",
    "et",
    "y",
    "a",
    "de",
    "l\u2019\u00e9motion",
    "dans",
    "le",
    "r\u00e9tro",
    "quand",
    "il",
    "raconte",
    "la",
    "marche",
    "des",
    "beurs",
    "il",
    "conna\u00eet",
    "bien",
    "les",
    "paroles",
    "et",
    "il",
    "sait",
    "m\u00eame",
    "jouer",
    "de",
    "la",
    "guitare",
    "rachid",
    "taxi",
    "parisien",
    "et",
    "chansonnier",
    "banlieusard",
    "rachid",
    "il",
    "aime",
    "\u00e9crire",
    "dans",
    "des",
    "journaux",
    "militants",
    "ou",
    "simplement",
    "quelques",
    "petits",
    "mots",
    "qu\u2019il",
    "laisse",
    "tra\u00eener",
    "pour",
    "ses",
    "enfants",
    "\u00e7a",
    "il",
    "aime",
    "sa",
    "famille",
    "\u00e7a",
    "transpire",
    "dans",
    "chaque",
    "discussion",
    "et",
    "tant",
    "qu\u2019son",
    "fils",
    "devient",
    "pas",
    "flic",
    "il",
    "en",
    "parlera",
    "avec",
    "passion",
    "rachid",
    "taxi",
    "il",
    "d\u00e9teste",
    "prendre",
    "le",
    "p\u00e9riph\u00e9rique",
    "y",
    "a",
    "pas",
    "de",
    "d\u00e9cor",
    "y",
    "a",
    "que",
    "des",
    "voitures",
    "et",
    "des",
    "radars",
    "automatiques",
    "il",
    "pr\u00e9f\u00e8re",
    "traverser",
    "paris",
    "et",
    "mettre",
    "le",
    "coude",
    "\u00e0",
    "la",
    "fen\u00eatre",
    "pouvoir",
    "regarder",
    "les",
    "gens",
    "et",
    "allumer",
    "sa",
    "cigarette",
    "il",
    "conna\u00eet",
    "toutes",
    "les",
    "astuces",
    "et",
    "c\u2019est",
    "vivant",
    "paris",
    "\u00e7a",
    "bouge",
    "il",
    "prend",
    "les",
    "couloirs",
    "de",
    "bus",
    "en",
    "observant",
    "le",
    "feu",
    "est",
    "rouge",
    "il",
    "conna\u00eet",
    "bien",
    "paris",
    "le",
    "matin",
    "et",
    "d\u00e9marre",
    "souvent",
    "avant",
    "le",
    "soleil",
    "c\u2019est",
    "l\u2019heure",
    "o\u00f9",
    "moi",
    "je",
    "vais",
    "me",
    "coucher",
    "il",
    "est",
    "cinq",
    "heures",
    "paris",
    "s\u2019\u00e9veille",
    "\u00e7a",
    "met",
    "du",
    "c\u0153ur",
    "dans",
    "l\u2019habitacle",
    "et",
    "du",
    "v\u00e9cu",
    "dans",
    "l\u2019atmosph\u00e8re",
    "il",
    "est",
    "pilote",
    "il",
    "est",
    "dj",
    "j'me",
    "laisse",
    "porter",
    "le",
    "feu",
    "est",
    "vert",
    "parfois",
    "quand",
    "on",
    "a",
    "le",
    "temps",
    "on",
    "s\u2019arr\u00eate",
    "prendre",
    "un",
    "p'tit",
    "plat",
    "avec",
    "le",
    "verre",
    "de",
    "rouge",
    "qui",
    "va",
    "bien",
    "pour",
    "accompagner",
    "un",
    "bon",
    "repas",
    "ben",
    "ouais",
    "rachid",
    "il",
    "boit",
    "du",
    "vin",
    "et",
    "il",
    "fait",
    "pas",
    "le",
    "ramadan",
    "bien",
    "s\u00fbr",
    "il",
    "est",
    "croyant",
    "il",
    "est",
    "musulman",
    "pratiquement",
    "rachid",
    "il",
    "a",
    "un",
    "regard",
    "particulier",
    "qui",
    "cr\u00e9e",
    "du",
    "lien",
    "un",
    "regard",
    "de",
    "grand",
    "fr\u00e8re",
    "le",
    "regard",
    "d\u2019un",
    "mec",
    "bien",
    "un",
    "regard",
    "de",
    "tendresse",
    "un",
    "regard",
    "un",
    "peu",
    "mouill\u00e9",
    "un",
    "regard",
    "concern\u00e9",
    "et",
    "des",
    "r\u00eaves",
    "un",
    "peu",
    "rouill\u00e9s",
    "rachid",
    "il",
    "a",
    "un",
    "regard",
    "un",
    "regard",
    "sur",
    "la",
    "vie",
    "un",
    "avis",
    "sur",
    "le",
    "monde",
    "et",
    "du",
    "monde",
    "dans",
    "son",
    "taxi",
    "si",
    "j\u2019en",
    "fais",
    "une",
    "chanson",
    "elle",
    "sera",
    "pas",
    "tr\u00e8s",
    "engag\u00e9e",
    "c\u2019est",
    "s\u00fbr",
    "mais",
    "si",
    "la",
    "m\u00e9lodie",
    "est",
    "triste",
    "elle",
    "passera",
    "peut-\u00eatre",
    "dans",
    "sa",
    "voiture",
    "embed",
    "en",
    "vers",
    "et",
    "contre",
    "tout",
    "lyrics",
    "c'est",
    "le",
    "calvaire",
    "s\u00e9v\u00e8re",
    "du",
    "po\u00e8te",
    "et",
    "de",
    "ses",
    "vers",
    "envers",
    "et",
    "contre",
    "tout",
    "le",
    "po\u00e8te",
    "s'\u00e9vertue",
    "\u00e0",
    "trouver",
    "des",
    "vers",
    "sans",
    "tergiverser",
    "il",
    "reste",
    "ouvert",
    "\u00e9t\u00e9",
    "comme",
    "hiver",
    "tout",
    "l'inspire",
    "assis",
    "dans",
    "un",
    "verger",
    "verd\u00e2tre",
    "il",
    "observe",
    "l'air",
    "pervers",
    "d'un",
    "pivert",
    "picorant",
    "sans",
    "vergogne",
    "un",
    "ver",
    "de",
    "terre",
    "il",
    "prend",
    "de",
    "la",
    "hauteur",
    "et",
    "en",
    "auteur",
    "vertueux",
    "et",
    "averti",
    "il",
    "convertit",
    "seul",
    "la",
    "v\u00e9racit\u00e9",
    "de",
    "cette",
    "sc\u00e8ne",
    "en",
    "vers",
    "et",
    "contre",
    "tous",
    "l'\u00e9criture",
    "est",
    "son",
    "univers",
    "sa",
    "perversion",
    "il",
    "versifie",
    "sans",
    "se",
    "diversifier",
    "regardant",
    "les",
    "mots",
    "de",
    "face",
    "de",
    "travers",
    "les",
    "posant",
    "\u00e0",
    "l'endroit",
    "\u00e0",
    "l'envers",
    "rimant",
    "en",
    "vers",
    "rapides",
    "ou",
    "en",
    "vers",
    "lents",
    "vers",
    "l'an",
    "2000",
    "il",
    "doute",
    "il",
    "se",
    "dit",
    "qu'il",
    "est",
    "en",
    "train",
    "de",
    "passer",
    "au",
    "travers",
    "ses",
    "parents",
    "l'avaient",
    "averti",
    "ils",
    "ont",
    "une",
    "aversion",
    "pour",
    "ses",
    "vers",
    "\u00e7a",
    "il",
    "l'a",
    "d\u00e9couvert",
    "des",
    "fois",
    "m\u00eame",
    "il",
    "en",
    "perd",
    "ses",
    "vers",
    "mais",
    "malgr\u00e9",
    "un",
    "p\u00e8re",
    "s\u00e9v\u00e8re",
    "il",
    "pers\u00e9v\u00e8re",
    "et",
    "d\u00e9cide",
    "de",
    "mettre",
    "fin",
    "au",
    "calvaire",
    "il",
    "se",
    "tourne",
    "vers",
    "une",
    "maison",
    "de",
    "disques",
    "v\u00e9ritable",
    "pari",
    "vers",
    "un",
    "nouvel",
    "univers",
    "il",
    "fait",
    "confiance",
    "\u00e0",
    "la",
    "verve",
    "de",
    "son",
    "stylo",
    "et",
    "attend",
    "de",
    "voir",
    "ce",
    "que",
    "ses",
    "propres",
    "vers",
    "dictent",
    "il",
    "s'av\u00e8re",
    "qu'il",
    "obtient",
    "un",
    "rendez-vous",
    "le",
    "jour",
    "de",
    "son",
    "anniversaire",
    "il",
    "s'est",
    "bien",
    "couvert",
    "car",
    "dehors",
    "il",
    "pleut",
    "\u00e0",
    "verse",
    "notre",
    "po\u00e8te",
    "est",
    "sagittaire",
    "aujourd'hui",
    "dame",
    "nature",
    "est",
    "verseau",
    "vers",
    "sept",
    "heures",
    "dans",
    "son",
    "blouson",
    "vermillon",
    "il",
    "arrive",
    "devant",
    "ce",
    "grand",
    "immeuble",
    "de",
    "verre",
    "il",
    "appr\u00e9hende",
    "il",
    "se",
    "sent",
    "tout",
    "petit",
    "rabougri",
    "comme",
    "une",
    "verge",
    "effarouch\u00e9e",
    "l'h\u00f4tesse",
    "d'accueil",
    "lui",
    "dit",
    "qu'il",
    "est",
    "attendu",
    "au",
    "sixi\u00e8me",
    "\u00e9tage",
    "bureau",
    "666",
    "dans",
    "l'ascenseur",
    "il",
    "se",
    "dit",
    "qu'il",
    "va",
    "peut",
    "\u00eatre",
    "enfin",
    "mettre",
    "fin",
    "\u00e0",
    "ce",
    "sale",
    "hiver",
    "il",
    "a",
    "la",
    "gorge",
    "s\u00e8che",
    "la",
    "pression",
    "bloque",
    "ses",
    "glandes",
    "salivaires",
    "il",
    "arrive",
    "devant",
    "la",
    "bonne",
    "porte",
    "pose",
    "la",
    "main",
    "sur",
    "la",
    "poign\u00e9e",
    "c'est",
    "tout",
    "vert",
    "\u00e0",
    "l'int\u00e9rieur",
    "la",
    "moquette",
    "est",
    "verte",
    "les",
    "rideaux",
    "sont",
    "verts",
    "la",
    "table",
    "et",
    "les",
    "chaises",
    "sont",
    "vertes",
    "et",
    "lui",
    "il",
    "a",
    "le",
    "vertige",
    "face",
    "\u00e0",
    "lui",
    "un",
    "homme",
    "notre",
    "po\u00e8te",
    "sent",
    "que",
    "c'est",
    "une",
    "vermine",
    "il",
    "est",
    "habill\u00e9",
    "comme",
    "un",
    "ado",
    "mais",
    "doit",
    "avoir",
    "sa",
    "carte",
    "vermeil",
    "\u00e7a",
    "l'\u00e9merveille",
    "il",
    "a",
    "la",
    "peau",
    "v\u00e9rol\u00e9e",
    "et",
    "un",
    "\u0153il",
    "de",
    "verre",
    "il",
    "dit",
    "\u00e0",
    "notre",
    "po\u00e8te",
    "qu'il",
    "a",
    "lu",
    "ses",
    "vers",
    "et",
    "qu'il",
    "pense",
    "qu'il",
    "a",
    "du",
    "talent",
    "mais",
    "qu'il",
    "n'est",
    "pas",
    "encore",
    "assez",
    "m\u00fbr",
    "peut",
    "\u00eatre",
    "trop",
    "vert",
    "il",
    "l'invite",
    "\u00e0",
    "revenir",
    "vers",
    "l'hiver",
    "prochain",
    "pour",
    "l'instant",
    "miser",
    "sur",
    "lui",
    "serait",
    "perdre",
    "de",
    "l'argent",
    "quand",
    "il",
    "a",
    "fini",
    "de",
    "d\u00e9verser",
    "ses",
    "arguments",
    "renversants",
    "notre",
    "po\u00e8te",
    "se",
    "l\u00e8ve",
    "sans",
    "un",
    "mot",
    "pour",
    "sortir",
    "et",
    "quitter",
    "cet",
    "univers",
    "sale",
    "il",
    "garde",
    "la",
    "t\u00eate",
    "haute",
    "et",
    "le",
    "cou",
    "droit",
    "mais",
    "il",
    "s'est",
    "prit",
    "un",
    "revers",
    "et",
    "m\u00eame",
    "si",
    "pour",
    "l'instant",
    "il",
    "rit",
    "jaune",
    "en",
    "fait",
    "il",
    "est",
    "vert",
    "il",
    "est",
    "\u00e0",
    "deux",
    "doigts",
    "de",
    "se",
    "laisser",
    "pervertir",
    "\u00e0",
    "casser",
    "quelques",
    "vert\u00e8bres",
    "\u00e0",
    "cette",
    "vermine",
    "mais",
    "finalement",
    "il",
    "d\u00e9cide",
    "de",
    "ne",
    "pas",
    "ajouter",
    "un",
    "nouveau",
    "fait",
    "divers",
    "glac\u00e9",
    "dans",
    "cet",
    "hiver",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "rude",
    "ce",
    "soir",
    "il",
    "troquera",
    "sa",
    "tasse",
    "de",
    "verveine",
    "contre",
    "un",
    "verre",
    "de",
    "vermouth",
    "avant",
    "d'enlever",
    "son",
    "pull-over",
    "et",
    "de",
    "se",
    "remettre",
    "\u00e0",
    "ses",
    "vers",
    "sa",
    "fa\u00e7on",
    "\u00e0",
    "lui",
    "de",
    "se",
    "mettre",
    "au",
    "vert",
    "c'est",
    "vrai",
    "qu'il",
    "n'est",
    "pas",
    "verni",
    "que",
    "son",
    "ascension",
    "n'est",
    "pas",
    "verticale",
    "mais",
    "il",
    "sait",
    "qu'un",
    "jour",
    "il",
    "trouvera",
    "la",
    "cl\u00e9",
    "de",
    "ce",
    "verrou",
    "et",
    "il",
    "pourra",
    "alors",
    "courir",
    "m\u00eame",
    "s'il",
    "ne",
    "sait",
    "pas",
    "encore",
    "vers",
    "o\u00f9",
    "il",
    "a",
    "confiance",
    "en",
    "l'avenir",
    "en",
    "sa",
    "plume",
    "en",
    "son",
    "style",
    "versatile",
    "il",
    "faut",
    "qu'il",
    "s'\u00e9vertue",
    "m\u00eame",
    "sans",
    "revolver",
    "il",
    "faut",
    "que",
    "ses",
    "vers",
    "tuent",
    "alors",
    "pour",
    "lui",
    "et",
    "pour",
    "ses",
    "vers",
    "pour",
    "son",
    "calvaire",
    "s\u00e9v\u00e8re",
    "ce",
    "soir",
    "je",
    "l\u00e8ve",
    "mon",
    "verre",
    "malgr\u00e9",
    "ces",
    "quelques",
    "heures",
    "noires",
    "pourvu",
    "que",
    "ses",
    "vers",
    "durent",
    "embed",
    "sur",
    "la",
    "lune",
    "lyrics",
    "5",
    "continents",
    "des",
    "oc\u00e9ans",
    "pour",
    "faire",
    "son",
    "terrain",
    "de",
    "jeu",
    "il",
    "a",
    "parfois",
    "\u00e9t\u00e9",
    "grand",
    "parfois",
    "tr\u00e8s",
    "courageux",
    "pour",
    "s\u2019adapter",
    "il",
    "a",
    "construit",
    "il",
    "s\u2019est",
    "montr\u00e9",
    "inventif",
    "pour",
    "d\u00e9velopper",
    "il",
    "a",
    "produit",
    "sans",
    "\u00eatre",
    "tr\u00e8s",
    "attentif",
    "5",
    "continents",
    "des",
    "oc\u00e9ans",
    "pour",
    "fortifier",
    "son",
    "empire",
    "parfois",
    "il",
    "a",
    "tout",
    "fait",
    "foir\u00e9",
    "et",
    "parfois",
    "il",
    "a",
    "fait",
    "pire",
    "en",
    "qu\u00eate",
    "permanente",
    "d\u2019\u00e9volution",
    "il",
    "s\u2019est",
    "cr\u00e9er",
    "des",
    "dilemmes",
    "\u00e0",
    "chercher",
    "trop",
    "de",
    "solutions",
    "il",
    "s\u2019est",
    "trouv\u00e9",
    "des",
    "probl\u00e8mes",
    "pourtant",
    "il",
    "a",
    "march\u00e9",
    "sur",
    "la",
    "lune",
    "pourtant",
    "il",
    "a",
    "dans\u00e9",
    "sur",
    "les",
    "dunes",
    "j\u2019ai",
    "vu",
    "sur",
    "un",
    "m\u00eame",
    "trottoir",
    "la",
    "bienveillance",
    "et",
    "l\u2019horreur",
    "j\u2019entends",
    "des",
    "gens",
    "tous",
    "les",
    "soirs",
    "jean",
    "qui",
    "rit",
    "et",
    "jean",
    "qui",
    "pleure",
    "et",
    "sur",
    "la",
    "route",
    "du",
    "progr\u00e8s",
    "jean",
    "qui",
    "fonce",
    "et",
    "jean",
    "qui",
    "freine",
    "je",
    "suis",
    "fascin\u00e9",
    "par",
    "notre",
    "esp\u00e8ce",
    "schizophr\u00e8ne",
    "fabuleux",
    "\u00eatre",
    "vivant",
    "au",
    "cerveau",
    "double",
    "tranchant",
    "souvent",
    "tourn\u00e9",
    "vers",
    "le",
    "haut",
    "mais",
    "tir\u00e9",
    "par",
    "ses",
    "penchants",
    "dualit\u00e9",
    "fascinante",
    "qui",
    "cr\u00e9e",
    "des",
    "ponts",
    "et",
    "des",
    "ravages",
    "capable",
    "du",
    "meilleur",
    "et",
    "capable",
    "du",
    "plus",
    "sauvage",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "pile",
    "et",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "face",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "style",
    "et",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "crasse",
    "en",
    "fabricant",
    "les",
    "belles",
    "avenues",
    "il",
    "a",
    "cr\u00e9\u00e9",
    "des",
    "impasses",
    "tant",
    "d\u2019intelligence",
    "si",
    "mal",
    "mise",
    "\u00e0",
    "profit",
    "de",
    "d\u00e9rive",
    "en",
    "exc\u00e8s",
    "c\u2019est",
    "lui-m\u00eame",
    "qu\u2019il",
    "sacrifie",
    "pourtant",
    "il",
    "a",
    "march\u00e9",
    "sur",
    "la",
    "lune",
    "pourtant",
    "il",
    "a",
    "dans\u00e9",
    "sur",
    "les",
    "dunes",
    "5",
    "continents",
    "des",
    "oc\u00e9ans",
    "pour",
    "courir",
    "\u00e0",
    "sa",
    "perte",
    "il",
    "a",
    "cr\u00e9\u00e9",
    "des",
    "armes",
    "capables",
    "de",
    "tout",
    "faire",
    "dispara\u00eetre",
    "il",
    "est",
    "venu",
    "il",
    "a",
    "vu",
    "il",
    "a",
    "vaincu",
    "la",
    "couche",
    "d\u2019ozone",
    "il",
    "scie",
    "la",
    "branche",
    "sur",
    "laquelle",
    "il",
    "avait",
    "pos\u00e9",
    "son",
    "tr\u00f4ne",
    "pour",
    "aller",
    "toujours",
    "plus",
    "vite",
    "et",
    "pour",
    "produire",
    "plus",
    "fort",
    "il",
    "a",
    "ab\u00eem\u00e9",
    "la",
    "vie",
    "et",
    "acc\u00e9l\u00e9r\u00e9",
    "la",
    "mort",
    "il",
    "a",
    "ras\u00e9",
    "les",
    "for\u00eats",
    "pourri",
    "la",
    "mer",
    "et",
    "la",
    "terre",
    "transform\u00e9",
    "les",
    "climats",
    "et",
    "captur\u00e9",
    "les",
    "panth\u00e8res",
    "il",
    "a",
    "cr\u00e9\u00e9",
    "des",
    "vaccins",
    "mais",
    "a",
    "cr\u00e9\u00e9",
    "des",
    "cancers",
    "il",
    "a",
    "cr\u00e9\u00e9",
    "l\u2019imprimerie",
    "mais",
    "cr\u00e9\u00e9",
    "l\u2019arme",
    "nucl\u00e9aire",
    "il",
    "a",
    "cr\u00e9\u00e9",
    "la",
    "peinture",
    "et",
    "les",
    "plus",
    "belles",
    "symphonies",
    "mais",
    "il",
    "a",
    "cr\u00e9\u00e9",
    "trump",
    "zemmour",
    "et",
    "loft",
    "story",
    "pourtant",
    "il",
    "a",
    "march\u00e9",
    "sur",
    "la",
    "lune",
    "pourtant",
    "il",
    "a",
    "dans\u00e9",
    "sur",
    "les",
    "dunes",
    "embed",
    "la",
    "mer",
    "et",
    "l\u2019enfant",
    "lyrics",
    "je",
    "suis",
    "la",
    "m\u00e8re",
    "tu",
    "es",
    "l'enfant",
    "aucun",
    "lien",
    "n'est",
    "plus",
    "sage",
    "tu",
    "es",
    "le",
    "sable",
    "moi",
    "l'oc\u00e9an",
    "tu",
    "es",
    "mon",
    "seul",
    "rivage",
    "je",
    "te",
    "recouvre",
    "chaque",
    "instant",
    "de",
    "mes",
    "vagues",
    "de",
    "passion",
    "comme",
    "une",
    "mer",
    "de",
    "sentiments",
    "et",
    "d'affection",
    "de",
    "toute",
    "ma",
    "tendresse",
    "mes",
    "vagues",
    "te",
    "caressent",
    "comme",
    "un",
    "enfant",
    "face",
    "\u00e0",
    "la",
    "mer",
    "souriant",
    "et",
    "apais\u00e9",
    "tu",
    "trouves",
    "en",
    "moi",
    "quelques",
    "rep\u00e8res",
    "notre",
    "r\u00eave",
    "est",
    "r\u00e9alis\u00e9",
    "ne",
    "pleure",
    "plus",
    "je",
    "te",
    "rassure",
    "car",
    "c'est",
    "la",
    "mer",
    "qui",
    "efface",
    "les",
    "cicatrices",
    "et",
    "les",
    "blessures",
    "\u00e9crites",
    "dans",
    "le",
    "sable",
    "\u00e0",
    "la",
    "surface",
    "je",
    "suis",
    "la",
    "m\u00e8re",
    "tu",
    "es",
    "l'enfant",
    "aucun",
    "lien",
    "n'est",
    "plus",
    "fort",
    "tu",
    "es",
    "ma",
    "terre",
    "moi",
    "l'oc\u00e9an",
    "tu",
    "es",
    "mon",
    "seul",
    "d\u00e9cor",
    "je",
    "sais",
    "devenir",
    "capricieuse",
    "je",
    "peux",
    "me",
    "mettre",
    "en",
    "sang",
    "et",
    "jouer",
    "la",
    "temp\u00eate",
    "furieuse",
    "qui",
    "te",
    "d\u00e9fend",
    "de",
    "tout",
    "mon",
    "privil\u00e8ge",
    "mes",
    "vagues",
    "te",
    "prot\u00e8gent",
    "embed",
    "ma",
    "t\u00eate",
    "mon",
    "coeur",
    "lyrics",
    "le",
    "corps",
    "humain",
    "est",
    "un",
    "royaume",
    "ou",
    "chaque",
    "organe",
    "veut",
    "\u00eatre",
    "le",
    "roi",
    "il",
    "y",
    "a",
    "chez",
    "l'homme",
    "3",
    "leaders",
    "qui",
    "essayent",
    "d'imposer",
    "leur",
    "loi",
    "cette",
    "lutte",
    "permanente",
    "est",
    "la",
    "plus",
    "grosse",
    "source",
    "d'embrouille",
    "elle",
    "oppose",
    "depuis",
    "toujours",
    "la",
    "t\u00eate",
    "le",
    "coeur",
    "et",
    "les",
    "couilles",
    "que",
    "les",
    "demoiselles",
    "nous",
    "excusent",
    "si",
    "on",
    "fait",
    "des",
    "trucs",
    "chelous",
    "si",
    "un",
    "jour",
    "on",
    "est",
    "des",
    "agneaux",
    "et",
    "qu'le",
    "lendemain",
    "on",
    "est",
    "des",
    "loups",
    "c'est",
    "\u00e0",
    "cause",
    "de",
    "c'combat",
    "qui",
    "s'agite",
    "dans",
    "notre",
    "corps",
    "la",
    "t\u00eate",
    "le",
    "coeur",
    "les",
    "couilles",
    "discutent",
    "mais",
    "ils",
    "sont",
    "jamais",
    "d'accords",
    "mon",
    "coeur",
    "est",
    "une",
    "vraie",
    "\u00e9ponge",
    "toujours",
    "pr\u00eat",
    "\u00e0",
    "s'ouvrir",
    "mais",
    "ma",
    "t\u00eate",
    "est",
    "un",
    "soldat",
    "qui",
    "s'laisse",
    "rarement",
    "attendrir",
    "mes",
    "couilles",
    "sont",
    "motiv\u00e9es",
    "elles",
    "aimeraient",
    "bien",
    "p\u00e9-cho",
    "cette",
    "brune",
    "mais",
    "y'en",
    "a",
    "une",
    "qui",
    "veut",
    "pas",
    "putain",
    "ma",
    "t\u00eate",
    "me",
    "casse",
    "les",
    "burnes",
    "ma",
    "t\u00eate",
    "a",
    "dit",
    "a",
    "mon",
    "coeur",
    "qu'elle",
    "s'en",
    "battait",
    "les",
    "couilles",
    "si",
    "mes",
    "couilles",
    "avaient",
    "mal",
    "au",
    "coeur",
    "et",
    "qu'\u00e7a",
    "cr\u00e9ait",
    "des",
    "embrouilles",
    "mais",
    "mes",
    "couilles",
    "ont",
    "entendu",
    "et",
    "disent",
    "\u00e0",
    "ma",
    "t\u00eate",
    "qu'elle",
    "a",
    "pas",
    "d'coeur",
    "et",
    "comme",
    "mon",
    "coeur",
    "n'a",
    "pas",
    "d'couilles",
    "ma",
    "t\u00eate",
    "n'est",
    "pas",
    "pr\u00eate",
    "d'avoir",
    "peur",
    "moi",
    "mes",
    "couilles",
    "sont",
    "t\u00eates",
    "en",
    "l'air",
    "et",
    "ont",
    "un",
    "coeur",
    "d'artichot",
    "et",
    "quand",
    "mon",
    "coeur",
    "perd",
    "la",
    "t\u00eate",
    "mes",
    "couilles",
    "restent",
    "bien",
    "au",
    "chaud",
    "et",
    "si",
    "ma",
    "t\u00eate",
    "part",
    "en",
    "couilles",
    "pour",
    "mon",
    "coeur",
    "c'est",
    "la",
    "d\u00e9faite",
    "j'connais",
    "cette",
    "histoire",
    "par",
    "coeur",
    "elle",
    "n'a",
    "ni",
    "queue",
    "ni",
    "t\u00eate",
    "moi",
    "les",
    "femmes",
    "j'les",
    "crains",
    "autant",
    "qu'je",
    "suis",
    "fou",
    "d'elles",
    "vous",
    "comprenez",
    "maintenant",
    "pourquoi",
    "chez",
    "moi",
    "c'est",
    "un",
    "sacr\u00e9",
    "bordel",
    "j'ai",
    "pas",
    "trouv\u00e9",
    "la",
    "solution",
    "\u00e7a",
    "fait",
    "un",
    "moment",
    "qu'je",
    "fouille",
    "je",
    "resterais",
    "sous",
    "l'contr\u00f4le",
    "d'ma",
    "t\u00eate",
    "mon",
    "coeur",
    "et",
    "mes",
    "couilles",
    "embed",
    "paroles",
    "du",
    "bout",
    "du",
    "monde",
    "lyrics",
    "rouda",
    ":",
    "qui",
    "a",
    "dit",
    "un",
    "jour",
    "que",
    "les",
    "paroles",
    "s'envolent",
    "et",
    "que",
    "les",
    "\u00e9crits",
    "restent",
    "et",
    "qui",
    "dira",
    "que",
    "cette",
    "histoire",
    "ne",
    "fut",
    "qu'une",
    "parabole",
    "de",
    "deux",
    "po\u00e8tes",
    "\u00e0",
    "la",
    "plume",
    "trop",
    "leste",
    "des",
    "montagnes",
    "de",
    "l'est",
    "elle",
    "traverse",
    "les",
    "rivi\u00e8res",
    "du",
    "grand",
    "ouest",
    "puis",
    "serpente",
    "et",
    "s'ent\u00eate",
    "jusqu'\u00e0",
    "se",
    "fondre",
    "dans",
    "l'asphalte",
    "gcm",
    ":",
    "c'est",
    "l'histoire",
    "d'un",
    "r\u00e9cit",
    "qui",
    "traverse",
    "le",
    "monde",
    "comme",
    "tu",
    "tournes",
    "les",
    "pages",
    "de",
    "ton",
    "atlas",
    "on",
    "m'a",
    "dit",
    "qu'il",
    "\u00e9tait",
    "cont\u00e9",
    "par",
    "un",
    "mec",
    "tr\u00e8s",
    "vieux",
    "je",
    "parle",
    "pas",
    "du",
    "p\u00e8re",
    "fouras",
    "mais",
    "d'un",
    "ancien",
    "respect\u00e9",
    "\u00e0",
    "la",
    "voix",
    "aussi",
    "profonde",
    "que",
    "les",
    "rides",
    "de",
    "son",
    "visage",
    "je",
    "te",
    "parle",
    "de",
    "son",
    "r\u00e9cit",
    "qui",
    "pendant",
    "des",
    "d\u00e9cennies",
    "a",
    "travers\u00e9",
    "plus",
    "d'un",
    "paysage",
    "rouda",
    ":",
    "c'est",
    "l'histoire",
    "d'un",
    "tour",
    "du",
    "monde",
    "d'une",
    "course",
    "autour",
    "de",
    "la",
    "planisph\u00e8re",
    "un",
    "moment",
    "hors",
    "de",
    "l'espace-temps",
    "o\u00f9",
    "les",
    "secondes",
    "se",
    "comptent",
    "en",
    "mill\u00e9naires",
    "ce",
    "n'est",
    "pas",
    "un",
    "conte",
    "mais",
    "un",
    "po\u00e8me",
    "mi-ph\u00e9nom\u00e8ne",
    "paranormal",
    "mi-parole",
    "libre",
    "qui",
    "se",
    "prom\u00e8ne",
    "forc\u00e9ment",
    "\u00e7a",
    "se",
    "passe",
    "\u00e0",
    "l'oral",
    "gcm",
    ":",
    "c'est",
    "l'histoire",
    "d'un",
    "voyage",
    "fantastique",
    "auquel",
    "ont",
    "particip\u00e9",
    "plus",
    "d'un",
    "\u00e9l\u00e9ment",
    "qui",
    "lors",
    "d'une",
    "existence",
    "classique",
    "ne",
    "se",
    "croisent",
    "pas",
    "forc\u00e9ment",
    "ce",
    "voyage",
    "un",
    "peu",
    "magique",
    "comme",
    "tout",
    "le",
    "monde",
    "tu",
    "en",
    "as",
    "entendu",
    "parler",
    "moi",
    "je",
    "l'ai",
    "connu",
    "un",
    "soir",
    "de",
    "pleine",
    "lune",
    "devant",
    "un",
    "grand",
    "ciel",
    "\u00e9toil\u00e9",
    "rouda",
    ":",
    "moi",
    "je",
    "crois",
    "bien",
    "que",
    "c'est",
    "le",
    "vent",
    "qui",
    "est",
    "venu",
    "me",
    "la",
    "souffler",
    "et",
    "\u00e7a",
    "m'a",
    "fait",
    "l'effet",
    "d'un",
    "s\u00e9datif",
    "car",
    "\u00e0",
    "vrai",
    "dire",
    "\u00e7a",
    "m'a",
    "troubl\u00e9",
    "gcm",
    ":",
    "cette",
    "histoire",
    "je",
    "donnerais",
    "tout",
    "pour",
    "conna\u00eetre",
    "son",
    "origine",
    "exacte",
    "t'sais",
    "quoi",
    "rouda",
    "on",
    "va",
    "remonter",
    "\u00e0",
    "sa",
    "source",
    "chacun",
    "de",
    "son",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "tel",
    "est",
    "notre",
    "pacte",
    "rouda",
    ":",
    "ok",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "je",
    "te",
    "souhaite",
    "une",
    "balade",
    "plan\u00e9taire",
    "je",
    "te",
    "laisse",
    "donner",
    "le",
    "top",
    "d\u00e9part",
    "et",
    "le",
    "choix",
    "dans",
    "l'h\u00e9misph\u00e8re",
    "gcm",
    ":",
    "tu",
    "devras",
    "fouiller",
    "dans",
    "2",
    "continents",
    "moi",
    "3",
    "s'il",
    "faut",
    "on",
    "se",
    "retrouve",
    "dans",
    "10ans",
    "mais",
    "comme",
    "j'ai",
    "plus",
    "de",
    "terres",
    "que",
    "toi",
    "tu",
    "te",
    "taperas",
    "aussi",
    "le",
    "fond",
    "des",
    "oc\u00e9ans",
    "bon",
    "voyage",
    "!",
    "que",
    "le",
    "meilleur",
    "gagne",
    "!",
    "rouda",
    ":",
    "j'ai",
    "commenc\u00e9",
    "\u00e0",
    "observer",
    "les",
    "territoires",
    "les",
    "plus",
    "classiques",
    "le",
    "tableau",
    "noir",
    "des",
    "facult\u00e9s",
    "aux",
    "discours",
    "tr\u00e8s",
    "acad\u00e9miques",
    "j'ai",
    "entendu",
    "les",
    "cris",
    "d'une",
    "parole",
    "qui",
    "s'endort",
    "dans",
    "des",
    "d\u00e9bats",
    "soporifiques",
    "des",
    "conf\u00e9rences",
    "des",
    "galeries",
    "d'art",
    "et",
    "m\u00eame",
    "des",
    "visites",
    "guid\u00e9es",
    "au",
    "coeur",
    "des",
    "quartiers",
    "historiques",
    "gcm",
    ":",
    "j'ai",
    "commenc\u00e9",
    "ma",
    "qu\u00eate",
    "en",
    "questionnant",
    "mon",
    "voisin",
    "de",
    "palier",
    "il",
    "est",
    "tellement",
    "vieux",
    "qu'\u00e0",
    "un",
    "bout",
    "de",
    "cette",
    "histoire",
    "il",
    "est",
    "forc\u00e9ment",
    "li\u00e9",
    "il",
    "m'a",
    "conseill\u00e9",
    "d'enqu\u00eater",
    "dans",
    "un",
    "petit",
    "village",
    "montagnard",
    "mais",
    "les",
    "gens",
    "que",
    "j'ai",
    "crois\u00e9s",
    "l\u00e0",
    "-bas",
    "avaient",
    "\u00e9trangement",
    "perdu",
    "la",
    "m\u00e9moire",
    "rouda",
    ":",
    "sur",
    "mon",
    "itin\u00e9raire",
    "j'avais",
    "quelques",
    "antiquaires",
    "je",
    "n'y",
    "ai",
    "trouv\u00e9",
    "que",
    "des",
    "mots",
    "en",
    "vieux",
    "fran\u00e7ais",
    "et",
    "des",
    "paroles",
    "pleines",
    "de",
    "poussi\u00e8re",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "deux",
    "trois",
    "coiffeurs",
    "et",
    "leurs",
    "r\u00e9cits",
    "l\u00e9gendaires",
    "a",
    "la",
    "racine",
    "j'ai",
    "tout",
    "compris",
    "de",
    "la",
    "th\u00e9orie",
    "de",
    "la",
    "pesanteur",
    "j'ai",
    "donc",
    "pris",
    "de",
    "la",
    "hauteur",
    "j'ai",
    "fait",
    "pas",
    "mal",
    "d'aller-retours",
    "j'ai",
    "\u00e9t\u00e9",
    "rapide",
    "ou",
    "plein",
    "de",
    "lenteur",
    "mais",
    "la",
    "dur\u00e9e",
    "de",
    "mon",
    "parcours",
    "s'\u00e9tale",
    "sur",
    "le",
    "maghreb",
    "et",
    "ses",
    "conteurs",
    "jusqu'aux",
    "tavernes",
    "de",
    "singapour",
    "des",
    "tribus",
    "nomades",
    "d'orateurs",
    "aux",
    "temples",
    "de",
    "kuala",
    "lumpur",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "mots",
    "d'absence",
    "des",
    "mots",
    "laiss\u00e9s",
    "sur",
    "une",
    "porte",
    "et",
    "m\u00eame",
    "des",
    "mots",
    "d'amour",
    "j'ai",
    "parfois",
    "pris",
    "le",
    "mauvais",
    "sens",
    "et",
    "plus",
    "j'ai",
    "fait",
    "la",
    "connaissance",
    "des",
    "nouveaux",
    "troubadours",
    "gcm",
    ":",
    "j'ai",
    "compris",
    "que",
    "c'que",
    "je",
    "cherchais",
    "avait",
    "quelque",
    "chose",
    "de",
    "secret",
    "et",
    "que",
    "cette",
    "histoire",
    "\u00e9tait",
    "fragile",
    "comme",
    "un",
    "mot",
    "\u00e9crit",
    "\u00e0",
    "la",
    "craie",
    "je",
    "scrutais",
    "la",
    "nuit",
    "dans",
    "des",
    "ruelles",
    "sombres",
    "aux",
    "odeurs",
    "de",
    "pisse",
    "quand",
    "un",
    "vieux",
    "clochard",
    "me",
    "lan\u00e7a",
    "enfin",
    "sur",
    "une",
    "bonne",
    "piste",
    "il",
    "m'a",
    "dit",
    "d'aller",
    "interroger",
    "un",
    "scientifique",
    "j'\u00e9tais",
    "d'accord",
    "mais",
    "celui-ci",
    "m'a",
    "rien",
    "appris",
    "j'ai",
    "juste",
    "r\u00e9vis\u00e9",
    "le",
    "th\u00e9or\u00e8me",
    "de",
    "pythagore",
    "alors",
    "je",
    "suis",
    "all\u00e9",
    "voir",
    "les",
    "plus",
    "grands",
    "philosophes",
    "du",
    "continent",
    "mais",
    "ils",
    "m'ont",
    "saoul\u00e9",
    "j'pr\u00e9f\u00e8rais",
    "encore",
    "mon",
    "vieux",
    "voisin",
    "incontinent",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "des",
    "tas",
    "de",
    "personnes",
    "de",
    "reykjavik",
    "\u00e0",
    "p\u00e9kin",
    "des",
    "groupes",
    "de",
    "jeunes",
    "rappeurs",
    "aux",
    "vieux",
    "griots",
    "africains",
    "mais",
    "en",
    "vain",
    "gcm",
    "&",
    "rouda",
    ":",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "mots",
    "tendres",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "mots",
    "d'excuse",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "gros",
    "mots",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "mots",
    "\u00e0",
    "prendre",
    "des",
    "mots",
    "qui",
    "accusent",
    "et",
    "m\u00eame",
    "des",
    "mots",
    "en",
    "trop",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "mots",
    "passants",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "mots",
    "vexants",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "mots",
    "tranchants",
    "comme",
    "un",
    "pieux",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "mots",
    "qui",
    "immobilisent",
    "des",
    "mots",
    "sans",
    "mobile",
    "et",
    "m\u00eame",
    "des",
    "mots",
    "creux",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "mohammed",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "mauricette",
    "j'ai",
    "surtout",
    "vu",
    "que",
    "j'avais",
    "fait",
    "ce",
    "voyage",
    "pour",
    "rien",
    "j'ai",
    "vu",
    "de",
    "mauvais",
    "mots",
    "j'ai",
    "vu",
    "des",
    "bons",
    "moments",
    "et",
    "que",
    "finalement",
    "la",
    "source",
    "n'\u00e9tait",
    "pas",
    "si",
    "loin",
    "cette",
    "histoire",
    "c'est",
    "la",
    "tienne",
    "c'est",
    "la",
    "mienne",
    "elle",
    "est",
    "bien",
    "r\u00e9elle",
    "c'est",
    "l'histoire",
    "du",
    "langage",
    "universel",
    "fa\u00eetes",
    "qu'elle",
    "soit",
    "\u00e9ternelle",
    "j'sais",
    "pas",
    "pour",
    "toi",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "mais",
    "notre",
    "fin",
    "de",
    "texte",
    "me",
    "semble",
    "un",
    "peu",
    "trop",
    "solennelle",
    "c'est",
    "vrai",
    "rouda",
    "mais",
    "l'important",
    "c'est",
    "peut-\u00eatre",
    "juste",
    "qu'elle",
    "soit",
    "belle",
    "ca",
    "leur",
    "para\u00eetra",
    "peut-\u00eatre",
    "b\u00eate",
    "encore",
    "plus",
    "con",
    "que",
    "deux",
    "po\u00e8tes",
    "mais",
    "j'ai",
    "encore",
    "envie",
    "de",
    "la",
    "dire",
    ":",
    "que",
    "vive",
    "la",
    "parole",
    "libre",
    "!",
    "en",
    "tout",
    "cas",
    "c'qui",
    "est",
    "net",
    "c'est",
    "que",
    "cette",
    "histoire",
    "vit",
    "dans",
    "toutes",
    "nos",
    "t\u00eates",
    "et",
    "qu'on",
    "continueras",
    "\u00e0",
    "la",
    "vivre",
    "jusqu'aux",
    "toutes",
    "derni\u00e8res",
    "pages",
    "de",
    "notre",
    "propre",
    "livre",
    "bon",
    "voyage",
    "!",
    "que",
    "le",
    "meilleur",
    "gagne",
    "!",
    "embed",
    "j\u2019ai",
    "cru",
    "lyrics",
    "je",
    "vois",
    "les",
    "regrets",
    "qui",
    "frappent",
    "\u00e0",
    "la",
    "porte",
    "j\u2019essaie",
    "de",
    "rester",
    "forte",
    "je",
    "vois",
    "mes",
    "pens\u00e9es",
    "les",
    "\u00ab",
    "comment",
    "\u00bb",
    "les",
    "\u00ab",
    "pourquoi",
    "\u00bb",
    "tout",
    "me",
    "ram\u00e8ne",
    "\u00e0",
    "toi",
    "j\u2019ai",
    "vu",
    "tes",
    "sourires",
    "devenir",
    "perle",
    "rare",
    "nos",
    "projets",
    "perdre",
    "espoir",
    "j\u2019ai",
    "vu",
    "tout",
    "s\u2019enfuir",
    "c\u2019est",
    "qu\u2019on",
    "n\u2019y",
    "croyait",
    "plus",
    "pourtant",
    "j\u2019ai",
    "cru",
    "oui",
    "j\u2019ai",
    "cru",
    "refrain",
    "j\u2019ai",
    "cru",
    "qu\u2019on",
    "n\u2019serait",
    "jamais",
    "comme",
    "les",
    "autres",
    "j\u2019ai",
    "cru",
    "qu\u2019on",
    "pourrait",
    "vieillir",
    "c\u00f4te",
    "\u00e0",
    "c\u00f4te",
    "j\u2019ai",
    "cru",
    "qu\u2019on",
    "irait",
    "qu\u2019on",
    "r\u00e9ussirait",
    "que",
    "l\u2019amour",
    "suffirait",
    "j\u2019ai",
    "cru",
    "\u00e0",
    "l\u2019apr\u00e8s",
    "j\u2019ai",
    "cru",
    "nos",
    "accords",
    "j\u2019ai",
    "cru",
    "nos",
    "secrets",
    "j\u2019y",
    "crois",
    "m\u00eame",
    "encore",
    "j\u2019ai",
    "cru",
    "qu\u2019on",
    "pourrait",
    "qu\u2019on",
    "r\u00e9ussirait",
    "que",
    "l\u2019amour",
    "suffirait",
    "j\u2019ai",
    "cru",
    "qu\u2019on",
    "pouvait",
    "ne",
    "jamais",
    "faire",
    "le",
    "tour",
    "faire",
    "confiance",
    "\u00e0",
    "l\u2019amour",
    "j\u2019ai",
    "vu",
    "ces",
    "pav\u00e9s",
    "qu\u2019on",
    "lan\u00e7ait",
    "dans",
    "la",
    "mare",
    "salir",
    "notre",
    "histoire",
    "j\u2019\u00e9tais",
    "trop",
    "sinc\u00e8re",
    "je",
    "nous",
    "voyais",
    "si",
    "forts",
    "c\u2019est",
    "dur",
    "mais",
    "j\u2019ai",
    "eu",
    "tort",
    "tu",
    "sais",
    "j\u2019\u00e9tais",
    "fi\u00e8re",
    "du",
    "chemin",
    "parcouru",
    "c\u2019est",
    "vrai",
    "j\u2019ai",
    "cru",
    "oui",
    "j\u2019ai",
    "cru",
    "refrain",
    "j\u2019ai",
    "cru",
    "qu\u2019on",
    "n\u2019serait",
    "jamais",
    "comme",
    "les",
    "autres",
    "j\u2019ai",
    "cru",
    "qu\u2019on",
    "pourrait",
    "vieillir",
    "c\u00f4te",
    "\u00e0",
    "c\u00f4te",
    "j\u2019ai",
    "cru",
    "qu\u2019on",
    "irait",
    "qu\u2019on",
    "r\u00e9ussirait",
    "que",
    "l\u2019amour",
    "suffirait",
    "j\u2019ai",
    "cru",
    "\u00e0",
    "l\u2019apr\u00e8s",
    "j\u2019ai",
    "cru",
    "nos",
    "accords",
    "j\u2019ai",
    "cru",
    "nos",
    "secrets",
    "j\u2019y",
    "crois",
    "m\u00eame",
    "encore",
    "j\u2019ai",
    "cru",
    "qu\u2019on",
    "pourrait",
    "qu\u2019on",
    "r\u00e9ussirait",
    "que",
    "l\u2019amour",
    "suffirait",
    "embed",
    "bulletin",
    "m\u00e9t\u00e9o",
    "lyrics",
    "c\u2019est",
    "un",
    "bulletin",
    "m\u00e9t\u00e9o",
    "sur",
    "un",
    "monde",
    "en",
    "mutation",
    "quotidien",
    "nuageux",
    "avec",
    "risque",
    "d\u2019orage",
    "une",
    "\u00e9poque",
    "embrum\u00e9e",
    "\u00e0",
    "forte",
    "perturbation",
    "situations",
    "trop",
    "in\u00e9gales",
    "impliquant",
    "des",
    "dommages",
    "le",
    "temps",
    "est",
    "tr\u00e8s",
    "mauvais",
    "sur",
    "les",
    "trois",
    "quarts",
    "sud",
    "de",
    "la",
    "plan\u00e8te",
    "si",
    "vous",
    "prenez",
    "la",
    "vie",
    "naissez",
    "plut\u00f4t",
    "au",
    "nord",
    "car",
    "les",
    "\u00e9carts",
    "se",
    "creusent",
    "la",
    "carte",
    "est",
    "claire",
    "et",
    "nette",
    "c\u2019est",
    "un",
    "climat",
    "dangereux",
    "et",
    "il",
    "nous",
    "d\u00e9shonore",
    "un",
    "vent",
    "frais",
    "de",
    "changement",
    "pourrait",
    "renouveler",
    "l\u2019air",
    "\u00e9viter",
    "les",
    "temp\u00eates",
    "sur",
    "l\u2019avenir",
    "des",
    "enfants",
    "d\u00e9gager",
    "les",
    "consciences",
    "d\u2019un",
    "brouillard",
    "ordinaire",
    "et",
    "remettre",
    "le",
    "barom\u00e8tre",
    "sur",
    "un",
    "futur",
    "plus",
    "confiant",
    "sous",
    "cette",
    "pluie",
    "de",
    "contrastes",
    "nous",
    "ne",
    "sommes",
    "les",
    "otages",
    "que",
    "d\u2019un",
    "silence",
    "cruel",
    "qui",
    "nous",
    "rend",
    "solitaires",
    "nous",
    "aurons",
    "le",
    "m\u00eame",
    "soleil",
    "\u00e0",
    "force",
    "de",
    "partage",
    "et",
    "d\u00e8s",
    "lors",
    "qu\u2019il",
    "r\u00e9chauffe",
    "nos",
    "instincts",
    "solidaires",
    "depuis",
    "l\u2019aube",
    "les",
    "hommes",
    "ont",
    "trouv\u00e9",
    "d\u2019innombrables",
    "r\u00e9ponses",
    "mais",
    "de",
    "toute",
    "\u00e9vidence",
    "pas",
    "toujours",
    "aux",
    "bonnes",
    "questions",
    "quand",
    "progr\u00e8s",
    "et",
    "d\u00e9rive",
    "s\u2019accordent",
    "et",
    "nous",
    "enfoncent",
    "dans",
    "un",
    "chacun",
    "pour",
    "soi",
    "stoppant",
    "notre",
    "ascension",
    "et",
    "puisque",
    "le",
    "monde",
    "est",
    "devenu",
    "un",
    "village",
    "on",
    "ne",
    "peut",
    "plus",
    "ignorer",
    "nos",
    "voisins",
    "il",
    "est",
    "l\u2019heure",
    "de",
    "cr\u00e9er",
    "un",
    "dialogue",
    "et",
    "de",
    "prendre",
    "un",
    "virage",
    "o\u00f9",
    "on",
    "tissera",
    "des",
    "liens",
    "qui",
    "prouveront",
    "nos",
    "valeurs",
    "c\u2019est",
    "un",
    "bulletin",
    "m\u00e9t\u00e9o",
    "sur",
    "un",
    "monde",
    "un",
    "peu",
    "fou",
    "mais",
    "l\u2019homme",
    "peut",
    "d\u00e9cider",
    "du",
    "temps",
    "qu\u2019il",
    "fera",
    "demain",
    "des",
    "\u00e9claircies",
    "sont",
    "possibles",
    "sous",
    "un",
    "ciel",
    "moins",
    "flou",
    "si",
    "la",
    "priorit\u00e9",
    "revient",
    "\u00e0",
    "l\u2019\u00eatre",
    "humain",
    "embed",
    "le",
    "slam",
    "de",
    "joe",
    "(jack",
    "et",
    "la",
    "m\u00e9canique",
    "du",
    "coeur",
    "(version",
    "courte)",
    "lyrics",
    "des",
    "ann\u00e9es",
    "des",
    "ann\u00e9es",
    "\u00e0",
    "repenser",
    "\u00e0",
    "ruminer",
    "mais",
    "impossible",
    "d'accepter",
    "que",
    "cette",
    "aventure",
    "soit",
    "termin\u00e9e",
    "miss",
    "acacia",
    "hante",
    "mon",
    "esprit",
    "quoique",
    "je",
    "fasse",
    "quoique",
    "je",
    "veuille",
    "je",
    "vais",
    "la",
    "retrouver",
    "elle",
    "et",
    "celui",
    "qui",
    "m'a",
    "crev\u00e9",
    "l'oeil",
    "alors",
    "oui",
    "je",
    "suis",
    "de",
    "retour",
    "et",
    "je",
    "viens",
    "pour",
    "bouleverser",
    "l'histoire",
    "je",
    "ne",
    "resterai",
    "pas",
    "\u00e0",
    "edimbourg",
    "me",
    "laisser",
    "croupir",
    "de",
    "d\u00e9sespoir",
    "je",
    "ne",
    "peux",
    "plus",
    "me",
    "satisfaire",
    "de",
    "ne",
    "la",
    "voir",
    "que",
    "dans",
    "mes",
    "r\u00eaves",
    "je",
    "suis",
    "venu",
    "pour",
    "la",
    "r\u00e9cup\u00e9rer",
    "de",
    "toute",
    "fa\u00e7on",
    "si",
    "je",
    "n'essaye",
    "pas",
    "j'en",
    "cr\u00e8ve",
    "je",
    "vais",
    "revoir",
    "aussi",
    "mon",
    "pire",
    "ennemi",
    "le",
    "petit",
    "nabot",
    "ce",
    "little",
    "jack",
    "et",
    "en",
    "m'approchant",
    "de",
    "lui",
    "j'ai",
    "tout",
    "de",
    "suite",
    "r\u00e9entendu",
    "le",
    "fameux",
    "tic",
    "tac",
    "je",
    "l'ai",
    "regard\u00e9",
    "de",
    "mon",
    "seul",
    "oeil",
    "et",
    "j'ai",
    "tout",
    "de",
    "suite",
    "senti",
    "monter",
    "la",
    "pression",
    "j'ai",
    "vu",
    "la",
    "haine",
    "dans",
    "les",
    "yeux",
    "de",
    "jack",
    "il",
    "fallait",
    "qu'on",
    "ait",
    "une",
    "discussion",
    "je",
    "lui",
    "expliquais",
    "que",
    "je",
    "n'\u00e9tais",
    "plus",
    "le",
    "m\u00eame",
    "et",
    "que",
    "le",
    "fait",
    "d'\u00eatre",
    "borgne",
    "m'avait",
    "chang\u00e9",
    "moi",
    "aussi",
    "j'ai",
    "souffert",
    "d'\u00eatre",
    "diff\u00e9rent",
    "mais",
    "je",
    "ne",
    "suis",
    "pas",
    "venu",
    "l\u00e0",
    "pour",
    "me",
    "venger",
    "embed",
    "j\u2019y",
    "pense",
    "j\u2019oublie",
    "lyrics",
    "de",
    "\"j'y",
    "pense",
    "j'oublie\"",
    "ft",
    "grand",
    "corps",
    "1",
    ":",
    "j'reviens",
    "d'l'enterrement",
    "d'un",
    "proche",
    "j'me",
    "dis",
    "qu'la",
    "vie",
    "n'a",
    "pas",
    "d'sens",
    "l'humain",
    "a",
    "beau",
    "faire",
    "des",
    "progr\u00e8s",
    "notre",
    "existence",
    "n'a",
    "pas",
    "d'science",
    "destin",
    "agit",
    "selon",
    "son",
    "gr\u00e9",
    "cens\u00e9s",
    "s'estimer",
    "chanceux",
    "sur",
    "cette",
    "autoroute",
    "sinueuse",
    "il",
    "m'reste",
    "encore",
    "du",
    "sens",
    "j'y",
    "pense",
    "l\u00e0",
    "et",
    "apr\u00e8s",
    "j'oublie",
    "sur",
    "le",
    "moment",
    "en",
    "r\u00e9fl\u0435xion",
    "et",
    "puis",
    "apr\u00e8s",
    "j'roupille",
    "c'est",
    "fou",
    "comm\u0435nt",
    "la",
    "vie",
    "est",
    "fourbe",
    "quelqu'un",
    "de",
    "plus",
    "ou",
    "de",
    "moins",
    "on",
    "est",
    "des",
    "millards",
    "qu'est-ce",
    "qu'elle",
    "en",
    "a",
    "\u00e0",
    "foutre",
    "?",
    "pris",
    "entre",
    "les",
    "dettes",
    "les",
    "factures",
    "les",
    "victoires",
    "d\u00e9faites",
    "les",
    "f\u00eates",
    "un",
    "pass\u00e9",
    "bourr\u00e9",
    "d'ratures",
    "perdu",
    "dans",
    "la",
    "fosse",
    "aux",
    "lions",
    "j'me",
    "sens",
    "jet\u00e9",
    "en",
    "p\u00e2ture",
    "je",
    "m'efforce",
    "d'\u00eatre",
    "quelqu'un",
    "de",
    "bon",
    "je",
    "n'suis",
    "qu'une",
    "caricature",
    "et",
    "la",
    "mon",
    "cerveau",
    "sature",
    "pour",
    "dire",
    "vrai",
    "\u00e7a",
    "fait",
    "un",
    "moment",
    "qu'\u00e7a",
    "dure",
    "donc",
    "j'd\u00e9compresse",
    "j'appelle",
    "cette",
    "meuf",
    "et",
    "j'm'envoie",
    "sur",
    "saturne",
    "m'ont",
    "dit",
    "qu'le",
    "paradis",
    "c'est",
    "pour",
    "les",
    "braves",
    "et",
    "vu",
    "mes",
    "stats",
    "dans",
    "l'meilleur",
    "des",
    "cas",
    "j'passerai",
    "par",
    "la",
    "draft",
    "ouais",
    "quand",
    "j'y",
    "pense",
    "il",
    "est",
    "parti",
    "mon",
    "pote",
    "\u00e7a",
    "fait",
    "bizarre",
    "j'me",
    "dis",
    "qu'j'reverrai",
    "plus",
    "mon",
    "pote",
    "ouais",
    "il",
    "est",
    "parti",
    "mon",
    "pote",
    "il",
    "est",
    "parti",
    "mon",
    "pote",
    "quand",
    "j'y",
    "pense",
    "j'reverrai",
    "plus",
    "mon",
    "pote",
    "c'est",
    "c'qu'on",
    "disait",
    "tout",
    "de",
    "suite",
    "avec",
    "les",
    "potes",
    "on",
    "est",
    "des",
    "potes",
    "qui",
    "pleurent",
    "un",
    "pote",
    "et",
    "on",
    "est",
    "pleins",
    "de",
    "potes",
    "mais",
    "quand",
    "j'y",
    "pense",
    "les",
    "potes",
    "la",
    "vie",
    "d'rue",
    "sans",
    "embrouille",
    "c'est",
    "comme",
    "un",
    "match",
    "d'rugby",
    "sans",
    "m\u00eal\u00e9e",
    "mes",
    "potes",
    "sont",
    "comme",
    "\u00e9couteurs",
    "iphone",
    "ils",
    "aiment",
    "bien",
    "s'emm\u00ealer",
    "parmi",
    "cela",
    "tr\u00e8s",
    "peu",
    "sont",
    "venus",
    "m'aider",
    "donc",
    "\u00e0",
    "mon",
    "tour",
    "y'en",
    "\u00e0",
    "trop",
    "peu",
    "qu'j'ai",
    "aid\u00e9",
    "pourtant",
    "on",
    "s'aime",
    "mais",
    "on",
    "s'baise",
    "on",
    "est",
    "des",
    "pds",
    "mais",
    "on",
    "s'accepte",
    "on",
    "s'chamaille",
    "on",
    "s'critique",
    "on",
    "assume",
    "leurs",
    "faits",
    "et",
    "gestes",
    "leurs",
    "caract\u00e8res",
    "leurs",
    "p'tits",
    "tics",
    "mais",
    "d\u00e8s",
    "qu'\u00e7a",
    "foire",
    "on",
    "s'jette",
    "la",
    "pierre",
    "si",
    "on",
    "garde",
    "pour",
    "soi",
    "on",
    "crie",
    "puis",
    "on",
    "s'reparle",
    "qui",
    "entre",
    "moi",
    "et",
    "eux",
    "est",
    "hypocrite",
    "?",
    "en",
    "vrai",
    "on",
    "reverra",
    "plus",
    "notre",
    "pote",
    "quand",
    "j'y",
    "r'pense",
    "y'avait",
    "qui",
    "\u00e0",
    "l'enterrement",
    "d'ce",
    "pote",
    "?",
    "et",
    "est-ce",
    "qu'ils",
    "seront",
    "l\u00e0",
    "\u00e0",
    "mon",
    "enterrement",
    "?",
    "c'jour",
    "l\u00e0",
    "j'fermerai",
    "ma",
    "gueule",
    "j'pourrai",
    "pas",
    "faire",
    "autrement",
    "bref",
    "j'vois",
    "pas",
    "pourquoi",
    "j'r\u00e9fl\u00e9chis",
    "\u00e0",
    "tout",
    "\u00e7a",
    "\u00e0",
    "croire",
    "que",
    "dans",
    "mon",
    "esprit",
    "tous",
    "les",
    "jours",
    "c'est",
    "la",
    "toussaint",
    "l'union",
    "fait",
    "la",
    "force",
    "du",
    "coup",
    "on",
    "est",
    "pas",
    "tous",
    "zins",
    "diviser",
    "pour",
    "mieux",
    "r\u00e9gner",
    "du",
    "coup",
    "on",
    "est",
    "pas",
    "tous",
    "un",
    "j'y",
    "pense",
    "puis",
    "apr\u00e8s",
    "j'oublie",
    "j'y",
    "pense",
    "puis",
    "apr\u00e8s",
    "j'oublie",
    "j'y",
    "pense",
    "puis",
    "apr\u00e8s",
    "j'oublie",
    "j'y",
    "pense",
    "j'oublie",
    "2",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "encore",
    "un",
    "texte",
    "triste",
    "\u00e9crit",
    "sous",
    "un",
    "esprit",
    "nuageux",
    "j'ai",
    "perdu",
    "l'innocence",
    "c'est",
    "vrai",
    "depuis",
    "j'ai",
    "pris",
    "de",
    "l'\u00e2ge",
    "comme",
    "si",
    "j'sortais",
    "d'un",
    "enterrement",
    "d'un",
    "pote",
    "ou",
    "bien",
    "d'un",
    "proche",
    "la",
    "joie",
    "a",
    "pris",
    "la",
    "fuite",
    "c'est",
    "la",
    "lassitude",
    "qui",
    "s'accroche",
    "encore",
    "un",
    "texte",
    "triste",
    "\u00e9crit",
    "dans",
    "un",
    "monde",
    "sans",
    "morale",
    "la",
    "peine",
    "et",
    "la",
    "terreur",
    "bien",
    "d\u00e9cid\u00e9es",
    "rejoignent",
    "la",
    "chorale",
    "m\u00eame",
    "quand",
    "t'allumes",
    "la",
    "t\u00e9l\u00e9",
    "sur",
    "les",
    "nouvelles",
    "du",
    "monde",
    "o\u00f9",
    "sont",
    "pass\u00e9s",
    "les",
    "sourires",
    "?",
    "c'est",
    "la",
    "col\u00e8re",
    "qui",
    "gronde",
    "j'y",
    "pense",
    "et",
    "puis",
    "j'oublie",
    "je",
    "pr\u00e9f\u00e8re",
    "faire",
    "le",
    "tri",
    "je",
    "passe",
    "\u00e0",
    "autre",
    "chose",
    "souvent",
    "je",
    "tiens",
    "parfois",
    "je",
    "plis",
    "comme",
    "juste",
    "apr\u00e8s",
    "la",
    "mort",
    "d'un",
    "bon",
    "pote",
    "ou",
    "d'un",
    "parent",
    "j'aurais",
    "d\u00fb",
    "\u00e9crire",
    "sous",
    "tease",
    "j'aurais",
    "gratt\u00e9",
    "un",
    "texte",
    "plus",
    "marrant",
    "embed",
    "interlude",
    "\u201cspectacle",
    "vivant\u201d",
    "lyrics",
    "t'es",
    "arriv\u00e9",
    "tu",
    "t'es",
    "assis",
    "t'as",
    "entendu",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "notes",
    "t'as",
    "jet\u00e9",
    "un",
    "coup",
    "d'\u0153il",
    "par",
    "ici",
    "j'\u00e9tais",
    "venu",
    "avec",
    "deux-trois",
    "potes",
    "une",
    "lumi\u00e8re",
    "des",
    "microphones",
    "qui",
    "sont",
    "reli\u00e9s",
    "\u00e0",
    "des",
    "enceintes",
    "qui",
    "sont",
    "reli\u00e9s",
    "\u00e0",
    "vos",
    "oreilles",
    "qui",
    "sont",
    "reli\u00e9s",
    "\u00e0",
    "nos",
    "empreintes",
    "c'est",
    "du",
    "spectacle",
    "vivant",
    "du",
    "respectable",
    "vibrant",
    "un",
    "r\u00e9ceptacle",
    "\u00e9vident",
    "pour",
    "tous",
    "vos",
    "encouragements",
    "c'est",
    "un",
    "moment",
    "entre",
    "nous",
    "pour",
    "\u00e9changer",
    "donnant-donnant",
    "des",
    "mots",
    "pouss\u00e9s",
    "mais",
    "impatients",
    "des",
    "mots",
    "patients",
    "des",
    "mots",
    "passants",
    "c'est",
    "du",
    "live",
    "et",
    "du",
    "direct",
    "y'a",
    "pas",
    "deux",
    "soirs",
    "identiques",
    "sans",
    "playback",
    "et",
    "en",
    "publique",
    "m\u00eame",
    "le",
    "trac",
    "est",
    "authentique",
    "c'est",
    "du",
    "100%",
    "nous",
    "m\u00eames",
    "notre",
    "\u00e9nergie",
    "et",
    "nos",
    "erreurs",
    "\u00e7a",
    "sent",
    "le",
    "vrai",
    "jusque",
    "sur",
    "sc\u00e8ne",
    "\u00e7a",
    "sent",
    "la",
    "vie",
    "\u00e7a",
    "sent",
    "la",
    "sueur",
    "c'est",
    "du",
    "spectacle",
    "vivant",
    "du",
    "respectable",
    "vibrant",
    "un",
    "r\u00e9ceptacle",
    "\u00e9vident",
    "pour",
    "tous",
    "vos",
    "encouragements",
    "ce",
    "soir",
    "ces",
    "mots",
    "sont",
    "sur",
    "un",
    "disque",
    "mais",
    "d\u00e8s",
    "demain",
    "qui",
    "peut",
    "le",
    "nier",
    "?",
    "ils",
    "seront",
    "sur",
    "sc\u00e8ne",
    "avec",
    "des",
    "postillons",
    "pour",
    "les",
    "accompagner",
    "embed",
    "demain",
    "encore",
    "lyrics",
    "le",
    "temps",
    "s\u2019arr\u00eate",
    "derni\u00e8re",
    "danse",
    "derni\u00e8re",
    "cigarette",
    "dr\u00f4le",
    "de",
    "cadence",
    "fini",
    "la",
    "f\u00eate",
    "demain",
    "on",
    "recommence",
    "jamais",
    "ne",
    "s\u2019arr\u00eate",
    "ce",
    "vent",
    "d\u2019insouciance",
    "ferme",
    "les",
    "yeux",
    "est-ce",
    "que",
    "tu",
    "nous",
    "entends",
    "?",
    "plus",
    "on",
    "est",
    "nombreux",
    "plus",
    "je",
    "me",
    "sens",
    "vivante",
    "je",
    "ferme",
    "les",
    "yeux",
    "cette",
    "force",
    "je",
    "la",
    "ressens",
    "moins",
    "on",
    "est",
    "s\u00e9rieux",
    "plus",
    "la",
    "vie",
    "a",
    "de",
    "sens",
    "around",
    "the",
    "night",
    "around",
    "the",
    "night",
    "so",
    "all",
    "around",
    "me",
    "we",
    "dancing",
    "all",
    "night",
    "dancing",
    "till",
    "the",
    "evening",
    "ehh",
    "you",
    "want",
    "to",
    "get",
    "high",
    "ohh",
    "to",
    "feel",
    "alive",
    "ohh",
    "heading",
    "the",
    "clouds",
    "ohh",
    "demain",
    "encore",
    "et",
    "encore",
    "encore",
    "et",
    "encore",
    "la",
    "nuit",
    "s\u2019arr\u00eate",
    "sans",
    "r\u00e9veil",
    "m\u00eame",
    "musique",
    "dans",
    "la",
    "t\u00eate",
    "la",
    "peine",
    "en",
    "sommeil",
    "tout",
    "se",
    "r\u00e9p\u00e8te",
    "nit",
    "artificiel",
    "oublie",
    "les",
    "d\u00e9faites",
    "comme",
    "demain",
    "ou",
    "la",
    "veille",
    "ouvre",
    "les",
    "yeux",
    "vois",
    "comme",
    "ils",
    "sont",
    "brillants",
    "comme",
    "on",
    "est",
    "heureux",
    "quand",
    "on",
    "a",
    "les",
    "commandes",
    "bonheur",
    "pr\u00e9cieux",
    "\u00eatre",
    "libre",
    "autrement",
    "on",
    "a",
    "fait",
    "ce",
    "v\u0153u",
    "de",
    "vivre",
    "comme",
    "des",
    "enfants",
    "around",
    "the",
    "night",
    "around",
    "the",
    "night",
    "so",
    "all",
    "around",
    "me",
    "we",
    "dancing",
    "all",
    "night",
    "dancing",
    "till",
    "the",
    "evening",
    "ehh",
    "you",
    "want",
    "to",
    "get",
    "high",
    "ohh",
    "to",
    "feel",
    "alive",
    "ohh",
    "heading",
    "the",
    "clouds",
    "ohh",
    "demain",
    "encore",
    "et",
    "encore",
    "encore",
    "et",
    "encore",
    "ces",
    "jours",
    "qui",
    "se",
    "ressemblent",
    "vides",
    "et",
    "sans",
    "fin",
    "tous",
    "ces",
    "pas",
    "de",
    "danse",
    "n\u2019y",
    "changeront",
    "rien",
    "les",
    "ann\u00e9es",
    "filent",
    "on",
    "s\u2019y",
    "fait",
    "rien",
    "n\u2019a",
    "chang\u00e9",
    "demain",
    "encore",
    "et",
    "encore",
    "encore",
    "et",
    "encore",
    "demain",
    "encore",
    "et",
    "encore",
    "embed",
    "l\u2019addition",
    "lyrics",
    "1:",
    "grand",
    "corps",
    "eh",
    "ben",
    "voil\u00e0",
    "j'crois",
    "qu'une",
    "fois",
    "d'plus",
    "brassens",
    "avait",
    "raison",
    "quand",
    "il",
    "a",
    "choisi",
    "cette",
    "ville",
    "pour",
    "y",
    "fonder",
    "sa",
    "derni\u00e8re",
    "maison",
    "j'n'ai",
    "passs\u00e9",
    "qu'deux",
    "jours",
    "\u00e0",
    "s\u00e8te",
    "moi",
    "et",
    "ma",
    "peau",
    "bl\u00e8me",
    "et",
    "sans",
    "probl\u00e8me",
    "j'peux",
    "vous",
    "affirmer",
    "qu'cette",
    "ville",
    "est",
    "un",
    "po\u00e8me",
    "j'ai",
    "respir\u00e9",
    "l'air",
    "marin",
    "senti",
    "l'odeur",
    "des",
    "coquillages",
    "j'ai",
    "vu",
    "qu'y",
    "avait",
    "une",
    "lumi\u00e8re",
    "jaune",
    "dans",
    "chacun",
    "d'ses",
    "paysages",
    "et",
    "puis",
    "j'ai",
    "rencontr\u00e9",
    "des",
    "gens",
    "qui",
    "avaient",
    "trois",
    "trucs",
    "importants",
    "le",
    "sourire",
    "l'air",
    "sinc\u00e8re",
    "et",
    "surtout",
    "ils",
    "avaient",
    "du",
    "temps",
    "on",
    "a",
    "mang\u00e9",
    "sur",
    "le",
    "port",
    "une",
    "table",
    "au",
    "bord",
    "du",
    "paradis",
    "un",
    "des",
    "meilleurs",
    "restos",
    "du",
    "coin",
    "on",
    "a",
    "tard\u00e9",
    "on",
    "a",
    "gole-ri",
    "\u00e0",
    "cette",
    "table",
    "on",
    "\u00e9tait",
    "quatre",
    "mais",
    "on",
    "a",
    "mang\u00e9",
    "comme",
    "dix",
    "pour",
    "l'm\u00eame",
    "repas",
    "\u00e0",
    "paris",
    "on",
    "aurait",
    "d\u00fb",
    "emprunter",
    "chez",
    "cofidis",
    "j'aime",
    "la",
    "r\u00e9gion",
    "parisienne",
    "mais",
    "on",
    "y",
    "vit",
    "dans",
    "la",
    "d\u00e9mesure",
    "ce",
    "jour-l\u00e0",
    "\u00e0",
    "cette",
    "table",
    "on",
    "s'est",
    "dit",
    "qu'on",
    "en",
    "ferait",
    "trois",
    "fois",
    "seize",
    "mesures",
    "car",
    "en",
    "face",
    "de",
    "moi",
    "y",
    "avait",
    "c'rappeur",
    "de",
    "s\u00e8te",
    "qui",
    "tenait",
    "l'addition",
    "\u00e7a",
    "a",
    "donn\u00e9",
    "un",
    "beau",
    "moment",
    "et",
    "puis",
    "c'feat",
    "avec",
    "demi",
    "portion",
    "demi",
    "portion",
    "on",
    "a",
    "pay\u00e9",
    "l'addition",
    "sans",
    "probl\u00e8me",
    "malgr\u00e9",
    "la",
    "distance",
    "on",
    "avance",
    "quand",
    "m\u00eame",
    "pas",
    "vraiment",
    "\u00e9lev\u00e9e",
    "pas",
    "tr\u00e8s",
    "lourde",
    "cette",
    "addition",
    "elle",
    "a",
    "donn\u00e9",
    "des",
    "id\u00e9es",
    "tu",
    "connais",
    "notre",
    "addiction",
    "2:",
    "demi",
    "c'\u00e9tait",
    "en",
    "ao\u00fbt",
    "comme",
    "d'hab",
    "\u00e0",
    "saluer",
    "le",
    "soleil",
    "ce",
    "qui",
    "est",
    "sympa",
    "de",
    "chez",
    "moi",
    "t'y",
    "fais",
    "le",
    "tour",
    "en",
    "solex",
    "j're\u00e7ois",
    "l'appel",
    "de",
    "jr",
    "d'une",
    "invitation",
    "concert",
    "c'est",
    "l'occasion",
    "de",
    "voir",
    "fabien",
    "et",
    "d'se",
    "rencontrer",
    "\u00e0",
    "s\u00e8te",
    "rien",
    "de",
    "mieux",
    "que",
    "de",
    "parler",
    "autour",
    "d'une",
    "tr\u00e8s",
    "belle",
    "assiette",
    "on",
    "a",
    "pas",
    "vu",
    "le",
    "temps",
    "passer",
    "\u00e7a",
    "aurait",
    "pu",
    "durer",
    "un",
    "si\u00e8cle",
    "parler",
    "de",
    "vraies",
    "valeurs",
    "je",
    "sais",
    "se",
    "reconna\u00eetre",
    "soi-m\u00eame",
    "on",
    "a",
    "pass\u00e9",
    "deux",
    "jours",
    "ensembles",
    "on",
    "aurait",
    "dit",
    "une",
    "semaine",
    "au",
    "sommaire",
    "un",
    "chant",
    "sourire",
    "et",
    "quelques",
    "photo",
    "\u00e0",
    "faire",
    "si",
    "tu",
    "viens",
    "faire",
    "un",
    "tour",
    "chez",
    "moi",
    "j'te",
    "montrerai",
    "aussi",
    "la",
    "mer",
    "de",
    "paris",
    "\u00e0",
    "s\u00e8te",
    "yeah",
    "y",
    "a",
    "pas",
    "qu'les",
    "saisons",
    "qui",
    "changent",
    "on",
    "y",
    "recherche",
    "un",
    "peu",
    "de",
    "calme",
    "m\u00eame",
    "si",
    "\u00e7a",
    "para\u00eet",
    "\u00e9trange",
    "j'aime",
    "ma",
    "petite",
    "ville",
    "de",
    "s\u00e8te",
    "c'est",
    "pas",
    "new",
    "york",
    "non",
    "plus",
    "\u00e0",
    "cette",
    "table",
    "on",
    "s'demandait",
    "la",
    "derni\u00e8re",
    "fois",
    "qu'il",
    "a",
    "plu",
    "et",
    "puis",
    "en",
    "face",
    "de",
    "moi",
    "cet",
    "homme",
    "qui",
    "se",
    "tenait",
    "\u00e0",
    "ma",
    "table",
    "\u00e7a",
    "a",
    "donn\u00e9",
    "ce",
    "beau",
    "partage",
    "avec",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "demi",
    "portion",
    "on",
    "a",
    "pay\u00e9",
    "l'addition",
    "sans",
    "probl\u00e8me",
    "malgr\u00e9",
    "la",
    "distance",
    "on",
    "avance",
    "quand",
    "m\u00eame",
    "pas",
    "vraiment",
    "\u00e9lev\u00e9e",
    "pas",
    "tr\u00e8s",
    "lourde",
    "cette",
    "addition",
    "elle",
    "a",
    "donn\u00e9",
    "des",
    "id\u00e9es",
    "tu",
    "connais",
    "notre",
    "addiction",
    "grand",
    "corps",
    "bon",
    "rachid",
    "tu",
    "prends",
    "l'train",
    "\u00e0",
    "s\u00e8te",
    "j'viens",
    "t'chercher",
    "\u00e0",
    "gare",
    "de",
    "lyon",
    "c'est",
    "l'match",
    "retour",
    "mais",
    "cette",
    "fois",
    "c'est",
    "\u00e0",
    "moi",
    "d'payer",
    "mais",
    "\u00e0",
    "paris",
    "c'est",
    "pas",
    "la",
    "m\u00eame",
    "mon",
    "pote",
    "si",
    "j'veux",
    "t'payer",
    "comme",
    "tu",
    "m'as",
    "sorti",
    "l\u00e0",
    "homard",
    "langoustines",
    "coquillages",
    "j'vais",
    "y",
    "laisser",
    "ma",
    "veste",
    "mon",
    "fr\u00e8re",
    "\u00e7a",
    "va",
    "\u00eatre",
    "tr\u00e8s",
    "tr\u00e8s",
    "tr\u00e8s",
    "cher",
    "ah",
    "sinon",
    "viens",
    "on",
    "va",
    "chez",
    "moi",
    "directement",
    "j'te",
    "fais",
    "un",
    "deliveroo",
    "ou",
    "alors",
    "j't'emm\u00e8ne",
    "y",
    "a",
    "un",
    "macdo",
    "\u00e0",
    "jaur\u00e8s",
    "ah",
    "vas-y",
    "s'te",
    "pla\u00eet",
    "demi",
    "portion",
    "on",
    "a",
    "pay\u00e9",
    "l'addition",
    "sans",
    "probl\u00e8me",
    "malgr\u00e9",
    "la",
    "distance",
    "on",
    "avance",
    "quand",
    "m\u00eame",
    "pas",
    "vraiment",
    "\u00e9lev\u00e9e",
    "pas",
    "tr\u00e8s",
    "lourde",
    "cette",
    "addition",
    "elle",
    "a",
    "donn\u00e9",
    "des",
    "id\u00e9es",
    "tu",
    "connais",
    "notre",
    "addiction",
    "embed",
    "la",
    "m\u00e9daille",
    "lyrics",
    "un",
    "pigeon",
    "est",
    "pos\u00e9",
    "sur",
    "l'\u00e9paule",
    "galonn\u00e9e",
    "du",
    "mar\u00e9chal",
    "de",
    "france",
    "et",
    "il",
    "a",
    "d\u00e9cor\u00e9",
    "la",
    "statue",
    "dress\u00e9e",
    "d'une",
    "gastrique",
    "offense",
    "mar\u00e9chaux",
    "a**assins",
    "sur",
    "vos",
    "bustes",
    "d'airain",
    "vos",
    "poitrines",
    "superbes",
    "vos",
    "m\u00e9dailles",
    "ne",
    "sont",
    "que",
    "fiente",
    "de",
    "pigeon",
    "d'la",
    "merde",
    "un",
    "enfant",
    "est",
    "venu",
    "aux",
    "pieds",
    "de",
    "la",
    "statue",
    "du",
    "mar\u00e9chal",
    "de",
    "france",
    "une",
    "envie",
    "naturelle",
    "l'a",
    "fait",
    "pisser",
    "contre",
    "elle",
    "mais",
    "en",
    "toute",
    "innocence",
    "mar\u00e9chaux",
    "a**assins",
    "le",
    "m\u00f4me",
    "mine",
    "de",
    "rien",
    "a",
    "joliment",
    "veng\u00e9",
    "les",
    "enfants",
    "et",
    "les",
    "m\u00e8res",
    "que",
    "dans",
    "vos",
    "sales",
    "guerres",
    "vous",
    "avez",
    "massacr\u00e9s",
    "un",
    "clodo",
    "s'est",
    "couch\u00e9",
    "une",
    "nuit",
    "juste",
    "aux",
    "pieds",
    "du",
    "mar\u00e9chal",
    "de",
    "france",
    "ivre",
    "mort",
    "au",
    "matin",
    "il",
    "a",
    "vomi",
    "son",
    "vin",
    "dans",
    "une",
    "gerbe",
    "immense",
    "mar\u00e9chaux",
    "a**assins",
    "vous",
    "ne",
    "m\u00e9ritez",
    "rien",
    "de",
    "mieux",
    "pour",
    "vos",
    "m\u00e9faits",
    "que",
    "cet",
    "hommage",
    "immonde",
    "pour",
    "tout",
    "le",
    "sang",
    "du",
    "monde",
    "par",
    "vos",
    "sabres",
    "vers\u00e9",
    "un",
    "couple",
    "d'amoureux",
    "s'embrasse",
    "sous",
    "les",
    "yeux",
    "du",
    "mar\u00e9chal",
    "de",
    "france",
    "muet",
    "comme",
    "un",
    "vieux",
    "bonze",
    "il",
    "restera",
    "de",
    "bronze",
    "raide",
    "comme",
    "une",
    "lance",
    "mar\u00e9chaux",
    "a**assins",
    "l'amour",
    "ne",
    "vous",
    "dit",
    "rien",
    "\u00e0",
    "part",
    "bien",
    "s\u00fbr",
    "celui",
    "de",
    "la",
    "patrie",
    "h\u00e9las",
    "cette",
    "id\u00e9e",
    "est",
    "d\u00e9gueulasse",
    "qu'\u00e0",
    "mon",
    "tour",
    "je",
    "conchie",
    "embed",
    "je",
    "dors",
    "sur",
    "mes",
    "deux",
    "oreilles",
    "lyrics",
    "j\u0092ai",
    "constat\u00e9",
    "que",
    "la",
    "douleur",
    "\u00e9tait",
    "une",
    "bonne",
    "source",
    "d\u0092inspiration",
    "et",
    "que",
    "les",
    "zones",
    "d\u0092ombre",
    "du",
    "pass\u00e9",
    "montrent",
    "au",
    "stylo",
    "la",
    "direction",
    "la",
    "col\u00e8re",
    "et",
    "la",
    "gal\u00e8re",
    "sont",
    "des",
    "sentiments",
    "productifs",
    "qui",
    "donnent",
    "des",
    "th\u00e8mes",
    "puissants",
    "quoi",
    "qu\u0092un",
    "peu",
    "trop",
    "r\u00e9p\u00e9titifs",
    "a",
    "croire",
    "qu\u0092il",
    "est",
    "plus",
    "facile",
    "de",
    "livrer",
    "nos",
    "peines",
    "et",
    "nos",
    "cris",
    "et",
    "qu\u0092en",
    "un",
    "battement",
    "de",
    "cils",
    "un",
    "texte",
    "triste",
    "est",
    "\u00e9crit",
    "on",
    "se",
    "laisse",
    "aller",
    "sur",
    "le",
    "papier",
    "et",
    "on",
    "emploie",
    "trop",
    "de",
    "m\u00e9taphores",
    "pourtant",
    "je",
    "t\u0092ai",
    "d\u00e9j\u00e0",
    "dit",
    "que",
    "tout",
    "ce",
    "qui",
    "ne",
    "nous",
    "tue",
    "pas",
    "nous",
    "rend",
    "plus",
    "forts",
    "c\u0092est",
    "pour",
    "\u00e7a",
    "qu\u0092aujourd\u0092hui",
    "j\u0092ai",
    "d\u00e9cid\u00e9",
    "de",
    "changer",
    "de",
    "th\u00e8me",
    "d\u0092embrasser",
    "le",
    "premier",
    "connard",
    "venu",
    "pour",
    "lui",
    "dire",
    "je",
    "t\u0092aime",
    "des",
    "pleins",
    "de",
    "vie",
    "avec",
    "des",
    "rimes",
    "pleines",
    "d\u0092envie",
    "je",
    "vois",
    "je",
    "veux",
    "je",
    "vis",
    "je",
    "vais",
    "je",
    "viens",
    "je",
    "suis",
    "ravi",
    "c\u0092est",
    "peut-\u00eatre",
    "une",
    "texte",
    "trop",
    "candide",
    "mais",
    "il",
    "est",
    "plein",
    "de",
    "sinc\u00e9rit\u00e9",
    "je",
    "l\u0092ai",
    "\u00e9crit",
    "avec",
    "une",
    "copine",
    "elle",
    "s\u0092appelle",
    "s\u00e9r\u00e9nit\u00e9",
    "toi",
    "tu",
    "dis",
    "que",
    "la",
    "vie",
    "est",
    "dure",
    "et",
    "au",
    "fond",
    "de",
    "moi",
    "je",
    "pense",
    "pareil",
    "mais",
    "je",
    "garde",
    "les",
    "id\u00e9es",
    "pures",
    "et",
    "je",
    "dors",
    "sur",
    "mes",
    "2",
    "oreilles",
    "evidemment",
    "on",
    "marche",
    "sur",
    "un",
    "fil",
    "chaque",
    "destin",
    "est",
    "bancal",
    "et",
    "l\u0092existence",
    "est",
    "fragile",
    "comme",
    "une",
    "vert\u00e8bre",
    "cervicale",
    "on",
    "t\u0092a",
    "pas",
    "vraiment",
    "menti",
    "c\u0092est",
    "vrai",
    "que",
    "parfois",
    "tu",
    "vas",
    "saigner",
    "mais",
    "dans",
    "chaque",
    "putain",
    "de",
    "vie",
    "y\u0092a",
    "tellement",
    "de",
    "choses",
    "\u00e0",
    "gagner",
    "j\u0092aime",
    "entendre",
    "raconter",
    "j\u0092aime",
    "montrer",
    "et",
    "j\u0092aime",
    "voir",
    "j\u0092aime",
    "apprendre",
    "partager",
    "tant",
    "qu\u0092y",
    "a",
    "de",
    "l\u0092\u00e9change",
    "y\u0092a",
    "de",
    "l\u0092espoir",
    "j\u0092aime",
    "les",
    "gens",
    "j\u0092aime",
    "le",
    "vent",
    "c\u0092est",
    "comme",
    "\u00e7a",
    "je",
    "joue",
    "pas",
    "un",
    "r\u00f4le",
    "j\u0092ai",
    "envie",
    "j\u0092ai",
    "chaud",
    "j\u0092ai",
    "soif",
    "j\u0092ai",
    "h\u00e2te",
    "j\u0092ai",
    "faim",
    "et",
    "j\u0092ai",
    "la",
    "gaule",
    "j\u0092esp\u00e8re",
    "que",
    "tu",
    "me",
    "suis",
    "dans",
    "ce",
    "que",
    "je",
    "dis",
    "y\u0092a",
    "rien",
    "de",
    "tendancieux",
    "quand",
    "je",
    "ferme",
    "les",
    "yeux",
    "c\u0092est",
    "pour",
    "mieux",
    "ouvrir",
    "les",
    "cieux",
    "c\u0092est",
    "pas",
    "une",
    "religion",
    "c\u0092est",
    "juste",
    "un",
    "\u00e9tat",
    "d\u0092esprit",
    "y\u0092a",
    "tellement",
    "de",
    "choses",
    "\u00e0",
    "faire",
    "et",
    "\u00e7a",
    "maintenant",
    "je",
    "l\u0092ai",
    "compris",
    "chaque",
    "petit",
    "moment",
    "banal",
    "je",
    "suis",
    "capable",
    "d\u0092en",
    "profiter",
    "dans",
    "la",
    "vie",
    "j\u0092ai",
    "tellement",
    "de",
    "kifs",
    "que",
    "je",
    "pourrai",
    "pas",
    "tous",
    "les",
    "citer",
    "moi",
    "en",
    "\u00e9t\u00e9",
    "je",
    "me",
    "sens",
    "vivre",
    "mais",
    "en",
    "hiver",
    "c\u0092est",
    "pareil",
    "j\u0092ai",
    "tout",
    "le",
    "temps",
    "l\u0092\u009cil",
    "du",
    "tigre",
    "et",
    "je",
    "dors",
    "sur",
    "mes",
    "2",
    "oreilles",
    "c\u0092est",
    "pas",
    "moi",
    "le",
    "plus",
    "chanceux",
    "mais",
    "je",
    "me",
    "sens",
    "pas",
    "le",
    "plus",
    "\u00e0",
    "plaindre",
    "et",
    "j\u0092ai",
    "compris",
    "les",
    "r\u00e8gles",
    "du",
    "jeu",
    "ma",
    "vie",
    "c\u0092est",
    "moi",
    "qui",
    "vais",
    "la",
    "peindre",
    "alors",
    "je",
    "vais",
    "y",
    "mettre",
    "le",
    "feu",
    "en",
    "ajoutant",
    "plein",
    "de",
    "couleurs",
    "moi",
    "quand",
    "je",
    "regarde",
    "par",
    "la",
    "fen\u00eatre",
    "je",
    "vois",
    "que",
    "le",
    "b\u00e9ton",
    "est",
    "en",
    "fleur",
    "j\u0092ai",
    "envie",
    "d\u0092\u00eatre",
    "au",
    "c\u009cur",
    "de",
    "la",
    "ville",
    "et",
    "envie",
    "d\u0092\u00eatre",
    "au",
    "bord",
    "de",
    "la",
    "mer",
    "de",
    "voir",
    "le",
    "delta",
    "du",
    "nil",
    "et",
    "j\u0092ai",
    "envie",
    "d\u0092embrasser",
    "ma",
    "m\u00e8re",
    "j\u0092ai",
    "envie",
    "d\u0092\u00eatre",
    "avec",
    "les",
    "miens",
    "et",
    "j\u0092ai",
    "envie",
    "de",
    "faire",
    "des",
    "rencontres",
    "j\u0092ai",
    "les",
    "moyens",
    "de",
    "me",
    "sentir",
    "bien",
    "et",
    "\u00e7a",
    "maintenant",
    "je",
    "m\u0092en",
    "rends",
    "compte",
    "je",
    "voulais",
    "pas",
    "\u00e9crire",
    "un",
    "texte",
    "\u00ab",
    "petite",
    "maison",
    "dans",
    "la",
    "prairie",
    "\u00bb",
    "mais",
    "j\u0092\u00e9tais",
    "de",
    "bonne",
    "humeur",
    "et",
    "m\u00eame",
    "mon",
    "stylo",
    "m\u0092a",
    "souri",
    "et",
    "puis",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "demand\u00e9",
    "si",
    "j\u0092avais",
    "le",
    "droit",
    "de",
    "pas",
    "\u00eatre",
    "rebelle",
    "d\u0092\u00e9crire",
    "un",
    "texte",
    "de",
    "slam",
    "pour",
    "affirmer",
    "que",
    "la",
    "vie",
    "est",
    "belle",
    "si",
    "tu",
    "me",
    "chambres",
    "je",
    "m\u0092en",
    "bats",
    "les",
    "reins",
    "parfois",
    "je",
    "me",
    "sens",
    "inattaquable",
    "parce",
    "que",
    "je",
    "suis",
    "vraiment",
    "serein",
    "et",
    "je",
    "suis",
    "pas",
    "pr\u00eat",
    "de",
    "p\u00e9ter",
    "un",
    "c\u00e2ble",
    "la",
    "vie",
    "c\u0092est",
    "gratuit",
    "je",
    "vais",
    "me",
    "resservir",
    "et",
    "tu",
    "devrais",
    "faire",
    "pareil",
    "moi",
    "je",
    "me",
    "couche",
    "avec",
    "le",
    "sourire",
    "et",
    "je",
    "dors",
    "sur",
    "mes",
    "2",
    "oreilles",
    "la",
    "vie",
    "c\u0092est",
    "gratuit",
    "je",
    "vais",
    "me",
    "resservir",
    "et",
    "ce",
    "sera",
    "toujours",
    "pareil",
    "moi",
    "je",
    "me",
    "couche",
    "avec",
    "le",
    "sourire",
    "et",
    "je",
    "dors",
    "sur",
    "mes",
    "2",
    "oreilles",
    "embed",
    "souvenirs",
    "manqu\u00e9s",
    "lyrics",
    "corps",
    "au",
    "matin",
    "je",
    "me",
    "rappelle",
    "je",
    "t'ai",
    "dit",
    "je",
    "te",
    "rappelle",
    "tu",
    "m'as",
    "laiss\u00e9",
    "ton",
    "num\u00e9ro",
    "d'un",
    "air",
    "solennel",
    "mais",
    "quand",
    "\u00e7a",
    "a",
    "sonn\u00e9",
    "et",
    "que",
    "j'ai",
    "entendu",
    "ta",
    "voix",
    "tu",
    "m'as",
    "parl\u00e9",
    "comme",
    "si",
    "je",
    "te",
    "parlais",
    "pour",
    "la",
    "premi\u00e8re",
    "fois",
    "tu",
    "m'as",
    "demand\u00e9",
    "\u201cc'est",
    "qui?\u201d",
    "j'ai",
    "r\u00e9pondu",
    "\u201cc'est",
    "moi!",
    "j'ai",
    "vite",
    "compris",
    "que",
    "dans",
    "ta",
    "voix",
    "il",
    "faisait",
    "froid",
    "je",
    "t'ai",
    "rappel\u00e9",
    "mon",
    "nom",
    "les",
    "d\u00e9tails",
    "la",
    "soir\u00e9e",
    "je",
    "me",
    "suis",
    "dit",
    "quel",
    "con",
    "je",
    "t'ai",
    "entendu",
    "te",
    "marrer",
    "si",
    "toi",
    "tu",
    "te",
    "souviens",
    "tant",
    "mieux",
    "pour",
    "toi!",
    "moi",
    "je",
    "n'ai",
    "rien",
    "qu\u0435",
    "de",
    "blablabla",
    "c'est",
    "quoi",
    "ton",
    "nom?",
    "c'est",
    "quoi",
    "c\u0435",
    "jeu?",
    "i",
    "don't",
    "know",
    "why",
    "you",
    "call",
    "me",
    "baby",
    "coz",
    "i",
    "can't",
    "remember",
    "you",
    "melody",
    "gardot",
    "&",
    "grand",
    "corps",
    "les",
    "souvenirs",
    "manquent",
    "\u00e0",
    "l'appel",
    "les",
    "souvenirs",
    "pour",
    "toi",
    "tu",
    "te",
    "rappelles",
    "les",
    "souvenirs",
    "je",
    "n'ai",
    "rien",
    "invent\u00e9",
    "les",
    "souvenirs",
    "les",
    "souvenirs",
    "manqu\u00e9s",
    "corps",
    "ta",
    "m\u00e9moire",
    "te",
    "fait",
    "d\u00e9faut",
    "la",
    "mienne",
    "sur-r\u00e9agit",
    "tu",
    "ne",
    "te",
    "rappelles",
    "de",
    "rien",
    "je",
    "croule",
    "sous",
    "la",
    "nostalgie",
    "tu",
    "voudrais",
    "plus",
    "de",
    "souvenirs",
    "j'aimerai",
    "manquer",
    "un",
    "peu",
    "difficile",
    "d'\u00eatre",
    "un",
    "\u00e9tranger",
    "\u00e0",
    "tes",
    "yeux",
    "j'me",
    "souviens",
    "de",
    "ton",
    "rire",
    "du",
    "trottoir",
    "du",
    "taxi",
    "des",
    "\u00e9toiles",
    "des",
    "clins",
    "d'oeil",
    "de",
    "la",
    "galaxie",
    "de",
    "nos",
    "gestes",
    "et",
    "enfin",
    "de",
    "nos",
    "corps",
    "en",
    "vie",
    "et",
    "du",
    "reste",
    "\u00e0",
    "la",
    "fin",
    "j'ai",
    "encore",
    "envie",
    "envie",
    "de",
    "quoi?",
    "envie",
    "de",
    "qui?",
    "mais",
    "de",
    "quels",
    "corps?",
    "mais",
    "de",
    "quelle",
    "nuit?",
    "comment",
    "tu",
    "crois",
    "tout",
    "ce",
    "que",
    "tu",
    "disais?",
    "si",
    "oh",
    "",
    "franchement",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "melody",
    "gardot",
    "&",
    "grand",
    "corps",
    "les",
    "souvenirs",
    "manquent",
    "\u00e0",
    "l'appel",
    "les",
    "souvenirs",
    "pour",
    "toi",
    "tu",
    "te",
    "rappelles",
    "les",
    "souvenirs",
    "je",
    "n'ai",
    "rien",
    "invent\u00e9",
    "les",
    "souvenirs",
    "les",
    "souvenirs",
    "manqu\u00e9s",
    "gardot",
    "&",
    "grand",
    "corps",
    "-c'est",
    "qui?",
    "-bah",
    "c'est",
    "moi",
    "le",
    "mec",
    "de",
    "la",
    "soir\u00e9e!",
    "-alors?",
    "-du",
    "coup",
    "on",
    "peut",
    "s'voir?",
    "-comment?",
    "-oula",
    "je",
    "te",
    "d\u00e9range\u2026",
    "-je",
    "dors",
    "-on",
    "s'\u00e9tait",
    "dit",
    "qu'on",
    "allait",
    "s'revoir",
    "-mais",
    "quand?",
    "-mais",
    "tu",
    "vois",
    "qui",
    "j'suis",
    "ou",
    "pas",
    "\u2026",
    "-aucune",
    "id\u00e9e",
    "-mais",
    "tu",
    "m'avais",
    "dit",
    "de",
    "te",
    "rappeler",
    "-ah",
    "bon?",
    "-pourtant",
    "l'autre",
    "nuit\u2026",
    "-j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "melody",
    "gardot",
    "&",
    "grand",
    "corps",
    "les",
    "souvenirs",
    "manquent",
    "\u00e0",
    "l'appel",
    "les",
    "souvenirs",
    "pour",
    "toi",
    "tu",
    "te",
    "rappelles",
    "les",
    "souvenirs",
    "je",
    "n'ai",
    "rien",
    "invent\u00e9",
    "les",
    "souvenirs",
    "les",
    "souvenirs",
    "manqu\u00e9s",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "j'ai",
    "oubli\u00e9",
    "embed",
    "funambule",
    "-",
    "freestyle",
    "25/12/13",
    "skyrock",
    "lyrics",
    "int\u00e9ress\u00e9.e",
    "par",
    "l'",
    "explication",
    "des",
    "paroles",
    "de",
    "cette",
    "chanson",
    "ou",
    "d'autres",
    "?",
    "viens",
    "faire",
    "l'analyse",
    "des",
    "textes",
    "avec",
    "nous",
    "!",
    "1",
    ":",
    "lourdes",
    "sont",
    "les",
    "baloches",
    "l'respect",
    "est",
    "obligatoire",
    "quatre",
    "portables",
    "dans",
    "la",
    "sacoche",
    "sous",
    "commission",
    "rogatoire",
    "les",
    "murs",
    "ont",
    "des",
    "oreilles",
    "l'commissaire",
    "veut",
    "tout",
    "savoir",
    "parfois",
    "les",
    "potes",
    "de",
    "la",
    "veille",
    "auraient",
    "besoin",
    "d'un",
    "bavoir",
    "les",
    "parents",
    "d\u00e9sesp\u00e8rent",
    "les",
    "cond\u00e9s",
    "sont",
    "d\u00e9test\u00e9s",
    "la",
    "virginit\u00e9",
    "s'perd",
    "aussi",
    "souvent",
    "que",
    "le",
    "respect",
    "fuck",
    "tes",
    "belles",
    "promesses",
    "j'me",
    "d\u00e9brouille",
    "moi-m\u00eame",
    "la",
    "seule",
    "fin",
    "heureuse",
    "que",
    "j'connaisse",
    "c'est",
    "la",
    "fin",
    "d'la",
    "semaine",
    "et",
    "nique",
    "sa",
    "race",
    "j'ai",
    "plus",
    "l'temps",
    "d'\u00eatre",
    "peace",
    "j'prends",
    "de",
    "la",
    "place",
    "comme",
    "une",
    "liasse",
    "en",
    "billet",
    "d'dix",
    "et",
    "j'range",
    "mes",
    "sourires",
    "j'apprends",
    "\u00e0",
    "\u00eatre",
    "triste",
    "\u00e0",
    "croire",
    "qu't'es",
    "oblig\u00e9",
    "d'chialer",
    "quand",
    "t'es",
    "un",
    "artiste",
    "et",
    "l'amour",
    "du",
    "risque",
    ":",
    "faire",
    "du",
    "hors-piste",
    "les",
    "yeux",
    "band\u00e9s",
    "ce",
    "qui",
    "consiste",
    "\u00e0",
    "sortir",
    "un",
    "disque",
    "en",
    "ind\u00e9'",
    "c'est",
    "tunisan'",
    "\u00e7a",
    "s'passe",
    "le",
    "dix",
    "mars",
    "l'album",
    "c'est",
    ":",
    "marqu\u00e9",
    "\u00e0",
    "vie",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "&",
    "tunisiano",
    "tunisan'",
    "on",
    "est",
    "des",
    "funambules",
    "j'avance",
    "loin",
    "des",
    "certitudes",
    "les",
    "pieds",
    "sur",
    "terre",
    "l'air",
    "dans",
    "ma",
    "bulle",
    "l'\u00e9quilibre",
    "est",
    "une",
    "attitude",
    "je",
    "suis",
    "un",
    "funambule",
    "on",
    "est",
    "on",
    "est",
    "des",
    "on",
    "est",
    "des",
    "on",
    "fait",
    "parler",
    "l'talent",
    "2",
    ":",
    "rendez-vous",
    "au",
    "prochain",
    "cauchemar",
    "qu'on",
    "parle",
    "de",
    "mes",
    "r\u00eaves",
    "moi",
    "faut",
    "qu'j'marche",
    "la",
    "t\u00eate",
    "haute",
    "j'rappe",
    "une",
    "part",
    "de",
    "mes",
    "r\u00eaves",
    "j'pense",
    "grand",
    "on",
    "s'tue",
    "\u00e0",
    "chercher",
    "un",
    "but",
    "finalement",
    "moi",
    "j'r\u00e9ponds",
    "pas",
    "\u00e0",
    "leurs",
    "questions",
    "juste",
    "au",
    "signalement",
    "brut",
    "un",
    "bonnet",
    "ras",
    "des",
    "le",
    "style",
    "pue",
    "l'incident",
    "si",
    "la",
    "monnaie",
    "parle",
    "moi",
    "j'veux",
    "\u00eatre",
    "son",
    "confident",
    "j'plane",
    "et",
    "j'traque",
    "l'air",
    "pur",
    "j'vous",
    "survole",
    "j'atterris",
    "sur",
    "l'track",
    "j'r\u00e9-\u00e9cris",
    "l'histoire",
    "sur",
    "mon",
    "bold",
    "blackberry",
    "bon",
    "par",
    "fiert\u00e9",
    "on",
    "p\u00eache",
    "les",
    "yeux",
    "plus",
    "gros",
    "qu'le",
    "ventre",
    "on",
    "pratique",
    "pas",
    "c'qu'on",
    "pr\u00eache",
    "donner",
    "du",
    "r\u00eave",
    "plut\u00f4t",
    "qu'le",
    "vendre",
    "le",
    "dos",
    "au",
    "vent",
    "on",
    "fonce",
    "dans",
    "l'mur",
    "avec",
    "nos",
    "id\u00e9es",
    "toutes",
    "faites",
    "la",
    "vie",
    "veut",
    "m'faire",
    "fumer",
    "la",
    "mort",
    "m'a",
    "fait",
    "une",
    "soufflette",
    "jamais",
    "loin",
    "des",
    "flingues",
    "grossiers",
    "des",
    "heures",
    "\u00e0",
    "bicrave",
    "des",
    "virages",
    "mal",
    "n\u00e9goci\u00e9s",
    "des",
    "erreurs",
    "d'arbitrage",
    "pour",
    "c'que",
    "\u00e7a",
    "co\u00fbte",
    "une",
    "petite",
    "heure",
    "de",
    "gloire",
    "m'emp\u00eachera",
    "pas",
    "d'foncer",
    "ici",
    "les",
    "balles",
    "ont",
    "la",
    "m\u00e9moire",
    "courte",
    "comme",
    "des",
    "auditeurs",
    "de",
    "rap",
    "fran\u00e7ais",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "3",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "t'es",
    "arriv\u00e9",
    "tu",
    "t'es",
    "assis",
    "t'as",
    "entendu",
    "les",
    "premi\u00e8res",
    "notes",
    "t'as",
    "jet\u00e9",
    "un",
    "coup",
    "d'\u0153il",
    "par",
    "ici",
    "j'\u00e9tais",
    "venu",
    "avec",
    "deux-trois",
    "potes",
    "une",
    "lumi\u00e8re",
    "des",
    "microphones",
    "qui",
    "sont",
    "reli\u00e9s",
    "\u00e0",
    "des",
    "enceintes",
    "qui",
    "sont",
    "reli\u00e9s",
    "\u00e0",
    "vos",
    "oreilles",
    "qui",
    "sont",
    "reli\u00e9s",
    "\u00e0",
    "nos",
    "empreintes",
    "c'est",
    "du",
    "spectacle",
    "vivant",
    "du",
    "respectable",
    "vibrant",
    "un",
    "r\u00e9ceptacle",
    "\u00e9vident",
    "pour",
    "tous",
    "vos",
    "encouragements",
    "c'est",
    "un",
    "moment",
    "entre",
    "nous",
    "pour",
    "\u00e9changer",
    "donnant-donnant",
    "des",
    "mots",
    "pouss\u00e9s",
    "mais",
    "impatients",
    "des",
    "mots",
    "patients",
    "des",
    "mots",
    "passants",
    "c'est",
    "du",
    "live",
    "et",
    "du",
    "direct",
    "y'a",
    "pas",
    "deux",
    "soirs",
    "identiques",
    "sans",
    "playback",
    "et",
    "en",
    "publique",
    "m\u00eame",
    "le",
    "trac",
    "est",
    "authentique",
    "c'est",
    "du",
    "100%",
    "nous",
    "m\u00eames",
    "notre",
    "\u00e9nergie",
    "et",
    "nos",
    "erreurs",
    "\u00e7a",
    "sent",
    "le",
    "vrai",
    "jusque",
    "sur",
    "sc\u00e8ne",
    "\u00e7a",
    "sent",
    "la",
    "vie",
    "\u00e7a",
    "sent",
    "la",
    "sueur",
    "c'est",
    "du",
    "spectacle",
    "vivant",
    "du",
    "respectable",
    "vibrant",
    "un",
    "r\u00e9ceptacle",
    "\u00e9vident",
    "pour",
    "tous",
    "vos",
    "encouragements",
    "ce",
    "soir",
    "c'est",
    "sur",
    "skyrock",
    "lino",
    "tunisan",
    "on",
    "a",
    "rendez-vous",
    "tous",
    "ensemble",
    "et",
    "maintenant",
    "c'est",
    "\u00e0",
    "vous",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    ":",
    "on",
    "n'est",
    "qu'au",
    "pr\u00e9ambule",
    "reste",
    "pas",
    "dans",
    "ta",
    "bulle",
    "sors",
    "bordel",
    "!",
    "tchh",
    "tchh",
    "embed",
    "si",
    "mon",
    "c\u0153ur",
    "lyrics",
    "si",
    "mon",
    "c\u0153ur",
    "\u00e9tait",
    "plus",
    "grand",
    "pour",
    "eux",
    "j'irais",
    "chercher",
    "du",
    "temps",
    "et",
    "si",
    "mon",
    "c\u0153ur",
    "\u00e9tait",
    "plus",
    "blanc",
    "j'",
    "me",
    "r'tournerais",
    "moins",
    "am\u00e8rement",
    "si",
    "mon",
    "c\u0153ur",
    "\u00e9tait",
    "plus",
    "fort",
    "je",
    "comprendrais",
    "mes",
    "vraies",
    "erreurs",
    "et",
    "si",
    "mon",
    "c\u0153ur",
    "\u00e9tait",
    "d'accord",
    "j'",
    "me",
    "r'tournerais",
    "sans",
    "avoir",
    "peur",
    "mais",
    "dans",
    "la",
    "nuit",
    "elle",
    "me",
    "fait",
    "face",
    "cette",
    "question",
    "qui",
    "serre",
    "le",
    "c\u0153ur",
    "mais",
    "dans",
    "la",
    "nuit",
    "rien",
    "ne",
    "s'efface",
    "ai-je",
    "\u00e9t\u00e9",
    "\u00e0",
    "la",
    "hauteur",
    "?",
    "a",
    "la",
    "hauteur",
    "si",
    "mon",
    "c\u0153ur",
    "\u00e9tait",
    "plus",
    "tendre",
    "je",
    "leur",
    "dirais",
    "que",
    "je",
    "m'en",
    "veux",
    "et",
    "si",
    "mon",
    "c\u0153ur",
    "savait",
    "apprendre",
    "je",
    "resterais",
    "plus",
    "aupr\u00e8s",
    "d'eux",
    "si",
    "mon",
    "c\u0153ur",
    "savait",
    "se",
    "rendre",
    "ensemble",
    "nous",
    "serions",
    "heureux",
    "mais",
    "dans",
    "la",
    "nuit",
    "elle",
    "me",
    "fait",
    "face",
    "cette",
    "question",
    "qui",
    "serre",
    "le",
    "c\u0153ur",
    "mais",
    "dans",
    "la",
    "nuit",
    "rien",
    "ne",
    "s'efface",
    "ai-je",
    "\u00e9t\u00e9",
    "\u00e0",
    "la",
    "hauteur",
    "?",
    "a",
    "la",
    "hauteur",
    "a",
    "la",
    "hauteur",
    "a",
    "la",
    "hauteur",
    "mais",
    "dans",
    "la",
    "nuit",
    "elle",
    "me",
    "fait",
    "face",
    "cette",
    "question",
    "qui",
    "serre",
    "le",
    "c\u0153ur",
    "mais",
    "dans",
    "la",
    "nuit",
    "plus",
    "rien",
    "ne",
    "s'efface",
    "ai-je",
    "\u00e9t\u00e9",
    "\u00e0",
    "la",
    "hauteur",
    "?",
    "a",
    "la",
    "hauteur",
    "si",
    "mon",
    "c\u0153ur",
    "\u00e9tait",
    "plus",
    "grand",
    "je",
    "changerais",
    "le",
    "cours",
    "des",
    "pleurs",
    "il",
    "reste",
    "encore",
    "pas",
    "mal",
    "de",
    "temps",
    "je",
    "serai",
    "\u00e0",
    "la",
    "hauteur",
    "a",
    "la",
    "hauteur",
    "embed",
    "m\u00e9d\u00e9e",
    "-",
    "le",
    "pe-ra",
    "officiel",
    "lyrics",
    "unique:",
    "venez",
    "voir",
    "m\u00e9d\u00e9e",
    "cette",
    "sorci\u00e8re",
    "mal-aim\u00e9e",
    "rejet\u00e9e",
    "par",
    "pollux",
    "cr\u00e9on",
    "",
    "cr\u00e9use",
    "et",
    "jason",
    "la",
    "mort",
    "leur",
    "sera",
    "bient\u00f4t",
    "associ\u00e9e",
    "suicid\u00e9",
    "tu\u00e9",
    "empoisonn\u00e9",
    "vous",
    "croiserez",
    "des",
    "dragons",
    "recherchant",
    "la",
    "toison",
    "un",
    "parfum",
    "de",
    "jalousie",
    "flotte",
    "au",
    "dessus",
    "de",
    "corinthe",
    "la",
    "vie",
    "de",
    "toute",
    "ces",
    "personnes",
    "s'est",
    "\u00e9teinte",
    "pour",
    "se",
    "venger",
    "de",
    "sa",
    "trahison",
    "elle",
    "utilisera",
    "son",
    "",
    "poison",
    "jason",
    "l'a",
    "rejet\u00e9",
    "",
    "elle",
    "a",
    "d\u00fb",
    "s\u2019exiler",
    "cr\u00e9use",
    "lui",
    "a",
    "tout",
    "d\u00e9rob\u00e9",
    "son",
    "histoire",
    "vous",
    "procurera",
    "des",
    "frissons",
    "la",
    "vengeance",
    "accentu\u00e9e",
    "",
    "elle",
    "a",
    "tu\u00e9",
    "ses",
    "bien-aim\u00e9s",
    "cr\u00e9use",
    "qui",
    "veut",
    "garder",
    "les",
    "enfants",
    "et",
    "son",
    "p\u00e8re",
    "autoritaire",
    "trahit",
    "m\u00e9d\u00e9e",
    "en",
    "la",
    "chassannnnnnnnnnnnt",
    "quenelle",
    "bite",
    "embed",
    "juste",
    "de",
    "la",
    "po\u00e9sie",
    "lyrics",
    "refrain",
    "(grand",
    "corps",
    "malade)",
    "de",
    "chaque",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "de",
    "l\u2019oc\u00e9an",
    "la",
    "parole",
    "nous",
    "traverse",
    "c\u2019est",
    "alors",
    "qu\u2019on",
    "se",
    "rencontre",
    "c\u2019est",
    "alors",
    "qu\u2019on",
    "se",
    "rend",
    "compte",
    "c\u2019est",
    "juste",
    "de",
    "la",
    "po\u00e9sie",
    "(david",
    "goudreault)",
    "c\u2019est",
    "juste",
    "tout",
    "ce",
    "qui",
    "brille",
    "n\u2019est",
    "pas",
    "de",
    "l\u2019or",
    "tout",
    "ce",
    "qui",
    "coule",
    "n\u2019est",
    "pas",
    "de",
    "l\u2019eau",
    "d\u00e8s",
    "lors",
    "les",
    "flots",
    "charrient",
    "leurs",
    "lots",
    "de",
    "larmes",
    "de",
    "silences",
    "et",
    "d\u2019\u00e9chos",
    "on",
    "ne",
    "na\u00eet",
    "pas",
    "tous",
    "sur",
    "le",
    "m\u00eame",
    "bateau",
    "mais",
    "les",
    "courants",
    "nous",
    "poussent",
    "sur",
    "les",
    "m\u00eames",
    "rivages",
    "on",
    "s\u2019arrime",
    "aux",
    "m\u00eames",
    "images",
    "quand",
    "l\u2019ancre",
    "est",
    "le",
    "stylo",
    "tout",
    "ce",
    "qui",
    "ne",
    "s\u2019exprime",
    "pas",
    "s\u2019imprime",
    "il",
    "y",
    "a",
    "des",
    "pertes",
    "de",
    "vie",
    "qui",
    "s\u2019\u00e9vitent",
    "par",
    "la",
    "rime",
    "refrain",
    "(grand",
    "corps",
    "malade",
    "david",
    "goudreault",
    "ga\u00eblle)",
    "de",
    "chaque",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "de",
    "l\u2019oc\u00e9an",
    "la",
    "parole",
    "nous",
    "traverse",
    "c\u2019est",
    "alors",
    "qu\u2019on",
    "se",
    "rencontre",
    "c\u2019est",
    "alors",
    "qu\u2019on",
    "se",
    "rend",
    "compte",
    "c\u2019est",
    "juste",
    "de",
    "la",
    "po\u00e9sie",
    "(grand",
    "corps",
    "malade)",
    "et",
    "si",
    "cette",
    "po\u00e9sie",
    "\u00e9tait",
    "juste",
    "une",
    "petite",
    "trace",
    "qui",
    "nous",
    "reste",
    "qu\u2019on",
    "voit",
    "toujours",
    "m\u00eame",
    "quand",
    "elle",
    "s\u2019efface",
    "comme",
    "un",
    "souvenir",
    "une",
    "image",
    "mais",
    "aussi",
    "comme",
    "une",
    "envie",
    "un",
    "projet",
    "une",
    "proposition",
    "un",
    "bout",
    "d\u2019espoir",
    "qui",
    "prend",
    "vie",
    "et",
    "si",
    "l\u2019art",
    "\u00e9tait",
    "juste",
    "un",
    "moment",
    "d\u2019\u00e9motion",
    "o\u00f9",
    "l\u2019aiguille",
    "de",
    "l\u2019horloge",
    "suspend",
    "sa",
    "rotation",
    "alors",
    "l\u2019heure",
    "aura",
    "tort",
    "face",
    "\u00e0",
    "l\u2019art",
    "oratoire",
    "et",
    "les",
    "c\u0153urs",
    "en",
    "accord",
    "r\u00e9\u00e9criront",
    "leur",
    "histoire",
    "et",
    "si",
    "toute",
    "cette",
    "f\u00e9\u00e9rie",
    "n\u2019existait",
    "que",
    "dans",
    "nos",
    "t\u00eates",
    "que",
    "la",
    "vie",
    "poursuivait",
    "son",
    "cour",
    "tranquillement",
    "derri\u00e8re",
    "nos",
    "fen\u00eatres",
    "on",
    "ne",
    "changera",
    "rien",
    "au",
    "monde",
    "le",
    "croire",
    "serait",
    "une",
    "h\u00e9r\u00e9sie",
    "ce",
    "n\u2019est",
    "qu\u2019un",
    "moment",
    "entre",
    "nous",
    "c\u2019est",
    "juste",
    "de",
    "la",
    "po\u00e9sie",
    "refrain",
    "(grand",
    "corps",
    "malade",
    "david",
    "goudreault",
    "ga\u00eblle)",
    "de",
    "chaque",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "de",
    "l\u2019oc\u00e9an",
    "la",
    "parole",
    "nous",
    "traverse",
    "c\u2019est",
    "alors",
    "qu\u2019on",
    "se",
    "rencontre",
    "c\u2019est",
    "alors",
    "qu\u2019on",
    "se",
    "rend",
    "compte",
    "c\u2019est",
    "juste",
    "de",
    "la",
    "po\u00e9sie",
    "(david",
    "goudreault)",
    "lire",
    "dans",
    "ma",
    "main",
    "\u00e0",
    "double",
    "interligne",
    "y",
    "voir",
    "le",
    "signe",
    "d\u2019un",
    "chemin",
    "litt\u00e9raire",
    "lever",
    "le",
    "pouce",
    "sans",
    "itin\u00e9raire",
    "filer",
    "o\u00f9",
    "la",
    "mine",
    "m\u00e8ne",
    "au",
    "fil",
    "du",
    "courant",
    "prendre",
    "mon",
    "temps",
    "c\u2019est",
    "souvent",
    "le",
    "doute",
    "loin",
    "des",
    "temples",
    "qui",
    "m\u2019indique",
    "la",
    "route",
    "\u00e0",
    "suivre",
    "entre",
    "les",
    "tempes",
    "embed",
    "au",
    "bout",
    "du",
    "6\u00e8me",
    "silence",
    "lyrics",
    "1:",
    "grand",
    "corps",
    "au",
    "bout",
    "du",
    "sixi\u00e8me",
    "silence",
    "le",
    "soleil",
    "est",
    "pass\u00e9",
    "de",
    "l'autre",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "de",
    "l'horizon",
    "laissant",
    "la",
    "p\u00e9nombre",
    "prendre",
    "place",
    "et",
    "devenir",
    "notre",
    "prison",
    "exigeant",
    "la",
    "vigilance",
    "totale",
    "des",
    "cinq",
    "sens",
    "pour",
    "garder",
    "la",
    "raison",
    "au",
    "bout",
    "du",
    "sixi\u00e8me",
    "silence",
    "ce",
    "vieil",
    "homme",
    "a",
    "clign\u00e9",
    "des",
    "yeux",
    "pour",
    "la",
    "derni\u00e8re",
    "fois",
    "le",
    "visage",
    "serein",
    "les",
    "bras",
    "crois\u00e9s",
    "sur",
    "sa",
    "poitrine",
    "mais",
    "les",
    "doigts",
    "froids",
    "au",
    "m\u00eame",
    "moment",
    "un",
    "nouv\u0435l",
    "\u00eatre",
    "l\u00e2chait",
    "son",
    "premier",
    "pl\u0435ur",
    "devant",
    "sa",
    "m\u00e8re",
    "\u00e9puis\u00e9e",
    "mais",
    "d'la",
    "lumi\u00e8re",
    "plein",
    "l'c\u0153ur",
    "les",
    "cloches",
    "de",
    "l'\u00e9glise",
    "ont",
    "alors",
    "bascul\u00e9",
    "imposant",
    "leur",
    "chanson",
    "tandis",
    "que",
    "le",
    "vent",
    "caressait",
    "les",
    "feuilles",
    "des",
    "arbres",
    "dans",
    "un",
    "l\u00e9ger",
    "frisson",
    "2:",
    "souleymane",
    "au",
    "bout",
    "du",
    "sixi\u00e8me",
    "silence",
    "les",
    "vents",
    "se",
    "lev\u00e8rent",
    "et",
    "v\u00e9hicul\u00e8rent",
    "plus",
    "de",
    "col\u00e8re",
    "que",
    "n'en",
    "tol\u00e8re",
    "le",
    "tonnerre",
    "les",
    "nuits",
    "de",
    "grandes",
    "pluies",
    "l'arc-en-ciel",
    "s'est",
    "bris\u00e9",
    "sous",
    "mes",
    "yeux",
    "sans",
    "un",
    "bruit",
    "et",
    "ma",
    "bonne",
    "\u00e9toile",
    "a",
    "retrouv\u00e9",
    "son",
    "reflet",
    "dans",
    "le",
    "puits",
    "3:",
    "grand",
    "corps",
    "au",
    "bout",
    "du",
    "sixi\u00e8me",
    "silence",
    "la",
    "vie",
    "a",
    "simplement",
    "suivi",
    "son",
    "cours",
    "et",
    "pourtant",
    "je",
    "l'ai",
    "ressentie",
    "comme",
    "si",
    "c'\u00e9tait",
    "mon",
    "premier",
    "jour",
    "mes",
    "cinq",
    "sens",
    "n'ont",
    "fait",
    "qu'un",
    "dans",
    "une",
    "\u00e9trange",
    "fusion",
    "comme",
    "une",
    "ultime",
    "exp\u00e9rience",
    "menant",
    "\u00e0",
    "une",
    "r\u00e9v\u00e9lation",
    "j'ai",
    "vu",
    "tr\u00e8s",
    "loin",
    "dans",
    "la",
    "nuit",
    "noire",
    "et",
    "j'ai",
    "compris",
    "ce",
    "que",
    "le",
    "monde",
    "m'offrait",
    "ces",
    "anges",
    "qui",
    "rassurent",
    "ces",
    "d\u00e9mons",
    "qui",
    "effraient",
    "4:",
    "souleymane",
    "au",
    "bout",
    "du",
    "sixi\u00e8me",
    "silence",
    "des",
    "lettres",
    "d'une",
    "autre",
    "constellation",
    "ont",
    "remplac\u00e9",
    "des",
    "chiffres",
    "dans",
    "une",
    "de",
    "nos",
    "\u00e9quations",
    "et",
    "la",
    "po\u00e9sie",
    "s'est",
    "impos\u00e9e",
    "comme",
    "unique",
    "et",
    "seul",
    "moyen",
    "de",
    "communication",
    "5:",
    "grand",
    "corps",
    "au",
    "bout",
    "du",
    "sixi\u00e8me",
    "silence",
    "j'ai",
    "compris",
    "le",
    "vrai",
    "sens",
    "des",
    "choses",
    "diff\u00e9renciant",
    "\u00e0",
    "l'oreille",
    "la",
    "chute",
    "d'une",
    "plume",
    "et",
    "d'un",
    "p\u00e9tale",
    "de",
    "rose",
    "j''ai",
    "entendu",
    "rompre",
    "le",
    "ch\u00eane",
    "et",
    "plier",
    "le",
    "roseau",
    "j'ai",
    "compris",
    "le",
    "chant",
    "des",
    "enfants",
    "et",
    "le",
    "rire",
    "des",
    "oiseaux",
    "6:",
    "souleymane",
    "au",
    "bout",
    "du",
    "sixi\u00e8me",
    "silence",
    "j'ai",
    "accompagn\u00e9",
    "une",
    "tornade",
    "dans",
    "une",
    "des",
    "ses",
    "promenades",
    "infernales",
    "le",
    "soleil",
    "s'est",
    "lev\u00e9",
    "et",
    "s'est",
    "couch\u00e9",
    "\u00e0",
    "moins",
    "d'une",
    "heure",
    "d'intervalle",
    "je",
    "ne",
    "pensais",
    "pas",
    "relever",
    "un",
    "tel",
    "pari",
    "il",
    "arrive",
    "que",
    "la",
    "r\u00e9alit\u00e9",
    "s'intercale",
    "fabien",
    "regarde",
    "dehors",
    "des",
    "gamins",
    "demandent",
    "\u00e0",
    "la",
    "rue",
    "ce",
    "que",
    "les",
    "conseils",
    "d'un",
    "p\u00e8re",
    "valent",
    "7:",
    "grand",
    "corps",
    "au",
    "bout",
    "du",
    "sixi\u00e8me",
    "silence",
    "je",
    "crois",
    "que",
    "la",
    "terre",
    "s'est",
    "arr\u00eat\u00e9e",
    "d'tourner",
    "j'ai",
    "vu",
    "la",
    "vie",
    "croiser",
    "la",
    "mort",
    "devant",
    "mes",
    "yeux",
    "pourtant",
    "ferm\u00e9s",
    "j'ai",
    "vu",
    "les",
    "formes",
    "de",
    "l'invisible",
    "aussi",
    "bien",
    "que",
    "la",
    "fa\u00e7ade",
    "d'une",
    "maison",
    "au",
    "bout",
    "du",
    "sixi\u00e8me",
    "silence",
    "le",
    "soleil",
    "est",
    "pass\u00e9",
    "de",
    "l'autre",
    "c\u00f4t\u00e9",
    "d'l'horizon",
    "8:",
    "souleymane",
    "au",
    "bout",
    "du",
    "sixi\u00e8me",
    "silence",
    "j'ai",
    "vu",
    "le",
    "rang",
    "de",
    "devant",
    "trembler",
    "de",
    "froid",
    "envo\u00fbt\u00e9",
    "par",
    "l'encre",
    "grav\u00e9e",
    "dans",
    "nos",
    "timbres",
    "de",
    "voix",
    "pour",
    "que",
    "le",
    "dernier",
    "silence",
    "se",
    "fasse",
    "dis-leur",
    "qu'il",
    "faudra",
    "\u00e9teindre",
    "deux",
    "fois",
    "grand",
    "corps",
    "l\u00e0",
    "o\u00f9",
    "j'ai",
    "crois\u00e9",
    "souleymane",
    "au",
    "bout",
    "du",
    "sixi\u00e8me",
    "silence",
    "embed",
    "adulte",
    "jamais",
    "lyrics",
    "de",
    "\"adulte",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "et",
    "si",
    "on",
    "avait",
    "plus",
    "souvent",
    "raison",
    "\u00e0",
    "dix-neuf",
    "ans",
    "1",
    ":",
    "marc",
    "je",
    "ne",
    "mangerai",
    "pas",
    "la",
    "soupe",
    "je",
    "ne",
    "jouerai",
    "pas",
    "le",
    "jeu",
    "je",
    "ne",
    "suivrai",
    "pas",
    "la",
    "troupe",
    "pourquoi",
    "cinq",
    "lettres",
    "pas",
    "mieux",
    "je",
    "ne",
    "jetterai",
    "pas",
    "la",
    "pierre",
    "\u00e0",
    "la",
    "femme",
    "adult\u00e8re",
    "je",
    "ne",
    "tuerai",
    "pas",
    "mon",
    "papa",
    "parce",
    "que",
    "j'aime",
    "pas",
    "l\u00e0",
    "quand",
    "voil\u00e0",
    "je",
    "voterai",
    "pas",
    "pour",
    "vous",
    "la",
    "corde",
    "autour",
    "du",
    "cou",
    "je",
    "ne",
    "tendrai",
    "pas",
    "l'autre",
    "joue",
    "parce",
    "que",
    "j\u0435",
    "sais",
    "qu'c'est",
    "pour",
    "des",
    "clous",
    "et",
    "si",
    "je",
    "cass\u0435",
    "ma",
    "plume",
    "si",
    "vous",
    "me",
    "brisez",
    "les",
    "crayons",
    "ma",
    "m\u00e9moire",
    "\u00e0",
    "titre",
    "posthume",
    "continuera",
    "d'\u00e9crire",
    "ton",
    "nom",
    ":",
    "marc",
    "un",
    "homme",
    "peut-\u00eatre",
    "un",
    "jour",
    "qui",
    "sait",
    "un",
    "homme",
    "peut-\u00eatre",
    "adulte",
    "jamais",
    "2",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "et",
    "marc",
    "je",
    "marcherai",
    "que",
    "sur",
    "les",
    "bandes",
    "blanches",
    "au",
    "passage",
    "clout\u00e9",
    "et",
    "plut\u00f4t",
    "qu'avancer",
    "seul",
    "j'pr\u00e9f\u00e8rerai",
    "marcher",
    "group\u00e9",
    "j'verrai",
    "toujours",
    "des",
    "monstres",
    "dans",
    "la",
    "forme",
    "des",
    "nuages",
    "j'aurai",
    "toujours",
    "un",
    "peu",
    "d'mal",
    "\u00e0",
    "rester",
    "sage",
    "j'essayerai",
    "toujours",
    "souvent",
    "d'esquiver",
    "l'autorit\u00e9",
    "ob\u00e9ir",
    "ne",
    "sera",
    "jamais",
    "vraiment",
    "une",
    "priorit\u00e9",
    "j'aimerai",
    "toujours",
    "les",
    "intellos",
    "mais",
    "je",
    "pr\u00e9f\u00e9rerai",
    "les",
    "marrants",
    "je",
    "chercherai",
    "toujours",
    "un",
    "peu",
    "dans",
    "l'regard",
    "de",
    "mes",
    "parents",
    "je",
    "n'quitterai",
    "pas",
    "mon",
    "enfance",
    "je",
    "n'brulerai",
    "pas",
    "les",
    "bouquins",
    "je",
    "ne",
    "trahirai",
    "pas",
    "la",
    "france",
    "parce",
    "que",
    "je",
    "sais",
    "qu'c'est",
    "une",
    "fille",
    "bien",
    "je",
    "resterai",
    "fid\u00e8le",
    "ma",
    "banlieue",
    "dans",
    "les",
    "yeux",
    "aux",
    "valeurs",
    "\u00e9ternelles",
    "avec",
    "du",
    "rouge",
    "du",
    "blanc",
    "du",
    "bleu",
    ":",
    "marc",
    "un",
    "homme",
    "peut-\u00eatre",
    "un",
    "jour",
    "qui",
    "sait",
    "un",
    "homme",
    "peut-\u00eatre",
    "adulte",
    "jamais",
    "3",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "malade",
    "et",
    "marc",
    "je",
    "penserai",
    "toujours",
    "que",
    "les",
    "qualit\u00e9s",
    "d'un",
    "homme",
    "brillent",
    "bien",
    "plus",
    "souvent",
    "dans",
    "la",
    "marge",
    "que",
    "dans",
    "la",
    "norme",
    "qu'un",
    "gros",
    "compte",
    "en",
    "banque",
    "ne",
    "donne",
    "raison",
    "\u00e0",
    "personne",
    "que",
    "c'est",
    "jamais",
    "les",
    "plus",
    "grande",
    "gueules",
    "qui",
    "m'impressionnent",
    "j'aimerai",
    "toujours",
    "les",
    "\u00e9corch\u00e9s",
    "les",
    "rebelles",
    "les",
    "bizarres",
    "j'pourrais",
    "vivre",
    "sans",
    "ma",
    "banlieue",
    "mais",
    "pas",
    "sans",
    "mes",
    "banlieusards",
    "j'me",
    "m\u00e9fierai",
    "toujours",
    "des",
    "vedettes",
    "et",
    "des",
    "stars",
    "et",
    "d'un",
    "monde",
    "dirig\u00e9",
    "par",
    "des",
    "mecs",
    "en",
    "costards",
    "je",
    "n'l\u00e2cherai",
    "pas",
    "les",
    "id\u00e9es",
    "de",
    "la",
    "classe",
    "ouvri\u00e8re",
    "de",
    "ceux",
    "qui",
    "ont",
    "r\u00e9sist\u00e9",
    "qui",
    "sont",
    "crev\u00e9s",
    "pendant",
    "la",
    "guerre",
    "et",
    "j'oublie",
    "pas",
    "mon",
    "vieux",
    "prof'",
    "qui",
    "parlait",
    "des",
    "mots",
    "beaux",
    "qui",
    "vivait",
    "philosophe",
    "et",
    "qui",
    "disait",
    "stricto",
    "sensu",
    ":",
    "marc",
    "un",
    "homme",
    "peut-\u00eatre",
    "un",
    "jour",
    "qui",
    "sait",
    "un",
    "homme",
    "peut-\u00eatre",
    "adulte",
    "jamais",
    "4",
    ":",
    "grand",
    "corps",
    "j'pense",
    "encore",
    "que",
    "j'peux",
    "\u00eatre",
    "pompier",
    "footballer",
    "inventeur",
    "aviateur",
    "peut-\u00eatre",
    "m\u00eame",
    "un",
    "jour",
    "chanteur",
    "j'ai",
    "des",
    "projets",
    "d'gosse",
    "des",
    "d\u00e9lires",
    "d'adolescent",
    "des",
    "envies",
    "f\u00e9roces",
    "et",
    "des",
    "r\u00eaves",
    "incandescents",
    "et",
    "si",
    "on",
    "percevait",
    "mieux",
    "le",
    "monde",
    "en",
    "arrivant",
    "la",
    "candeur",
    "d'une",
    "jeunesse",
    "c'est",
    "jamais",
    "d\u00e9cevant",
    "j'conduirai",
    "toujours",
    "en",
    "faisant",
    "un",
    "bras",
    "d'fer",
    "contre",
    "le",
    "vent",
    "et",
    "si",
    "on",
    "avait",
    "plus",
    "souvent",
    "raison",
    "\u00e0",
    "dix-neuf",
    "ans",
    "embed"
]